# id 1590dead-f46c-4b15-afbf-51405b9f6b74	domain=train
es _ _ O
muss _ _ O
auch _ _ O
im _ _ O
ausland _ _ O
auf _ _ O
festivals _ _ O
und _ _ O
paraden _ _ O
in _ _ O
ländern _ _ O
wie _ _ O
frankreich _ _ B-LOC
, _ _ O
libanon _ _ B-LOC
und _ _ O
auftreten _ _ O
belgien _ _ B-LOC
. _ _ O

# id 9900f93d-98c3-4266-af26-27022f036336	domain=train
mirza _ _ B-PER
teletović _ _ I-PER
, _ _ O
basketball, _ _ O
mitglied _ _ O
von _ _ O
brooklyn _ _ B-GRP
nets _ _ I-GRP
. _ _ O

# id 00d6ff50-4e40-4bdd-9a09-2cbc50091171	domain=train
kambodscha _ _ O
hat _ _ O
eine _ _ O
botschaft _ _ O
in _ _ O
peking _ _ B-LOC
. _ _ O

# id c6938a64-d72e-42a0-ba5a-09ffe2b97495	domain=train
diesmal _ _ O
wird _ _ O
die _ _ O
anzeige _ _ O
mary _ _ B-PER
j. _ _ I-PER
blige _ _ I-PER
zusammen _ _ O
mit _ _ O
einer _ _ O
gruppe _ _ O
von _ _ O
tänzern _ _ O
in _ _ O
silhouettenform _ _ O
angezeigt. _ _ O

# id a7b88f73-9e54-4c1d-baf0-ab9f31fc47b2	domain=train
die _ _ O
filmemacher _ _ O
nutzten _ _ O
die _ _ O
aktfotografie _ _ O
von _ _ O
annie _ _ B-PER
leibovitz _ _ I-PER
als _ _ O
einfluss _ _ O
auf _ _ O
die _ _ O
sexszenen. _ _ O

# id c1345b9f-30ed-4bd9-99a7-dd70fa111161	domain=train
er _ _ O
starb _ _ O
im _ _ O
alter _ _ O
von _ _ O
44 _ _ O
jahren _ _ O
in _ _ O
paris _ _ B-LOC
. _ _ O

# id 2b0b4eb1-2c63-4435-817f-bf5be737dcfc	domain=train
der _ _ B-CW
sündenbock _ _ I-CW
, _ _ O
in _ _ O
den _ _ O
hauptrollen _ _ O
alec _ _ B-PER
guinness _ _ I-PER
und _ _ O
bette _ _ B-PER
davis _ _ I-PER
— _ _ O
(großbritannien) _ _ O

# id 28b7f253-d7c9-4e7e-bfb3-8aa2e4f0d166	domain=train
er _ _ O
entwarf _ _ O
gebäude _ _ O
in _ _ O
montgomery _ _ B-LOC
, _ _ O
von _ _ O
denen _ _ O
einige _ _ O
auf _ _ O
der _ _ O
aufgeführt _ _ O
sind _ _ O
national _ _ B-GRP
register _ _ I-GRP
of _ _ I-GRP
historic _ _ I-GRP
places _ _ I-GRP
. _ _ O

# id f122e999-957f-4429-9646-a0c5f2c1d310	domain=train
lazor _ _ O
spielte _ _ O
cornell _ _ B-GRP
university _ _ I-GRP
vor _ _ O
seinem _ _ O
abschluss _ _ O
1994 _ _ O
fußball. _ _ O

# id e828e491-5f76-4635-a881-825b727c2bd7	domain=train
es _ _ O
wurde _ _ O
1983 _ _ O
auf _ _ O
dem _ _ O
zweiten _ _ O
album _ _ O
der _ _ O
gruppe _ _ O
veröffentlicht _ _ O
shout _ _ B-CW
at _ _ I-CW
the _ _ I-CW
devil _ _ I-CW
. _ _ O

# id 55bd8d58-6ae1-44fd-93f3-72856669d1a6	domain=train
sie _ _ O
wurden _ _ O
von _ _ O
home _ _ B-CORP
box _ _ I-CORP
office _ _ I-CORP
1992 _ _ O
bzw. _ _ O
2001 _ _ O
produziert _ _ O
und _ _ O
veröffentlicht. _ _ O

# id 57242c18-a6ab-49be-b786-fd141fa6d0bf	domain=train
the _ _ B-GRP
sydney _ _ I-GRP
morning _ _ I-GRP
herald _ _ I-GRP
beschrieb _ _ O
ihn _ _ O
als _ _ O
bereits _ _ O
das _ _ O
beste _ _ O
hengstfohlen _ _ O
seiner _ _ O
generation. _ _ O

# id 11f8624b-dbf1-4e92-997d-9d7a71cd23e0	domain=train
es _ _ O
wurde _ _ O
2007 _ _ O
veröffentlicht, _ _ O
befindet _ _ O
sich _ _ O
aber _ _ O
nicht _ _ O
mehr _ _ O
in _ _ O
produktion. _ _ O
winning _ _ B-CORP
moves _ _ I-CORP

# id 622821bd-0839-41f0-bb3f-01e34cd53edc	domain=train
es _ _ O
besteht _ _ O
aus _ _ O
getrennten _ _ O
fasern, _ _ O
kann _ _ O
aber _ _ O
als _ _ O
baustoff _ _ B-PROD
ähnliches _ _ O
in _ _ O
der _ _ O
anwendung _ _ O
wie _ _ O
sperrholz _ _ O
verwendet _ _ O
werden. _ _ O

# id a57a87a8-459e-48c9-beb9-84c7e183e6a0	domain=train
5. _ _ O
april _ _ O
— _ _ O
miho _ _ B-PER
hatori _ _ I-PER
, _ _ O
sänger-songwriter _ _ O

# id b1535872-7a62-4530-9f4f-232c9d2c2856	domain=train
chacar _ _ O
hat _ _ O
mehrere _ _ O
arbeiten _ _ O
darüber _ _ O
studiert _ _ O
und _ _ O
geschrieben _ _ O
major _ _ B-CORP
league _ _ I-CORP
baseball _ _ I-CORP
, _ _ O
wo _ _ O
sie _ _ O
untersucht _ _ O
hat, _ _ O
wie _ _ O
spieler _ _ O
gehandelt _ _ O
werden _ _ O
und _ _ O
wie _ _ O
sich _ _ O
dies _ _ O
auf _ _ O
das _ _ O
geschäft _ _ O
ausgewirkt _ _ O
hat. _ _ O

# id c8ce2697-d76a-4dd8-b64e-27f47af1274e	domain=train
kegel _ _ O
werden _ _ O
hauptsächlich _ _ O
verwendet, _ _ O
um _ _ O
andere _ _ O
merkmale _ _ O
der _ _ O
visuellen _ _ O
welt _ _ O
bei _ _ O
normalem _ _ O
licht _ _ O
zu _ _ O
unterscheiden _ _ O
farbe _ _ B-PROD
. _ _ O

# id 04b51ba5-6cf4-46ef-9605-597b1e3ef66d	domain=train
ende _ _ O
der _ _ O
1990er _ _ O
jahre _ _ O
entwickelte _ _ O
sich _ _ O
die _ _ O
entwicklung _ _ O
in _ _ O
der _ _ O
region _ _ O
durch _ _ O
die _ _ O
union _ _ B-GRP
pacific _ _ I-GRP
railroad _ _ I-GRP
aufgedeckte, _ _ O
nicht _ _ O
explodiertere _ _ O
kampfmittel, _ _ O
die _ _ O
schließlich _ _ O
beseitigt _ _ O
wurde. _ _ O

# id 19016030-fa2d-4aaf-a3fb-fac83d45fc24	domain=train
die _ _ O
organisation _ _ O
hat _ _ O
ihren _ _ O
hauptsitz _ _ O
in _ _ O
moskau _ _ B-LOC
und _ _ O
ist _ _ O
der _ _ O
achtgrößte _ _ O
verteidigungsunternehmen _ _ O
der _ _ O
welt, _ _ O
gemessen _ _ O
an _ _ O
den _ _ O
verteidigungseinnahmen _ _ O
2017. _ _ O

# id 1c9dd8c7-67fe-4208-9779-36795255a788	domain=train
die _ _ O
beshears: _ _ O
steve _ _ B-PER
beshear _ _ I-PER
war _ _ O
ein _ _ O
zweizeitiger _ _ O
gouverneur _ _ O
von _ _ O
kentucky _ _ B-LOC
und _ _ O
davor _ _ O
war _ _ O
vizegouverneur _ _ O
und _ _ O
generalstaatsanwalt. _ _ O

# id 9591275c-b485-44c9-a0b8-02c2cb4fe2fb	domain=train
fortschritte _ _ O
in _ _ O
e-book-reader _ _ B-PROD
und _ _ O
tabletcomputer _ _ B-PROD
haben _ _ O
eine _ _ O
verbesserte _ _ O
lesbarkeit; _ _ O
solche _ _ O
geräte _ _ O
ermöglichen _ _ O
es _ _ O
den _ _ O
lesern, _ _ O
zahlreiche _ _ O
bücher _ _ O
in _ _ O
einem _ _ O
kleinen _ _ O
tragbaren _ _ O
gerät _ _ O
zu _ _ O
tragen. _ _ O

# id d3032650-a0b4-4159-8dd0-d29c978dab4d	domain=train
im _ _ O
jahr _ _ O
2009 _ _ O
wurde _ _ O
er _ _ O
zum _ _ O
mitglied _ _ O
des _ _ O
ernannt _ _ O
council _ _ B-GRP
of _ _ I-GRP
state _ _ I-GRP
(ghana) _ _ I-GRP
. _ _ O

# id cd29d11d-24e4-4072-92d1-4a04d2d6b8d7	domain=train
beide _ _ O
abschnitte _ _ O
sind _ _ O
mit _ _ O
dem _ _ O
stuck _ _ B-PROD
äußeren _ _ O
zusammengeführt. _ _ O

# id 512cd213-a668-4cb8-8dfb-f326bb257f50	domain=train
im _ _ O
westen _ _ O
von _ _ O
cordillera _ _ B-LOC
und _ _ O
paraguarí _ _ B-LOC

# id 88057ba6-2d07-4ef5-a547-f3f04523f260	domain=train
basiert _ _ O
auf _ _ O
dem _ _ O
roman _ _ O
von _ _ O
ewart _ _ B-PER
adamson _ _ I-PER

# id 9d34bcd4-f115-461b-b83b-95e648334a91	domain=train
ihr _ _ O
erster _ _ O
spielfilm _ _ O
raw _ _ B-CW
ist _ _ O
ihr _ _ O
bisher _ _ O
erfolgreichster. _ _ O

# id 4b8af577-970e-4605-a425-9dddffb2a8cd	domain=train
sie _ _ O
erwarb _ _ O
ihren _ _ O
bachelor- _ _ O
und _ _ O
master-abschluss _ _ O
nationaluniversität _ _ B-GRP
taiwan _ _ I-GRP
in _ _ O
rechtswissenschaften _ _ O
ab _ _ O
katholische _ _ B-GRP
fu-jen-universität _ _ I-GRP
1984 _ _ O
bzw. _ _ O
ab _ _ O
1988. _ _ O

# id 58ee06dd-28f5-4041-b2bf-1a85c9770f29	domain=train
nsb _ _ O
betreibt _ _ O
die _ _ O
leitung _ _ O
mit _ _ O
nsb _ _ B-PROD
typ _ _ I-PROD
72 _ _ I-PROD
elektrischer _ _ B-PROD
triebzug _ _ I-PROD
. _ _ O

# id 8e75cea6-cd00-4394-af2e-5c4e814dcf8b	domain=train
vier _ _ O
tage _ _ O
später _ _ O
erzielte _ _ O
er _ _ O
erneut _ _ O
einen _ _ O
weiteren _ _ O
4-0-sieg _ _ O
mit _ _ O
einem _ _ O
weiteren _ _ O
einfachen _ _ O
tippen, _ _ O
diesmal _ _ O
den _ _ O
zweiten _ _ O
gegen _ _ O
fc _ _ B-GRP
falkirk _ _ I-GRP
. _ _ O

# id 10e58678-7e62-4749-b2de-d872207fdd02	domain=train
im _ _ O
jahr _ _ O
1803 _ _ O
wurden _ _ O
seine _ _ O
überreste _ _ O
in _ _ O
die _ _ O
kathedrale _ _ O
in _ _ O
verlegt _ _ O
nîmes _ _ B-LOC
. _ _ O

# id 4730a426-c878-4961-b673-ac4b21c5a7b8	domain=train
1418 _ _ O
heiratete _ _ O
er _ _ O
wieder _ _ O
mit _ _ O
parisina _ _ B-PER
malatesta _ _ I-PER
, _ _ O
tochter _ _ O
von _ _ O
andrea _ _ B-PER
malatesta _ _ I-PER
. _ _ O

# id 3cbb07fb-3e44-4e02-b2b7-ad034fad529d	domain=train
typischerweise _ _ O
zeigten _ _ O
flussmonitore _ _ O
jedoch _ _ O
eine _ _ O
mischung _ _ O
aus _ _ O
waffengrößen _ _ O
von _ _ O
75 _ _ O
mm _ _ O
(3 _ _ O
zoll) _ _ O
bis _ _ O
152 _ _ O
mm _ _ O
(6 _ _ O
zoll) _ _ O
plus _ _ O
maschinengewehr _ _ B-PROD
. _ _ O

# id 7b346cc9-32eb-49f2-825d-89d94ec60c9e	domain=train
platner _ _ O
war _ _ O
ein _ _ O
anhänger _ _ O
der _ _ O
lehren _ _ O
von _ _ O
gottfried _ _ B-PER
wilhelm _ _ I-PER
leibniz _ _ I-PER
. _ _ O

# id e20949f7-7f83-4656-9b23-b2de82993f32	domain=train
die _ _ O
hauptstadt _ _ O
ist _ _ O
die _ _ O
stadt _ _ O
von _ _ O
marawi _ _ B-LOC
city _ _ I-LOC
und _ _ O
lanao _ _ B-LOC
del _ _ I-LOC
norte _ _ I-LOC
grenzt _ _ O
im _ _ O
norden, _ _ O
bukidnon _ _ B-LOC
im _ _ O
osten _ _ O
maguindanao _ _ B-LOC
und _ _ O
cotabato _ _ B-LOC
im _ _ O
süden. _ _ O

# id 4b8b86a0-24a2-4e26-9c46-cd8f127d2089	domain=train
die _ _ O
spezifikation _ _ O
ist _ _ O
öffentlich _ _ O
dokumentiert _ _ O
und _ _ O
es _ _ O
stehen _ _ O
freie _ _ B-CW
software _ _ I-CW
referenzimplementierungen _ _ O
zur _ _ O
verfügung. _ _ O

# id f6c8c47f-91ae-43e4-9c75-c9c227fce656	domain=train
das _ _ O
rennen _ _ O
wurde _ _ O
mit _ _ O
michael _ _ B-PER
schumacher _ _ I-PER
einem _ _ O
gewonnen _ _ O
ferrari _ _ B-PROD
f2002 _ _ I-PROD
. _ _ O

# id b223c01d-4fed-47b7-8970-12be59cc8b1d	domain=train
berichten _ _ O
zufolge _ _ O
ging _ _ O
es _ _ O
auf _ _ O
die _ _ O
konkrete _ _ O
bitte, _ _ O
ihn _ _ O
in _ _ O
eine _ _ O
liste _ _ O
von _ _ O
charakteren _ _ O
marv _ _ B-PER
wolfman _ _ I-PER
zu _ _ O
setzen, _ _ O
die _ _ O
er _ _ O
zuerst _ _ O
töten _ _ O
wollte. _ _ O

# id 71268e78-645d-4a38-8681-a1599ce407cc	domain=train
die _ _ O
oper _ _ O
wurde _ _ O
von _ _ O
caicha _ _ O
(tee-pflücken _ _ O
— _ _ O
cha _ _ O
bedeutet _ _ O
tee _ _ B-PROD
) _ _ O
melodien _ _ O
und _ _ O
volksliedern _ _ O
abgeleitet, _ _ O
die _ _ O
die _ _ O
leute _ _ O
beim _ _ O
teepflücken _ _ O
sangen. _ _ O

# id 595480fa-c934-498d-a2cc-5c385549ddb2	domain=train
superbazaar _ _ O
(ein _ _ O
nicht _ _ O
mehr _ _ O
existierende _ _ O
discounter _ _ B-CORP
befindet _ _ O
sich _ _ O
in _ _ O
bandung _ _ B-LOC
) _ _ O

# id 48a07bfa-e6c3-49a8-86b1-3f8a9dfb0dec	domain=train
eine _ _ O
version _ _ O
davon _ _ O
wurde _ _ O
erstellt, _ _ O
für _ _ O
prehistoric _ _ B-CW
park _ _ I-CW
– _ _ I-CW
aussterben _ _ I-CW
war _ _ I-CW
gestern _ _ I-CW
die _ _ O
die _ _ O
dritte _ _ O
szene _ _ O
bearbeitet _ _ O
wurde _ _ O
und _ _ O
pterosaurier _ _ O
aus _ _ O
dem _ _ O
programm _ _ O
an _ _ O
den _ _ O
baumhuggers _ _ O
vorbeiflogen. _ _ O

# id 4b26ffb7-5a3f-4d50-b2d5-c855dbe410e4	domain=train
die _ _ O
verpackung _ _ O
enthielt _ _ O
eine _ _ O
compact _ _ B-PROD
disc _ _ I-PROD
entworfen, _ _ O
um _ _ O
wie _ _ O
ein _ _ O
soccerball _ _ O
auszusehen, _ _ O
und _ _ O
eine _ _ O
von _ _ O
fußballfeld-oberfläche _ _ O
inspirierte _ _ O
traycard. _ _ O

# id 6caea339-ae4f-4eb5-b961-b70c453b197a	domain=train
die _ _ O
registrierung _ _ O
kann _ _ O
für _ _ O
die _ _ O
zahlung _ _ O
über _ _ O
lokale _ _ O
bank _ _ B-CORP
oder _ _ O
den _ _ O
erfolgen _ _ O
hongkong _ _ B-GRP
post _ _ I-GRP
. _ _ O

# id 4467d564-b9ea-4b24-82ff-db9dc3666aa8	domain=train
wild _ _ O
vermehren _ _ O
sich _ _ O
forellen _ _ B-PROD
natürlich _ _ O
im _ _ O
bach. _ _ O

# id c5316de7-26c5-4d3e-801e-3b16a80e7190	domain=train
in _ _ O
der _ _ O
endphase _ _ O
des _ _ O
krieges _ _ O
war _ _ O
er _ _ O
stationiert _ _ O
wilmington _ _ B-LOC
. _ _ O

# id 42701129-f737-4524-aff1-81add393acb5	domain=train
die _ _ O
show _ _ O
wurde _ _ O
2007 _ _ O
und _ _ O
2008 _ _ O
präsentiert, _ _ O
und _ _ O
von _ _ O
rob _ _ B-PER
brydon _ _ I-PER
(der _ _ O
angus _ _ B-PER
deayton _ _ I-PER
in _ _ O
der _ _ O
zweiten _ _ O
serie _ _ O
als _ _ O
gast-panellistin _ _ O
aufgetreten _ _ O
war) _ _ O
ab _ _ O
2009. _ _ O

# id 82b81d08-a6cc-4a3c-af68-5078ffef86e6	domain=train
innerhalb _ _ O
des _ _ O
flugplatzes _ _ O
befindet _ _ O
sich _ _ O
eine _ _ O
reparatureinrichtung _ _ O
für _ _ O
ferrari _ _ B-CORP
und _ _ O
maserati _ _ B-CORP
. _ _ O

# id 126561ec-fa67-472b-ad41-b0d9c64f1e91	domain=train
mailands _ _ O
torhüter _ _ O
fabio _ _ B-PER
cudicini _ _ I-PER
wird _ _ O
durch _ _ O
ein _ _ O
objekt _ _ O
verletzt, _ _ O
das _ _ O
aus _ _ O
der _ _ O
menge _ _ O
geworfen _ _ O
wird. _ _ O

# id 664464cc-0498-4998-bd50-0138968b2933	domain=train
er _ _ O
ermöglichte _ _ O
ihm _ _ O
daher, _ _ O
sowohl _ _ O
die _ _ O
regierung _ _ O
als _ _ O
auch _ _ O
die _ _ O
opposition _ _ O
zu _ _ O
dieser _ _ O
zeit _ _ O
zufrieden _ _ O
zu _ _ O
stellen, _ _ O
was _ _ O
seinem _ _ O
vorsitz _ _ O
des _ _ O
weg _ _ O
ebnete _ _ O
somalische _ _ B-GRP
nationale _ _ I-GRP
bewegung _ _ I-GRP
. _ _ O

# id ee16e929-238b-4714-aa74-a242066ef147	domain=train
maschine _ _ O
brennt _ _ O
ist _ _ O
ein _ _ O
song _ _ O
falco _ _ B-PER
von _ _ O
seinem _ _ O
debüt-studioalbum _ _ O
von _ _ O
1982 _ _ O
einzelhaft _ _ B-CW
. _ _ O

# id 2d1a581a-fbf1-4300-ba10-cffc7d8e213b	domain=train
es _ _ O
liegt _ _ O
entlang _ _ O
utah _ _ B-LOC
state _ _ I-LOC
route _ _ I-LOC
56 _ _ I-LOC
, _ _ O
westlich _ _ O
von _ _ O
cedar _ _ B-LOC
city _ _ I-LOC
. _ _ O

# id 969a215c-f01b-437c-9835-cc37543ee97a	domain=train
gradac _ _ O
ist _ _ O
ein _ _ O
dorf _ _ B-LOC
in _ _ O
gespanschaft _ _ B-LOC
šibenik-knin _ _ I-LOC
, _ _ O
kroatien _ _ B-LOC
. _ _ O

# id 452f5c29-68e1-4487-a1b2-feff051038e3	domain=train
gäste _ _ O
servieren _ _ O
oft _ _ O
handmischung _ _ O
milchshake _ _ B-PROD
und _ _ O
desserts _ _ O
wie _ _ O
kuchen _ _ B-PROD
, _ _ O
die _ _ O
normalerweise _ _ O
in _ _ O
einem _ _ O
glaskasten _ _ O
ausgestellt _ _ O
werden. _ _ O

# id 530b4408-38b4-4528-b0f3-e37bf4dd35df	domain=train
im _ _ O
jahr _ _ O
2006 _ _ O
reprise _ _ B-CORP
records _ _ I-CORP
veröffentlichte _ _ O
ein _ _ O
multi-disc-set _ _ O
für _ _ O
den _ _ O
film _ _ O
mit _ _ O
dem _ _ O
titel _ _ O
the _ _ O
complete _ _ O
recordings. _ _ O

# id d027a4f2-17a2-4ed1-83c6-4113516f344b	domain=train
es _ _ O
ist _ _ O
auch _ _ O
eine _ _ O
wiedervorstellung _ _ O
des _ _ O
bergfilm _ _ B-CW
genres. _ _ O

# id f637b6b1-13e4-4a18-b16e-34614be8ab1c	domain=train
das _ _ O
rechenzentrum _ _ O
und _ _ O
der _ _ O
austauschpunkt _ _ O
bleiben _ _ O
heute _ _ O
in _ _ O
betrieb _ _ O
palo _ _ B-LOC
alto _ _ I-LOC
. _ _ O

# id fb501b25-1f15-4e89-8951-4ffbae67189c	domain=train
auf _ _ O
ihre _ _ O
beziehung _ _ O
(und _ _ O
eventuelle _ _ O
trennung) _ _ O
wurde _ _ O
in _ _ O
der _ _ O
episode _ _ O
anspielt _ _ O
die _ _ B-CW
trennung _ _ I-CW
. _ _ O

# id fe90ba50-4a34-4b96-8548-f41089d0cf3c	domain=train
sie _ _ O
ist _ _ O
leitende _ _ O
dozentin _ _ O
am _ _ O
university _ _ B-GRP
of _ _ I-GRP
newcastle _ _ I-GRP
in _ _ O
newcastle _ _ B-LOC
, _ _ O
australien _ _ B-LOC
. _ _ O

# id 226676fb-2d35-405a-b55a-d3118b8536ad	domain=train
es _ _ O
kommt _ _ O
in _ _ O
niedermontanen _ _ O
wäldern _ _ O
im _ _ O
süden _ _ O
brasilien _ _ B-LOC
( _ _ O
santa _ _ B-LOC
catarina _ _ I-LOC
) _ _ O
vor. _ _ O

# id 71bd9bed-fdca-4360-8324-2b325a518cca	domain=train
dies _ _ O
zeigt _ _ O
doktor _ _ B-CW
schiwago _ _ I-CW
sich, _ _ O
wenn _ _ O
im _ _ O
zweiten _ _ O
vers _ _ O
des _ _ O
liedes _ _ O
referenziert _ _ O
wird. _ _ O

# id 0e3d79e4-31b1-475a-8b49-11a6c5f1bc00	domain=train
die _ _ O
single _ _ O
wurde _ _ O
von _ _ O
und _ _ O
bustle _ _ O
als _ _ O
peinlich _ _ O
intouch _ _ B-CW
und _ _ O
ein _ _ O
zugwrack _ _ O
beschrieben. _ _ O

# id 30a5084b-08d5-4bd4-86a3-8fc8014cc68f	domain=train
es _ _ O
liegt _ _ O
ungefähr _ _ O
nördlich _ _ O
tuczno _ _ B-LOC
, _ _ O
westlich _ _ O
und _ _ O
östlich _ _ O
der _ _ O
wałcz _ _ B-LOC
regionalhauptstadt _ _ O
stettin _ _ B-LOC
. _ _ O

# id e28fc238-2177-448d-8a9d-96c05e338f31	domain=train
es _ _ O
ist _ _ O
am _ _ O
häufigsten _ _ O
in _ _ O
getreide _ _ B-PROD
und _ _ O
kann _ _ O
durch _ _ O
die _ _ O
charakteristischen _ _ O
weißen _ _ O
flecken _ _ O
auf _ _ O
blättern _ _ O
und _ _ O
stängeln _ _ O
identifiziert _ _ O
werden, _ _ O
die _ _ O
scheinbar _ _ O
aus _ _ O
pulver _ _ O
bestehen. _ _ O

# id 35f2497a-4f39-4dfd-8522-d6d666b102bb	domain=train
in _ _ O
der _ _ O
antike _ _ O
griechenland _ _ B-LOC
werden _ _ O
muscheln _ _ O
zusammen _ _ O
mit _ _ O
perle _ _ B-PROD
als _ _ O
sexuelle _ _ O
liebe _ _ O
und _ _ O
ehe _ _ O
bezeichnet, _ _ O
und _ _ O
auch _ _ O
muttergöttinnen. _ _ O

# id 2a121915-77fe-4d9a-b6fe-68559dae9e19	domain=train
im _ _ O
jahr _ _ O
2008 _ _ O
gründete _ _ O
die _ _ O
nationale _ _ O
regierung _ _ O
trenes _ _ B-GRP
argentinos _ _ I-GRP
operadora _ _ I-GRP
ferroviaria _ _ I-GRP
(sofse), _ _ O
um _ _ O
einen _ _ O
teil _ _ O
ihrer _ _ O
neu _ _ O
erworbenen _ _ O
eisenbahnvermögen _ _ O
zu _ _ O
verwalten. _ _ O

# id f070ec10-b55c-4a15-b537-bee209035f1f	domain=train
manute _ _ B-PER
bol _ _ I-PER
— _ _ O
auf _ _ O
einmal _ _ O
der _ _ O
höchste _ _ O
spieler, _ _ O
der _ _ O
in _ _ O
der _ _ O
national _ _ B-CORP
basketball _ _ I-CORP
association _ _ I-CORP

# id 7eed2e4f-6810-4217-b503-9173fb1528d6	domain=train
nachdem _ _ O
er _ _ O
das _ _ O
militär _ _ O
verlassen _ _ O
hatte, _ _ O
arbeitete _ _ O
er _ _ O
mil _ _ B-CORP
dort, _ _ O
wo _ _ O
er _ _ O
an _ _ O
der _ _ O
entwicklung _ _ O
mehrerer _ _ O
hubschrauberdesigns _ _ O
teilnahm. _ _ O

# id 5b5f5e51-c994-49ab-8120-50d9dfc6dc3a	domain=train
2006 _ _ O
— _ _ O
2008: _ _ O
frisky _ _ B-CW
dingo _ _ I-CW
— _ _ O
als _ _ O
taquil _ _ O

# id 105695dd-0be9-4d2a-a934-41d84deb1d0f	domain=train
das _ _ O
holzunternehmen _ _ O
von _ _ O
grasmick _ _ O
beteiligte _ _ O
sich _ _ O
am _ _ O
wiederaufbau _ _ O
pentagon _ _ B-LOC
nach _ _ O
den _ _ O
9/11 _ _ O
terroranschlägen. _ _ O

# id 9bbd9738-d95c-4585-aa78-ff18a441ec84	domain=train
in _ _ O
sehr _ _ O
jungen _ _ O
jahren _ _ O
zog _ _ O
seine _ _ O
familie _ _ O
von _ _ O
calgary _ _ B-LOC
nach _ _ O
kalifornien _ _ B-LOC
. _ _ O

# id 8ca82696-dc02-4ad0-9778-589104acf68b	domain=train
zweiunddreißig _ _ O
fälle _ _ O
wurden _ _ O
festgestellt _ _ O
kerala _ _ B-LOC
, _ _ O
von _ _ O
denen _ _ O
siebzehn _ _ O
mit _ _ O
der _ _ O
auslandsreisegeschichte _ _ O
verbunden _ _ O
waren _ _ O
und _ _ O
fünfzehn _ _ O
lokale _ _ O
übertragungen _ _ O
waren. _ _ O

# id a7fbef62-4881-4a5e-917f-80f9b1b75c9c	domain=train
das _ _ B-CW
phantom _ _ I-CW
im _ _ I-CW
paradies _ _ I-CW
, _ _ O
regie _ _ O
brian _ _ B-PER
de _ _ I-PER
palma _ _ I-PER
, _ _ O
hauptrolle _ _ O
paul _ _ B-PER
williams _ _ I-PER
und _ _ O
jessica _ _ B-PER
harper _ _ I-PER

# id 886c0b72-eee3-4c8b-a9a5-0274548f7764	domain=train
csák _ _ O
war _ _ O
der _ _ O
name _ _ O
eines _ _ O
gens _ _ O
(lateinisch _ _ O
für _ _ O
clan; _ _ O
nemzetség _ _ O
auf _ _ O
ungarisch) _ _ O
in _ _ O
der _ _ O
königreich _ _ B-LOC
ungarn _ _ I-LOC
. _ _ O

# id dba1ee3d-bf05-4e26-99a8-bf888bf30085	domain=train
an _ _ O
diesem _ _ O
tag _ _ O
wurde _ _ O
der _ _ O
service _ _ O
amtrak _ _ B-GRP
eingestellt, _ _ O
unter _ _ O
berufung _ _ O
auf _ _ O
insgesamt _ _ O
128 _ _ O
passagiere, _ _ O
die _ _ O
in _ _ O
den _ _ O
ersten _ _ O
sechs _ _ O
monaten _ _ O
des _ _ O
jahres _ _ O
1975 _ _ O
ein- _ _ O
oder _ _ O
aussteigen, _ _ O
das _ _ O
niedrigste _ _ O
system _ _ O
weit. _ _ O

# id 5243ba06-ad66-4c70-9537-ecec9ef91487	domain=train
booth _ _ O
zog _ _ O
zu _ _ O
bangor _ _ B-GRP
city _ _ I-GRP
und _ _ O
wurde _ _ O
ein _ _ O
produktiver _ _ O
torschütze _ _ O
für _ _ O
das _ _ O
team. _ _ O

# id 2508d99f-23be-4b9d-973c-1d25081c95fd	domain=train
als _ _ O
begeisterter _ _ O
wrestling-fan, _ _ O
der _ _ O
vergötterte _ _ O
bret _ _ B-PER
hart _ _ I-PER
, _ _ O
benutzte _ _ O
er _ _ O
wrestling _ _ O
als _ _ O
flucht _ _ O
vor _ _ O
seiner _ _ O
rauen _ _ O
erziehung, _ _ O
indem _ _ O
er _ _ O
videos _ _ O
ansah _ _ O
und _ _ O
geschichten _ _ O
über _ _ O
frühere _ _ O
tage _ _ O
des _ _ O
wrestlings _ _ O
las. _ _ O

# id 52320834-bfe2-4266-bb6e-0075f4128997	domain=train
8. _ _ O
generation _ _ O
toyota _ _ B-PROD
crown _ _ I-PROD
(ls130/ _ _ O
130g) _ _ O
mit _ _ O
automatikgetriebe _ _ O

# id d15b9ced-5449-4442-b42e-2d87879c2d20	domain=train
es _ _ O
verbindet _ _ O
woschesee _ _ B-LOC
latschasee _ _ B-LOC
und _ _ O
gehört _ _ O
zum _ _ O
flusseinzugsgebiet _ _ O
des _ _ O
onega _ _ B-LOC
. _ _ O

# id 40eeb892-e71a-458b-9353-ef80fd561e25	domain=train
minahan _ _ O
trat _ _ O
der _ _ O
crew _ _ O
des _ _ O
home _ _ B-CORP
box _ _ I-CORP
office _ _ I-CORP
westlichen _ _ O
dramas _ _ O
deadwood _ _ B-CW
als _ _ O
regisseur _ _ O
für _ _ O
die _ _ O
erste _ _ O
staffel _ _ O
2004 _ _ O
bei. _ _ O

# id 149f92cc-9d17-4f20-838b-cdef5b849687	domain=train
während _ _ O
seiner _ _ O
karriere _ _ O
arbeitete _ _ O
er _ _ O
in _ _ O
verschiedenen _ _ O
städten _ _ O
new _ _ B-LOC
orleans _ _ I-LOC
, _ _ O
darunter _ _ O
chicago _ _ B-LOC
und _ _ O
new _ _ B-LOC
york _ _ I-LOC
city _ _ I-LOC
. _ _ O

# id 9f2e5610-7fa3-4880-977a-28631968cb54	domain=train
diese _ _ O
staaten _ _ O
werden _ _ O
normalerweise _ _ O
von _ _ O
beiden _ _ O
ins _ _ O
visier _ _ O
genommen _ _ O
politische _ _ B-GRP
kampagne _ _ I-GRP
, _ _ O
insbesondere _ _ O
bei _ _ O
wettbewerbsfähigen _ _ O
wahlen. _ _ O

# id 503ce1bb-4aaa-45c8-89da-8788afd46ddc	domain=train
es _ _ O
liegt _ _ O
am _ _ O
linken _ _ O
ufer _ _ O
des _ _ O
pößnitz _ _ B-LOC
. _ _ O

# id 06781855-8968-45be-afcd-a1455f505a0a	domain=train
das _ _ O
zentrum _ _ O
verfügt _ _ O
über _ _ O
eine _ _ O
reihe _ _ O
von _ _ O
gönnern, _ _ O
insbesondere _ _ O
sage _ _ B-CORP
group _ _ I-CORP
die _ _ O
einen _ _ O
großen _ _ O
geldbetrag _ _ O
dazu _ _ O
beigetragen _ _ O
haben, _ _ O
das _ _ O
gebäude _ _ O
danach _ _ O
benennen _ _ O
zu _ _ O
lassen. _ _ O

# id efd083fc-e78e-414a-99c4-ad89cad111ea	domain=train
sie _ _ O
erscheint _ _ O
im _ _ O
film _ _ O
across _ _ B-CW
the _ _ I-CW
universe _ _ I-CW
und _ _ O
wurde _ _ O
dafür _ _ O
auf _ _ O
werbeplakaten _ _ O
vorgestellt. _ _ O

# id 5fa9a9fd-97f7-490f-95f7-8f633738db58	domain=train
der _ _ O
zeitungsmagnat _ _ O
william _ _ B-PER
randolph _ _ I-PER
hearst _ _ I-PER
verbot _ _ O
seinen _ _ O
papieren, _ _ O
eine _ _ O
leichenschauakte _ _ O
über _ _ O
ihn _ _ O
zu _ _ O
führen. _ _ O

# id 874b67df-6b23-4b96-9cf5-52fff12e8efe	domain=train
hinter _ _ O
dem _ _ O
grün _ _ O
befindet _ _ O
sich _ _ O
auch _ _ O
ein _ _ O
großer _ _ O
tesco _ _ B-CORP
supermarkt. _ _ O

# id 240834fd-1bab-4f75-a0d2-d587e59880e2	domain=train
cosoi _ _ O
spielte _ _ O
auch _ _ O
in _ _ O
dem _ _ O
video _ _ O
für _ _ O
ihr _ _ O
späteres _ _ O
lied _ _ O
mit _ _ O
sunday _ _ B-CW
. _ _ O

# id 8b4861dd-9bec-4549-8012-16ef484790e1	domain=train
wilfred _ _ B-PER
jackson _ _ I-PER
mother _ _ B-CW
goose _ _ I-CW
goes _ _ I-CW
hollywood _ _ I-CW
, _ _ O
produziert _ _ O
von _ _ O
walt _ _ B-GRP
disney _ _ I-GRP
animation _ _ I-GRP
studios _ _ I-GRP
, _ _ O
wird _ _ O
veröffentlicht. _ _ O

# id 3b11053e-76e9-4b1d-8aa6-b6cccdeeb954	domain=train
ist _ _ O
ein _ _ O
ren’ai-simulation _ _ B-CW
videospiel, _ _ O
das _ _ O
von _ _ O
entwickelt _ _ O
und _ _ O
veröffentlicht _ _ O
wurde _ _ O
konami _ _ B-CORP
. _ _ O

# id 27fdb44f-b383-4913-8cde-33ba4498b6b0	domain=train
gemeinsam _ _ O
muschel _ _ B-PROD
— _ _ O
kroatisch: _ _ O
dagnje _ _ O

# id 8ef26021-b1f9-4421-9557-f6a625713721	domain=train
geboren _ _ O
in _ _ O
colchester _ _ B-LOC
, _ _ O
zog _ _ O
er _ _ O
1831 _ _ O
zu _ _ O
orwell _ _ B-LOC
. _ _ O

# id 15d25a2e-cf18-4a82-b1a3-997a1c14ed7e	domain=train
weitere _ _ O
informationen _ _ O
finden _ _ O
sie _ _ O
im _ _ O
artikel _ _ O
byzantinische _ _ B-CW
literatur _ _ I-CW
. _ _ O

# id 3f86beaf-ca7e-4ed7-9d3e-3afa2101c065	domain=train
er _ _ O
war _ _ O
einige _ _ O
jahre _ _ O
lang _ _ O
rabbi _ _ O
bei _ _ O
újpest _ _ B-LOC
. _ _ O

# id 706c9ba9-7053-4d61-8694-ec18e80fab5d	domain=train
ebenezer _ _ B-PER
howard _ _ I-PER
durch _ _ O
die _ _ O
konzeptualisierung _ _ O
des _ _ O
gartenstadt _ _ B-LOC
ebenfalls _ _ O
perforierten _ _ O
kopenhagens _ _ O
masterplans _ _ O
vor _ _ O
den _ _ O
1960er _ _ O
jahren. _ _ O

# id 78ecff72-bc27-4dc7-bd9d-f443c7995499	domain=train
nr. _ _ O
9 _ _ O
bestand _ _ O
aus _ _ O
den _ _ O
nachkommen _ _ O
der _ _ O
sklaven, _ _ O
die _ _ O
für _ _ O
den _ _ O
gearbeitet _ _ O
hatten _ _ O
niederländische _ _ B-CORP
westindien-kompanie _ _ I-CORP
und _ _ O
die _ _ O
anfang _ _ O
des _ _ O
19. _ _ O
jahrhunderts _ _ O
kollektiv _ _ O
entlassen _ _ O
wurden. _ _ O

# id c2118ded-a6ed-4a15-ab7d-ceda56b04ba7	domain=train
die _ _ O
toulouse _ _ B-LOC
station _ _ O
in _ _ O
frankreich _ _ B-LOC
ist _ _ O
dafür _ _ O
verantwortlich, _ _ O
den _ _ O
katalog _ _ O
zu _ _ O
aktualisieren, _ _ O
bilder _ _ O
zu _ _ O
produzieren _ _ O
und _ _ O
an _ _ O
ihre _ _ O
kunden _ _ O
zu _ _ O
liefern. _ _ O

# id 53e02255-74fb-4b01-8145-10c7823f6b94	domain=train
ford _ _ B-PER
dabney _ _ I-PER
, _ _ O
ragtime _ _ O
pianist, _ _ O
komponist, _ _ O
jazzbandleader _ _ O

# id 9bcf9252-21ea-4abc-a7b7-7da246503ee4	domain=train
bob _ _ B-PER
dylan _ _ I-PER
wohnte _ _ O
1965 _ _ O
im _ _ O
hotel _ _ O
und _ _ O
filmte _ _ O
den _ _ O
videoclip _ _ O
subterranean _ _ B-CW
homesick _ _ I-CW
blues _ _ I-CW
in _ _ O
einer _ _ O
angrenzenden _ _ O
gasse. _ _ O

# id 7d041d7e-5ae0-4a4d-b22c-0104212607dc	domain=train
matt _ _ B-PER
groening _ _ I-PER
beschrieb _ _ O
diese _ _ O
saison _ _ O
als _ _ O
unsere _ _ O
bisher _ _ O
ehrgeizigste. _ _ O

# id 8cd0566a-16b9-4c1b-ade2-e6aeb42a29e5	domain=train
aus _ _ O
diesem _ _ O
grund, _ _ O
und _ _ O
da _ _ O
abschnitte _ _ O
von _ _ O
häufig _ _ O
für _ _ O
tests _ _ O
verwendet _ _ O
anguss _ _ B-PROD
werden, _ _ O
werden _ _ O
viele _ _ O
artikel _ _ O
unvollendet _ _ O
an _ _ O
das _ _ O
assaybüro _ _ O
geschickt, _ _ O
um _ _ O
tests _ _ O
und _ _ O
kennzeichnung _ _ O
zu _ _ O
erhalten. _ _ O

# id 4101c081-135f-4995-802d-4d36b1c23b02	domain=train
während _ _ O
seiner _ _ O
amtszeit _ _ O
in _ _ O
dieser _ _ O
position _ _ O
verbrachte _ _ O
er _ _ O
zwei _ _ O
jahre _ _ O
als _ _ O
wissenschaftlicher _ _ O
mitarbeiter _ _ O
bei _ _ O
california _ _ B-GRP
institute _ _ I-GRP
of _ _ I-GRP
technology _ _ I-GRP
(1957 _ _ O
— _ _ O
1959). _ _ O

# id 4e8173a4-96de-49aa-a508-f6d7fd0f2186	domain=train
was _ _ O
seinen _ _ O
vorgänger _ _ O
angeht, _ _ O
teilte _ _ O
er _ _ O
seinen _ _ O
motor _ _ O
mit _ _ O
dem _ _ O
daihatsu _ _ B-PROD
compagno _ _ I-PROD
. _ _ O

# id aa43b93a-8914-4dc2-a086-e577c5516e56	domain=train
die _ _ O
gattung _ _ O
wurde _ _ O
1890 _ _ O
von _ _ O
beschrieben _ _ O
friedrich _ _ B-PER
wilhelm _ _ I-PER
konow _ _ I-PER
. _ _ O

# id b50a3df5-b814-48ee-b28d-b2e2fd0f4e53	domain=train
die _ _ O
meisterschaft _ _ O
wurde _ _ O
später _ _ O
von _ _ O
benutzt _ _ O
mid-atlantic _ _ B-CORP
championship _ _ I-CORP
wrestling _ _ I-CORP
(jim _ _ I-CORP
crockett) _ _ I-CORP
. _ _ O

# id 59392ddd-b148-4b6c-bb20-94c6a750a20f	domain=train
kenny _ _ B-PER
de _ _ I-PER
schepper _ _ I-PER
gewann _ _ O
den _ _ O
titel, _ _ O
nachdem _ _ O
er _ _ O
marco _ _ B-PER
cecchinato _ _ I-PER
2 _ _ O
— _ _ O
6, _ _ O
7 _ _ O
— _ _ O
6 _ _ O
(7 _ _ O
— _ _ O
0), _ _ O
7 _ _ O
- _ _ O
5 _ _ O
im _ _ O
finale _ _ O
besiegt _ _ O
hatte. _ _ O

# id 7e234bdb-6f96-4f94-8307-a04ade00e160	domain=train
innobase _ _ O
ist _ _ O
am _ _ O
besten _ _ O
dafür _ _ O
bekannt, _ _ O
der _ _ O
entwickler _ _ O
der _ _ O
innodb _ _ B-CW
transaktionsspeicher-engine _ _ O
für _ _ O
das _ _ O
mysql _ _ B-CW
open-source-datenbanksystem _ _ O
zu _ _ O
sein. _ _ O

# id 3cc5cdb7-69b8-4f51-aef0-24d4902b9caf	domain=train
es _ _ O
ist _ _ O
eine _ _ O
lange _ _ O
rundroute, _ _ O
die _ _ O
beginnt _ _ O
und _ _ O
endet _ _ O
tralee _ _ B-LOC
und _ _ O
in _ _ O
der _ _ O
regel _ _ O
in _ _ O
acht _ _ O
tagen _ _ O
abgeschlossen _ _ O
wird. _ _ O

# id e8674f53-6340-4689-946b-d7a48543ef1a	domain=train
google _ _ B-CORP
und _ _ O
yahoo _ _ B-CORP
sind _ _ O
nicht _ _ O
diese _ _ O
leute, _ _ O
die _ _ O
reporter _ _ O
in _ _ O
irgendeiner _ _ O
zahl _ _ O
auf _ _ O
die _ _ O
straße _ _ O
bringen. _ _ O

# id a082490d-836b-4203-8f3e-cc27801f2523	domain=train
das _ _ O
letzte _ _ O
auto, _ _ O
das _ _ O
die _ _ O
ziellinie _ _ O
überquerte _ _ O
christian _ _ B-PER
danner _ _ I-PER
, _ _ O
war _ _ O
das _ _ O
zakspeed _ _ B-GRP
von _ _ O
3 _ _ O
runden _ _ O
nach _ _ O
unten _ _ O
im _ _ O
7. _ _ O
platz. _ _ O

# id 93d65b08-7607-42a6-adc8-5cc438d5896b	domain=train
später _ _ O
an _ _ O
diesem _ _ O
tag _ _ O
wurde _ _ O
er _ _ O
fc _ _ B-GRP
petrolul _ _ I-GRP
ploiești _ _ I-GRP
vor _ _ O
10.000 _ _ O
fans _ _ O
vorgestellt. _ _ O

# id fb19eff1-4f86-4d21-95ae-3cfe15f464e7	domain=train
wie _ _ O
das _ _ O
original _ _ O
konzeptfahrzeug _ _ B-PROD
ist _ _ O
sein _ _ O
interieur _ _ O
stark _ _ O
von _ _ O
der _ _ O
luftfahrt _ _ O
inspiriert _ _ O
und _ _ O
mit _ _ O
zwei _ _ O
mittelkonsolen _ _ O
erhältlich, _ _ O
von _ _ O
denen _ _ O
sich _ _ O
eine _ _ O
direkt _ _ O
übereinander _ _ O
auf _ _ O
dem _ _ O
dach _ _ O
befindet. _ _ O

# id 372cd7f5-195e-4e2d-af87-6a731f0502e2	domain=train
bis _ _ O
1915 _ _ O
begann _ _ O
er _ _ O
für _ _ O
zu _ _ O
arbeiten _ _ O
keystone _ _ B-CORP
studios _ _ I-CORP
. _ _ O

# id bf6205d9-ed0a-4781-9f8b-1906941bf1bc	domain=train
madurai _ _ B-LOC
wurde _ _ O
als _ _ O
gemeinde _ _ O
konstituiert. _ _ O

# id d6b9be0f-276b-4ee2-97d1-39714f539d96	domain=train
in _ _ O
der _ _ O
nähe _ _ O
des _ _ O
wurden _ _ O
zwei _ _ O
kirchengebäude _ _ O
gebaut _ _ O
detroit _ _ B-LOC
river _ _ I-LOC
. _ _ O

# id 5cc05fa0-6f86-4f44-9b61-1211a9cb679b	domain=train
nachdem _ _ O
er _ _ O
sich _ _ O
von _ _ O
wettbewerben _ _ O
zurückgezogen _ _ O
hatte, _ _ O
war _ _ O
er _ _ O
direktor _ _ O
des _ _ O
schwedischer _ _ B-GRP
leichtathletik-verband _ _ I-GRP
. _ _ O

# id d165c363-b855-4c51-a305-e2718ab72a27	domain=train
smartphone _ _ B-PROD
verwenden _ _ O
sie _ _ O
häufig _ _ O
eine _ _ O
3,5-mm-standardbuchse, _ _ O
sodass _ _ O
benutzer _ _ O
das _ _ O
headset _ _ O
möglicherweise _ _ O
direkt _ _ O
daran _ _ O
anschließen _ _ O
können. _ _ O

# id 1cbd10f8-a073-43f7-bcc1-8128dbd7dd50	domain=train
skibekleidung, _ _ O
die _ _ O
er _ _ O
für _ _ O
eine _ _ O
freundin _ _ O
entworfen _ _ O
hatte, _ _ O
wurde _ _ O
von _ _ O
einem _ _ O
fotografen _ _ O
fotografiert _ _ O
toni _ _ B-PER
frissell _ _ I-PER
, _ _ O
für _ _ O
den _ _ O
er _ _ O
arbeitete _ _ O
harper’s _ _ B-CW
bazaar _ _ I-CW
. _ _ O

# id 15cff486-d70f-434a-9cc4-2805050c6d38	domain=train
william _ _ B-PER
james _ _ I-PER
mayo _ _ I-PER
, _ _ O
einer _ _ O
der _ _ O
co-gründer _ _ O
der _ _ O
mayo _ _ B-CORP
clinic _ _ I-CORP

# id 404123c6-9cd4-4b20-bbe9-a00047cf7644	domain=train
offizielle _ _ O
volkszählungen _ _ O
in _ _ O
der _ _ O
kaisertum _ _ B-LOC
österreich _ _ I-LOC
(später _ _ O
österreich-ungarn _ _ B-LOC
) _ _ O
erzeichneten _ _ O
bis _ _ O
1850 _ _ O
— _ _ O
1851 _ _ O
keine _ _ O
ethnolinguistischen _ _ O
daten. _ _ O

# id a2fcb7a3-230d-43aa-ac7f-39db5d004c3e	domain=train
als _ _ O
rookie _ _ O
wurde _ _ O
er _ _ O
dritter _ _ O
unter _ _ O
den _ _ O
rookies _ _ O
in _ _ O
interceptions _ _ O
hinter _ _ O
dem _ _ O
tampa _ _ B-GRP
bay _ _ I-GRP
buccaneers _ _ I-GRP
aqib _ _ B-PER
talib _ _ I-PER
und _ _ O
arizona _ _ B-GRP
cardinals _ _ I-GRP
dominique _ _ B-PER
rodgers-cromartie _ _ I-PER
. _ _ O

# id 8e74b765-ca13-4706-ab0b-850d1a3298ae	domain=train
nach _ _ O
ihrer _ _ O
gründung _ _ O
jamestown _ _ B-LOC
im _ _ O
jahr _ _ O
1607 _ _ O
kämpfte _ _ O
die _ _ O
kolonie _ _ O
fünf _ _ O
jahre _ _ O
lang. _ _ O

# id 08331cab-59a3-45b8-b3f4-a56355bc6303	domain=train
diese _ _ O
definition _ _ O
wird _ _ O
von _ _ O
publikationen _ _ O
einschließlich _ _ O
verwendet _ _ O
the _ _ B-CW
economist _ _ I-CW
. _ _ O

# id b0209d6e-7500-49e3-b648-003c164999b3	domain=train
tönet, _ _ O
ihr _ _ O
pauken! _ _ O
wurde _ _ O
1887 _ _ O
im _ _ O
rahmen _ _ O
der _ _ O
ersten _ _ O
gesamtausgabe _ _ O
der _ _ O
werke _ _ O
des _ _ O
komponisten _ _ O
veröffentlicht, _ _ O
von _ _ O
der _ _ O
bach-gesellschaft _ _ B-CORP
leipzig _ _ I-CORP
. _ _ O

# id 5b8d919e-c3af-4f83-926e-d5c8d3922845	domain=train
der _ _ O
film _ _ O
trägt _ _ O
ein _ _ O
urheberrecht _ _ O
von _ _ O
1994, _ _ O
aber _ _ O
erst _ _ O
1998 _ _ O
wurde _ _ O
er _ _ O
auf _ _ O
home-video _ _ O
ausgestrahlt _ _ O
the _ _ B-CORP
movie _ _ I-CORP
channel _ _ I-CORP
und _ _ O
wurde _ _ O
dann _ _ O
auf _ _ O
home-video _ _ O
veröffentlicht. _ _ O

# id cf6ca451-db3a-4a7f-a461-df79ac25b66e	domain=train
apfelschaumwein _ _ B-PROD
war _ _ O
früher _ _ O
ein _ _ O
wichtiger _ _ O
export. _ _ O

# id baca49cf-1508-40cd-908c-515f1f05488c	domain=train
nach _ _ O
dem _ _ O
experimentieren _ _ O
entschied _ _ O
er _ _ O
sich _ _ O
für _ _ O
die _ _ B-CW
sims _ _ I-CW
2 _ _ I-CW
ein _ _ O
2004 _ _ O
lebenssimulation _ _ B-CW
veröffentlichtes _ _ O
von _ _ O
electronic _ _ B-CORP
arts _ _ I-CORP
. _ _ O

# id a07724f6-ae92-4428-b714-6619cf640e0c	domain=train
das _ _ O
in _ _ O
higashi _ _ O
verwendete _ _ O
mehl _ _ O
wird _ _ O
normalerweise _ _ O
hergestellt _ _ O
reis _ _ B-PROD
, _ _ O
das _ _ O
viele _ _ O
verschiedene _ _ O
eigene _ _ O
sorten _ _ O
hat. _ _ O

# id 242a71f3-73da-48df-a17c-b7e2006690e2	domain=train
dem _ _ O
erdbeben _ _ O
ging _ _ O
ein _ _ O
kleineres _ _ O
ereignis _ _ O
mit _ _ O
den _ _ O
maßen _ _ O
5,4 _ _ O
voraus, _ _ O
das _ _ O
auf _ _ O
der _ _ O
ganzen _ _ O
insel _ _ O
und _ _ O
soweit _ _ O
weg _ _ O
zu _ _ O
spüren _ _ O
war _ _ O
oʻahu _ _ B-LOC
. _ _ O

# id 6789b4b2-eebe-41b7-a550-0c038cf1fa02	domain=train
im _ _ O
jahr _ _ O
1928, _ _ O
während _ _ O
der _ _ O
spitzenproduktion, _ _ O
produzierten _ _ O
seine _ _ O
500 _ _ O
mitarbeiter _ _ O
31 _ _ O
millionen _ _ O
plattenfuß _ _ O
(73 _ _ O
tausend _ _ O
kubikmeter) _ _ O
und _ _ O
schnitten _ _ O
jährlich _ _ O
jungfräuliches _ _ O
holz. _ _ O
bauholz _ _ B-PROD

# id 94a6af69-16c6-42e6-8eab-cce98c32a87c	domain=train
gamezebo _ _ O
gab _ _ O
der _ _ O
ios _ _ B-CW
version _ _ O
einen _ _ O
3.5/5 _ _ O
unter _ _ O
berufung _ _ O
auf _ _ O
eine _ _ O
endlose _ _ O
anzahl _ _ O
von _ _ O
quests, _ _ O
sammlerstücken _ _ O
und _ _ O
gameplay, _ _ O
auch _ _ O
wenn _ _ O
sie _ _ O
keinen _ _ O
cen _ _ O
ausgeben. _ _ O

# id e66df091-f9a3-4dee-a88b-d1c9d66f54d3	domain=train
es _ _ O
nutzt _ _ O
auch _ _ O
einen _ _ O
lochkarte _ _ B-PROD
mechanismus. _ _ O

# id cc081cb6-e58f-4325-8254-ade6994ecf71	domain=train
ovidiu _ _ B-PER
lipan _ _ I-PER
— _ _ O
schlagzeug _ _ O
(1975 _ _ O
— _ _ O
1979, _ _ O
1984 _ _ O
— _ _ O
1998, _ _ O
2001 _ _ O
— _ _ O
2012) _ _ O

# id c60913cd-eb39-4831-9f81-fe468b580f60	domain=train
das _ _ O
traditionelle _ _ O
getränk _ _ O
der _ _ O
gemeinde _ _ O
ist _ _ O
wie _ _ O
der _ _ O
rest _ _ O
des _ _ O
fürstentums _ _ O
apfelschaumwein _ _ B-PROD
. _ _ O

# id 3acf647d-1b37-4fa3-84d7-35a2efcae671	domain=train
20 _ _ O
tausend _ _ O
tonnen _ _ O
orange _ _ B-PROD
; _ _ O

# id 9c549bec-642b-48c7-ab3d-4f1eca6866e5	domain=train
stattfand _ _ O
prag _ _ B-LOC
, _ _ O
tschechien _ _ B-LOC
wo _ _ O
sie _ _ O
mit _ _ O
dem _ _ O
lied _ _ O
„cold _ _ O
eyes“ _ _ O
den _ _ O
3. _ _ O
preis _ _ O
gewannen. _ _ O

# id 43b16af1-bcba-44cb-bed6-0a11eaf61c28	domain=train
er _ _ O
hat _ _ O
einen _ _ O
bruder _ _ O
und _ _ O
eine _ _ O
schwester _ _ O
dölma _ _ B-PER
gyari _ _ I-PER
. _ _ O

# id 72a4d166-3904-4595-8c02-1dc124dd0749	domain=train
öl _ _ O
oder _ _ O
schmalz _ _ B-PROD
, _ _ O
zum _ _ O
frittieren _ _ O

# id 7a837688-5f67-4cdc-a868-ee061742248f	domain=train
richard _ _ B-PER
strauss _ _ I-PER
verwendete _ _ O
offstage-trompeten _ _ O
während _ _ O
einer _ _ O
kampfszene _ _ O
in _ _ O
ein _ _ B-CW
heldenleben _ _ I-CW
(a _ _ O
hero's _ _ O
life). _ _ O

# id ce044b1b-5e1c-4f14-8a3f-c668f9d78ddd	domain=train
aufforderung _ _ O
indian _ _ B-GRP
space _ _ I-GRP
research _ _ I-GRP
organisation _ _ I-GRP
an _ _ O
die, _ _ O
seine _ _ O
urheberrechtlich _ _ O
geschützten _ _ O
informationen _ _ O
unter _ _ O
creative _ _ B-GRP
commons _ _ I-GRP
lizenzen _ _ O
freizugeben, _ _ O
wie _ _ O
dies _ _ O
national _ _ B-GRP
aeronautics _ _ I-GRP
and _ _ I-GRP
space _ _ I-GRP
administration _ _ I-GRP
in _ _ O
der _ _ O
ausgeführt _ _ O
wird _ _ O
vereinigte _ _ B-LOC
staaten _ _ I-LOC
. _ _ O

# id 6eab323e-0108-44d4-8da0-d57f1a945de3	domain=train
savannah _ _ B-PER
guthrie _ _ I-PER
, _ _ O
aktueller _ _ O
anker _ _ O
von _ _ O
today _ _ B-CW

# id 8053f076-d747-4fdf-8514-34e67a18d4d0	domain=train
die _ _ O
episode _ _ O
ist _ _ O
nach _ _ O
dem _ _ O
twenty _ _ B-GRP
one _ _ I-GRP
pilots _ _ I-GRP
lied _ _ O
benannt _ _ O
heavydirtysoul _ _ B-CW
. _ _ O

# id e0fcdeca-b404-401f-80af-4160ebb0dee7	domain=train
dodds _ _ O
ging _ _ O
weiter _ _ O
oldham _ _ B-GRP
athletic _ _ I-GRP
und _ _ O
spielte _ _ O
später _ _ O
dafür _ _ O
linfield _ _ B-GRP
fc _ _ I-GRP
. _ _ O

# id 0f48b950-be95-4c81-8604-4f84034d68c4	domain=train
die _ _ O
truppe _ _ O
erreichte _ _ O
die _ _ O
hnylyj _ _ B-LOC
tikytsch _ _ I-LOC
und _ _ O
errichtete _ _ O
einen _ _ O
kleinen _ _ O
brückenkopf _ _ O
am _ _ O
ostufer. _ _ O

# id cece19e3-f104-4f41-ad39-89511f350da2	domain=train
das _ _ O
lied _ _ O
wurde _ _ O
für _ _ O
ihren _ _ O
neunten _ _ O
aufgenommen _ _ O
und _ _ O
war _ _ O
die _ _ O
zweite _ _ O
single _ _ O
studioalbum _ _ B-CW
gran _ _ B-CW
city _ _ I-CW
pop _ _ I-CW
, _ _ O
die _ _ O
daraus _ _ O
veröffentlicht _ _ O
wurde. _ _ O

# id 28c497c2-f9b8-4c72-a5e5-88da0113d25d	domain=train
bionier _ _ O
wurde _ _ O
erstmals _ _ O
1915 _ _ O
panhard _ _ B-CORP
angeheuert, _ _ O
aber _ _ O
als _ _ O
auszubildender _ _ O
werkzeugmonteur. _ _ O

# id b10c6195-b74b-47ff-8999-745d7792ca09	domain=train
william _ _ O
macht _ _ O
sich _ _ O
auch _ _ O
sorgen, _ _ O
dass _ _ O
der _ _ O
abt _ _ O
beamte _ _ O
des _ _ O
beschwören _ _ O
wird, _ _ O
inquisition _ _ B-GRP
sollte _ _ O
das _ _ O
rätsel _ _ O
ungelöst _ _ O
bleiben. _ _ O

# id 84d8c686-e4da-4fe6-a340-ca71263d3e6f	domain=train
dragonborn, _ _ O
spielercharakter _ _ O
the _ _ B-CW
elder _ _ I-CW
scrolls _ _ I-CW
v: _ _ I-CW
skyrim _ _ I-CW
, _ _ O
wer _ _ O
hat _ _ O
das _ _ O
blut _ _ O
und _ _ O
die _ _ O
seele _ _ O
eines _ _ O
drachen _ _ O

# id 9bd896b7-c5ff-468a-9974-12a0d031c214	domain=train
es _ _ O
liegt _ _ O
ungefähr _ _ O
westlich _ _ O
gózd _ _ B-LOC
, _ _ O
östlich _ _ O
von _ _ O
radom _ _ B-LOC
und _ _ O
südlich _ _ O
von _ _ O
warschau _ _ B-LOC
. _ _ O

# id 4e7e77ca-fec4-42a8-96da-2daaf70681a2	domain=train
im _ _ O
jahr _ _ O
2010 _ _ O
erschien _ _ O
das _ _ O
album _ _ O
auf _ _ O
platz _ _ O
62 _ _ O
auf _ _ O
spin _ _ B-CW
der _ _ O
liste _ _ O
der _ _ O
125 _ _ O
einflussreichsten _ _ O
alben _ _ O
der _ _ O
25 _ _ O
jahre _ _ O
seit _ _ O
dem _ _ O
start _ _ O
des _ _ O
magazins. _ _ O

# id a0c54480-6949-4139-910e-d9a73e406f05	domain=train
nach _ _ O
dem _ _ O
krieg _ _ O
wurde _ _ O
das _ _ O
herrenhaus _ _ O
von _ _ O
übernommen _ _ O
lettische _ _ B-GRP
landwirtschaftliche _ _ I-GRP
universität _ _ I-GRP
, _ _ O
der _ _ O
das _ _ O
gebäude _ _ O
rekonstruierte. _ _ O

# id faf248f3-1031-4d00-9d4b-13398198693b	domain=train
die _ _ O
südliche _ _ O
endstation _ _ O
der _ _ O
autobahn _ _ O
befindet _ _ O
sich _ _ O
an _ _ O
einer _ _ O
kreuzung _ _ O
mit _ _ O
alabama _ _ B-LOC
state _ _ I-LOC
route _ _ I-LOC
182 _ _ I-LOC
im _ _ O
südlichen _ _ O
zentralen _ _ O
teil _ _ O
von _ _ O
orange _ _ B-LOC
beach _ _ I-LOC
. _ _ O

# id d3d42830-6857-4a5d-bdc8-9a8b1c325a63	domain=train
croixrault _ _ O
ist _ _ O
ein _ _ O
gemeinde _ _ B-LOC
in _ _ I-LOC
frankreich _ _ I-LOC
département _ _ B-LOC
somme _ _ I-LOC
département _ _ B-LOC
hauts-de-france _ _ B-LOC
im _ _ O
norden _ _ O
frankreich _ _ B-LOC
. _ _ O

# id 5a8833eb-82c2-4ba4-bb62-e7e5c1bb4f10	domain=train
als _ _ O
er _ _ O
sieben _ _ O
war, _ _ O
zog _ _ O
seine _ _ O
familie _ _ O
zu _ _ O
daejeon _ _ B-LOC
. _ _ O

# id 9c892e7b-2974-4bab-83c0-8eea028723ed	domain=train
er _ _ O
hatte _ _ O
das _ _ O
gebaut _ _ O
surrey _ _ B-CORP
iron _ _ I-CORP
railway _ _ I-CORP
, _ _ O
auch _ _ O
ein _ _ O
plateway. _ _ O

# id ff9491ab-492f-48b9-8fbd-9c6dae07652d	domain=train
# _ _ O
norwegian _ _ B-CW
wood _ _ I-CW
(this _ _ I-CW
bird _ _ I-CW
has _ _ I-CW
flown) _ _ I-CW
( _ _ O
john _ _ B-PER
lennon _ _ I-PER
, _ _ O
paul _ _ B-PER
mccartney _ _ I-PER
) _ _ O
(3:53) _ _ O

# id 35eee78e-5fbf-481a-aa7c-989041542b4a	domain=train
es _ _ O
dient _ _ O
als _ _ O
leuchtturm-reservat, _ _ O
das _ _ O
von _ _ O
der _ _ O
australian _ _ B-GRP
maritime _ _ I-GRP
safety _ _ I-GRP
authority _ _ I-GRP
(amsa) _ _ O
verwaltet _ _ O
wird. _ _ O

# id c9f41054-4668-431e-bb90-b593ae4860fc	domain=train
klh _ _ O
erzielte _ _ O
einen _ _ O
umsatz _ _ O
von _ _ O
17 _ _ O
millionen _ _ O
dollar, _ _ O
beschäftigte _ _ O
über _ _ O
500 _ _ O
mitarbeiter _ _ O
und _ _ O
verkaufte _ _ O
singer _ _ B-CORP
im _ _ O
jahr _ _ O
vor _ _ O
dem _ _ O
verkauf _ _ O
an _ _ O
1964 _ _ O
mehr _ _ O
als _ _ O
30.000 _ _ O
lautsprecher. _ _ O

# id d3e12f81-3138-4606-bb4b-1e7ac4b00703	domain=train
vielleicht _ _ O
hat _ _ O
er _ _ O
sich _ _ O
zurückgezogen _ _ O
und _ _ O
dort _ _ O
die _ _ O
letzten _ _ O
jahre _ _ O
seines _ _ O
lebens _ _ O
als _ _ O
kanon _ _ O
verbracht. _ _ O
tournai _ _ B-LOC

# id 5904c46f-d5c1-430d-a905-a58a1671d884	domain=train
sie _ _ O
setzte _ _ O
ihre _ _ O
ausbildung _ _ O
fort, _ _ O
um _ _ O
mathematik, _ _ O
astronomie _ _ O
und _ _ O
physik _ _ O
zu _ _ O
studieren _ _ O
swarthmore _ _ B-GRP
college _ _ I-GRP
. _ _ O

# id 3c046a5e-6b16-4e95-b01b-6cb981283e3e	domain=train
es _ _ O
wurde _ _ O
ein _ _ O
jahr _ _ O
nach _ _ O
der _ _ O
gebooteten _ _ O
version _ _ O
des _ _ O
eingeführt _ _ O
fiat _ _ B-PROD
127 _ _ I-PROD
, _ _ O
und _ _ O
im _ _ O
selben _ _ O
jahr _ _ O
wurde _ _ O
der _ _ O
127 _ _ O
mit _ _ O
einem _ _ O
fließheck _ _ O
erhältlich. _ _ O

# id ef40565b-738f-4746-ad78-0b6e2b8e013f	domain=train
nahořany _ _ O
ist _ _ O
ein _ _ O
dorf _ _ O
und _ _ O
eine _ _ O
gemeinde _ _ O
okres _ _ B-LOC
náchod _ _ I-LOC
in _ _ O
královéhradecký _ _ B-LOC
kraj _ _ I-LOC
der _ _ O
tschechien _ _ B-LOC
. _ _ O

# id 45c18fd6-b619-42be-bb16-a9ecf4003ff6	domain=train
eine _ _ O
mischung _ _ O
aus _ _ O
pop _ _ O
und _ _ O
rock _ _ O
mit _ _ O
einer _ _ O
sehr _ _ O
motown _ _ B-CORP
klingenden _ _ O
melodie _ _ O
handelt _ _ O
von _ _ O
einem _ _ O
jungen, _ _ O
der _ _ O
von _ _ O
einem _ _ O
mädchen _ _ O
träumt, _ _ O
in _ _ O
das _ _ O
er _ _ O
verliebt _ _ O
ist, _ _ O
aber _ _ O
sie _ _ O
antwortet _ _ O
seiner _ _ O
liebe _ _ O
nicht. _ _ O

# id 3655f01f-d3fc-4a9d-8bfd-2dc903382b8b	domain=train
im _ _ O
19. _ _ O
jahrhundert _ _ O
nahm _ _ O
der _ _ O
dampfschiff _ _ B-PROD
verkehr _ _ O
dramatisch _ _ O
zu. _ _ O

# id 8c97bce8-458d-49db-bf9f-3d72a9ff4376	domain=train
flügelfläche _ _ O
14,75 _ _ O
m² _ _ O
(158,77 _ _ O
ft2). _ _ O
49 _ _ O
59 _ _ O
kw _ _ O
(65 _ _ O
79 _ _ O
ps) _ _ O
praga _ _ B-PROD
d _ _ I-PROD
flach _ _ O
vier _ _ O
motoren. _ _ O

# id 734746d5-b091-4270-aa2d-98a72b97aa36	domain=train
es _ _ O
kann _ _ O
normalerweise _ _ O
getrocknet _ _ O
waschmaschine _ _ B-PROD
und _ _ O
mit _ _ O
verdünntem _ _ O
bleichmittel _ _ O
oder _ _ O
alkohol _ _ O
gereinigt _ _ O
werden. _ _ O

# id 2d47dfd4-38bf-4eee-b1dd-59926f708f37	domain=train
thayer _ _ O
war _ _ O
1894 _ _ O
und _ _ O
1895 _ _ O
präsident _ _ O
der. _ _ O
society _ _ B-GRP
of _ _ I-GRP
biblical _ _ I-GRP
literature _ _ I-GRP

# id 2461683d-d3a6-4c6e-bcc9-b139499e9460	domain=train
die _ _ O
teilnehmer _ _ O
lernen, _ _ O
effizient _ _ O
zu _ _ O
kommunizieren, _ _ O
mit _ _ O
einem _ _ O
zeitlimit _ _ O
umzugehen, _ _ O
mit _ _ O
dem _ _ O
ultimativen _ _ O
ziel, _ _ O
eine _ _ O
zu _ _ O
entwerfen _ _ O
und _ _ O
aufzubauen _ _ O
rakete _ _ B-PROD
. _ _ O

# id 1c9c1e5d-f633-422f-b5c7-b5af000e56f1	domain=train
matsuzaka _ _ O
verschlimmerte _ _ O
die _ _ O
sache, _ _ O
indem _ _ O
er _ _ O
diesmal _ _ O
seinen _ _ O
zweiten _ _ O
schlagmann _ _ O
des _ _ O
inning _ _ O
streichte _ _ O
masahiko _ _ B-PER
morino _ _ I-PER
, _ _ O
um _ _ O
die _ _ O
basen _ _ O
neu _ _ O
zu _ _ O
laden. _ _ O

# id 70ff7dbd-f091-4bbe-b000-5c8d492a042b	domain=train
er _ _ O
ist _ _ O
sehr _ _ O
ein _ _ O
nachkomme _ _ O
von _ _ O
irving _ _ B-PER
berlin _ _ I-PER
.. _ _ O

# id c5a5ba60-daa6-434c-ac9a-975c24fb9e25	domain=train
pažin _ _ O
spielte _ _ O
rom _ _ B-LOC
von _ _ O
2015 _ _ O
bis _ _ O
2017 _ _ O
für _ _ O
das _ _ O
stella _ _ B-GRP
azzurra _ _ I-GRP
rom _ _ I-GRP
fußballakademie _ _ B-GRP
in. _ _ O

# id e33bc16b-9275-4ece-ad13-751b0f261827	domain=train
hiramoto _ _ O
sollte _ _ O
kaew _ _ B-PER
fairtex _ _ I-PER
während _ _ O
der _ _ O
k _ _ O
festa _ _ O
1 _ _ O
kämpfen. _ _ O

# id df40f092-6f89-42d4-bf29-d9c62ece85ed	domain=train
in _ _ O
dieser _ _ O
episode _ _ O
george _ _ B-PER
costanza _ _ I-PER
kauft _ _ O
ein _ _ O
auto, _ _ O
dem _ _ O
gesagt _ _ O
wird, _ _ O
dass _ _ O
es _ _ O
gehört _ _ O
haben _ _ O
soll _ _ O
jon _ _ B-PER
voight _ _ I-PER
(wer _ _ O
in _ _ O
der _ _ O
folge _ _ O
als _ _ O
er _ _ O
selbst _ _ O
kameen). _ _ O

# id 552ff576-6142-4a24-b1d9-d357f3029a48	domain=train
dies _ _ O
war _ _ O
eine _ _ O
von _ _ O
drei _ _ O
episoden, _ _ O
die _ _ O
von _ _ O
george _ _ B-PER
reeves _ _ I-PER
ihm _ _ O
selbst _ _ O
geleitet _ _ O
wurden, _ _ O
um _ _ O
der _ _ O
serie _ _ O
neues _ _ O
leben _ _ O
zu _ _ O
verleihen. _ _ O

# id c80a86f4-b640-41ba-9f84-84986b9e1d3c	domain=train
es _ _ O
wurde _ _ O
thomas _ _ B-PER
de _ _ I-PER
grey _ _ I-PER
1913 _ _ O
beschrieben. _ _ O

# id 8418a05a-6d5c-4c1d-8a7e-68b056588b25	domain=train
gaudio _ _ O
kehrte _ _ O
bald _ _ O
auf _ _ O
seine _ _ O
siegerwege _ _ O
zurück, _ _ O
erreichte _ _ O
jedoch _ _ O
das _ _ O
finale _ _ O
von _ _ O
viña _ _ B-LOC
del _ _ I-LOC
mar _ _ I-LOC
und _ _ O
verlor _ _ O
gegen _ _ O
den _ _ O
bitteren _ _ O
rivalen _ _ O
und _ _ O
landsmann _ _ O
guillermo _ _ B-PER
coria _ _ I-PER
, _ _ O
6 _ _ O
— _ _ O
4, _ _ O
5 _ _ O
- _ _ O
7, _ _ O
2 _ _ O
— _ _ O
6. _ _ O

# id 85e90c64-8232-4f02-b319-2df956774b2c	domain=train
auf _ _ O
der _ _ O
grundlage _ _ O
dieser _ _ O
entscheidung _ _ O
forderten _ _ O
viele _ _ O
personen _ _ O
die _ _ O
federal _ _ B-GRP
election _ _ I-GRP
commission _ _ I-GRP
(fec) _ _ O
auf, _ _ O
ihre _ _ O
regulatorische _ _ O
befugnis _ _ O
zu _ _ O
nutzen, _ _ O
um _ _ O
die _ _ O
gesetze _ _ O
zur _ _ O
kampagnenfinanzierung _ _ O
auf _ _ O
diese _ _ O
gruppen _ _ O
auszudehnen. _ _ O

# id 8044ef3f-2d16-4506-a97a-0efecf2036a8	domain=train
isolator _ _ B-PROD
, _ _ O
die _ _ O
verwendung _ _ O
von _ _ O
material, _ _ O
um _ _ O
dem _ _ O
elektrischen _ _ O
strom _ _ O
und _ _ O
dem _ _ O
magnetismus _ _ O
zu _ _ O
widerstehen _ _ O

# id 84bf2f4f-3f4c-4cb3-8801-3030a85aee1a	domain=train
es _ _ O
wurde _ _ O
veröffentlicht _ _ O
von _ _ O
asimov’s _ _ B-CW
science _ _ I-CW
fiction _ _ I-CW
. _ _ O

# id e92cb7fc-eccf-4370-92bb-2ea674de1860	domain=train
sie _ _ O
arbeitet _ _ O
auch _ _ O
als _ _ O
beraterin _ _ O
bei _ _ O
fendi _ _ B-CORP
. _ _ O

# id 6a1aea3e-9ee5-41c1-b1da-740ac663580a	domain=train
ihr _ _ O
besitzer _ _ O
litt _ _ O
ebenfalls _ _ O
unter _ _ O
finanziellen _ _ O
problemen. _ _ O
frank _ _ B-PER
navin _ _ I-PER

# id aedf388e-c993-49f4-8504-6a9f5be648ea	domain=train
die _ _ O
arbeit _ _ O
ist _ _ O
in _ _ O
drei _ _ O
satz _ _ B-CW
formen: _ _ O

# id dbf040d7-9c3b-4b56-a6d2-450c2d787d1b	domain=train
gorman _ _ O
begann _ _ O
seine _ _ O
karriere _ _ O
bei _ _ O
seinem _ _ O
heimatstadtclub _ _ O
cardiff _ _ B-GRP
city _ _ I-GRP
, _ _ O
wo _ _ O
sein _ _ O
großvater _ _ O
in _ _ O
den _ _ O
1930er _ _ O
jahren _ _ O
clubkapitän _ _ O
arthur _ _ B-PER
granville _ _ I-PER
gewesen _ _ O
war. _ _ O

# id 6c99e1da-de72-4899-95ae-8bace8cc81c7	domain=train
es _ _ O
wurde _ _ O
von _ _ O
oasis _ _ B-GRP
mit _ _ O
unterstützung _ _ O
von _ _ O
getitert _ _ O
the _ _ B-GRP
prodigy _ _ I-GRP
. _ _ O

# id 9d35eeea-3779-4a47-b7cc-a56a598dc771	domain=train
der _ _ O
text _ _ O
ist _ _ O
oft _ _ O
unbeschwert, _ _ O
refrain _ _ B-CW
ähnlich _ _ O
wie _ _ O
in _ _ O
der _ _ O
popmusik. _ _ O

# id 2d0f2ae5-0ed5-4264-aa09-48dcb3bb9fd2	domain=train
whatsapp _ _ O
wurde _ _ O
angekündigt, _ _ O
von _ _ O
2010 _ _ O
bis _ _ O
2019 _ _ O
die _ _ O
drittmeistheruntergeladene _ _ O
mobiltelefon _ _ B-PROD
app _ _ O
des _ _ O
jahrzehnts _ _ O
zu _ _ O
sein. _ _ O

# id d058edc6-c39f-4985-80e8-a6e67fd79d7d	domain=train
matt _ _ B-PER
starr _ _ I-PER
— _ _ O
schlagzeug _ _ O
(2, _ _ O
4, _ _ O
12) _ _ O

# id 02f85656-b2a4-495e-8600-89f264f08d82	domain=train
später _ _ O
wurde _ _ O
es _ _ O
von _ _ O
verwendet, _ _ O
lene _ _ B-PER
vestergaard _ _ I-PER
hau _ _ I-PER
um _ _ O
1999 _ _ O
und _ _ O
2001 _ _ O
das _ _ O
licht _ _ O
zu _ _ O
verlangsamen _ _ O
und _ _ O
dann _ _ O
vollständig _ _ O
zu _ _ O
stoppen. _ _ O

# id a4f4a5b5-4d4b-47c4-8acc-f7791a4a7af2	domain=train
horacio _ _ B-PER
zeballos _ _ I-PER
war _ _ O
der _ _ O
titelverteidiger, _ _ O
verlor _ _ O
aber _ _ O
in _ _ O
der _ _ O
ersten _ _ O
runde _ _ O
gegen _ _ O
agustín _ _ B-PER
velotti _ _ I-PER
. _ _ O

# id 20eaaa94-431f-48e2-a82d-23fb60b51da1	domain=train
thompson _ _ O
wechselte _ _ O
dann _ _ O
zum _ _ O
university _ _ B-GRP
of _ _ I-GRP
alabama _ _ I-GRP
. _ _ O

# id ba0d5455-11f1-4a52-96e4-44b6fca005a9	domain=train
starhawk _ _ O
wurde _ _ O
1951 _ _ O
in _ _ O
geboren _ _ O
saint _ _ B-LOC
paul _ _ I-LOC
. _ _ O

# id c80336e2-e453-4762-8dbc-bf022e5ab788	domain=train
wird _ _ O
von _ _ O
der _ _ O
kreatur _ _ O
getötet; _ _ O
charakter _ _ O
wird _ _ O
gespielt _ _ O
von _ _ O
james _ _ B-PER
whitmore _ _ I-PER
. _ _ O

# id e5bc7ce0-9227-4a29-8471-f4a5ee3b0d1f	domain=train
das _ _ O
ereignis _ _ O
führte _ _ O
zum _ _ O
tod _ _ O
beider _ _ O
männer _ _ O
und _ _ O
wurde _ _ O
sowohl _ _ O
in _ _ O
als _ _ O
auch _ _ O
corrido _ _ B-CW
populär _ _ O
gemacht _ _ O
film _ _ B-CW
. _ _ O

# id bc5caa37-951c-4c64-bce3-3d8a05d666d8	domain=train
zu _ _ O
dieser _ _ O
zeit _ _ O
begann _ _ O
er _ _ O
seine _ _ O
persönliche _ _ O
sammlung _ _ O
von _ _ O
vogelei _ _ B-PROD
. _ _ O

# id ce77765c-368f-4cf3-aa65-3cf5a2bd96fa	domain=train
eine _ _ O
andere, _ _ O
datierte _ _ O
1006, _ _ O
findet _ _ O
sich _ _ O
im _ _ O
topkapı-palast _ _ B-LOC
in _ _ O
istanbul _ _ B-LOC
. _ _ O

# id af51ef81-354e-4bb3-b19e-6c7f173357bb	domain=train
nach _ _ O
einem _ _ O
fc _ _ B-GRP
viktoria _ _ I-GRP
forst _ _ I-GRP
viertelfinalsieg _ _ O
von _ _ O
1 _ _ O
bis _ _ O
0 _ _ O
gingen _ _ O
sie _ _ O
im _ _ O
halbfinale _ _ O
1. _ _ B-GRP
fc _ _ I-GRP
nürnberg _ _ I-GRP
mit _ _ O
dem _ _ O
gleichen _ _ O
ergebnis _ _ O
aus. _ _ O

# id c7b6031e-4d21-4721-88bf-d75341a45238	domain=train
diese _ _ O
von _ _ O
cessna _ _ B-CORP
gesponserte _ _ O
aktivität _ _ O
zeigt _ _ O
flugzeugbau- _ _ O
und _ _ O
wartungstechniken. _ _ O

# id 0c2185e2-e1f2-438f-b387-6ba9d924a70a	domain=train
macau _ _ O
besitzt _ _ O
auch _ _ O
einen _ _ O
eigenen _ _ O
fernsehsender _ _ O
namens _ _ O
teledifusão _ _ B-CORP
de _ _ I-CORP
macau _ _ I-CORP
. _ _ O

# id 7159c17d-92fc-4338-bd86-14983661c337	domain=train
a _ _ O
fanklub _ _ B-GRP
ist _ _ O
eine _ _ O
gruppe, _ _ O
die _ _ O
sich _ _ O
einer _ _ O
bekannten _ _ O
person, _ _ O
gruppe, _ _ O
idee _ _ O
oder _ _ O
manchmal _ _ O
einem _ _ O
unbelebten _ _ O
objekt _ _ O
widmet. _ _ O

# id 32f2a131-e2bd-4b54-a354-ff0dc2855220	domain=train
die _ _ O
mühlen _ _ O
wurden _ _ O
courtaulds _ _ B-CORP
1964 _ _ O
erworben _ _ O
und _ _ O
die _ _ O
gesamte _ _ O
produktion _ _ O
wurde _ _ O
1967 _ _ O
eingestellt. _ _ O

# id 13d38c0f-7bab-4e27-8182-ab3d64c1bb25	domain=train
arsene _ _ B-CW
lupin, _ _ I-CW
der _ _ I-CW
könig _ _ I-CW
der _ _ I-CW
diebe _ _ I-CW
, _ _ O
regie _ _ O
jack _ _ B-PER
conway _ _ I-PER
(1932, _ _ O
nach _ _ O
dem _ _ O
stück _ _ O
arsène _ _ O
lupin) _ _ O

# id 85f97f16-a6c3-4028-8b2e-a4fe97caff4b	domain=train
das _ _ O
wort _ _ O
gömböc _ _ O
bezog _ _ O
sich _ _ O
ursprünglich _ _ O
auf _ _ O
eine _ _ O
wurstähnliche _ _ O
nahrung: _ _ O
gewürztes _ _ O
schweinefleisch, _ _ O
das _ _ O
in _ _ O
schweinemagen _ _ O
gefüllt _ _ O
ist, _ _ O
ähnlich _ _ O
haggis _ _ B-PROD
. _ _ O

# id 6745a541-c59e-42d3-a0fa-4adb582ef6a7	domain=train
stuckism _ _ O
ist _ _ O
eine _ _ O
internationale _ _ O
künstlerische _ _ O
bewegung, _ _ O
die _ _ O
als _ _ O
reaktion _ _ O
darauf _ _ O
entstanden _ _ O
ist _ _ O
konzeptkunst _ _ B-CW
. _ _ O

# id 830782db-e0a4-4600-b141-19d6cdb54faf	domain=train
es _ _ O
setzt _ _ O
sich _ _ O
aus _ _ O
den _ _ O
größten _ _ O
hits _ _ O
der _ _ O
band _ _ O
zusammen, _ _ O
bevor _ _ O
sie _ _ O
vorbeikamen _ _ O
a&m _ _ B-CORP
records _ _ I-CORP
. _ _ O

# id 635ba450-9423-4575-a5bc-578de9b23d0c	domain=train
die _ _ O
farbe _ _ O
farbstoff _ _ B-PROD
in _ _ O
diesen _ _ O
modernen _ _ O
eisengallformeln _ _ O
fungiert _ _ O
als _ _ O
vorübergehender _ _ O
farbstoff, _ _ O
um _ _ O
diese _ _ O
tinten _ _ O
beim _ _ O
schreiben _ _ O
deutlich _ _ O
sichtbar _ _ O
zu _ _ O
machen. _ _ O

# id 04bed146-4f78-4ba0-a06e-367190980c13	domain=train
lipgloss _ _ B-PROD
ist _ _ O
ein _ _ O
make-up-produkt, _ _ O
das _ _ O
auf _ _ O
den _ _ O
lippen _ _ O
verwendet _ _ O
wird. _ _ O

# id 7387f479-da11-47f9-bce8-8df109ff86c1	domain=train
sobald _ _ O
die _ _ O
tinte _ _ O
erstellt _ _ O
wurde, _ _ O
wird _ _ O
ein _ _ O
rollerkugelschreiber _ _ O
demontiert _ _ O
und _ _ O
gereinigt, _ _ O
sodass _ _ O
die _ _ O
tinte _ _ O
mit _ _ O
einer _ _ O
flachen _ _ O
spitze _ _ O
hineingelegt _ _ O
werden _ _ O
kann _ _ O
pfannenwender _ _ B-PROD
. _ _ O

# id 589d46fa-1889-4891-ac1b-4e9832c0e285	domain=train
die _ _ O
meisten _ _ O
plantagenkirchen _ _ O
waren _ _ O
aus _ _ O
holzrahmenkonstruktion, _ _ O
obwohl _ _ O
einige _ _ O
oft _ _ O
aus _ _ O
ziegeln _ _ O
gebaut _ _ O
wurden _ _ O
stuck _ _ B-PROD
. _ _ O

# id 00457546-5658-4754-b664-0e65428ec05f	domain=train
es _ _ O
wurde _ _ O
1999 _ _ O
am _ _ O
veröffentlicht _ _ O
earache _ _ B-CORP
records _ _ I-CORP
. _ _ O

# id 392b4b0f-4770-473f-b31d-785adb0c49fd	domain=train
unpolierte _ _ O
bodenoberflächenmaterialien _ _ O
und _ _ O
-behandlungen _ _ O
haben _ _ O
einen _ _ O
sehr _ _ O
hohen _ _ O
emissionsgrad _ _ O
(0,85 _ _ O
bis _ _ O
0,95) _ _ O
und _ _ O
sind _ _ O
daher _ _ O
gut _ _ O
heizkörper _ _ B-PROD
. _ _ O

# id e77d634b-b41c-4a3d-80d5-0d34da775506	domain=train
dominator _ _ B-CW
, _ _ O
ein _ _ O
album _ _ O
der _ _ O
metalband _ _ O
w.a.s.p. _ _ O

# id 7741c2ba-2eb1-409a-969b-cd28fedd5544	domain=train
er _ _ O
hat _ _ O
gesagt, _ _ O
dies _ _ O
sei _ _ O
darauf _ _ O
zurückzuführen _ _ O
sequenzer _ _ B-PROD
, _ _ O
dass _ _ O
er _ _ O
kein _ _ O
besitze _ _ O
und _ _ O
dass _ _ O
diese _ _ O
methode _ _ O
für _ _ O
ihn _ _ O
schneller _ _ O
sei. _ _ O

# id 821e6b19-2216-4455-a607-bc21f49382c2	domain=train
sein _ _ O
held _ _ O
ist _ _ O
der _ _ O
historische _ _ O
boxmeister _ _ O
jack _ _ B-PER
johnson _ _ I-PER
. _ _ O

# id 43f129e1-438b-4645-863c-f2b9990f5157	domain=train
im _ _ O
folgenden _ _ O
spiel _ _ O
erzielte _ _ O
er _ _ O
sein _ _ O
erstes _ _ O
tor _ _ O
für _ _ O
den _ _ O
verein _ _ O
während _ _ O
einer _ _ O
6-3-niederlage _ _ O
gegen _ _ O
derby _ _ B-GRP
county _ _ I-GRP
. _ _ O

# id 036cda3c-f633-4a6d-90df-e2601335e32d	domain=train
im _ _ O
folgenden _ _ O
monat _ _ O
nahm _ _ O
sie _ _ O
an, _ _ O
osijek _ _ B-LOC
wo _ _ O
sie _ _ O
siebter _ _ O
wurde. _ _ O

# id b1991d66-2081-41a5-a4ad-e53ca1fb51ea	domain=train
die _ _ O
station _ _ O
deckt _ _ O
neben _ _ O
green _ _ B-GRP
bay _ _ I-GRP
packers _ _ I-GRP
fußballspielen _ _ O
auch _ _ O
lokale _ _ O
highschool-sportarten _ _ O
ab. _ _ O

# id b39a5b79-4b20-4d03-8d22-8d8d43b40e1c	domain=train
er _ _ O
war _ _ O
ein _ _ O
freund _ _ O
von _ _ O
joseph _ _ B-PER
wright _ _ I-PER
of _ _ I-PER
derby _ _ I-PER
und _ _ O
seiner _ _ O
familie. _ _ O

# id 67ae22cb-d8f4-40db-91d3-042db873898a	domain=train
er _ _ O
ist _ _ O
ein _ _ O
philadelphia _ _ B-LOC
ansässiger _ _ O
republikanische _ _ B-GRP
partei _ _ I-GRP
medienanalyst, _ _ O
der _ _ O
oft _ _ O
auftaucht _ _ O
msnbc _ _ B-CORP
. _ _ O

# id 0ae99e2f-1bd7-4fb8-893d-f2ba4c70a9e8	domain=train
storyville _ _ O
war _ _ O
ein _ _ O
vereinigtes _ _ B-LOC
königreich _ _ I-LOC
jazz-magazin, _ _ O
das _ _ O
von _ _ O
1965 _ _ O
bis _ _ O
2003 _ _ O
mit _ _ O
jazzgeschichte _ _ O
und _ _ O
rekordhandel _ _ O
lief. _ _ O
diskografie _ _ B-CW

# id 3edc5b47-36d4-421f-8d8f-6c6d22ef755f	domain=train
später _ _ O
im _ _ O
selben _ _ O
jahr _ _ O
wurde _ _ O
bekannt _ _ O
gegeben, _ _ O
dass _ _ O
er _ _ O
in _ _ O
der _ _ O
zehnten _ _ O
serie _ _ O
von _ _ O
auftreten _ _ O
wird _ _ O
death _ _ B-CW
in _ _ I-CW
paradise _ _ I-CW
. _ _ O

# id 55010129-80d5-48ad-8335-55112aa2dd52	domain=train
george _ _ O
die _ _ O
schildkröte _ _ O
playhouse _ _ B-CORP
disney _ _ I-CORP
die _ _ B-CW
koala _ _ I-CW
brüder _ _ I-CW

# id b16b43d3-d894-4dc8-81ee-34e4a9ef2a85	domain=train
geplante _ _ O
anlagen _ _ O
erneuerbarer _ _ O
energien _ _ O
müssen _ _ O
beim _ _ O
swissgrid _ _ B-CORP
nationalen _ _ O
netzbetreiber _ _ O
registriert _ _ O
werden. _ _ O

# id 2b103d5a-7d8a-4f6d-9794-26cc6b2a6ff7	domain=train
beinhaltet _ _ O
keine _ _ O
unternehmen, _ _ O
die _ _ O
nur _ _ O
an _ _ O
charta _ _ B-CW
oder _ _ O
operieren _ _ O
schulbus _ _ B-PROD
. _ _ O

# id a80e6871-0acf-4aeb-acfd-fb400730b113	domain=train
der _ _ O
genesee _ _ B-LOC
river _ _ I-LOC
fließt _ _ O
nach _ _ O
norden _ _ O
durch _ _ O
die _ _ O
grafschaft. _ _ O

# id 53a93a03-5898-4374-9c33-4edd75928f85	domain=train
reed _ _ O
begann _ _ O
den _ _ O
tag _ _ O
drei _ _ O
schüsse _ _ O
vor, _ _ O
verbog _ _ O
rory _ _ B-PER
mcilroy _ _ I-PER
aber _ _ O
den _ _ O
1. _ _ O
und _ _ O
schaffte _ _ O
es _ _ O
nicht, _ _ O
birdie _ _ O
auf _ _ O
dem _ _ O
par _ _ O
5 _ _ O
2. _ _ O
zu _ _ O
machen. _ _ O

# id 0e8327c9-f7d3-46b2-80f3-233e19993f29	domain=train
hagenbach _ _ O
ist _ _ O
ein _ _ O
fluss _ _ O
von _ _ O
sachsen-anhalt _ _ B-LOC
, _ _ O
deutschland _ _ B-LOC
. _ _ O

# id d605c388-41ee-4b7e-8a73-c58bba7dbaa8	domain=train
er _ _ O
war _ _ O
auch _ _ O
der _ _ O
ausführende _ _ O
produzent _ _ O
und _ _ O
lose _ _ O
inspiration _ _ O
der _ _ O
fernsehserie _ _ O
scorpion _ _ B-CW
. _ _ O

# id 9394d942-833a-4c4a-81fc-b791d542b9e1	domain=train
sie _ _ O
porträtierte _ _ O
die _ _ O
hauptrolle _ _ O
im _ _ O
gegenüberliegenden _ _ O
arjan _ _ B-PER
bajwa _ _ I-PER
film _ _ O
rishi _ _ B-PER
kapoor _ _ I-PER
und _ _ O
ihren _ _ O
vater _ _ O
dharmendra _ _ B-PER
. _ _ O
vinod _ _ B-PER
khanna _ _ I-PER

# id 4115c7cb-8777-47bb-864e-76577f4abcc5	domain=train
die _ _ O
idee _ _ O
eines _ _ O
kammerdieners, _ _ O
der _ _ O
von _ _ O
einem _ _ O
verachteten _ _ O
liebhaber _ _ O
gesetzt _ _ O
wurde, _ _ O
um _ _ O
eine _ _ O
gute _ _ O
dame _ _ O
zu _ _ O
umwerben, _ _ O
war _ _ O
dramatisch _ _ O
in _ _ O
rechnung _ _ O
gestellt _ _ O
worden _ _ O
molière _ _ B-PER
die _ _ B-CW
lächerlichen _ _ I-CW
preziösen _ _ I-CW
. _ _ O

# id 5c7109e5-4cf4-498c-a56b-fef1ea63f334	domain=train
der _ _ O
titel _ _ O
ist _ _ O
ein _ _ O
verweis _ _ O
auf _ _ O
buch _ _ B-CW
der _ _ I-CW
richter _ _ I-CW
14:8 _ _ O
im _ _ O
bibel _ _ B-CW
. _ _ O

# id ce77e580-2a84-4b21-8928-c4e5d7ebb551	domain=train
zwei _ _ O
weitere _ _ O
serien, _ _ O
die _ _ O
auf _ _ O
kurzfilme _ _ O
basieren _ _ O
johnny _ _ B-CW
bravo _ _ I-CW
und _ _ O
cow _ _ B-CW
& _ _ I-CW
chicken _ _ I-CW
– _ _ I-CW
muh-kuh _ _ I-CW
und _ _ I-CW
chickie _ _ I-CW
1997 _ _ O
uraufgeführt _ _ O
powerpuff _ _ B-CW
girls _ _ I-CW
wurden _ _ O
und _ _ O
1998 _ _ O
zu _ _ O
einer _ _ O
wöchentlichen _ _ O
halbstündigen _ _ O
show _ _ O
wurden. _ _ O

# id 58841b67-b410-4145-8a8d-639064a61e14	domain=train
er _ _ O
schreibt _ _ O
lieber _ _ O
reguläre _ _ O
spieltexte. _ _ O
storyboard _ _ B-CW

# id 5fe96c94-a7de-449a-af7c-f989ffcc95e4	domain=train
die _ _ O
anwendung _ _ O
dieser _ _ O
strengen _ _ O
definition _ _ O
ist _ _ O
jedoch _ _ O
möglicherweise _ _ O
nicht _ _ O
hilfreich, _ _ O
da _ _ O
es _ _ O
keinen _ _ O
klaren _ _ O
unterschied _ _ O
zwischen _ _ O
einem _ _ O
gerät _ _ O
und _ _ O
einem _ _ O
gibt _ _ O
linux-distribution _ _ B-CW
. _ _ O

# id f60ee2cb-3956-47c1-a840-183a9e31e42a	domain=train
fox _ _ O
kehrte _ _ O
zum _ _ O
ersten _ _ O
mal _ _ O
seit _ _ O
seiner _ _ O
zeit _ _ O
regelmäßig _ _ O
ins _ _ O
fernsehen _ _ O
zurück _ _ O
american _ _ B-CORP
broadcasting _ _ I-CORP
company _ _ I-CORP
chaos _ _ B-CW
city _ _ I-CW
. _ _ O

# id 40d50a2c-4d5e-4417-9a9b-e4faf9623538	domain=train
er _ _ O
war _ _ O
auch _ _ O
ein _ _ O
ehemaliges _ _ O
mitglied _ _ O
des _ _ O
in _ _ O
den _ _ O
philippinen _ _ B-LOC
philippinische _ _ B-GRP
basketballnationalmannschaft _ _ I-GRP
1980er _ _ O
und _ _ O
1990er _ _ O
jahren. _ _ O

# id 5d45ece3-fd1a-4d6f-a51c-77ad24146e1f	domain=train
vorsitzender _ _ O
von _ _ O
hsbc _ _ B-CORP
bank _ _ I-CORP
company _ _ I-CORP
limited _ _ I-CORP
(2005 _ _ O
— _ _ O
11); _ _ O
vorsitzender _ _ O
von _ _ O
hong _ _ B-CORP
kong _ _ I-CORP
and _ _ I-CORP
shanghai _ _ I-CORP
banking _ _ I-CORP
corporation _ _ I-CORP
(2005 _ _ O
— _ _ O
10) _ _ O

# id 3ea36f25-c6ca-4747-a371-49bce7864805	domain=train
darüber _ _ O
hinaus _ _ O
war _ _ O
er _ _ O
der _ _ O
erste _ _ O
wissenschaftler, _ _ O
der _ _ O
seine _ _ O
zusammensetzung _ _ O
reinigte _ _ O
lecithine _ _ B-PROD
und _ _ O
etablierte. _ _ O

# id 294dd770-8a03-4d63-aa5f-74ca2a3a3eba	domain=train
baum _ _ O
lebt _ _ O
derzeit _ _ O
in _ _ O
springfield _ _ B-LOC
, _ _ O
missouri _ _ B-LOC
. _ _ O

# id 7d130695-3842-4bba-9e14-0ddf585f8938	domain=train
# _ _ O
hush _ _ B-CW
( _ _ O
joe _ _ B-PER
south _ _ I-PER
) _ _ O
— _ _ O
4:13 _ _ O
(1998 _ _ O
digital _ _ O
remaster) _ _ O

# id e384fd13-bd05-43ba-bfb3-202870ebbf34	domain=train
die _ _ O
zeitschrift _ _ O
wird _ _ O
veröffentlicht _ _ O
von _ _ O
elsevier _ _ B-CORP
. _ _ O

# id 179a2c3e-1763-46cc-948f-4676ed1d9595	domain=train
nach _ _ O
seiner _ _ O
genesung _ _ O
trat _ _ O
er _ _ O
wieder _ _ O
der _ _ O
armee _ _ O
bei _ _ O
gorzów _ _ B-LOC
wielkopolski _ _ I-LOC
. _ _ O

# id 90ef7bf9-32a3-4ade-ac14-6c5728da657a	domain=train
biergeschäfte _ _ O
bieten _ _ O
in _ _ O
der _ _ O
regel _ _ O
viele _ _ O
verschiedene _ _ O
biersorten _ _ O
und _ _ O
malt _ _ B-PROD
liquor _ _ I-PROD
marken _ _ O
an _ _ O
und _ _ O
können _ _ O
auch _ _ O
eine _ _ O
auswahl _ _ O
an _ _ O
weinen, _ _ O
käse _ _ O
und _ _ O
anderen _ _ O
produkten _ _ O
haben. _ _ O

# id effe108a-c740-41b1-8b52-a95417c81970	domain=train
die _ _ O
community _ _ O
erhielt _ _ O
ihren _ _ O
namen _ _ O
von _ _ O
granby _ _ B-LOC
, _ _ O

# id 9d5a48cb-7503-42bf-9577-8b316839dd62	domain=train
im _ _ O
jahr _ _ O
2014 _ _ O
gaben _ _ O
51% _ _ O
der _ _ O
erwachsenen _ _ O
in _ _ O
einer _ _ O
umfrage _ _ O
an _ _ O
pew _ _ B-GRP
research _ _ I-GRP
center _ _ I-GRP
, _ _ O
dass _ _ O
abtreibung _ _ O
in _ _ O
allen _ _ O
oder _ _ O
den _ _ O
meisten _ _ O
fällen _ _ O
legal _ _ O
sein _ _ O
sollte. _ _ O

# id ac098b19-57f2-4d37-bdce-82ec33fa5fb5	domain=train
dragon _ _ B-CW
gutachter _ _ O
gaben _ _ O
dem _ _ O
spiel _ _ O
5 _ _ O
von _ _ O
5 _ _ O
sternen. _ _ O

# id 2de934dc-8fc0-4de8-89eb-af96d01a6d8d	domain=train
er _ _ O
ist _ _ O
2009 _ _ O
absolvent _ _ O
von _ _ O
providence _ _ B-GRP
college _ _ I-GRP
. _ _ O

# id 3fbc2831-e2c0-4d21-8896-91992d39429d	domain=train
ein _ _ O
sportwagen _ _ O
gebaut _ _ O
von _ _ O
chevron _ _ B-GRP
cars _ _ I-GRP

# id f2607286-261e-426a-9deb-bcc807a53bbe	domain=train
1971 _ _ O
wurde _ _ O
er _ _ O
gebeten, _ _ O
eine _ _ O
galionsfigur _ _ O
für _ _ O
das _ _ O
neu _ _ O
geschaffene _ _ O
zu _ _ O
sein _ _ O
bharatiya _ _ B-GRP
janata _ _ I-GRP
party _ _ I-GRP
. _ _ O

# id 6a056a80-6aad-4848-bf66-d5a011c783fa	domain=train
brown _ _ O
ist _ _ O
ein _ _ O
fan _ _ O
von _ _ O
der _ _ O
cincinnati _ _ B-GRP
reds _ _ I-GRP
. _ _ O

# id cb8e9df5-6f05-497d-8ce1-20118b527e45	domain=train
froelich _ _ O
stammt _ _ O
aus _ _ O
englewood _ _ B-LOC
. _ _ O

# id 15913fd0-0489-4fdc-8042-e8654315609d	domain=train
natürlich _ _ O
vanilleextrakt _ _ B-PROD
ist _ _ O
neben _ _ O
vanillin _ _ O
eine _ _ O
mischung _ _ O
aus _ _ O
mehreren _ _ O
hundert _ _ O
verschiedenen _ _ O
verbindungen. _ _ O

# id c1b81110-297d-438d-b17c-56435f001f37	domain=train
das _ _ O
label _ _ O
war _ _ O
teil _ _ O
der _ _ O
enigma _ _ B-CORP
etikettengruppe. _ _ O

# id db7089e1-423f-4e67-9a22-71425c6063c5	domain=train
johnnys _ _ O
jr. _ _ O
dex _ _ O
(2017.10.21 _ _ O
— _ _ O
2018.03.03, _ _ O
fuji _ _ B-CORP
television _ _ I-CORP
) _ _ O

# id cff0435f-8ce5-4cc5-8c6b-8d9a84790227	domain=train
es _ _ O
ist _ _ O
ein _ _ O
zuckerrohr _ _ B-PROD
anbaugebiet _ _ O
mit _ _ O
unterirdischen _ _ O
wasserversorgungen _ _ O
zur _ _ O
bewässerung _ _ O
von _ _ O
pflanzen. _ _ O

# id 5e0a412a-6427-4ff2-8bb6-26d46e8df302	domain=train
buchstaben _ _ O
und _ _ O
typografische _ _ O
symbole _ _ O
wurden _ _ O
manchmal _ _ O
verwendet, _ _ O
um _ _ O
illustrationen _ _ O
zu _ _ O
erstellen, _ _ O
in _ _ O
einem _ _ O
vorläufer _ _ O
von _ _ O
ascii-art _ _ B-CW
. _ _ O

# id 9e6d2706-cea6-4c81-8c5f-6c27292a4434	domain=train
custoca _ _ B-CORP
fiberglass _ _ I-CORP
austria _ _ I-CORP
(auch _ _ O
als _ _ O
custoka _ _ O
bekannt) _ _ O
(1966 _ _ O
— _ _ O
1988) _ _ O

# id 912fe332-0a9e-4b52-a70f-db716f640dfb	domain=train
anfang _ _ O
der _ _ O
achtziger _ _ O
jahre _ _ O
wurde _ _ O
er _ _ O
vizepräsident _ _ O
des _ _ O
weltgesundheitsorganisation _ _ B-GRP
. _ _ O

# id 6067a811-7d08-48b6-9665-71705acb3b06	domain=train
das _ _ O
lied _ _ O
wurde _ _ O
auch _ _ O
in _ _ O
einem _ _ O
arby’s _ _ B-CORP
werbespot _ _ O
aus _ _ O
dem _ _ O
jahr _ _ O
2009 _ _ O
verwendet. _ _ O

# id f2fc27de-a3f4-4c42-83d5-8119eaa0d3bd	domain=train
er _ _ O
lädt _ _ O
einzelpersonen _ _ O
ein, _ _ O
informationen _ _ O
über _ _ O
den _ _ O
verschlüsselten _ _ O
messaging-dienst _ _ O
an _ _ O
ihn _ _ O
weiterzugeben _ _ O
signal _ _ B-CW
. _ _ O

# id 48b29ccd-a44b-4088-aed9-0faacc391e6c	domain=train
hewlett _ _ O
packard _ _ O
behielt _ _ O
das _ _ O
personal _ _ O
computer- _ _ O
und _ _ O
druckergeschäft _ _ O
und _ _ O
wurde _ _ O
umbenannt _ _ O
hp _ _ B-GRP
inc. _ _ I-GRP

# id 7e694fe9-9d16-46e8-a5df-d0920f5fb2d4	domain=train
emml _ _ O
(enterprise _ _ O
mobility _ _ O
mark _ _ O
up _ _ O
language) _ _ O
ist _ _ O
eine _ _ O
erweiterung _ _ O
der _ _ O
hypertext _ _ B-CW
markup _ _ I-CW
language _ _ I-CW
sprache. _ _ O

# id 7f44ba4c-8be3-4b2d-a139-1da5dcbef565	domain=train
der _ _ O
new _ _ B-GRP
york _ _ I-GRP
knicks _ _ I-GRP
erwarb _ _ O
den _ _ O
entwurf _ _ O
des _ _ O
rechts _ _ O
auf _ _ O
45. _ _ O
pick _ _ O
josh _ _ B-PER
harrellson _ _ I-PER
von _ _ O
der _ _ O
new _ _ B-GRP
orleans _ _ I-GRP
pelicans _ _ I-GRP
im _ _ O
gegenzug _ _ O
für _ _ O
bargeldüberlegungen. _ _ O

# id e3d7fda0-6f73-4bd5-9045-9c836e28479e	domain=train
die _ _ O
überschwemmung _ _ O
ist _ _ O
kein _ _ O
stetiger _ _ O
prozess _ _ O
und _ _ O
wird _ _ O
von _ _ O
groß _ _ O
regen _ _ B-PROD
- _ _ O
oder _ _ O
überschwemmungsereignissen _ _ O
beeinflusst _ _ O
(je _ _ O
größer _ _ O
die _ _ O
überschwemmung, _ _ O
desto _ _ O
größer _ _ O
die _ _ O
überschwemmung). _ _ O

# id c782de7a-8819-424c-b0e1-fbe30d41dd1b	domain=train
obwohl _ _ O
sie _ _ O
sich _ _ O
spielshow _ _ B-CW
zuerst _ _ O
in _ _ O
der _ _ O
weiterentwickelt _ _ O
haben _ _ O
vereinigte _ _ B-LOC
staaten _ _ I-LOC
, _ _ O
wurden _ _ O
sie _ _ O
in _ _ O
vielen _ _ O
verschiedenen _ _ O
ländern _ _ O
auf _ _ O
der _ _ O
ganzen _ _ O
welt _ _ O
präsentiert. _ _ O

# id 2ffa11f5-3014-4269-a303-624141513663	domain=train
sie _ _ O
benutzten _ _ O
steinwaren _ _ O
und _ _ O
steinzeug _ _ B-PROD
. _ _ O

# id 86b8a2d0-8aba-492e-8084-5bf3a04801d6	domain=train
danach _ _ O
wurde _ _ O
die _ _ O
finanzielle _ _ O
unterstützung _ _ O
beispielsweise _ _ O
von _ _ O
erhalten _ _ O
telewizja _ _ B-CORP
polska _ _ I-CORP
. _ _ O

# id cbe4573c-01e5-44ee-886b-f6bd021ed401	domain=train
sie _ _ O
können _ _ O
vollständige _ _ O
behörden _ _ O
der _ _ O
regierung _ _ O
oder _ _ O
halbprivate _ _ O
institutionen _ _ O
sein, _ _ O
wie _ _ O
öffentliches _ _ B-CORP
unternehmen _ _ I-CORP
oder _ _ O
öffentlich–private _ _ B-GRP
partnerschaft _ _ I-GRP
. _ _ O

# id a6236986-db9c-43cb-8576-fa36b63cc8d7	domain=train
sie _ _ O
können _ _ O
über _ _ O
velcro _ _ B-CORP
und _ _ O
gurte _ _ O
an _ _ O
anderen _ _ O
blöcken _ _ O
befestigt _ _ O
werden. _ _ O

# id 69f53efc-c650-4c96-a794-5cebc559ddc4	domain=train
1945 _ _ O
trat _ _ O
er _ _ O
dem _ _ O
labour _ _ B-GRP
party _ _ I-GRP
bei _ _ O
und _ _ O
wurde _ _ O
mitglied _ _ O
des _ _ O
gemeinderats. _ _ O

# id 1c883ec1-c239-4150-9aeb-18544f902bea	domain=train
die _ _ O
von _ _ O
leymah _ _ B-PER
gbowee _ _ I-PER
sozialarbeitern _ _ O
organisierte _ _ O
bewegung _ _ O
begann _ _ O
mit _ _ O
dem _ _ O
beten _ _ O
und _ _ O
singen _ _ O
auf _ _ O
einem _ _ O
fischmarkt. _ _ O

# id 84685aae-2ffa-4f84-a7f1-c082d1846c5f	domain=train
er _ _ O
wuchs _ _ O
als _ _ O
wild _ _ O
und _ _ O
bösartig _ _ O
auf _ _ O
höhlenmensch _ _ B-PER
. _ _ O

# id 7586162b-be96-4e87-8be5-bc9763db5c6e	domain=train
wassersportstation _ _ O
(im _ _ O
besitz _ _ O
von _ _ O
kusnja _ _ B-CORP
na _ _ I-CORP
rybalskomu _ _ I-CORP
) _ _ O

# id eac51147-6ae8-4987-a7bd-86cbf2ecc19c	domain=train
es _ _ O
wurden _ _ O
mehrere _ _ O
änderungen _ _ O
an _ _ O
den _ _ O
regeln _ _ O
für _ _ O
diese _ _ O
saison _ _ O
vorgenommen, _ _ O
was _ _ O
dem _ _ O
spiel _ _ O
ähnlich _ _ O
machte _ _ O
major _ _ B-CORP
league _ _ I-CORP
baseball _ _ I-CORP
. _ _ O

# id f5cc9dbe-89bd-4964-820c-3165de8cacba	domain=train
segas _ _ O
dritte _ _ O
große _ _ O
heimkonsole, _ _ O
nach _ _ O
der _ _ O
sg-1000 _ _ B-PROD
und _ _ O
sega _ _ B-PROD
master _ _ I-PROD
system _ _ I-PROD
; _ _ O
weltweit _ _ O
veröffentlicht _ _ O

# id 7ecbcd08-226f-4371-9678-680416a411a1	domain=train
nach _ _ O
seinem _ _ O
rücktritt _ _ O
aus _ _ O
der _ _ O
armee _ _ O
und _ _ O
seiner _ _ O
schießerei _ _ O
wurde _ _ O
er _ _ O
2014 _ _ O
mitglied _ _ O
des _ _ O
parlaments _ _ O
für _ _ O
die _ _ O
bharatiya _ _ B-GRP
janata _ _ I-GRP
party _ _ I-GRP
. _ _ O

# id b8ded2af-8912-4308-9e24-9d8060830583	domain=train
kelly _ _ O
spielte _ _ O
mit _ _ O
einem _ _ O
knackigen, _ _ O
sprungenden _ _ O
rhythmischen _ _ O
blues-ansatz, _ _ O
der _ _ O
intensive _ _ O
aufregung _ _ O
erregte, _ _ O
schrieb _ _ O
the _ _ B-CORP
washington _ _ I-CORP
post _ _ I-CORP
der _ _ O
nachruf. _ _ O

# id 3ef70ecd-c932-4af7-b90b-2b7e1b44b783	domain=train
der _ _ O
senator _ _ O
john _ _ B-PER
f. _ _ I-PER
kennedy _ _ I-PER
hat _ _ O
nicht _ _ O
für _ _ O
tadel _ _ O
gestimmt. _ _ O

# id a8eed263-96a0-4405-bdbf-ea4eee51f6cd	domain=train
ein _ _ O
rezept _ _ O
aus _ _ O
dem _ _ O
jahr _ _ O
1861 _ _ O
sagt, _ _ O
dass _ _ O
es _ _ O
salz _ _ B-PROD
und _ _ I-PROD
pfeffer _ _ I-PROD
nach _ _ O
geschmack _ _ O
hinzugefügt _ _ O
wird. _ _ O

# id 3ebfdd7b-5d51-43b3-b4ac-ea7c86998d97	domain=train
zweiter _ _ O
akt _ _ O
basiert _ _ O
auf _ _ O
dem _ _ O
einen _ _ O
akt, _ _ O
der _ _ O
der _ _ B-CW
bär _ _ I-CW
von _ _ O
gespielt _ _ O
wird _ _ O
anton _ _ B-PER
pawlowitsch _ _ I-PER
tschechow _ _ I-PER
. _ _ O

# id 577f448f-7af1-4d35-a78f-7eb7f4707267	domain=train
die _ _ O
meisterschaft _ _ O
wurde _ _ O
1892 _ _ O
gegründet _ _ O
und _ _ O
zu _ _ O
den _ _ O
frühen _ _ O
gewinnern _ _ O
gehörten _ _ O
john _ _ B-PER
ball _ _ I-PER
(3 _ _ O
mal) _ _ O
und _ _ O
harold _ _ B-PER
hilton _ _ I-PER
(4 _ _ O
mal). _ _ O

# id 654ddc74-3ef3-49de-ac64-a3d647b76b94	domain=train
im _ _ O
jahr _ _ O
2020 _ _ O
wurden _ _ O
seine _ _ O
vorspielbänder, _ _ O
die _ _ O
nie _ _ O
öffentlich _ _ O
veröffentlicht _ _ O
worden _ _ O
waren, _ _ O
ausschließlich _ _ O
vom _ _ O
veröffentlicht _ _ O
daily _ _ B-GRP
mail _ _ I-GRP
. _ _ O

# id 6f69309a-f99a-4e54-87a9-c028486b11af	domain=train
zum _ _ O
beispiel _ _ O
kupfer _ _ B-PROD
würde _ _ O
an _ _ O
der _ _ O
anode _ _ O
auf _ _ O
cu2 _ _ O
+ _ _ O
oxidiert _ _ O
werden, _ _ O
indem _ _ O
zwei _ _ O
elektronen _ _ O
verloren _ _ O
gehen. _ _ O

# id 9746120a-ef8a-4b6f-868b-163cd3433572	domain=train
ab _ _ O
1942 _ _ O
erwarb _ _ O
er _ _ O
einen _ _ O
abschluss _ _ O
harvard _ _ B-GRP
law _ _ I-GRP
school _ _ I-GRP
in _ _ O
rechtswissenschaften. _ _ O

# id 4e9fe461-380b-4ab3-b037-08d2f4f44886	domain=train
fifa _ _ B-GRP
seit _ _ O
2011 _ _ O
ist _ _ O
er _ _ O
ein _ _ O
vollständiger _ _ O
internationaler. _ _ O

# id 43ff74a7-1c28-44e6-9c91-f46582b7b330	domain=train
die _ _ O
reduzierung _ _ O
des _ _ O
drehgewichts _ _ O
mit _ _ O
leichteren _ _ O
rädern _ _ O
und _ _ O
fahrradreifen _ _ B-PROD
ermöglicht _ _ O
ein _ _ O
schnelleres _ _ O
beschleunigen _ _ O
und _ _ O
bremsen _ _ O
(oder _ _ O
die _ _ O
gleiche _ _ O
beschleunigung _ _ O
und _ _ O
bremsen _ _ O
mit _ _ O
weniger _ _ O
energie). _ _ O

# id 89d0e565-7f80-4ee5-a2c0-cc3b6cc417da	domain=train
salakót _ _ O
ist _ _ O
ein _ _ O
traditionelles _ _ O
leichtgewicht _ _ O
kopfbedeckung _ _ B-PROD
, _ _ O
das _ _ O
zum _ _ O
schutz _ _ O
vor _ _ O
sonne _ _ O
und _ _ O
regen _ _ O
philippinen _ _ B-LOC
verwendet _ _ O
wird. _ _ O

# id 0cdf13c9-5262-42ae-b93f-8be6e84616f8	domain=train
landon _ _ B-PER
cassill _ _ I-PER
entschied _ _ O
sich _ _ O
dafür, _ _ O
nicht _ _ O
in _ _ O
die _ _ O
box _ _ O
zu _ _ O
kommen _ _ O
und _ _ O
übernahm _ _ O
die _ _ O
führung. _ _ O

# id a62dc8db-658b-4b56-a4c7-33eb8311b93b	domain=train
bei _ _ O
dieser _ _ O
produktion _ _ O
kam _ _ O
es _ _ O
zu _ _ O
einer _ _ O
kontroverse, _ _ O
nachdem _ _ O
sie _ _ O
faye _ _ B-PER
dunaway _ _ I-PER
als _ _ O
ersatz _ _ O
eingestellt _ _ O
wurde _ _ O
glenn _ _ B-PER
close _ _ I-PER
. _ _ O

# id e91b2d60-4333-42e4-9228-61945457a7bd	domain=train
sie _ _ O
kommen _ _ O
nicht _ _ O
auf _ _ O
griechenland _ _ B-LOC
oder _ _ O
auf _ _ O
den _ _ O
inseln _ _ O
von _ _ O
korsika _ _ B-LOC
sardinien _ _ B-LOC
und _ _ O
vor _ _ O
autonome _ _ B-LOC
region _ _ I-LOC
sizilien _ _ I-LOC
. _ _ O

# id db492be5-76ec-42cb-8839-627e06ce67cf	domain=train
zee _ _ B-CORP
news _ _ I-CORP
bewertete _ _ O
den _ _ O
film _ _ O
mit _ _ O
2,5 _ _ O
von _ _ O
5 _ _ O
sternen. _ _ O

# id 9392a5ab-fe69-440b-bc87-ce21dd70360b	domain=train
unabhängige _ _ O
in _ _ O
hellgrau, _ _ O
conservative _ _ B-GRP
party _ _ I-GRP
in _ _ O
blau _ _ O
und _ _ O
liberal _ _ B-GRP
democrats _ _ I-GRP
in _ _ O
gelb. _ _ O

# id 67a7c1d3-8eb7-4b03-b008-623f41278508	domain=train
andere _ _ O
wieder _ _ O
verwendete _ _ O
aufnahmen _ _ O
waren _ _ O
eine _ _ O
crashszene, _ _ O
die _ _ O
von _ _ O
zeit _ _ B-CW
des _ _ I-CW
flieders _ _ I-CW
(warners, _ _ O
1928) _ _ O
stammte. _ _ O

# id 14ead5ab-6cb2-46bc-aee7-ad6c9a4df13d	domain=train
es _ _ O
wurde _ _ O
normalerweise _ _ O
nicht _ _ O
allein, _ _ O
sondern _ _ O
für _ _ O
schalen _ _ O
verwendet, _ _ O
die _ _ O
andere _ _ O
zutaten _ _ O
enthalten _ _ O
(wie _ _ O
in _ _ O
a _ _ O
vol-au-vent _ _ B-PROD
). _ _ O

# id d0e06ccc-4297-454c-89d9-fc51d4e18efb	domain=train
dies _ _ O
spiegelt _ _ O
die _ _ O
ursprüngliche _ _ O
statistische _ _ O
entropiefunktion _ _ O
wider, _ _ O
die _ _ O
1872 _ _ O
eingeführt _ _ O
wurde. _ _ O
ludwig _ _ B-PER
boltzmann _ _ I-PER

# id 1fd12246-2f9a-4112-8d2b-276fcb00793a	domain=train
webbers _ _ O
teamkollege _ _ O
und _ _ O
meisterschaftsführer _ _ O
sebastian _ _ B-PER
vettel _ _ I-PER
wurde _ _ O
vierter _ _ O
und _ _ O
beendete _ _ O
eine _ _ O
elf _ _ O
rennserie _ _ O
mit _ _ O
der _ _ O
podiumsplatzierung. _ _ O

# id 2dfbf57f-6b6a-488a-b47b-06a40632faa8	domain=train
paypal _ _ B-CORP
von _ _ O
2001 _ _ O
bis _ _ O
2004 _ _ O
war _ _ O
er _ _ O
marketingdirektor. _ _ O

# id b669a0bc-cbdb-44d0-baa9-0450fbc73252	domain=train
das _ _ O
schiff _ _ O
wurde _ _ O
gebaut _ _ O
von _ _ O
palmers _ _ B-CORP
shipbuilding _ _ I-CORP
and _ _ I-CORP
iron _ _ I-CORP
company _ _ I-CORP
,, _ _ O
jarrow _ _ B-LOC
, _ _ O
northumberland _ _ B-LOC
. _ _ O

# id 4c864342-ae7f-4fc3-af31-d3d8f151922a	domain=train
cochran _ _ O
nahm _ _ O
daraufhin _ _ O
sein _ _ O
lied _ _ O
für _ _ O
den _ _ O
king _ _ B-CORP
records _ _ I-CORP
1963 _ _ O
wieder _ _ O
auf. _ _ O

# id 8d5ce2f4-3ee4-4655-9a7b-a0920db372a5	domain=train
ebenfalls _ _ O
2006 _ _ O
hatte _ _ O
er _ _ O
einen _ _ O
gastauftritt _ _ O
in _ _ O
einer _ _ O
episode _ _ O
der _ _ O
national _ _ B-CORP
broadcasting _ _ I-CORP
company _ _ I-CORP
komödie _ _ O
my _ _ B-CW
name _ _ I-CW
is _ _ I-CW
earl _ _ I-CW
. _ _ O

# id 4260f3fc-cff1-4a63-b708-93d4f85c72a8	domain=train
der _ _ O
british _ _ B-GRP
national _ _ I-GRP
party _ _ I-GRP
machte _ _ O
einen _ _ O
nettogewinn _ _ O
von _ _ O
vier _ _ O
sitzen _ _ O
und _ _ O
hielt _ _ O
14 _ _ O
personen. _ _ O

# id 233d3a48-69cb-481d-b104-b0193204839a	domain=train
es _ _ O
ist _ _ O
nordöstlich _ _ O
von _ _ O
canberra _ _ B-LOC
und _ _ O
südöstlich _ _ O
von _ _ O
goulburn _ _ B-LOC
. _ _ O

# id bc91a40c-1c30-41d9-bd0f-1e9ff33604c1	domain=train
er _ _ O
verbrachte _ _ O
den _ _ O
größten _ _ O
teil _ _ O
seiner _ _ O
aktiven _ _ O
karriere _ _ O
bei _ _ O
washington _ _ B-GRP
nationals _ _ I-GRP
der _ _ O
montreal _ _ B-GRP
expos _ _ I-GRP
/der _ _ O
major _ _ B-CORP
league _ _ I-CORP
baseball _ _ I-CORP
(mlb). _ _ O

# id 08beb99d-ed88-4ed6-a318-016668a090fd	domain=train
# _ _ O
for _ _ B-CW
once _ _ I-CW
in _ _ I-CW
my _ _ I-CW
life _ _ I-CW
( _ _ O
ron _ _ B-PER
miller _ _ I-PER
, _ _ O
orlando _ _ O
murden) _ _ O
2:56 _ _ O

# id 24f74a8b-8a9f-43ff-8d2c-ff0ff95f4ba7	domain=train
ardennen _ _ B-CW
1944 _ _ I-CW
, _ _ O
auch _ _ O
bekannt _ _ O
als _ _ O
attacke! _ _ O
, _ _ O
regie _ _ O
robert _ _ B-PER
aldrich _ _ I-PER
, _ _ O
in _ _ O
der _ _ O
hauptrolle _ _ O
jack _ _ B-PER
palance _ _ I-PER
, _ _ O
eddie _ _ B-PER
albert _ _ I-PER
, _ _ O
lee _ _ B-PER
marvin _ _ I-PER

# id fdf81651-2450-454d-9d32-908fae62aaf2	domain=train
alle _ _ O
ergebnisse _ _ O
stammen _ _ O
aus _ _ O
dem _ _ O
fédération _ _ B-GRP
internationale _ _ I-GRP
de _ _ I-GRP
ski _ _ I-GRP
. _ _ O

# id ffe0dc0d-f3f4-4d84-a08f-181e3fa9da27	domain=train
watson _ _ O
hat _ _ O
einen _ _ O
teil _ _ O
der _ _ O
und _ _ O
der _ _ O
mit _ _ O
dem _ _ O
verbracht _ _ O
washington _ _ B-GRP
nationals _ _ I-GRP
. _ _ O

# id 359d02e5-43bd-4d29-8058-cf06e947694b	domain=train
ganze _ _ O
geschlagene _ _ O
eier _ _ O
werden _ _ O
kombiniert _ _ O
dashi _ _ B-PROD
, _ _ O
in _ _ O
formen _ _ O
gegossen _ _ O
und _ _ O
in _ _ O
einem _ _ O
dampfer _ _ O
gekocht _ _ O
(vgl. _ _ O
chawanmushi _ _ B-PROD
). _ _ O

# id 2e382b68-4679-4116-91ca-8e03cfce21d0	domain=train
als _ _ O
er _ _ O
mit _ _ O
235 _ _ O
dritter _ _ O
war, _ _ O
andy _ _ B-PER
flower _ _ I-PER
war _ _ O
er _ _ O
gut _ _ O
aufgestellt. _ _ O

# id 922843e5-24bd-4eb9-8b63-1bdcc2ef1ea9	domain=train
von _ _ O
einem _ _ O
solo-männerakt _ _ O
ist _ _ O
craig _ _ B-PER
david _ _ I-PER
mit _ _ O
born _ _ B-CW
to _ _ I-CW
do _ _ I-CW
it _ _ I-CW
, _ _ O
der _ _ O
im _ _ O
jahr _ _ O
2000 _ _ O
225.320 _ _ O
exemplare _ _ O
verkaufte. _ _ O

# id 0dc87d91-93d5-42d1-ac82-49000f777085	domain=train
callum _ _ B-PER
keith _ _ I-PER
rennie _ _ I-PER
(1960 _ _ O
—), _ _ O
film- _ _ O
und _ _ O
fernsehschauspieler _ _ O

# id b7fbb5e1-9f51-40dc-894b-fef9981983f5	domain=train
# _ _ O
hello, _ _ B-CW
dolly! _ _ I-CW
( _ _ O
jerry _ _ B-PER
herman _ _ I-PER
) _ _ O
- _ _ O
3:30 _ _ O

# id 989020c8-8393-4b31-bb70-056641331182	domain=train
das _ _ O
hauptziel _ _ O
der _ _ O
ausgrabungen _ _ O
war _ _ O
es, _ _ O
produktionsanlagen _ _ O
für _ _ O
junkers _ _ B-CORP
flugzeug- _ _ I-CORP
und _ _ I-CORP
motorenwerke _ _ I-CORP
fabriken _ _ O
zu _ _ O
verstecken, _ _ O
die _ _ O
neue _ _ O
arten _ _ O
von _ _ O
jets _ _ O
und _ _ O
waffen _ _ O
bauen _ _ O
würden. _ _ O

# id 236022db-fe6f-44fb-a34d-d840d6f722c1	domain=train
tommy _ _ B-PER
haas _ _ I-PER
war _ _ O
der _ _ O
titelverteidiger, _ _ O
verlor _ _ O
aber _ _ O
in _ _ O
der _ _ O
zweiten _ _ O
runde _ _ O
gegen _ _ O
benjamin _ _ B-PER
becker _ _ I-PER
. _ _ O
