# id cd66edb3-9cd1-41b0-be6b-7f56b55baa4e	domain=train
sinan _ _ B-PER
akçıl _ _ I-PER
tarafından _ _ O
yazılmış _ _ O
, _ _ O
emrah _ _ B-PER
karaduman _ _ I-PER
tarafından _ _ O
bestelenmiş _ _ O
ve _ _ O
düzenlenmiştir _ _ O
. _ _ O

# id ac7adc2c-a1ec-4ea4-bc5a-d837e901228a	domain=train
wwe _ _ B-CORP
, _ _ O
booker _ _ O
ı _ _ O
steroid _ _ O
ve _ _ O
bazı _ _ O
yabancı _ _ O
maddeler _ _ O
kullanması _ _ O
nedeniyle _ _ O
uyarmış _ _ O
, _ _ O
daha _ _ O
sonra _ _ O
yasaklamıştır _ _ O
. _ _ O

# id 4fc8490b-cec1-42c5-b648-64863cf31af7	domain=train
fifa _ _ O
merkezi _ _ O
i̇sviçre _ _ B-LOC
nin _ _ O
en _ _ O
büyük _ _ O
şehri _ _ O
zürih _ _ B-LOC
te _ _ O
yer _ _ O
alır _ _ O
. _ _ O

# id e0e29cf2-b7e4-4d91-9f6e-cf16a08c17ce	domain=train
wyatt _ _ O
, _ _ O
jinder _ _ B-PER
mahal _ _ I-PER
ın _ _ O
yardımıyla _ _ O
orton _ _ O
ı _ _ O
yendi _ _ O
. _ _ O

# id 4e8775bc-f435-4d21-ae03-bf6a4b7c24f3	domain=train
seicento _ _ O
ilk _ _ O
kez _ _ O
satışa _ _ O
sunulduğunda _ _ O
michael _ _ B-PER
schumacher _ _ I-PER
de _ _ O
reklamında _ _ O
oynamıştır _ _ O
. _ _ O

# id 0f4885f8-30f6-4eae-896e-7d108811c958	domain=train
jackson _ _ O
ve _ _ O
will.i.am _ _ B-PER
2006 _ _ O
yılında _ _ O
şarkı _ _ O
üzerinde _ _ O
çalışmıştır _ _ O
. _ _ O

# id c1cd24ad-8c09-4ee4-b729-a7000fc47f0d	domain=train
1996 _ _ O
da _ _ O
şirket _ _ O
, _ _ O
nintendo _ _ B-PROD
64 _ _ I-PROD
ü _ _ O
piyasaya _ _ O
sürdü _ _ O
. _ _ O

# id d45f6eff-1ed4-45a4-be5a-c635f25130cc	domain=train
i̇slam _ _ O
peygamberi _ _ O
muhammed _ _ B-PER
bu _ _ O
olaydan _ _ O
az _ _ O
bir _ _ O
zaman _ _ O
sonra _ _ O
571 _ _ O
yılında _ _ O
doğmuştur _ _ O
. _ _ O

# id 1ea1923b-22fb-4dec-bb25-482afe212c30	domain=train
tohum _ _ O
dağılımı _ _ O
, _ _ O
tohum _ _ B-PROD
ana _ _ O
bitkiden _ _ O
dağılımı _ _ O
ve _ _ O
taşınımı _ _ O
sürecidir _ _ O
. _ _ O

# id f2f8df1a-5646-48cc-a106-dbe2a33ea3e7	domain=train
britanya _ _ O
ve _ _ O
i̇rlanda _ _ O
nın _ _ O
çoğu _ _ O
bölgesindeki _ _ O
patates _ _ O
kızartması _ _ O
dükkanlarında _ _ O
, _ _ O
servis _ _ O
sırasında _ _ O
geleneksel _ _ O
olarak _ _ O
fish _ _ O
and _ _ O
chips _ _ O
üzerine _ _ O
tuz _ _ B-PROD
ve _ _ O
sirke _ _ B-PROD
serpilir _ _ O
. _ _ O

# id 7264e872-55f9-4ceb-9bc5-cf3b78daf479	domain=train
i̇ran _ _ O
şairi _ _ O
firdevsî _ _ B-PER
nin _ _ O
şehname _ _ B-CW
adlı _ _ O
eserinde _ _ O
büyük _ _ O
bir _ _ O
kahraman _ _ O
olarak _ _ O
gösterilir _ _ O
. _ _ O

# id a51f21ff-07d7-412c-9b08-b7a0a881f7df	domain=train
matlab _ _ O
, _ _ O
geliştirme _ _ O
uygulamalarıyla _ _ O
beraber _ _ O
grafiksel _ _ B-CW
kullanıcı _ _ I-CW
arayüzü _ _ I-CW
özelliklerini _ _ O
de _ _ O
destekler _ _ O
. _ _ O

# id 8133e5f0-c528-468c-8c3d-108bb5921d97	domain=train
leon _ _ O
ise _ _ O
, _ _ O
iv. _ _ B-PER
leon _ _ I-PER
hazar _ _ I-PER
olarak _ _ O
çağrılmıştır _ _ O
. _ _ O

# id f140c6bd-7fcb-40b9-a6ef-4d275ef095a5	domain=train
elon _ _ B-PER
musk _ _ I-PER
, _ _ O
kendi _ _ O
kurduğu _ _ O
spacex _ _ B-CORP
firmasıyla _ _ O
mars _ _ O
ın _ _ O
kolonizasyonunu _ _ O
hedeflemektedir _ _ O
. _ _ O

# id da95b081-c0a7-4957-a8e5-d7067ce5f680	domain=train
yani _ _ O
arkadaşı _ _ O
marcel _ _ B-PER
pagnol _ _ I-PER
un _ _ O
deyimiyle _ _ O
« _ _ O
kendi _ _ O
şöhretini _ _ O
başkaları _ _ O
için _ _ O
» _ _ O
feda _ _ O
etti _ _ O
. _ _ O

# id 324c1d6b-1d53-469b-b752-68b9789c5eaa	domain=train
bu _ _ O
dönemde _ _ O
ulaşım _ _ O
ağı _ _ O
lokomotif _ _ B-PROD
ve _ _ O
buharlı _ _ B-PROD
gemi _ _ I-PROD
de _ _ O
kullanılmaya _ _ O
başlanması _ _ O
ile _ _ O
önemli _ _ O
ölçüde _ _ O
geliştirildi _ _ O
. _ _ O

# id 91f6ff1c-045f-4c3f-82ca-00decbb2c054	domain=train
2010 _ _ O
: _ _ O
bafta _ _ B-GRP
ödüllerinde _ _ O
en _ _ O
iyi _ _ O
yönetmen _ _ O
ödülünü _ _ O
kazanan _ _ O
ilk _ _ O
kadın _ _ O
kathryn _ _ B-PER
bigelow _ _ I-PER
( _ _ O
ölümcül _ _ B-CW
tuzak _ _ I-CW
) _ _ O
. _ _ O

# id 674d453c-a855-45ce-9f9f-6556f5c744de	domain=train
avustralya _ _ O
millî _ _ O
futbol _ _ O
takımı _ _ O
; _ _ O
avustralya _ _ B-LOC
yı _ _ O
uluslararası _ _ O
organizasyonlarda _ _ O
temsil _ _ O
eden _ _ O
ve _ _ O
kaptanlığını _ _ O
mile _ _ B-PER
jedinak _ _ I-PER
ın _ _ O
üstlendiği _ _ O
futbol _ _ O
takımıdır _ _ O
. _ _ O

# id 0cc9ebd7-c048-47b1-a78d-8f9818e4867e	domain=train
albümdeki _ _ O
şarkılarının _ _ O
sözü _ _ O
, _ _ O
müziği _ _ O
ayla _ _ B-PER
çelik _ _ I-PER
ve _ _ O
gökhan _ _ B-PER
tepe _ _ I-PER
tarafından _ _ O
hazırlandı _ _ O
. _ _ O

# id 60f27079-e64f-43a7-9edc-070a1963e892	domain=train
aleksey _ _ O
, _ _ O
2011 _ _ B-CW
eurovision _ _ I-CW
şarkı _ _ I-CW
yarışması _ _ I-CW
nın _ _ O
ilk _ _ O
yarıfinalinde _ _ O
yarışmış _ _ O
ve _ _ O
finalde _ _ O
16 _ _ O
. _ _ O
olmuştur _ _ O
. _ _ O

# id 0534ead6-c1b3-42c2-94ba-d5eee5a80e7e	domain=train
nokia _ _ O
6300 _ _ O
nokia _ _ B-CORP
tarafından _ _ O
piyasaya _ _ O
sunulan _ _ O
cep _ _ B-PROD
telefonu _ _ I-PROD
. _ _ O

# id 9f752992-1dde-4795-aa4a-211ccd99f98f	domain=train
i̇stanbul _ _ B-CORP
barosu _ _ I-CORP
tarafından _ _ O
birçok _ _ O
kez _ _ O
mesleğe _ _ O
hizmetlerinden _ _ O
dolayı _ _ O
takdir _ _ O
belgesine _ _ O
layık _ _ O
görülmüştür _ _ O
. _ _ O

# id 36910a11-2b08-4473-afba-f9821727c690	domain=train
poker _ _ B-CW
face _ _ I-CW
; _ _ O
speechless _ _ B-CW
, _ _ O
your _ _ B-CW
song _ _ I-CW
( _ _ O
elton _ _ B-PER
john _ _ I-PER
ile _ _ O
) _ _ O

# id fc8cc125-8d8b-4d23-b49c-4d0db6249635	domain=train
i̇lk _ _ O
olarak _ _ O
1944 _ _ O
yılında _ _ O
elâzığ _ _ B-LOC
daki _ _ O
tekel _ _ B-CORP
şarap _ _ O
fabrikasında _ _ O
üretilmiştir _ _ O
. _ _ O

# id 7fd640fa-491f-480b-842b-bde50cfeefac	domain=train
almanya _ _ B-LOC
ise _ _ O
basf _ _ B-CORP
şirketi _ _ O
tarafından _ _ O
üretiliyor _ _ O
. _ _ O

# id 341086b5-6eb1-43e0-8293-930a9baf6322	domain=train
bu _ _ O
bağlamda _ _ O
birleşmiş _ _ B-GRP
milletler _ _ I-GRP
0 _ _ O
18 _ _ O
yaşlarındaki _ _ O
insanları _ _ O
çocuk _ _ O
kabul _ _ O
eder _ _ O
. _ _ O

# id 67f36a23-9ca5-4ce2-bf23-167605401a65	domain=train
kardeşi _ _ O
sabin _ _ B-PER
ilie _ _ I-PER
ise _ _ O
fenerbahçe _ _ B-GRP
ye _ _ O
büyük _ _ O
umutlarla _ _ O
gelip _ _ O
beklenen _ _ O
başarıyı _ _ O
yakalayamamıştır _ _ O
. _ _ O

# id fa0fbba5-434e-4c55-a1c5-5cda7bb0e353	domain=train
gıda _ _ O
dışı _ _ O
ürünler _ _ O
insani _ _ O
krizlerde _ _ O
birincil _ _ O
öneme _ _ O
sahip _ _ O
battaniye _ _ B-PROD
ve _ _ O
hijyen _ _ O
kitleri _ _ O
gibi _ _ O
malzemelerden _ _ O
oluşmaktadır _ _ O
. _ _ O

# id e98d5071-9fc3-419b-9611-4366e049da7b	domain=train
şarkı _ _ O
11 _ _ O
şubat _ _ O
2020 _ _ O
de _ _ O
fnc _ _ B-CORP
entertainment _ _ I-CORP
tarafından _ _ O
dijital _ _ O
olarak _ _ O
yayınlandı _ _ O
. _ _ O

# id 7da83ad5-f4ef-4cca-a66d-4bd37b31d711	domain=train
2001 _ _ O
yılında _ _ O
wired _ _ O
a _ _ O
katılmadan _ _ O
önce _ _ O
internet _ _ O
hakkındaki _ _ O
fikirlerini _ _ O
yayınladığı _ _ O
the _ _ B-CW
economist _ _ I-CW
de _ _ O
çalıştı _ _ O
. _ _ O

# id c13476d4-9c31-494c-8ea0-73d25d27533f	domain=train
dosya _ _ O
: _ _ O
vw_caddy_kasten_1 _ _ O
. _ _ O
6_tdi_facelift _ _ O
. _ _ O
jpg _ _ O
| _ _ O
2005 _ _ O
ten _ _ O
beri _ _ O
üretilen _ _ O
caddy _ _ B-PROD
( _ _ O
typ _ _ O
2k _ _ O
) _ _ O

# id 57048539-a36f-4d70-9544-9d428bfcf40a	domain=train
anticipating _ _ O
, _ _ O
britney _ _ B-PER
spears _ _ I-PER
ın _ _ O
üçüncü _ _ O
stüdyo _ _ O
albümü _ _ O
britney _ _ B-CW
den _ _ O
fransa _ _ O
da _ _ O
yayınlanan _ _ O
dördüncü _ _ O
teklidir _ _ O
. _ _ O

# id 418560f5-324c-4ed7-a99a-cfcea9e807ba	domain=train
# _ _ O
bring _ _ B-CW
your _ _ I-CW
daughter... _ _ I-CW
to _ _ I-CW
the _ _ I-CW
slaughter _ _ I-CW
( _ _ O
konser _ _ O
kaydı _ _ O
) _ _ O
( _ _ O
dickinson _ _ B-PER
) _ _ O
– _ _ O
5 _ _ O
: _ _ O
17 _ _ O

# id a47577b1-dab1-4ff9-b95e-5514d1073b2f	domain=train
bu _ _ O
inanış _ _ O
, _ _ O
homeros _ _ B-PER
görüşlerine _ _ O
karşılık _ _ O
tam _ _ O
bir _ _ O
zıtlık _ _ O
oluşturur _ _ O
. _ _ O

# id 6a0a58f6-a21d-49f9-977d-50260ca65be2	domain=train
estonya _ _ O
ve _ _ O
saint _ _ B-LOC
helena _ _ I-LOC
adasında _ _ O
da _ _ O
görüldüğü _ _ O
kaydedilmiştir _ _ O
. _ _ O

# id bf616073-0be6-46d9-9575-967e1a99abaf	domain=train
nbc _ _ B-CORP
news _ _ I-CORP
ise _ _ O
muhammed _ _ O
in _ _ O
bir _ _ O
kadın _ _ O
avcısı _ _ O
, _ _ O
bir _ _ O
eşcinsel _ _ O
ve _ _ O
bir _ _ O
çocuk _ _ O
istismarcısı _ _ O
olarak _ _ O
betimlendiğini _ _ O
ifade _ _ O
etti _ _ O
. _ _ O

# id 423c769c-c395-4500-80b8-d4bdffb99b76	domain=train
harrelson _ _ O
ilk _ _ O
filminin _ _ O
ardından _ _ O
bazı _ _ O
filmlerde _ _ O
rol _ _ O
aldı _ _ O
. _ _ O
l.a. _ _ B-CW
story _ _ I-CW
isimli _ _ O
1990 _ _ O
yapımlı _ _ O
filmde _ _ O
steve _ _ B-PER
martin _ _ I-PER
ile _ _ O
aynı _ _ O
sahneyi _ _ O
paylaştı _ _ O
. _ _ O

# id 647bb546-39be-4236-83c7-955e24c4e75c	domain=train
i̇lk _ _ O
öğreniminden _ _ O
sonra _ _ O
, _ _ O
heybeliada _ _ B-LOC
deniz _ _ B-GRP
harp _ _ I-GRP
okulu _ _ I-GRP
nu _ _ O
1903 _ _ O
yılında _ _ O
bitirdi _ _ O
. _ _ O

# id d00ded2f-f284-40a2-9ab4-46afd3625e19	domain=train
ama _ _ O
1995 _ _ O
tarihli _ _ O
batman _ _ B-CW
daima _ _ I-CW
( _ _ O
batman _ _ O
forever _ _ O
) _ _ O
filminin _ _ O
kadrosunda _ _ O
bu _ _ O
rol _ _ O
ile _ _ O
tommy _ _ B-PER
lee _ _ I-PER
jones _ _ I-PER
yer _ _ O
aldı _ _ O
. _ _ O

# id 03404612-bd2a-41b2-8a5b-06a75fff7eb6	domain=train
bu _ _ O
parti _ _ O
1890 _ _ O
da _ _ O
almanya _ _ B-GRP
sosyal _ _ I-GRP
demokrat _ _ I-GRP
partisi _ _ I-GRP
adını _ _ O
aldı _ _ O
. _ _ O

# id 7482268c-6e63-49c9-a4a9-b131f43d73ae	domain=train
bu _ _ O
sırada _ _ O
edindiği _ _ O
tarih _ _ O
öğreticiliği _ _ O
şöhreti _ _ O
sayesinde _ _ O
askeri _ _ O
akademiye _ _ O
tarih _ _ O
profesörü _ _ O
oldu _ _ O
. _ _ O
1793 _ _ O
te _ _ O
i̇sviçre _ _ B-LOC
yi _ _ O
ziyaret _ _ O
etti _ _ O
. _ _ O
1796 _ _ O
da _ _ O
fransa _ _ O
yı _ _ O
ziyaret _ _ O
etti _ _ O
. _ _ O

# id c2b695a1-8f07-4f65-9485-05c272a9b45a	domain=train
bu _ _ O
paketle _ _ O
microsoft _ _ B-CORP
temel _ _ O
çokluortam _ _ O
araçlarını _ _ O
ilk _ _ O
kez _ _ O
windows _ _ B-CW
dahil _ _ O
etmiş _ _ O
oldu _ _ O
. _ _ O

# id 44442935-2091-44d1-84bb-55b76b97c604	domain=train
araç _ _ O
sadece _ _ O
420 _ _ O
kg _ _ O
ağırlığındadır _ _ O
fakat _ _ O
; _ _ O
toyota _ _ B-PROD
prius _ _ I-PROD
kadar _ _ O
iç _ _ O
mekanı _ _ O
vardır _ _ O
. _ _ O

# id f088672e-eafb-4231-9dac-1314bce77f48	domain=train
aalborg _ _ B-GRP
bk _ _ I-GRP
, _ _ O
brøndby _ _ B-GRP
if _ _ I-GRP
, _ _ O
fenerbahçe _ _ B-GRP
ve _ _ O
chelsea _ _ B-GRP
fc _ _ I-GRP
formalarını _ _ O
giymiştir _ _ O
. _ _ O

# id e812b728-31b6-4913-bde7-ab930b54e913	domain=train
daha _ _ O
sonraları _ _ O
, _ _ O
cam _ _ B-PROD
ve _ _ O
metal _ _ B-PROD
şırıngalar _ _ O
yapıldı _ _ O
. _ _ O

# id 640587ac-5544-468b-bd5e-efbb214fa8bb	domain=train
lance _ _ O
in _ _ O
kardeşinin _ _ O
öldürülme _ _ O
senaryosu _ _ O
da _ _ O
yine _ _ O
k _ _ O
anun _ _ B-CW
namına _ _ I-CW
dizisinden _ _ O
alınmıştır _ _ O
. _ _ O

# id 41b35267-fa9b-4e08-a26e-817019568f45	domain=train
mikrofon _ _ B-PROD
ses _ _ O
olarak _ _ O
alınan _ _ O
ve _ _ O
yükselticiden _ _ O
geçen _ _ O
kaydedilecek _ _ O
elektrik _ _ O
sinyali _ _ O
kafa _ _ O
denilen _ _ O
içerisinde _ _ O
bobin _ _ B-PROD
bulunan _ _ O
manyetik _ _ O
demirden _ _ O
banda _ _ O
tatbik _ _ O
edilir _ _ O
. _ _ O

# id 471784b4-6eaa-47cf-8ee6-8e80df02e812	domain=train
warp _ _ O
motoru _ _ O
ve _ _ O
solucandeliği _ _ O
denklemleri _ _ O
çoğu _ _ O
alanda _ _ O
sorun _ _ O
çıkarmaz _ _ O
, _ _ O
ancak _ _ O
egzotik _ _ B-PROD
madde _ _ I-PROD
alanı _ _ O
gereklidir _ _ O
. _ _ O

# id fc2ed351-ed44-4fd8-8599-a62a2b977de2	domain=train
en _ _ O
yakın _ _ O
liman _ _ O
kentleri _ _ O
i̇skenderun _ _ B-LOC
ve _ _ O
mersin _ _ O
dir _ _ O
. _ _ O

# id 90271f73-ce32-4158-834c-8e5579ea4637	domain=train
the _ _ B-CW
kiss _ _ I-CW
in _ _ I-CW
the _ _ I-CW
tunnel _ _ I-CW
filmindeki _ _ O
tren _ _ O
sahnesi _ _ O
bu _ _ O
tekniğin _ _ O
ilk _ _ O
örneklerinden _ _ O
birisidir _ _ O
. _ _ O

# id e4c67ae9-5ac7-4c7e-a53e-8758f7a54ad1	domain=train
remedy _ _ O
, _ _ O
2002 _ _ O
yılında _ _ O
max _ _ O
payne _ _ O
in _ _ O
tüm _ _ O
haklarını _ _ O
take-two _ _ B-CORP
interactive _ _ I-CORP
firmasına _ _ O
10 _ _ O
milyon _ _ O
dolar _ _ O
ve _ _ O
969.932 _ _ O
hisse _ _ O
senedi _ _ O
karşılığında _ _ O
sattı _ _ O
. _ _ O

# id d975a935-c2a3-4687-87a7-2775335b5fd2	domain=train
ntu _ _ O
kanalı _ _ O
2015 _ _ B-CW
eurovision _ _ I-CW
şarkı _ _ I-CW
yarışması _ _ I-CW
na _ _ O
ukrayna _ _ O
da _ _ O
yaşanan _ _ O
siyasi _ _ O
kriz _ _ O
ve _ _ O
ekonomik _ _ O
kriz _ _ O
nedeniyle _ _ O
katılmayacaklarını _ _ O
açıklamıştır _ _ O
. _ _ O

# id 3d01cfe7-25c5-4c4c-a7ac-968cf371ce62	domain=train
önemli _ _ O
konserlerden _ _ O
sonra _ _ O
konser _ _ O
salonu _ _ O
ya _ _ O
da _ _ O
kaldığı _ _ O
otel _ _ B-CORP
yakınlarında _ _ O
özel _ _ O
davetlilere _ _ O
yemek _ _ B-PROD
verirdi _ _ O
. _ _ O

# id 2929652e-19a3-4e35-bd97-b2b73352393f	domain=train
son _ _ O
yıllarda _ _ O
, _ _ O
i̇srail _ _ B-LOC
hükûmetinin _ _ O
gazze _ _ B-LOC
ye _ _ O
yönelik _ _ O
politikasını _ _ O
özellikle _ _ O
de _ _ O
deniz _ _ O
ablukasını _ _ O
eleştirdi _ _ O
. _ _ O

# id f9ea05bf-ed3d-4d09-be93-99bdd6740100	domain=train
ayinler _ _ B-CW
kitabı _ _ I-CW
nda _ _ O
bir _ _ O
bölüm _ _ O
olarak _ _ O
yayınlandı _ _ O
. _ _ O

# id 4c4e4369-901c-4047-b022-347aebad8331	domain=train
based _ _ O
on _ _ O
the _ _ O
autobiography _ _ O
by _ _ O
primo _ _ B-PER
levi _ _ I-PER

# id e2e7064c-d768-42da-826b-1ca2b907468a	domain=train
denizcilik _ _ O
eğitimi _ _ O
alması _ _ O
için _ _ O
bir _ _ O
grup _ _ O
asker _ _ O
fransa _ _ B-LOC
ya _ _ O
eğitime _ _ O
gönderildi _ _ O
. _ _ O
1985 _ _ O
yılında _ _ O
deniz _ _ O
kuvvetlerinde _ _ O
4.000 _ _ O
muvazzaf _ _ O
, _ _ O
2.500 _ _ O
yedek _ _ O
asker _ _ O
ve _ _ O
çalışan _ _ O
bulunmakta _ _ O
idi _ _ O
. _ _ O

# id 904d3c29-c478-471e-b690-e565a5c550d5	domain=train
aynı _ _ O
zamanda _ _ O
single _ _ O
, _ _ O
2020 _ _ O
nin _ _ O
en _ _ O
büyük _ _ O
açılış _ _ O
haftasını _ _ O
yaşadı _ _ O
ve _ _ O
billie _ _ B-PER
eilish _ _ I-PER
in _ _ O
no _ _ B-CW
time _ _ I-CW
to _ _ I-CW
die _ _ I-CW
adlı _ _ O
parçasını _ _ O
geride _ _ O
bıraktı _ _ O
. _ _ O

# id 81cbb339-7f8c-49d0-a4a6-e83b39ae0c4a	domain=train
kocasının _ _ O
taç _ _ O
giyme _ _ O
töreninden _ _ O
sadece _ _ O
bir _ _ O
gün _ _ O
sonra _ _ O
suikaste _ _ O
uğramasının _ _ O
ardından _ _ O
, _ _ O
oğlu _ _ O
xiii. _ _ B-PER
louis _ _ I-PER
taht _ _ O
için _ _ O
uygun _ _ O
yaşa _ _ O
gelene _ _ O
kadar _ _ O
kral _ _ O
naibliğini _ _ O
yapmıştır _ _ O
. _ _ O

# id 11eff131-3ba4-4580-ad61-398fac934fde	domain=train
cennet _ _ O
i̇lahileri _ _ O
, _ _ O
i̇lhan _ _ B-PER
i̇rem _ _ I-PER
in _ _ O
2006 _ _ O
da _ _ O
çıkardığı _ _ O
albümü _ _ O
. _ _ O

# id d83b0b70-384a-42cd-870c-d05f5854d155	domain=train
yasa _ _ O
, _ _ O
sovyetler _ _ B-LOC
birliği _ _ I-LOC
nin _ _ O
bir _ _ O
parçası _ _ O
haline _ _ O
gelen _ _ O
litvanya _ _ B-LOC
sovyet _ _ I-LOC
sosyalist _ _ I-LOC
cumhuriyeti _ _ I-LOC
nin _ _ O
yerine _ _ O
bağımsız _ _ O
litvanya _ _ O
nın _ _ O
kurulduğunu _ _ O
açıkladı _ _ O
. _ _ O

# id ebf78b3f-5a0c-4cff-a99a-be4712fcc614	domain=train
türkiye _ _ O
nin _ _ O
ikinci _ _ O
büyük _ _ O
sanayi _ _ O
ve _ _ O
finans _ _ O
kuruluşu _ _ O
, _ _ O
sabancı _ _ B-CORP
holding _ _ I-CORP
i _ _ O
kurdu _ _ O
. _ _ O

# id 4592e833-f3ab-4ef5-b233-7899df1003bf	domain=train
hayatta _ _ O
kalma _ _ O
modu _ _ O
, _ _ O
çok _ _ O
oyunculu _ _ O
modda _ _ O
oyuncuya _ _ B-CW
karşı _ _ I-CW
oyuncu _ _ I-CW
mücadelesine _ _ O
izin _ _ O
verir _ _ O
. _ _ O

# id 08132d19-ee45-43d1-b336-9b592adbcb11	domain=train
bitki _ _ O
diplerine _ _ O
ya _ _ O
da _ _ O
çalılara _ _ O
yaptıkları _ _ O
yuvalarına _ _ O
2 _ _ O
ila _ _ O
3 _ _ O
yumurta _ _ B-PROD
bırakırlar _ _ O
. _ _ O

# id 5f9c6fa5-97a5-4a85-a2e9-2644e88e3e71	domain=train
ardıçlar _ _ O
, _ _ O
amasya _ _ B-LOC
ilinin _ _ O
merkez _ _ B-LOC
ilçesine _ _ O
bağlı _ _ O
bir _ _ O
köy _ _ B-LOC
. _ _ O

# id 2ec3b1e0-3981-4ea7-ad07-8599d5c6ef39	domain=train
örneğin _ _ O
, _ _ O
bind _ _ B-CW
9.5.0 _ _ O
p1 _ _ O
ve _ _ O
daha _ _ O
üst _ _ O
sürümleri _ _ O
bu _ _ O
kontrolleri _ _ O
gerçekleştirir _ _ O
. _ _ O

# id f7fa4d0f-2aaf-4753-a52c-821d9129a07e	domain=train
shakespeare _ _ O
in _ _ O
soneleri _ _ O
, _ _ O
william _ _ B-PER
shakespeare'in _ _ I-PER
çeşitli _ _ O
temalar _ _ O
üzerine _ _ O
yazdığı _ _ O
şiirlerdir _ _ O
. _ _ O

# id cc0d08f0-58de-4f1f-a27c-88fdf0e622f7	domain=train
i̇lkokulu _ _ O
ve _ _ O
ortaokulu _ _ O
kayseri _ _ O
de _ _ O
, _ _ O
liseyi _ _ O
i̇stanbul _ _ B-LOC
da _ _ O
bitirdi _ _ O
. _ _ O

# id e4250892-0d3e-4dcd-8cd2-5888ab419741	domain=train
yukarıdere _ _ O
, _ _ O
zonguldak _ _ B-LOC
ilinin _ _ O
çaycuma _ _ B-LOC
ilçesine _ _ O
bağlı _ _ O
bir _ _ O
köy _ _ B-LOC
. _ _ O

# id 5b08b01c-4666-4ff2-8bf2-8fce1f08648e	domain=train
fenerbahçe _ _ O
( _ _ O
futbol _ _ O
takımı _ _ O
) _ _ O
2007 _ _ O
08 _ _ O
sezonu _ _ O
, _ _ O
fenerbahçe _ _ B-GRP
nin _ _ O
kuruluşundan _ _ O
itibaren _ _ O
101 _ _ O
. _ _ O
ve _ _ O
ulusal _ _ O
ligdeki _ _ O
50 _ _ O
. _ _ O
sezonudur _ _ O
. _ _ O

# id fe816b1c-e457-4d18-9a26-ee34fc143ef0	domain=train
hashino _ _ O
demir _ _ O
madenciliği _ _ O
ve _ _ O
eritme _ _ O
bölgesi _ _ O
; _ _ O
kamaishi _ _ B-LOC
, _ _ O
iwate _ _ B-LOC
: _ _ O

# id 43abe5fc-9911-4922-bc36-ba4c79c4a502	domain=train
turtleneck _ _ B-CW
& _ _ I-CW
chain _ _ I-CW
( _ _ O
söz _ _ O
yazarı _ _ O
& _ _ O
yapımcı _ _ O
) _ _ O

# id 3aca431f-57e8-4fd2-baa7-8872ddcca83c	domain=train
apple _ _ B-PROD
magic _ _ I-PROD
mouse _ _ I-PROD
de _ _ O
veya _ _ O
çoklu _ _ O
dokunmatik _ _ O
trackpadlerde _ _ O
, _ _ O
trackpad _ _ O
inde _ _ O
üç _ _ O
veya _ _ O
dört _ _ O
parmakla _ _ O
yukarı _ _ O
çekerek _ _ O
etkinleştirilebilir _ _ O
. _ _ O

# id 671f18d0-75ba-4492-bda4-e89bcf2daaef	domain=train
gaga _ _ O
, _ _ O
bir _ _ O
süre _ _ O
sonra _ _ O
erkek _ _ O
dansçıların _ _ O
yardımıyla _ _ O
limuzin _ _ B-PROD
indirilip _ _ O
tekerlerkli _ _ O
sandalyeye _ _ O
oturtulur _ _ O
. _ _ O

# id 36ee2211-5490-4301-a653-61107cd9e7e7	domain=train
airbus _ _ B-CORP
firmasının _ _ O
son _ _ O
montaj _ _ O
hatlarının _ _ O
büyük _ _ O
bir _ _ O
kısmı _ _ O
bu _ _ O
şehirdedir _ _ O
. _ _ O

# id 00981ac8-7794-4b5c-8fc9-e5e5b8e95109	domain=train
cesson _ _ O
fransa _ _ B-LOC
nın _ _ O
île-de-france _ _ B-LOC
bölgesine _ _ O
bağlı _ _ O
seine-et-marne _ _ B-LOC
ilinde _ _ O
bulunan _ _ O
bir _ _ O
komündür _ _ O
. _ _ O

# id 8a0cc3f0-cfed-4bde-90f4-1f7e99553449	domain=train
fransa _ _ B-LOC
da _ _ O
ise _ _ O
diğer _ _ O
soylular _ _ O
da _ _ O
şövalye _ _ O
istihdam _ _ O
edebiliyordu _ _ O
. _ _ O

# id 31487fb8-6b7d-4c67-9672-b4a8f09392d7	domain=train
ana _ _ O
rakibi _ _ O
, _ _ O
geri _ _ O
kaldığı _ _ O
euroset _ _ B-CORP
perakendecisidir _ _ O
. _ _ O

# id 2ce74ba7-82a8-4c75-bd63-3a5009293192	domain=train
sevilla _ _ O
havalimanı _ _ O
ndan _ _ O
4 _ _ O
, _ _ O
5 _ _ O
milyonunu _ _ O
üzerinde _ _ O
yolcu _ _ O
, _ _ O
6,500 _ _ O
ton _ _ O
kargo _ _ O
geçmiştir _ _ O
( _ _ O
aena _ _ B-CORP
2007 _ _ O
) _ _ O
. _ _ O

# id 59ba32cb-7eff-4a78-bd1d-10dc9b8851f2	domain=train
kamyonet _ _ B-PROD
, _ _ O
bisiklet _ _ O
sürenleri _ _ O
ve _ _ O
yayaları _ _ O
ezerek _ _ O
ilerledi _ _ O
ve _ _ O
bir _ _ O
başka _ _ O
araca _ _ O
çarparak _ _ O
durdu _ _ O
. _ _ O

# id bd8df5c5-8333-444d-a7cd-dda3fda0a7cc	domain=train
yarışmanın _ _ O
kazananı _ _ O
ı _ _ O
temsil _ _ O
eden _ _ O
ein _ _ B-CW
bißchen _ _ I-CW
frieden _ _ I-CW
adlı _ _ O
şarkısıyla _ _ O
nicole _ _ B-PER
olmuştur _ _ O
. _ _ O

# id 0b73fd3e-4107-432a-a230-1dbdd3ebee84	domain=train
anne _ _ O
tarafından _ _ O
büyükbaba _ _ O
ve _ _ O
büyükannesi _ _ O
i. _ _ B-PER
romanos _ _ I-PER
ve _ _ O
theodora _ _ O
dır _ _ O
. _ _ O

# id 63d0532a-4fec-4775-af63-d19afac2d11e	domain=train
mozilla _ _ B-GRP
veya _ _ O
internet _ _ B-CW
explorer _ _ I-CW
bazı _ _ O
sayfalara _ _ O
girerken _ _ O
altta _ _ O
proxy _ _ O
ayarları _ _ O
algınalıyor _ _ O
derken _ _ O
yapılan _ _ O
işlem _ _ O
aslında _ _ O
budur _ _ O
. _ _ O

# id 7ac67c07-031c-4918-8101-082d89cd3865	domain=train
finnair _ _ B-CORP
havayolu _ _ O
şirketi _ _ O
için _ _ O
iç _ _ O
ve _ _ O
uluslararası _ _ O
merkezdir _ _ O
. _ _ O

# id d3a6a0f4-3008-4a2e-80f9-882ce6f5cd46	domain=train
fabliau _ _ O
( _ _ O
çoğulu _ _ O
: _ _ O
fabliaux _ _ O
) _ _ O
fransa _ _ B-LOC
nın _ _ O
kuzeydoğusunda _ _ O
1150 _ _ O
ile _ _ O
1400 _ _ O
yılları _ _ O
arasında _ _ O
halk _ _ O
şairleri _ _ O
tarafından _ _ O
yazılan _ _ O
, _ _ O
komik _ _ O
ve _ _ O
çoğu _ _ O
zaman _ _ O
anonim _ _ O
hikâye _ _ B-CW
. _ _ O

# id cca8dcb0-545d-4356-b32e-9228b0b41d1d	domain=train
okulun _ _ O
yeniden _ _ O
inşasını _ _ O
ise _ _ O
turkcell _ _ B-CORP
üstlenmiştir _ _ O
. _ _ O

# id c69792f1-7175-4115-8933-bf5b228dfc46	domain=train
rolling _ _ B-CW
stone _ _ I-CW
, _ _ O
del _ _ O
rey _ _ O
in _ _ O
versiyonuna _ _ O
kederli _ _ O
adını _ _ O
verdi _ _ O
. _ _ O

# id ac8b0626-5e7c-43f1-875a-e176f9e8a4d6	domain=train
yani _ _ O
, _ _ O
orijinal _ _ O
htc _ _ B-PROD
touch _ _ I-PROD
ın _ _ O
güncellenmesi _ _ O
gibidir _ _ O
. _ _ O

# id 8abfe934-b7c7-4673-894c-e896fa6cff35	domain=train
chuanr _ _ O
( _ _ O
串儿 _ _ O
чўанр _ _ O
chuànr _ _ O
; _ _ O
kebap _ _ B-PROD
) _ _ O
, _ _ O
çin _ _ O
de _ _ O
tüketilen _ _ O
şiş _ _ B-PROD
kebabı _ _ I-PROD
türü _ _ O
. _ _ O

# id 1540d7de-68e7-439f-8b7f-4b526a651faf	domain=train
motor _ _ O
olarak _ _ O
911 _ _ B-PROD
modelinden _ _ O
alışılagelen _ _ O
2000 _ _ O
cm3 _ _ O
hacminde _ _ O
6 _ _ O
silindirli _ _ O
gücünde _ _ O
veya _ _ O
2200 _ _ O
cm3 _ _ O
hacminde _ _ O
8 _ _ O
silindirli _ _ O
gücünde _ _ O
üniteler _ _ O
kullanıldı _ _ O
. _ _ O

# id ac707804-6e19-4f55-bf9d-c1dfb3be84db	domain=train
tırnak _ _ O
cilası _ _ O
, _ _ O
oje _ _ B-PROD
çıkarıcı _ _ O
, _ _ O
geçici _ _ O
dövmeler _ _ O
ve _ _ O
bronzlaşma _ _ O
losyonları _ _ O
. _ _ O

# id ebbe19ec-f40d-4155-a63c-b14911b58d34	domain=train
güngörmez _ _ O
, _ _ O
tokat _ _ B-LOC
ilinin _ _ O
zile _ _ B-LOC
ilçesine _ _ O
bağlı _ _ O
bir _ _ O
köy _ _ B-LOC
. _ _ O

# id 30ae2fa3-3770-4b24-85d4-9d89f3e39bab	domain=train
mayıs _ _ O
2006 _ _ O
da _ _ O
cnn _ _ B-CORP
türk _ _ I-CORP
e _ _ O
geçip _ _ O
kanalın _ _ O
spor _ _ O
servisinde _ _ O
çalıştı _ _ O
ve _ _ O
hafta _ _ O
sonu _ _ O
spor _ _ O
haberlerini _ _ O
sundu _ _ O
. _ _ O

# id 59ed4364-db26-4fa5-a6d8-4545a5b2ae73	domain=train
ağustos _ _ O
( _ _ O
menenh _ _ O
nok _ _ O
’ _ _ O
et _ _ O
’on _ _ O
’ _ _ O
dedaaghee _ _ O
) _ _ O
ayında _ _ O
ördek _ _ B-PROD
ve _ _ O
diğer _ _ O
göçmen _ _ O
sukuşlarının _ _ O
güneye _ _ O
göç _ _ O
hareketi _ _ O
başlar _ _ O
. _ _ O

# id 44ee29a2-94a5-4685-8e06-999ccdd77f2e	domain=train
bademli _ _ O
, _ _ O
isparta _ _ B-LOC
ilinin _ _ O
eğirdir _ _ B-LOC
ilçesine _ _ O
bağlı _ _ O
bir _ _ O
köy _ _ B-LOC
. _ _ O

# id 1c0728b4-91ea-436e-9a1d-acdde3a729f9	domain=train
1944 _ _ O
yılında _ _ O
i̇stanbul _ _ B-GRP
teknik _ _ I-GRP
üniversitesi _ _ I-GRP
mimarlık _ _ O
bölümü _ _ O
’ _ _ O
nden _ _ O
mimar _ _ O
olarak _ _ O
mezun _ _ O
oldu _ _ O
. _ _ O

# id b4db6323-b332-425a-a142-030775e4372b	domain=train
film _ _ O
ayrıca _ _ O
al _ _ B-PER
pacino _ _ I-PER
ve _ _ O
robert _ _ B-PER
de _ _ I-PER
niro _ _ I-PER
yu _ _ O
, _ _ O
the _ _ B-CW
godfather _ _ I-CW
ii _ _ I-CW
filminden _ _ O
sonra _ _ O
ilk _ _ O
kez _ _ O
bir _ _ O
araya _ _ O
getirmiştir _ _ O
. _ _ O

# id b8a5e0c8-c60f-419a-a0b8-62a19da1cf50	domain=train
portland _ _ B-GRP
trail _ _ I-GRP
blazers _ _ I-GRP
utah _ _ B-GRP
jazz _ _ I-GRP
: _ _ O

# id 69c16f15-a5f1-4482-af9c-75cb5345b86b	domain=train
narlı _ _ O
, _ _ O
pazarcık _ _ B-LOC
ilçesine _ _ O
bağlı _ _ O
bir _ _ O
beldedir _ _ O
. _ _ O

# id 11b2841b-c6f2-486f-961b-4dfec400bddc	domain=train
klip _ _ O
ise _ _ O
ilk _ _ O
kez _ _ O
, _ _ O
kanal _ _ B-CORP
d _ _ I-CORP
ana _ _ O
haber _ _ O
bülteninde _ _ O
gösterildi _ _ O
. _ _ O

# id 13e66b62-79c0-4499-b682-67d767848e96	domain=train
ayrıca _ _ O
bu _ _ O
yeni _ _ O
gelecekteki _ _ O
ortam _ _ O
philip _ _ B-PER
k. _ _ I-PER
dick _ _ I-PER
e _ _ O
ait _ _ O
android'ler _ _ B-CW
elektrikli _ _ I-CW
koyun _ _ I-CW
düşler _ _ I-CW
mi? _ _ I-CW
kitabında _ _ O
geçen _ _ O
havaya _ _ O
uymaktadır _ _ O
. _ _ O

# id b34db2ed-53bb-4e80-9088-b745939ba758	domain=train
sütçüler _ _ O
, _ _ O
isparta _ _ B-LOC
ilinin _ _ O
güneydoğusunda _ _ O
yer _ _ O
alan _ _ O
, _ _ O
konya _ _ B-LOC
antalya _ _ B-LOC
ve _ _ O
burdur _ _ B-LOC
illerine _ _ O
sınırı _ _ O
olan _ _ O
ilçe _ _ O
. _ _ O

# id 1d7ac100-e45d-4837-bb55-d24136ad9ebb	domain=train
danimarka _ _ B-LOC
ekonomisi _ _ O
, _ _ O
rahat _ _ O
yaşam _ _ O
ölçünlerine _ _ O
, _ _ O
yüksek _ _ O
düzeyde _ _ O
devlet _ _ O
hizmetleri _ _ O
ve _ _ O
aktarımları _ _ O
ve _ _ O
dış _ _ O
ticarete _ _ O
yüksek _ _ O
bağımlılığa _ _ O
sahip _ _ O
çağdaş _ _ O
bir _ _ O
piyasa _ _ O
ekonomisidir _ _ O
. _ _ O

# id d8f196af-02a9-4d4f-beca-7e9269f8070d	domain=train
capcom _ _ B-CORP
tarafından _ _ O
geliştirilen _ _ O
veya _ _ O
yayımlanan _ _ O
oyunlar _ _ O
listesi _ _ O
: _ _ O

# id fe5a91c0-d353-41d3-9b27-30359764ba57	domain=train
bulgaristan _ _ B-LOC
ın _ _ O
başkenti _ _ O
sofya _ _ B-LOC
da _ _ O
yapılan _ _ O
2015 _ _ B-CW
eurovision _ _ I-CW
çocuk _ _ I-CW
şarkı _ _ I-CW
yarışması _ _ I-CW
nda _ _ O
seslendirilen _ _ O
şarkıdır _ _ O
. _ _ O

# id 8fc0055b-2807-47a6-bd31-daaec1ef78c6	domain=train
kızı _ _ O
samira _ _ B-PER
mahmelbaf _ _ I-PER
da _ _ O
kendisi _ _ O
gibi _ _ O
bir _ _ O
sinema _ _ O
yönetmeni _ _ O
ve _ _ O
senaristtir _ _ O
. _ _ O

# id 048d6b8e-a287-4e5e-8378-a974a28a07e8	domain=train
i̇slami _ _ O
çevrelerce _ _ O
ise _ _ O
aralarında _ _ O
abdullah _ _ B-PER
bin _ _ I-PER
mesud _ _ I-PER
ve _ _ O
ubeyy _ _ B-PER
bin _ _ I-PER
kâb _ _ I-PER
tarafından _ _ O
çoğaltılan _ _ O
4 _ _ O
farklı _ _ O
örnek _ _ O
daha _ _ O
bulunmaktadır _ _ O
. _ _ O

# id 8a91a1a6-356a-4b4d-a875-a4b4a6848076	domain=train
# _ _ O
( _ _ O
tekirdağ _ _ B-LOC
malkara _ _ B-LOC
hayrabolu _ _ B-LOC
tekirdağ _ _ O
) _ _ O

# id ea11b8b5-3e57-42c9-ac09-98f320fe68c8	domain=train
i̇çinde _ _ O
suyun _ _ O
kaynadığı _ _ O
ve _ _ O
biriken _ _ O
buharın _ _ O
suyun _ _ O
kaynama _ _ O
noktasını _ _ O
yükselttiği _ _ O
sıkıca _ _ O
kapanan _ _ O
bir _ _ O
kapağı _ _ O
olan _ _ O
düdüklü _ _ B-PROD
tencere _ _ I-PROD
icat _ _ O
edilmişti _ _ O
. _ _ O

# id e2a6cea2-c09e-4d7c-94d3-f9e09f5fe6ba	domain=train
benim _ _ O
adım _ _ O
kerim _ _ O
; _ _ O
yılmaz _ _ B-PER
güney _ _ I-PER
in _ _ O
1967 _ _ O
yılında _ _ O
yönettiği _ _ O
macera _ _ O
türünde _ _ O
filmdir _ _ O
. _ _ O

# id aca584c0-16d2-4b5c-a125-8885152b250e	domain=train
film _ _ O
, _ _ O
empire _ _ B-CW
dergisi _ _ O
tarafından _ _ O
2008 _ _ O
yılında _ _ O
hazırlanan _ _ O
gelmiş _ _ O
geçmiş _ _ O
en _ _ O
iyi _ _ O
500 _ _ O
film _ _ O
listesine _ _ O
de _ _ O
girmiştir _ _ O
. _ _ O

# id 9d9f0988-ae30-40f2-bb96-4dc5cccd07c5	domain=train
ardından _ _ O
baska _ _ O
takımları _ _ O
calıştırsada _ _ O
en _ _ O
çok _ _ O
1996 _ _ O
2000 _ _ O
seneleri _ _ O
arasında _ _ O
fatih _ _ B-PER
terim _ _ I-PER
in _ _ O
yardımcı _ _ O
antrenörlüğünü _ _ O
yapmakla _ _ O
tanınmıştır _ _ O
. _ _ O

# id 89334f4c-0bde-4a77-90f9-2532d07292b2	domain=train
pakistan _ _ B-LOC
, _ _ O
hindistan _ _ B-LOC
, _ _ O
ve _ _ O
nepal _ _ B-LOC
de _ _ O
dağılım _ _ O
gösterir _ _ O
. _ _ O

# id 5bff3fbb-3b34-40ae-bd9c-e749647d8a04	domain=train
olcay _ _ B-PER
şahan _ _ I-PER
1. _ _ B-GRP
fc _ _ I-GRP
kaiserslautern _ _ I-GRP
2011 _ _ O
12 _ _ O

# id ba84c1bd-e602-4d5b-af23-8f58269a7a5b	domain=train
marco _ _ O
anime _ _ O
serisinde _ _ O
bisiklet _ _ B-CW
hırsızları _ _ I-CW
ndan _ _ O
etkilendiği _ _ O
bilinmektedir _ _ O
. _ _ O

# id 329318d4-73eb-497b-8e6e-640bdfd5d630	domain=train
örneğin _ _ O
, _ _ O
ses _ _ O
cd _ _ B-PROD
lerinin _ _ O
örnekleme _ _ O
hızı _ _ O
44100 _ _ O
mwua _ _ O
örnek _ _ O
sayısı _ _ O
/ _ _ O
sn _ _ O
. _ _ O

# id 172ba1e8-6a14-4b41-95c2-7b3ad37c6625	domain=train
martin _ _ B-PER
gore _ _ I-PER
backing _ _ O
vocals _ _ O
, _ _ O
keyboard _ _ O
, _ _ O
sampler _ _ O

# id 93e43ad9-2486-4339-af0b-c21bad91d444	domain=train
almanya _ _ O
da _ _ O
sebzenin _ _ O
kokusunu _ _ O
azaltmak _ _ O
için _ _ O
lahana _ _ B-PROD
bazen _ _ O
kızartılarak _ _ O
pişirilir _ _ O
. _ _ O

# id fd958862-cee0-4654-84b1-e1790bada301	domain=train
i̇ngiliz _ _ O
millî _ _ O
takımı _ _ O
kadrosuna _ _ O
alınan _ _ O
oyuncu _ _ O
, _ _ O
eski _ _ O
bir _ _ O
röportajında _ _ O
eğer _ _ O
bir _ _ O
gün _ _ O
millî _ _ O
formayı _ _ O
giyecekse _ _ O
bu _ _ O
ülkenin _ _ O
i̇ngiltere _ _ B-LOC
olacağını _ _ O
söylemiştir _ _ O
. _ _ O

# id 2801cda2-ccd4-4a0b-a8a7-a101294d4a3e	domain=train
kahve _ _ O
üreticilerinin _ _ O
ilk _ _ O
olarak _ _ O
kahve _ _ O
çekirdeklerindeki _ _ O
şeker _ _ B-PROD
ayrıştırabilecekleri _ _ O
bir _ _ O
yıkama _ _ O
santrali _ _ O
kurmaları _ _ O
gerekiyordu _ _ O
. _ _ O

# id 3f5df946-8d8c-461b-b6e8-74246b6d6d43	domain=train
mısır _ _ O
ordusu _ _ O
asi _ _ B-LOC
nehri _ _ I-LOC
vadisine _ _ O
girdi _ _ O
ve _ _ O
hızlı _ _ O
yürüyüşle _ _ O
14 _ _ O
mayıs _ _ O
ta _ _ O
antakya _ _ B-LOC
kalesi _ _ O
önüne _ _ O
geldi _ _ O
. _ _ O

# id e8304b09-9e31-4584-beda-04733f240eb7	domain=train
minucciano _ _ O
, _ _ O
i̇talya _ _ B-LOC
nın _ _ O
toskana _ _ B-GRP
bölgesine _ _ O
bağlı _ _ O
lucca _ _ B-LOC
ili _ _ I-LOC
bulunan _ _ O
bir _ _ O
komündür _ _ O
. _ _ O

# id 85888f10-6bbf-45ce-983e-37295d40b5e4	domain=train
playofflarda _ _ O
ilk _ _ O
turda _ _ O
san _ _ B-GRP
antonio _ _ I-GRP
spurs _ _ I-GRP
ü _ _ O
4 _ _ O
1 _ _ O
mağlup _ _ O
etti _ _ O
. _ _ O

# id f7036ba8-b8a2-47a1-acf7-8e8ba35eb961	domain=train
fox _ _ B-CORP
dizisi _ _ O
traffic _ _ O
light _ _ O
ın _ _ O
2011 _ _ O
yılında _ _ O
çekilen _ _ O
bir _ _ O
bölümünde _ _ O
de _ _ O
rol _ _ O
aldı _ _ O
. _ _ O

# id aaa85f77-1edf-476a-9c4f-30a7331e28d4	domain=train
maç _ _ O
1 _ _ O
0 _ _ O
vorskla _ _ B-GRP
galibiyeti _ _ O
ile _ _ O
bitti _ _ O
ve _ _ O
kubok _ _ O
ukraniy _ _ O
nı _ _ O
vorskla _ _ B-GRP
kazanmış _ _ O
oldu _ _ O
. _ _ O

# id afad025c-d052-4b20-9a60-330282db7689	domain=train
bu _ _ O
isim _ _ O
bölgeye _ _ O
o _ _ O
dönemler _ _ O
almanya _ _ B-LOC
şansölyesi _ _ O
olan _ _ O
georg _ _ B-PER
leo _ _ I-PER
von _ _ I-PER
caprivi _ _ I-PER
de _ _ I-PER
caprera _ _ I-PER
de _ _ I-PER
montecuccoli _ _ I-PER
onuruna _ _ O
verilmiştir _ _ O
. _ _ O

# id 6619f315-5630-4ce3-bbd8-9818707fb07a	domain=train
woodbury _ _ O
sakinlerinin _ _ O
hapishanedeki _ _ O
gruba _ _ O
katıldığı _ _ O
bir _ _ B-CW
önceki _ _ I-CW
bölümdeki _ _ I-CW
olayların _ _ I-CW
üzerinden _ _ O
birkaç _ _ O
ay _ _ O
geçmiştir _ _ O
. _ _ O

# id 4ea38edd-43be-482b-9e35-29aeffe88575	domain=train
1185 _ _ O
: _ _ O
ii. _ _ B-PER
i̇saakios _ _ I-PER
un _ _ O
isyanı _ _ O
ve _ _ O
başarılı _ _ O
gaspı _ _ O
. _ _ O

# id 0c46f702-afeb-4e31-af76-68382a5e3089	domain=train
dvd _ _ B-PROD
ve _ _ O
hd _ _ B-PROD
dvd _ _ I-PROD
formatlarını _ _ O
geliştirimek _ _ O
amacıyla _ _ O
kurulmuştur _ _ O
. _ _ O

# id dba9d2d5-e74d-408d-b564-c3edfb89ffe1	domain=train
amerikan _ _ O
firması _ _ O
keurig _ _ B-CORP
dr _ _ I-CORP
pepper _ _ I-CORP
tarafından _ _ O
burlington, _ _ B-LOC
massachusetts _ _ I-LOC
teki _ _ O
doğu _ _ O
sahil _ _ O
merkezi _ _ O
aracılığıyla _ _ O
üretilmektedir _ _ O
. _ _ O

# id 62b3f74c-80bf-490a-b2e3-b89f8ca69267	domain=train
darbe _ _ O
sonrası _ _ O
kapatılan _ _ O
demokrat _ _ B-GRP
parti _ _ I-GRP
siyasetçiler _ _ O
, _ _ O
siyasi _ _ O
çizgilerinin _ _ O
devamını _ _ O
belirtmek _ _ O
için _ _ O
dava _ _ O
adamı _ _ O
ifadesini _ _ O
kullanmıştır _ _ O
. _ _ O

# id ea1fd6a4-c131-4ea6-b82b-290cd8d30043	domain=train
vcr _ _ B-PROD
lar _ _ O
ticari _ _ O
kullanılabilir _ _ O
hale _ _ O
geldi _ _ O
. _ _ O

# id 33f5e3a6-bcd3-47d9-9c9d-faef9c4a2ee5	domain=train
tek _ _ O
kişilik _ _ O
, _ _ O
çift _ _ O
motorlu _ _ O
ve _ _ O
çok _ _ O
amaçlı _ _ O
( _ _ O
multi _ _ O
role _ _ O
) _ _ O
olması _ _ O
planlanan _ _ O
uçağın _ _ O
ana _ _ O
yüklenicisi _ _ O
hindustan _ _ B-CORP
aeronautics _ _ I-CORP
limited _ _ I-CORP
dir _ _ O
. _ _ O

# id 2190723a-317c-4d7e-a85c-d6405c93d45f	domain=train
milattan _ _ O
önce _ _ O
445 _ _ O
yılında _ _ O
, _ _ O
i. _ _ B-PER
artaserhas _ _ I-PER
, _ _ O
yayınladığı _ _ O
kanunla _ _ O
şehrin _ _ O
duvarlarını _ _ O
tekrar _ _ O
inşa _ _ O
ettirdi _ _ O
. _ _ O

# id 73b22d71-1f3d-4890-930c-001c3066ed98	domain=train
bir _ _ O
sit _ _ O
com _ _ O
sırasında _ _ O
michael _ _ B-PER
richards _ _ I-PER
ile _ _ O
aralarında _ _ O
kavga _ _ O
çıktı _ _ O
. _ _ O

# id d096885b-aa56-48c6-a281-8d7cc7062107	domain=train
los _ _ B-LOC
angeles _ _ I-LOC
, _ _ O
kaliforniya _ _ B-LOC
da _ _ O
doğup _ _ O
büyüyen _ _ O
sanatçı _ _ O
, _ _ O
2007 _ _ O
yılında _ _ O
jive _ _ B-CORP
records _ _ I-CORP
plak _ _ O
şirketi _ _ O
ile _ _ O
sözleşme _ _ O
yaptı _ _ O
. _ _ O

# id 4561b376-c60f-4ce5-802d-26d004c9f127	domain=train
kilise _ _ O
tarafından _ _ O
kabul _ _ O
edilmeyen _ _ O
incillere _ _ O
ise _ _ O
apokrif _ _ B-CW
inciller _ _ I-CW
adı _ _ O
verilir _ _ O
. _ _ O

# id 63384cf6-009c-4446-8554-f14986471be3	domain=train
profesyonel _ _ O
kariyerine _ _ O
2003 _ _ O
yılında _ _ O
quevilly _ _ B-GRP
kulübünde _ _ O
başladı _ _ O
. _ _ O

# id 34867203-4bd0-423a-8c78-8dc557daf09c	domain=train
arsenal _ _ O
de _ _ O
ağır _ _ O
sakatlıkları _ _ O
olan _ _ O
theo _ _ B-PER
walcott _ _ I-PER
ve _ _ O
serge _ _ B-PER
gnabry _ _ I-PER
final _ _ O
maçında _ _ O
forma _ _ O
giyemediler _ _ O
. _ _ O

# id 6b555643-9c61-40fc-92c9-006882ce1736	domain=train
2020 _ _ O
: _ _ O
annem _ _ B-CW
( _ _ O
orijinal _ _ O
yayın _ _ O
: _ _ O
2007 _ _ O
2009 _ _ O
, _ _ O
kanal _ _ B-CORP
d _ _ I-CORP
) _ _ O

# id 39e8ad7f-654a-41fb-a30d-b8a57fdf2c21	domain=train
bu _ _ O
alanda _ _ O
deneyimli _ _ O
bir _ _ O
metodist _ _ O
oldu _ _ O
. _ _ O
1943 _ _ O
te _ _ O
sovyetler _ _ B-GRP
birliği _ _ I-GRP
komünist _ _ I-GRP
partisi _ _ I-GRP
ne _ _ O
üye _ _ O
oldu _ _ O
. _ _ O

# id f75fac78-0e36-4466-bcab-ff73c5146f31	domain=train
alıcı _ _ O
cihazda _ _ O
uygulaması _ _ O
yoksa _ _ O
, _ _ O
google _ _ B-CW
play _ _ I-CW
store _ _ O
da _ _ O
uygulama _ _ O
sayfası _ _ O
açılacaktır _ _ O
. _ _ O

# id 5253f3b7-4814-40c6-b577-1b1f20300107	domain=train
günümüzde _ _ O
galatasaray _ _ B-GRP
kadın _ _ O
basketbol _ _ O
takımı _ _ O
forması _ _ O
giymektedir _ _ O
. _ _ O

# id 7e53afbd-a204-4832-bce8-0062f5e7bef6	domain=train
kariyer _ _ O
yönlendirmesi _ _ O
için _ _ O
kendisini _ _ O
8 _ _ O
yaşında _ _ O
keşfeden _ _ O
ve _ _ O
öven _ _ O
gloria _ _ B-PER
estefan _ _ I-PER
ı _ _ O
gösterdi _ _ O
. _ _ O

# id 93bb0fee-25ea-409f-8e42-76c0cdf8cc11	domain=train
burada _ _ O
bir _ _ O
sezona _ _ O
yakın _ _ O
oynadıktan _ _ O
sonra _ _ O
sezonun _ _ O
son _ _ O
haftalarında _ _ O
bandırmaspor _ _ B-GRP
a _ _ O
transfer _ _ O
olmuştur _ _ O
. _ _ O

# id 7899e87a-1525-4382-92ae-53c6d7ed4f9a	domain=train
normal _ _ O
sezonda _ _ O
konferansı _ _ O
5 _ _ O
. _ _ O
sıra _ _ O
tamamlayıp _ _ O
play _ _ O
off _ _ O
a _ _ O
kalsalarda _ _ O
ilk _ _ O
turda _ _ O
dirk _ _ B-PER
nowitzki _ _ I-PER
li _ _ O
dallas _ _ B-GRP
mavericks _ _ I-GRP
takımına _ _ O
4 _ _ O
0 _ _ O
lık _ _ O
bir _ _ O
serinin _ _ O
ardından _ _ O
süpürüldüler _ _ O
. _ _ O

# id 2b034255-593a-42f8-a5f7-e23ee7aa3989	domain=train
onu _ _ O
azarlar _ _ O
çünkü _ _ O
yaptığı _ _ O
büyü _ _ O
büyük _ _ O
tehlike _ _ O
taşımaktadır _ _ O
ve _ _ O
willow _ _ B-PER
bunun _ _ O
farkında _ _ O
bile _ _ O
değildir _ _ O
. _ _ O

# id a0385a18-6ac8-442e-8370-5456c1cafc60	domain=train
bu _ _ O
cumhuriyet _ _ O
, _ _ O
1922 _ _ O
yılında _ _ O
sovyetler _ _ B-LOC
birliği _ _ I-LOC
ne _ _ O
katıldı _ _ O
. _ _ O

# id ed6cec5f-e2a4-4c90-ad95-1ca42ca11f79	domain=train
ardından _ _ O
video _ _ B-CW
games _ _ I-CW
i _ _ O
duyduğunu _ _ O
ve _ _ O
aşık _ _ O
olduğunu _ _ O
söyledi _ _ O
. _ _ O

# id f5c3be04-620f-4ac6-a0b4-2bbdefd4ecc3	domain=train
freyburg _ _ O
, _ _ O
almanya _ _ B-LOC
da _ _ O
saksonya-anhalt _ _ B-LOC
eyaletinde _ _ O
yer _ _ O
alan _ _ O
bir _ _ O
şehirdir _ _ O
. _ _ O

# id 279dd1e9-c258-499b-a69e-07d3382a899e	domain=train
formülasyon _ _ O
yöntemleri _ _ O
vajinal _ _ O
tablet _ _ B-PROD
, _ _ O
vajinal _ _ O
kremi _ _ O
, _ _ O
vajinal _ _ O
fitil _ _ O
ve _ _ O
vajinal _ _ O
halkayı _ _ O
içerir _ _ O
. _ _ O

# id ea4933ab-22db-4c84-aa4a-87bf47d19aa0	domain=train
en _ _ O
önemli _ _ O
özelliği _ _ O
horoz _ _ B-PROD
çok _ _ O
uzun _ _ O
kuyruklara _ _ O
sahip _ _ O
olmasıdır _ _ O
. _ _ O

# id 9b64a668-a320-4953-96bd-25a40e168dd9	domain=train
daha _ _ O
sonra _ _ O
netflix _ _ B-CORP
tarafından _ _ O
satın _ _ O
alınması _ _ O
, _ _ O
oyuncuya _ _ O
hem _ _ O
ulusal _ _ O
hem _ _ O
de _ _ O
uluslararası _ _ O
tanınırlık _ _ O
kazandırdı _ _ O
. _ _ O

# id 75779e18-fd87-473b-a087-daee381fcbf8	domain=train
yörenin _ _ O
gelişmesinde _ _ O
tekstil _ _ B-PROD
sanayisi _ _ O
önemli _ _ O
rol _ _ O
oynadı _ _ O
. _ _ O

# id 3fff62f8-d7b2-4fbe-88da-43c48d928dac	domain=train
microsoft _ _ B-PROD
lumia _ _ I-PROD
540 _ _ I-PROD
modelin _ _ O
yerine _ _ O
geldi _ _ O
ve _ _ O
139 _ _ O
dolara _ _ O
satışa _ _ O
sunuldu _ _ O
. _ _ O

# id af6b061d-bd8c-43a5-946d-227deef196e9	domain=train
bliss _ _ O
, _ _ O
ilk _ _ O
kez _ _ O
wwe _ _ B-CW
2k17 _ _ I-CW
oyununda _ _ O
görünmüştür _ _ O
. _ _ O

# id 717c8ad6-c067-4dec-92db-90a897050765	domain=train
microsoft _ _ B-CORP
şirketinin _ _ O
microsoft _ _ B-CORP
mobile _ _ I-CORP
bölümü _ _ O
tarafından _ _ O
nokia _ _ B-CORP
olarak _ _ O
markalandı _ _ O
. _ _ O

# id 7f490d8c-ad03-442d-b43e-137af83e3e70	domain=train
şehrin _ _ O
ekonomisi _ _ O
petrol _ _ O
ve _ _ O
gaz _ _ O
üretimine _ _ O
dayalı _ _ O
olup _ _ O
gazprom _ _ B-CORP
şehrin _ _ O
en _ _ O
büyük _ _ O
işverenidir _ _ O
. _ _ O

# id 81b4a59a-f9cb-4926-860e-61df786d4a6c	domain=train
2006 _ _ O
new _ _ B-GRP
jersey _ _ I-GRP
devils _ _ I-GRP
( _ _ O
46 _ _ O
– _ _ O
27 _ _ O
– _ _ O
9 _ _ O
, _ _ O
101 _ _ O
puan _ _ O
) _ _ O

# id 1472e603-da0b-49e5-a89c-da0f06397310	domain=train
ocak _ _ O
2002 _ _ O
de _ _ O
etkinliğin _ _ O
albümü _ _ O
ve _ _ O
dvd _ _ B-PROD
si _ _ O
çıkarıldı _ _ O
. _ _ O

# id 1c25124d-edf0-4ca1-88cf-5efc88ac5f55	domain=train
yumurta _ _ B-PROD
oval _ _ O
şeklinde _ _ O
0.3 _ _ O
mm _ _ O
boyda _ _ O
ve _ _ O
beyaz _ _ O
renktedir _ _ O
. _ _ O

# id 0a6ff046-4f06-4bda-bce8-1354ac0642d3	domain=train
gülnihâl _ _ O
, _ _ O
namık _ _ B-PER
kemal _ _ I-PER
tarafından _ _ O
1875 _ _ O
te _ _ O
yazılmış _ _ O
olan _ _ O
tiyatro _ _ O
oyunu _ _ O
, _ _ O
kitap _ _ O
. _ _ O
144 _ _ O
sayfadan _ _ O
oluşur _ _ O
. _ _ O

# id 9689e1f0-4d42-4d9d-afb9-fe07e22ada5e	domain=train
aşağıdaki _ _ O
liste _ _ O
assassin's _ _ B-CW
creed _ _ I-CW
video _ _ O
oyunları _ _ O
, _ _ O
medya _ _ O
filmleri _ _ O
ve _ _ O
romanlarındaki _ _ O
karakterlerin _ _ O
listesi _ _ O
. _ _ O

# id bf497bbf-2567-4af7-b36c-b6c851bdae6e	domain=train
ana _ _ O
akım _ _ O
popüler _ _ O
müzikteki _ _ O
söz _ _ O
içeriğinin _ _ O
sınırlarını _ _ O
genişleterek _ _ O
büyük _ _ O
bir _ _ O
popülerlik _ _ O
elde _ _ O
etti _ _ O
ve _ _ O
video _ _ B-CW
klip _ _ I-CW
görüntüleriyle _ _ O
mtv _ _ B-CORP
de _ _ O
bir _ _ O
fikstür _ _ O
oluşturdu _ _ O
. _ _ O

# id 22c7a344-e0e7-4054-9f00-08b3049e3e99	domain=train
fethi _ _ B-PER
gürcan _ _ I-PER
kendisine _ _ O
bağlı _ _ O
birliklerle _ _ O
radyonun _ _ O
etimesgut _ _ B-LOC
’ _ _ O
taki _ _ O
verici _ _ O
istasyonunu _ _ O
ele _ _ O
geçirince _ _ O
yayın _ _ O
durdu _ _ O
. _ _ O

# id b900a626-0fc8-43bb-a0da-d0648d6444b4	domain=train
kolordu _ _ O
kumandanı _ _ O
kâzım _ _ B-PER
sivas _ _ O
a _ _ O
mustafa _ _ O
kemal _ _ O
paşa _ _ O
ya _ _ O
telgraf _ _ O
çeker _ _ O
. _ _ O

# id 2a1dc631-bbd2-4a53-807a-f0d1986f22e7	domain=train
lady _ _ B-PER
gaga _ _ I-PER
— _ _ O
bad _ _ B-CW
romance _ _ I-CW
( _ _ O
yönetmen _ _ O
: _ _ O
francis _ _ B-PER
lawrence _ _ I-PER
) _ _ O

# id 9f067cd4-57a8-467e-80ab-60a98353b407	domain=train
financial _ _ B-GRP
times _ _ I-GRP
dergisi _ _ O
, _ _ O
amerika _ _ B-LOC
birleşik _ _ I-LOC
devletleri _ _ I-LOC
nin _ _ O
en _ _ O
kötü _ _ O
maliye _ _ O
bakanları _ _ O
olarak _ _ O
venizelos _ _ O
a _ _ O
puan _ _ O
vermiştir _ _ O
. _ _ O

# id 055c785d-d72f-4076-88e1-4b3fdb488acd	domain=train
from _ _ O
: _ _ O
1880 _ _ O
till _ _ O
: _ _ O
1954 _ _ O
text _ _ O
: _ _ O
charles _ _ B-PER
ives _ _ I-PER
$ _ _ O
bold _ _ O
# _ _ O
from _ _ O
1874 _ _ O

# id eba8599f-5b7b-48f9-a93c-d58841a597c9	domain=train
endonezya _ _ O
cezayir _ _ O
den _ _ O
ham _ _ B-PROD
petrol _ _ I-PROD
ithal _ _ O
ederken _ _ O
hurma _ _ B-PROD
yağı _ _ I-PROD
, _ _ O
kahve _ _ B-PROD
, _ _ O
şeker _ _ B-PROD
, _ _ O
tekstil _ _ O
elyafı _ _ O
, _ _ O
kurutulmuş _ _ O
balık _ _ O
ve _ _ O
odun _ _ B-PROD
ihraç _ _ O
etmektedir _ _ O
. _ _ O

# id a781b098-2df1-4d23-a67c-dfc316918730	domain=train
cassandra _ _ B-PER
clare _ _ I-PER
cehennem _ _ O
makineleri _ _ O
nin _ _ O
, _ _ O
ölümcül _ _ B-CW
oyuncaklar _ _ I-CW
serisini _ _ O
film _ _ O
çekme _ _ O
projesine _ _ O
başlayan _ _ O
kişiler _ _ O
tarafından _ _ O
filme _ _ O
uyarlanacağını _ _ O
söylemiştir _ _ O
. _ _ O

# id ea84bb6d-6961-4fc0-aae2-5b8c1f7ac9a0	domain=train
şehrin _ _ O
hava _ _ O
ulaşımı _ _ O
, _ _ O
1937 _ _ O
yılından _ _ O
bu _ _ O
yana _ _ O
şakirpaşa _ _ B-LOC
havalimanı _ _ I-LOC
ndan _ _ O
sağlanır _ _ O
. _ _ O

# id d92e3d54-923f-4733-a8a6-2926c1e5fb48	domain=train
daha _ _ O
sonra _ _ O
sırasıyla _ _ O
sporting _ _ B-GRP
gijón _ _ I-GRP
, _ _ O
elche _ _ B-GRP
ve _ _ O
getafe _ _ B-GRP
kulüplerinde _ _ O
oynadı _ _ O
. _ _ O

# id a8c3ca2b-2017-4f63-adaf-7f62294480dc	domain=train
aynı _ _ O
zamanda _ _ O
çin _ _ O
ve _ _ O
orta _ _ O
asya _ _ O
da _ _ O
tüketilen _ _ O
lagman _ _ B-PROD
aşına _ _ O
benzerlik _ _ O
gösterir _ _ O
. _ _ O

# id 23863e68-a62c-42e2-94ed-7eae427de0ff	domain=train
dizinin _ _ O
ilk _ _ O
11 _ _ O
sezonu _ _ O
fox _ _ B-CORP
ta _ _ O
yayınlandı _ _ O
. _ _ O

# id 1344bf0c-ccb6-41a2-989e-e197c5694bfd	domain=train
bbc _ _ B-CORP
haber _ _ I-CORP
in _ _ O
, _ _ O
başkaldırının _ _ O
başladığı _ _ O
zamanlarda _ _ O
bölgede _ _ O
yenilen _ _ O
çatışmalarla _ _ O
ilgili _ _ O
haberi _ _ O
. _ _ O

# id cbd39d93-8088-41c0-b181-a3e121948933	domain=train
günümüzde _ _ O
ise _ _ O
manga _ _ B-CW
, _ _ O
pachinko _ _ B-CW
dergisi _ _ O
, _ _ O
gravür _ _ O
dergisi _ _ O
, _ _ O
kısa _ _ O
öyküler _ _ O
ve _ _ O
yetişkin _ _ O
edebiyatı _ _ O
roman _ _ B-CW
yayını _ _ O
yapmaktadır _ _ O
. _ _ O

# id f14a8f96-1140-4e55-91a2-264e0bc1fca3	domain=train
pasta _ _ O
süslemelerinde _ _ O
, _ _ O
meyve _ _ O
salatalarında _ _ O
, _ _ O
sıcak _ _ O
içeceklerin _ _ O
üstünde _ _ O
, _ _ O
sundae _ _ B-PROD
ve _ _ O
bazen _ _ O
profiterol _ _ B-PROD
yapımında _ _ O
kullanılır _ _ O
. _ _ O

# id de090f62-ae29-4ef5-9b47-e57117feee4f	domain=train
bu _ _ O
yazılımlar _ _ O
windows _ _ B-CW
xp _ _ I-CW
ve _ _ O
windows _ _ B-CW
vista _ _ I-CW
işletim _ _ O
sistemlerine _ _ O
yüklenebilmektedir _ _ O
. _ _ O

# id c82be306-3a1c-400e-8d41-d6cf206a315d	domain=train
çinko _ _ O
nitrat _ _ O
formülü _ _ O
zn _ _ O
( _ _ O
no3 _ _ O
) _ _ O
2 _ _ O
olan _ _ O
bir _ _ O
çinko _ _ B-PROD
bileşiğidir _ _ O
. _ _ O

# id 3d37c7f7-7a38-4190-9e0e-bfd363ba7d7f	domain=train
alpes _ _ O
de _ _ O
haute _ _ O
provence _ _ O
, _ _ O
barcelonnette _ _ B-LOC
, _ _ O
castellane _ _ B-LOC
ve _ _ O
forcalquier _ _ B-LOC
olmak _ _ O
üzere _ _ O
3 _ _ O
yerleşime _ _ O
ayrılmıştır _ _ O
. _ _ O

# id 156e8794-3534-4cb5-9257-63327cabb933	domain=train
mahkû _ _ O
miyeti _ _ O
sırasında _ _ O
dostu _ _ O
rudolf _ _ B-PER
hess _ _ I-PER
aracılığıyla _ _ O
, _ _ O
nasyonal _ _ O
sosyalistlerin _ _ O
, _ _ O
kutsal _ _ O
kitapları _ _ O
olarak _ _ O
benimsedikleri _ _ O
kavgam _ _ B-CW
( _ _ O
mein _ _ O
kampf _ _ O
) _ _ O
adlı _ _ O
kitabını _ _ O
yazdı _ _ O
. _ _ O

# id 0e1fef19-5cc7-4e79-ba4e-0e8e9215fcbc	domain=train
andronikos _ _ O
un _ _ O
paralı _ _ O
askerleri _ _ O
sıklıkla _ _ O
ters _ _ O
tepiyor _ _ O
, _ _ O
katalan _ _ B-GRP
bölüğü _ _ I-GRP
taşraya _ _ O
saldırıp _ _ O
halkın _ _ O
başkente _ _ O
olan _ _ O
öfkesini _ _ O
artırıyordu _ _ O
. _ _ O

# id 785ccd40-f116-420e-8651-626733b1ffe8	domain=train
# _ _ O
nothing _ _ B-CW
else _ _ I-CW
matters _ _ I-CW
( _ _ O
hetfield _ _ O
, _ _ O
ulrich _ _ O
) _ _ O
– _ _ O
6 _ _ O
: _ _ O
47 _ _ O

# id 0c984197-d71a-44be-8ba2-250a8302470d	domain=train
mozaik _ _ O
müzesi _ _ O
, _ _ O
tarihî _ _ O
öneme _ _ O
sahip _ _ O
mozaik _ _ B-PROD
sergilendiği _ _ O
ve _ _ O
arkeoloji _ _ B-LOC
müzesi _ _ I-LOC
alt _ _ O
türü _ _ O
olan _ _ O
müze _ _ O
tipi _ _ O
. _ _ O

# id 3b33b81c-25bd-4e57-9d81-c0b20214371a	domain=train
aguilera _ _ O
ayrıca _ _ O
şarkıyı _ _ O
8 _ _ O
haziran _ _ O
da _ _ O
the _ _ B-CW
today _ _ I-CW
show _ _ I-CW
konserinde _ _ O
seslendirdi _ _ O
. _ _ O

# id 46b56b01-f7e6-482a-8c5e-ad4e9d297d13	domain=train
volvo _ _ B-CORP
trucks _ _ I-CORP
, _ _ O
küresel _ _ O
bir _ _ O
kamyon _ _ O
üreticisi _ _ O

# id f1e188fe-be5b-4427-b478-790e164b7c87	domain=train
bu _ _ O
albümün _ _ O
robbie _ _ O
nin _ _ O
önceki _ _ O
albümü _ _ O
sing _ _ B-CW
when _ _ I-CW
you're _ _ I-CW
winning _ _ I-CW
in _ _ O
ismi _ _ O
ile _ _ O
direkt _ _ O
olarak _ _ O
bir _ _ O
bağlantısı _ _ O
yoktur _ _ O
. _ _ O

# id ea5967e4-6378-430d-936c-08b49afe5cdb	domain=train
profesyonel _ _ O
kariyerine _ _ O
1973 _ _ O
yılında _ _ O
lecce _ _ B-GRP
kulübünde _ _ O
başladı _ _ O
. _ _ O

# id 6d9052db-107b-446b-bd1c-c90e988b5603	domain=train
web _ _ O
sitesi _ _ O
, _ _ O
eklentiler _ _ O
için _ _ O
harici _ _ O
kurulum _ _ O
gerektirmeden _ _ O
web _ _ O
tarayıcı _ _ O
içinde _ _ O
3b _ _ O
görüntüler _ _ O
görüntülemek _ _ O
için _ _ O
webgl _ _ B-CW
teknolojisi _ _ O
kullanır _ _ O
. _ _ O

# id f8f4e910-99ff-4925-9ad4-30e354ba6831	domain=train
efes _ _ O
ile _ _ O
tbl _ _ O
de _ _ O
final _ _ O
oynama _ _ O
başarısı _ _ O
gösterdiler _ _ O
, _ _ O
ancak _ _ O
finalde _ _ O
beşikaş _ _ B-GRP
milangaz _ _ I-GRP
a _ _ O
4 _ _ O
2 _ _ O
ile _ _ O
kaybederek _ _ O
ligde _ _ O
ikinci _ _ O
oldular _ _ O
. _ _ O

# id c1e4d073-d3d0-4192-9d67-5b089d33feae	domain=train
ramazan _ _ O
el _ _ O
suwayhili _ _ O
( _ _ O
1918 _ _ O
yılında _ _ O
kısa _ _ O
süren _ _ O
trablusgarp _ _ B-LOC
cumhuriyeti'nin _ _ I-LOC
kurucu _ _ O
ortağı _ _ O
) _ _ O

# id 21563f8b-8395-463e-87f9-a192bba62081	domain=train
il _ _ O
mio _ _ O
amico _ _ O
( _ _ O
2008 _ _ O
, _ _ O
with _ _ O
michael _ _ B-PER
bolton _ _ I-PER
) _ _ O

# id ad275062-aaa3-4630-aac0-ba874d6ba0c6	domain=train
akakçe _ _ O
2010 _ _ O
yılında _ _ O
londra _ _ B-LOC
, _ _ O
zürih _ _ B-LOC
ve _ _ O
viyana _ _ B-LOC
’ _ _ O
da _ _ O
yer _ _ O
alacak _ _ O
sergileri _ _ O
için _ _ O
hazırlanıyor _ _ O
. _ _ O

# id 67ca0eea-d68d-4e9d-b5a7-1a21d949b3bd	domain=train
film _ _ O
oyuncusu _ _ O
olarak _ _ O
the _ _ B-CW
l _ _ I-CW
word _ _ I-CW
isimli _ _ O
dizinin _ _ O
birinci _ _ O
ve _ _ O
dördüncü _ _ O
sezonlarında _ _ O
oynadı _ _ O
ve _ _ O
the _ _ B-CW
4400 _ _ I-CW
dizisindeki _ _ O
rolüyle _ _ O
dikkat _ _ O
çekti _ _ O
. _ _ O

# id d837ea60-bcd9-4a0c-acd6-6caf42f9455c	domain=train
2019 _ _ O
yılında _ _ O
riccardo _ _ O
donna _ _ O
nın _ _ O
yönettiği _ _ O
io _ _ B-CW
sono _ _ I-CW
mia _ _ I-CW
biyografik _ _ O
filmi _ _ O
yayınlandı _ _ O
. _ _ O

# id d217f867-f44c-4fec-b459-5804b0e4b5e9	domain=train
hitachi _ _ B-CORP
kendi _ _ O
6809 _ _ O
tabanlı _ _ O
makinelerini _ _ O
, _ _ O
mb6890 _ _ O
ı _ _ O
ve _ _ O
daha _ _ O
sonra _ _ O
s1 _ _ O
i _ _ O
üretti _ _ O
. _ _ O

# id e77c8250-c34c-43f9-9008-4063ee080be9	domain=train
parçayı _ _ O
2017 _ _ O
nin _ _ O
en _ _ O
iyi _ _ O
şarkıları _ _ O
arasında _ _ O
gösteren _ _ O
diğer _ _ O
yayınlar _ _ O
entertainment _ _ B-CW
weekly _ _ I-CW
, _ _ O
esquire _ _ B-CW
, _ _ O
ve _ _ O
the _ _ B-GRP
new _ _ I-GRP
york _ _ I-GRP
times _ _ I-GRP
oldu _ _ O
. _ _ O

# id f471595c-aa9e-4550-9b7a-5450d9d961a7	domain=train
gerilim _ _ B-CW
romanları _ _ O
arasında _ _ O
en _ _ O
çok _ _ O
bilinen _ _ O
hannibal _ _ B-PER
lecter _ _ I-PER
karakterinin _ _ O
yaratıcısıdır _ _ O
. _ _ O

# id 3793d600-c6fb-4893-b48f-6d61a0da3ac3	domain=train
karşıt _ _ O
madde _ _ O
tarihi _ _ O
paul _ _ B-PER
dirac _ _ I-PER
adlı _ _ O
genç _ _ O
bir _ _ O
fizikçinin _ _ O
matematiksel _ _ O
denkleminin _ _ O
garip _ _ O
çıkarımıyla _ _ O
başlar _ _ O
. _ _ O

# id 87c216b2-a582-4e32-8c35-e28f8d32373a	domain=train
daha _ _ O
sonra _ _ O
sırasıyla _ _ O
vegalta _ _ B-GRP
sendai _ _ I-GRP
, _ _ O
mito _ _ B-GRP
hollyhock _ _ I-GRP
, _ _ O
matsumoto _ _ B-GRP
yamaga _ _ I-GRP
fc _ _ I-GRP
kulüplerinde _ _ O
oynadı _ _ O
. _ _ O

# id f45ef2cf-c0d0-4f2f-b039-5bafce06ae8f	domain=train
yatmış _ _ O
, _ _ O
tokat _ _ B-LOC
ilinin _ _ O
merkez _ _ B-LOC
ilçesine _ _ O
bağlı _ _ O
bir _ _ O
köy _ _ B-LOC
. _ _ O

# id b50073a5-6f4a-426c-86dd-e4aed61d57e5	domain=train
funk _ _ B-CW
wav _ _ I-CW
bounces _ _ I-CW
vol. _ _ I-CW
1 _ _ I-CW
( _ _ O
calvin _ _ O
harris _ _ O
ile _ _ O
çeşitli _ _ O
sanatçılar _ _ O
) _ _ O

# id 081e4ca3-5e1c-41cb-b59b-140e15b4986c	domain=train
futbolu _ _ O
bırakmasının _ _ O
ardından _ _ O
; _ _ O
önce _ _ O
sv _ _ B-GRP
werder _ _ I-GRP
bremen _ _ I-GRP
in _ _ O
, _ _ O
ardından _ _ O
ise _ _ O
fortuna _ _ B-GRP
düsseldorf _ _ I-GRP
ve _ _ O
fc _ _ B-GRP
st. _ _ I-GRP
pauli _ _ I-GRP
takımlarının _ _ O
başına _ _ O
geçti _ _ O
. _ _ O

# id 1e5222a6-a2c0-48d2-a0dc-439f30f39139	domain=train
33 _ _ O
üncü _ _ O
, _ _ O
edip _ _ B-PER
akbayram _ _ I-PER
ın _ _ O
, _ _ O
2002 _ _ O
tarihli _ _ O
, _ _ O
19 _ _ O
. _ _ O
stüdyo _ _ O
albümünün _ _ O
adı _ _ O
. _ _ O

# id 0b377b5e-be83-4b02-a5de-457afb48cca0	domain=train
sicilya _ _ O
asıllı _ _ O
vincenzo _ _ B-PER
bellini _ _ I-PER
ve _ _ O
ünlü _ _ O
giuseppe _ _ B-PER
verdi _ _ I-PER
nin _ _ O
ilk _ _ O
eserleri _ _ O
bu _ _ O
opera _ _ O
evinde _ _ O
ilk _ _ O
defa _ _ O
sahnelenmişlerdir _ _ O
. _ _ O

# id 455a923c-d287-4a5d-9fd9-397be7c9cfcb	domain=train
amerikan _ _ O
oyuncak _ _ O
ve _ _ O
multimedya _ _ O
şirketi _ _ O
hasbro _ _ B-CORP
nun _ _ O
yüzde _ _ O
yüz _ _ O
iştirakidir _ _ O
. _ _ O

# id 519f4843-9b22-4660-ae62-a9c13670cf23	domain=train
orlando _ _ B-GRP
magic _ _ I-GRP
chicago _ _ B-GRP
bulls _ _ I-GRP
: _ _ O

# id 1dace6e6-df05-4f8b-9fb0-a83e67e6f804	domain=train
guina _ _ B-PER
real _ _ B-GRP
murcia _ _ I-GRP
, _ _ O
cd _ _ B-GRP
tenerife _ _ I-GRP
1983 _ _ O
85 _ _ O
, _ _ O
1986 _ _ O
87 _ _ O
, _ _ O
1989 _ _ O
90 _ _ O

# id 55bc122a-b94e-4b76-becc-2ff742813ff8	domain=train
giuseppe _ _ B-PER
verdi _ _ I-PER
1849 _ _ O
da _ _ O
bu _ _ O
olayı _ _ O
işleyen _ _ O
legnano _ _ B-CW
savaşı _ _ I-CW
adlı _ _ O
önemli _ _ O
bir _ _ O
opera _ _ B-CW
eseri _ _ O
hazırlamıştır _ _ O
. _ _ O

# id 16e25cdb-0d07-4d6a-95e8-d41dd604f079	domain=train
daha _ _ O
sonra _ _ O
sırasıyla _ _ O
tottenham _ _ B-GRP
hotspur _ _ I-GRP
, _ _ O
derby _ _ B-GRP
county _ _ I-GRP
ve _ _ O
swindon _ _ B-GRP
town _ _ I-GRP
kulüplerinde _ _ O
oynadı _ _ O
. _ _ O

# id 84bd33e0-0892-4b31-86e6-d15c309af7e4	domain=train
daha _ _ O
liseyi _ _ O
öğretmen _ _ O
okulunda _ _ O
yatılı _ _ O
okuyup _ _ O
; _ _ O
gazi _ _ B-GRP
beden _ _ I-GRP
eğitimi _ _ I-GRP
bölümü _ _ I-GRP
nden _ _ O
mezun _ _ O
oldu _ _ O
. _ _ O

# id 6293125a-cee9-4812-a9dc-e434ed22a2a3	domain=train
tohum _ _ B-PROD
üç _ _ O
köşeli _ _ O
parlak _ _ O
ve _ _ O
siyahtır _ _ O
. _ _ O

# id ce4acd8a-4917-44f1-9cad-f5df4d2212d8	domain=train
gizmodo _ _ O
, _ _ O
gawker _ _ B-CORP
media _ _ I-CORP
bünyesinde _ _ O
günlük _ _ O
tasarım _ _ O
ve _ _ O
teknoloji _ _ O
yayınları _ _ O
yapan _ _ O
bir _ _ O
web _ _ O
blogudur _ _ O
. _ _ O

# id a6f0cb78-a6c1-412c-83e9-e811f4cf0e06	domain=train
yarışma _ _ O
, _ _ O
işitme _ _ O
engelliler _ _ O
yararına _ _ O
yapılmıştır _ _ O
. _ _ O
2011 _ _ O
yılında _ _ O
yapılan _ _ O
survivor _ _ B-CW
ünlüler _ _ I-CW
- _ _ I-CW
gönüllüler _ _ I-CW
yarışmasında _ _ O
birinci _ _ O
olmuştur _ _ O
. _ _ O

# id 48142101-add7-46fd-8cc5-aa7d7bc3e4b1	domain=train
birkaç _ _ O
başarılı _ _ O
sezonu _ _ O
burada _ _ O
geçirdikten _ _ O
sonra _ _ O
foggia _ _ B-GRP
takımına _ _ O
transfer _ _ O
oldu _ _ O
. _ _ O

# id fd46a813-5d45-4121-bdac-9744f2fd9fc9	domain=train
hatipliketenciler _ _ O
, _ _ O
düzce _ _ B-LOC
ilinin _ _ O
merkez _ _ B-LOC
ilçesine _ _ O
bağlı _ _ O
bir _ _ O
köy _ _ B-LOC
. _ _ O

# id 2e0c6644-27ef-4d42-9384-3024a51598c3	domain=train
bu _ _ O
görüntünün _ _ O
2010 _ _ B-CW
çıkışlı _ _ I-CW
medal _ _ I-CW
of _ _ I-CW
honor _ _ I-CW
adlı _ _ O
video _ _ O
oyununa _ _ O
ait _ _ O
olduğu _ _ O
ortaya _ _ O
çıktı _ _ O
. _ _ O

# id c1ad9658-3975-4218-8ace-48baad68036a	domain=train
assassin's _ _ B-CW
creed: _ _ I-CW
brotherhood _ _ I-CW
adlı _ _ O
2010 _ _ O
yapımı _ _ O
ubisoft _ _ B-CORP
video _ _ O
oyunu _ _ O

# id 19154e54-7bc8-4acc-bf81-81cd437f5dd4	domain=train
payner _ _ B-CORP
studio _ _ O
da _ _ O
kaydedilen _ _ O
bir _ _ O
sonraki _ _ O
şarkılar _ _ O
da _ _ O
bu _ _ O
yönde _ _ O
eğlenceliydi _ _ O
. _ _ O

# id ab4a4115-dae9-417e-b1f5-c2969f60a380	domain=train
nart _ _ B-CW
, _ _ O
efsanevi _ _ O
bir _ _ O
dev _ _ O
ırkı _ _ O
. _ _ O

# id e59cb33f-cadc-4f3b-9ded-18710318a257	domain=train
tomasz _ _ B-PER
"orion" _ _ I-PER
wróblewski _ _ I-PER
– _ _ O
bas _ _ O
gitar _ _ O
, _ _ O
geri _ _ O
vokal _ _ O

# id b1d37b5e-d2b3-4c2e-b52e-c1ffe1f7ac8e	domain=train
fritz _ _ B-PER
lang _ _ I-PER
tarafından _ _ O
yönetilen _ _ O
m _ _ B-CW
filmi _ _ O
berlin _ _ O
de _ _ O
gösterime _ _ O
girdi _ _ O
. _ _ O

# id 3745bf12-61b6-401b-907d-4864392fe4d8	domain=train
continental _ _ B-CORP
airlines _ _ I-CORP
yıllar _ _ O
sonra _ _ O
747 _ _ O
leri _ _ O
servisten _ _ O
kaldırdı _ _ O
. _ _ O

# id 0960ed0e-2f0f-4633-bb92-1fb80d47cb7d	domain=train
krem _ _ B-PROD
şanti _ _ I-PROD
veya _ _ O
muhallebi _ _ B-PROD
sosu _ _ O
ile _ _ O
servis _ _ O
edilebilir _ _ O
. _ _ O

# id 2d1f9049-7ed7-4f98-9137-cb3011f9378f	domain=train
dolby _ _ B-CORP
laboratories _ _ I-CORP
– _ _ O
şirket _ _ O
tarihçesi _ _ O
ve _ _ O
teknoloji _ _ O
gelişimi _ _ O

# id b8ddc663-fc5c-4224-bb51-c630afbc524e	domain=train
yura _ _ O
ayrıca _ _ O
to _ _ B-CW
the _ _ I-CW
beautiful _ _ I-CW
you _ _ I-CW
dizinde _ _ O
de _ _ O
yer _ _ O
almıştır _ _ O
. _ _ O

# id 226f03d4-54fe-4e03-878f-b4f9117628aa	domain=train
şehirde _ _ O
tramvay _ _ B-PROD
hattı _ _ O
inşa _ _ O
edilmesi _ _ O
planlanmaktadır _ _ O
. _ _ O

# id cd42886c-537e-4db8-a6cd-3c31583d0a8c	domain=train
roy _ _ B-PER
carroll _ _ I-PER
odense _ _ B-GRP
2009 _ _ O
10 _ _ O
( _ _ O
28 _ _ O
/ _ _ O
0 _ _ O
) _ _ O

# id a7d71f19-2745-4fd1-bd7d-3d63fa41b5ee	domain=train
orlando _ _ B-GRP
magic _ _ I-GRP
pivotu _ _ O
dwight _ _ B-PER
howard _ _ I-PER
ve _ _ O
jason _ _ B-PER
kidd _ _ I-PER
ilk _ _ O
beşe _ _ O
başlayan _ _ O
diğer _ _ O
oyuncular _ _ O
oldu _ _ O
. _ _ O

# id 16f1bfd1-34be-4839-8a12-49019b057724	domain=train
1902 _ _ O
1906 _ _ O
yılları _ _ O
arasında _ _ O
viyana _ _ B-GRP
üniversitesi _ _ I-GRP
nde _ _ O
müzikoloji _ _ O
eğitimi _ _ O
aldı _ _ O
. _ _ O
1904 _ _ O
1908 _ _ O
döneminde _ _ O
arnold _ _ B-PER
schönberg _ _ I-PER
’ _ _ O
den _ _ O
ders _ _ O
aldı _ _ O
. _ _ O

# id 7dae0838-7eb6-4d37-84d2-6d87802d361b	domain=train
las _ _ B-CW
vegas _ _ I-CW
, _ _ O
2003 _ _ O
2008 _ _ O
yılları _ _ O
arasında _ _ O
yayınlanmış _ _ O
dizi _ _ O

# id 1fa8e273-d8d8-487d-b7dc-8147613b4d04	domain=train
arçil _ _ B-PER
9 _ _ O
şota _ _ B-PER
15 _ _ O
hami _ _ B-PER
44 _ _ O
osman _ _ B-PER
67 _ _ O
ogün _ _ B-PER
83 _ _ O

# id e1d30955-2709-423f-bc1e-82000b943aed	domain=train
şiirlerle _ _ O
şarkılarla _ _ O
, _ _ O
bülent _ _ B-PER
ersoy _ _ I-PER
un _ _ O
1993 _ _ O
yılında _ _ O
yayınladığı _ _ O
albümü _ _ O
. _ _ O

# id ff79ecfc-43c1-45b1-a884-f9518cbe6009	domain=train
likopen _ _ O
suda _ _ O
çözünmez _ _ O
ve _ _ O
çoğu _ _ O
porlu _ _ O
malzemeyi _ _ O
ve _ _ O
çoğu _ _ O
plastiği _ _ B-PROD
hemen _ _ O
boyar _ _ O
. _ _ O

# id 340e2fc8-929c-4042-a974-56e9a374b819	domain=train
normal _ _ O
süresi _ _ O
1 _ _ O
1 _ _ O
biten _ _ O
maçta _ _ O
bayern _ _ B-GRP
in _ _ O
golünü _ _ O
penaltıdan _ _ O
attı _ _ O
. _ _ O

# id 30c6b4da-6819-49be-92fb-2cad77a741bb	domain=train
rai _ _ B-CORP
yarışmadan _ _ O
çekilirken _ _ O
yarışmanın _ _ O
ülkede _ _ O
ilgi _ _ O
çekmediğini _ _ O
ileri _ _ O
sürmüştür _ _ O
. _ _ O

# id f98e7fe4-8d8f-4a54-9df0-dcebe803573e	domain=train
yapımcılığını _ _ O
nicky _ _ B-PER
ryan _ _ I-PER
ın _ _ O
üstlendiği _ _ O
albümdeki _ _ O
tüm _ _ O
şarkıların _ _ O
sözleri _ _ O
roma _ _ B-PER
ryan _ _ I-PER
a _ _ O
, _ _ O
besteler _ _ O
ise _ _ O
enya _ _ O
ya _ _ O
aittir _ _ O
. _ _ O

# id ebe14e7f-af3c-42b9-9105-8919f660c89d	domain=train
daha _ _ O
sonra _ _ O
kuzey _ _ B-LOC
kore'de _ _ I-LOC
kore _ _ I-LOC
i̇şçi _ _ B-GRP
partisi'ne _ _ I-GRP
bağlı _ _ O
bir _ _ O
politikacı _ _ O
haline _ _ O
geldi _ _ O
. _ _ O

# id 6f9ca37a-ab3d-43b2-8464-23e4d94cafa3	domain=train
üçüncü _ _ O
single _ _ O
g.u.y. _ _ B-CW
ise _ _ O
gaga _ _ O
nın _ _ O
listelerde _ _ O
en _ _ O
az _ _ O
başarı _ _ O
gösteren _ _ O
single _ _ O
ı _ _ O
oldu _ _ O
. _ _ O

# id 19215955-100b-49aa-b899-96916420a737	domain=train
aklı _ _ B-CW
havada _ _ I-CW
( _ _ O
up _ _ O
in _ _ O
the _ _ O
air _ _ O
) _ _ O

# id 1a37e113-c801-4f10-8585-8fa9e889c2de	domain=train
tekstil _ _ B-PROD
sektörü _ _ O
, _ _ O
19 _ _ O
u _ _ O
devlete _ _ O
, _ _ O
14 _ _ O
ü _ _ O
ise _ _ O
özel _ _ O
sektöre _ _ O
ait _ _ O
olan _ _ O
tekstil _ _ O
ve _ _ O
konfeksiyon _ _ O
fabrikalarını _ _ O
ihtiva _ _ O
etmektedir _ _ O
. _ _ O

# id ecfa5ff8-9ecd-4389-a6c2-d3646865eff8	domain=train
unofficial _ _ O
port _ _ O
by _ _ O
pelya _ _ O
using _ _ O
sdl _ _ B-CW
1.2 _ _ O

# id 8601064f-7513-4180-861f-b7105431a648	domain=train
yapımını _ _ O
bbc _ _ O
nin _ _ O
yaptığı _ _ O
13 _ _ O
bölümden _ _ O
oluşan _ _ O
diziyi _ _ O
jacob _ _ B-PER
bronowski _ _ I-PER
yazmış _ _ O
ve _ _ O
sunmuştur _ _ O
. _ _ O

# id 2291ce2c-2194-447c-be2a-1d07e2cfeed1	domain=train
bebek _ _ O
modası _ _ O
sosyal _ _ O
kültürel _ _ O
bir _ _ O
tüketici _ _ O
uygulamasıdır _ _ O
. _ _ O
çocuk _ _ B-PER
giyindiği _ _ O
çocuk _ _ B-PROD
kıyafeti _ _ I-PROD
nden _ _ O
daha _ _ O
küçükdür _ _ O
. _ _ O

# id 10df17e5-1f6f-4c46-bdc7-64a75550cf26	domain=train
otto _ _ B-PER
struve _ _ I-PER
( _ _ O
rusya _ _ B-LOC
, _ _ O
abd _ _ B-LOC
, _ _ O
1897 _ _ O
– _ _ O
1963 _ _ O
) _ _ O

# id e416491b-20d5-45f3-bf5f-173e6a472b62	domain=train
başta _ _ O
türk _ _ B-CORP
hava _ _ I-CORP
yolları _ _ I-CORP
olmak _ _ O
üzere _ _ O
bütün _ _ O
havayolu _ _ O
şirketleri _ _ O
tüm _ _ O
yurt _ _ O
dışı _ _ O
ve _ _ O
yurt _ _ O
içi _ _ O
uçuşlarını _ _ O
ikinci _ _ O
bir _ _ O
duyuruya _ _ O
kadar _ _ O
sonlandırdığını _ _ O
duyurdu _ _ O
. _ _ O

# id b5bc173e-08a0-493c-beca-a692fa84b5f1	domain=train
bazı _ _ O
temeller _ _ O
ayrıca _ _ O
daha _ _ O
karmaşık _ _ O
kozmetik _ _ B-PROD
için _ _ O
nemlendirici _ _ O
, _ _ O
güneş _ _ O
koruyucu _ _ O
, _ _ O
sıkılaştırıcı _ _ O
veya _ _ O
baz _ _ O
katman _ _ O
olarak _ _ O
da _ _ O
işlev _ _ O
görür _ _ O
. _ _ O

# id 8c61d3f4-a23d-4d14-8486-6efcca7d91da	domain=train
solunum _ _ O
cihazı _ _ O
veya _ _ O
ventilatör _ _ O
, _ _ O
tıbbi _ _ B-PROD
cihaz _ _ I-PROD
türüdür _ _ O
. _ _ O

# id 2cd17a17-88d3-4381-8cbf-3b75db3f0dc9	domain=train
osmanlı _ _ O
askeri _ _ O
mahkemisi _ _ O
nde _ _ O
başkan _ _ O
iken _ _ O
, _ _ O
mustafa _ _ B-PER
kemal _ _ I-PER
ve _ _ O
onunla _ _ O
ilişkili _ _ O
olan _ _ O
kişileri _ _ O
ölüme _ _ O
mahkûm _ _ O
etmiştir _ _ O
. _ _ O

# id 6dcb62b9-8dde-4ce7-b464-f23d4041bc39	domain=train
film _ _ O
35 _ _ O
mm _ _ O
formatında _ _ O
çekildi _ _ O
. _ _ O
çekimler _ _ O
, _ _ O
i̇zlanda _ _ B-LOC
da _ _ O
bulunan _ _ O
vatnajokull _ _ O
daki _ _ O
buzullarda _ _ O
başladı _ _ O
( _ _ O
bhutan _ _ B-LOC
çekimleri _ _ O
) _ _ O
. _ _ O

# id 13db2183-213e-4afc-90ab-ba3b89615d7f	domain=train
2012 _ _ O
2013 _ _ O
: _ _ O
adını _ _ B-CW
feriha _ _ I-CW
koydum _ _ I-CW
( _ _ O
orijinal _ _ O
yayın _ _ O
: _ _ O
show _ _ B-CORP
tv _ _ I-CORP
2011 _ _ O
2012 _ _ O
) _ _ O

# id cfb30060-35f9-4a1b-b349-2047676ce4fa	domain=train
ayrıca _ _ O
trt _ _ B-CORP
1 _ _ I-CORP
, _ _ O
trt _ _ B-CORP
2 _ _ I-CORP
, _ _ O
trt _ _ B-CORP
müzik _ _ I-CORP
, _ _ O
trt _ _ B-CORP
kurdî _ _ I-CORP
, _ _ O
trt _ _ B-CORP
arabi _ _ I-CORP
, _ _ O
trt _ _ B-CORP
world _ _ I-CORP
kanalları _ _ O
canlı _ _ O
yayınla _ _ O
eş _ _ O
zamanlı _ _ O
olarak _ _ O
ses _ _ O
formatında _ _ O
dinlenebilmektedir _ _ O
. _ _ O

# id 1264bff3-4430-49f9-bd66-8cbc91c231d4	domain=train
10 _ _ O
takımın _ _ O
mücadele _ _ O
ettiği _ _ O
ligde _ _ O
slavia _ _ B-GRP
praha _ _ I-GRP
şampiyon _ _ O
oldu _ _ O
. _ _ O

# id 85ec9919-a121-481e-903d-db0809a73ac0	domain=train
porthcawl _ _ O
, _ _ O
galler _ _ B-LOC
de _ _ O
bulunan _ _ O
tarihi _ _ O
turistik _ _ O
bir _ _ O
yerleşim _ _ O
yeridir _ _ O
. _ _ O

# id 59b4bb8e-bac4-4de6-94bd-210b065d4d08	domain=train
profesyonel _ _ O
kariyerine _ _ O
1928 _ _ O
yılında _ _ O
tranmere _ _ B-GRP
rovers _ _ I-GRP
kulübünde _ _ O
başladı _ _ O
. _ _ O

# id 34ef6564-0595-43f0-90d7-eabe76f68548	domain=train
assolo _ _ O
komünü _ _ O
şu _ _ O
komünlerle _ _ O
sınır _ _ O
komşusudur _ _ O
: _ _ O
villa _ _ B-LOC
san _ _ I-LOC
pietro _ _ I-LOC
, _ _ O
albagiara _ _ B-LOC
, _ _ O
genoni _ _ B-LOC
, _ _ O
nureci _ _ B-LOC
, _ _ O
senis _ _ B-LOC
ve _ _ O
villa _ _ B-LOC
sant'antonio _ _ I-LOC
. _ _ O

# id 94191c9c-44ef-468d-9fbd-6be92dab7f7b	domain=train
eymir _ _ O
, _ _ O
yozgat _ _ B-LOC
ın _ _ O
sorgun _ _ B-LOC
ilçesine _ _ O
bağlı _ _ O
köy _ _ O
. _ _ O

# id 2410550f-55f1-42bd-8f8c-79e579915d65	domain=train
hannibal _ _ B-PER
lecter _ _ I-PER
roman _ _ O
ve _ _ O
filmlerde _ _ O
gözüken _ _ O
, _ _ O
insan _ _ O
eti _ _ O
yiyen _ _ O
hayalî _ _ O
karakter _ _ O
. _ _ O

# id d8a99bd8-4b06-4f97-a1eb-2aff42ee5e94	domain=train
fakat _ _ O
everybody's _ _ B-CW
fool _ _ I-CW
parçasının _ _ O
klibinde _ _ O
dekolteli _ _ O
kıyafetler _ _ O
giymiştir _ _ O
. _ _ O

# id ca632c25-648f-4f6f-94b0-abdc233bddad	domain=train
2016 _ _ O
da _ _ O
elidor _ _ B-PROD
saç _ _ O
ürünlerinin _ _ O
yanı _ _ O
sıra _ _ O
boyner _ _ B-CORP
mağaza _ _ I-CORP
zinciri _ _ I-CORP
yüzü _ _ O
olmuştur _ _ O
. _ _ O

# id 1898cdc5-8338-4e64-a66a-d289662df3f3	domain=train
profesyonel _ _ O
kariyerine _ _ O
2007 _ _ O
yılında _ _ O
aston _ _ B-GRP
villa _ _ I-GRP
kulübünde _ _ O
başladı _ _ O
. _ _ O

# id af76ff06-ebda-485b-9515-c18c0c34aaf3	domain=train
bölüm _ _ O
yayımlandığı _ _ O
gün _ _ O
, _ _ O
nielsen _ _ B-CORP
media _ _ I-CORP
research _ _ I-CORP
tarafından _ _ O
yapılan _ _ O
açıklamaya _ _ O
göre _ _ O
4 _ _ O
, _ _ O
79 _ _ O
milyon _ _ O
kişi _ _ O
tarafından _ _ O
izlendi _ _ O
. _ _ O

# id a7b3e780-68a3-444f-a575-9f5489441b99	domain=train
pharrell _ _ B-PER
williams _ _ I-PER
, _ _ O
john _ _ B-PER
newman _ _ I-PER
, _ _ O
katy _ _ B-PER
perry _ _ I-PER
, _ _ O
iggy _ _ B-PER
azalea _ _ I-PER
, _ _ O
maroon _ _ B-GRP
5 _ _ I-GRP
ve _ _ O
diğerleri _ _ O
ile _ _ O
birlikte _ _ O
40 _ _ O
tan _ _ O
fazla _ _ O
parça _ _ O
içeriyor _ _ O
. _ _ O

# id 32bc8046-669e-464f-aa83-60776530a20f	domain=train
saraya _ _ O
kalorifer _ _ O
ve _ _ O
elektrik _ _ O
sistemi _ _ O
1910 _ _ O
ila _ _ O
1912 _ _ O
yılları _ _ O
arasında _ _ O
, _ _ O
sultan _ _ B-PER
mehmet _ _ I-PER
reşad _ _ I-PER
döneminde _ _ O
eklendi _ _ O
. _ _ O

# id adacdedf-9e08-44a2-a31b-2f67c0df58f1	domain=train
sofia _ _ O
arjantin _ _ B-LOC
1987 _ _ O
yılı _ _ O
yapımı _ _ O
yönetmenliğini _ _ O
alejandro _ _ O
doria _ _ O
nın _ _ O
yaptığı _ _ O
romantik _ _ O
dram _ _ O
filmidir _ _ O
. _ _ O

# id 2300b440-8d7a-4646-9bad-45963f911e91	domain=train
alias _ _ B-CW
( _ _ O
2001 _ _ O
2006 _ _ O
) _ _ O
, _ _ O
baş _ _ O
yapımcı _ _ O
/ _ _ O
yazar _ _ O
/ _ _ O
besteci _ _ O
/ _ _ O
yönetmen _ _ O
( _ _ O
5 _ _ O
bölüm _ _ O
) _ _ O
/ _ _ O
oyuncu _ _ O
( _ _ O
1 _ _ O
bölüm _ _ O
) _ _ O

# id bdd3fc73-0c84-4010-9493-8cbe269dab9f	domain=train
chianni _ _ O
i̇talya _ _ B-LOC
nın _ _ O
toskana _ _ B-GRP
bölgesine _ _ O
bağlı _ _ O
pisa _ _ B-LOC
ili _ _ I-LOC
bulunan _ _ O
bir _ _ O
komündür _ _ O
. _ _ O

# id 905fa3d2-51f3-42f6-abf4-0752d84f2620	domain=train
plati _ _ O
( _ _ O
) _ _ O
, _ _ O
yunanistan _ _ B-LOC
ın _ _ O
orta _ _ B-LOC
makedonya _ _ I-LOC
bölgesi _ _ I-LOC
ne _ _ O
bağlı _ _ O
aleksandreya _ _ B-LOC
belediyesi _ _ I-LOC
bulunan _ _ O
bir _ _ O
köy _ _ B-LOC
ve _ _ O
belediye _ _ B-LOC
birimidir _ _ O
. _ _ O

# id 238c4f5a-3397-4802-acf9-df9471b4111b	domain=train
i. _ _ B-PER
mustafa _ _ I-PER
nın _ _ O
tahta _ _ O
çıkarılmasında _ _ O
ve _ _ O
tahttan _ _ O
indirilmesinde _ _ O
etkili _ _ O
oldu _ _ O
. _ _ O

# id 13f2ac82-cbb6-493e-9a69-8baf20c9521a	domain=train
hamitli _ _ O
, _ _ O
kastamonu _ _ B-LOC
ilinin _ _ O
cide _ _ B-LOC
ilçesine _ _ O
bağlı _ _ O
bir _ _ O
köy _ _ B-LOC
. _ _ O

# id a2ac206c-0bbd-4acb-93a0-6779babdbd98	domain=train
arka _ _ B-CW
sokaklar _ _ I-CW
dizisinin _ _ O
3 _ _ O
. _ _ O
sezon _ _ O
oyuncu _ _ O
listesi _ _ O
. _ _ O

# id 5f8cbaa1-d4d4-4072-8bf9-6ead0725e467	domain=train
abd _ _ O
de _ _ O
cuma _ _ O
akşamı _ _ O
fox _ _ B-CORP
kanalında _ _ O
yayınlanmaktadır _ _ O
. _ _ O

# id 7895746c-f395-486a-8595-44ac0a9623c6	domain=train
rangnick _ _ O
, _ _ O
takımın _ _ O
teknik _ _ O
direktörlüğüne _ _ O
alexander _ _ B-PER
zorniger _ _ I-PER
e _ _ O
getirdi _ _ O
. _ _ O

# id 2b61759d-4c68-4822-bec2-7f3304d44dbd	domain=train
710 _ _ O
km _ _ O
( _ _ O
444 _ _ O
mil _ _ O
) _ _ O
: _ _ O
derry _ _ B-LOC
belfast _ _ B-LOC
… _ _ O

# id 434ee017-0e8b-4ab0-9356-00602ac6c317	domain=train
yazıları _ _ O
1960 _ _ O
ların _ _ O
sonlarından _ _ O
itibaren _ _ O
edebiyat _ _ B-CW
dergilerinde _ _ O
yer _ _ O
almaya _ _ O
başladı _ _ O
. _ _ O

# id 82270dd7-31cc-4ef0-a80e-8bdca89eb579	domain=train
hamur _ _ B-PROD
, _ _ O
istenilen _ _ O
büyüklüğe _ _ O
göre _ _ O
eşit _ _ O
parçalara _ _ O
bölünür _ _ O
. _ _ O

# id 6fa99119-6383-4a65-9e91-4e15f2608d62	domain=train
tart _ _ O
, _ _ O
börek _ _ B-PROD
, _ _ O
kiş _ _ B-PROD
hamuru _ _ I-PROD
ve _ _ O
pasta _ _ B-PROD
kategorilerinde _ _ O
yer _ _ O
alabilir _ _ O
. _ _ O

# id 023bde10-279d-4470-89f8-e745e450fc3d	domain=train
bu _ _ O
görevinden _ _ O
aynı _ _ O
yıl _ _ O
çıktı _ _ O
ve _ _ O
arnstadt _ _ B-LOC
da _ _ O
orgcu _ _ O
oldu _ _ O
. _ _ O

# id 089b3bf3-6bcb-4883-b4ab-94eb81189690	domain=train
senaryo _ _ O
ve _ _ O
karakter _ _ O
bakımından _ _ O
asi _ _ B-CW
gençlik _ _ I-CW
filminden _ _ O
esinlenilmiştir _ _ O
. _ _ O

# id dd036fda-e654-44c7-868a-79f3cb838a21	domain=train
şarkı _ _ O
, _ _ O
where _ _ B-CW
is _ _ I-CW
the _ _ I-CW
love? _ _ I-CW
adlı _ _ O
şarkının _ _ O
elde _ _ O
ettiği _ _ O
başarının _ _ O
hemen _ _ O
ardından _ _ O
ikinci _ _ O
tekli _ _ O
olarak _ _ O
satışa _ _ O
sunuldu _ _ O
. _ _ O

# id 39db22a8-8e08-46cb-b097-f691b7d6bea4	domain=train
mesleki _ _ O
kariyerine _ _ O
ek _ _ O
olarak _ _ O
, _ _ O
el _ _ O
şerif _ _ O
suudi _ _ B-LOC
arabistan _ _ I-LOC
da _ _ O
uzun _ _ O
yıllardır _ _ O
kadınların _ _ O
hakları _ _ O
için _ _ O
kampanya _ _ O
yürüttü _ _ O
. _ _ O

# id bf8df1de-16b4-4e3f-9c9a-9a8fb0b84ede	domain=train
1965 _ _ O
yılında _ _ O
miami _ _ B-GRP
üniversitesi _ _ I-GRP
ndeki _ _ O
teorik _ _ O
araştırmalar _ _ O
merkezi _ _ O
nin _ _ O
kurulmasında _ _ O
rol _ _ O
almıştır _ _ O
. _ _ O

# id 987a2e7a-26ca-447c-a7ed-cd2f503f2a37	domain=train
ortaokulun _ _ O
ikinci _ _ O
yılında _ _ O
daegu'da _ _ B-LOC
düzenlenen _ _ O
sm _ _ B-CORP
entertainment _ _ I-CORP
seçmelerine _ _ O
bir _ _ O
grup _ _ O
arkadaşı _ _ O
ile _ _ O
katıldı _ _ O
ancak _ _ O
reddedildi _ _ O
. _ _ O

# id aae4303d-5f84-471a-b789-0316aaa004a5	domain=train
2009 _ _ O
da _ _ O
finlandiya _ _ B-LOC
spinefarm _ _ B-CORP
records _ _ I-CORP
plak _ _ O
şirketiyle _ _ O
anlaştılar _ _ O
. _ _ O

# id d4e49d23-2531-499e-91ca-b067f5db07e2	domain=train
lombard _ _ O
ın _ _ O
annesi _ _ O
ile _ _ O
babası _ _ O
boşandı _ _ O
ve _ _ O
1914 _ _ O
te _ _ O
annesi _ _ O
üç _ _ O
çocuğunu _ _ O
da _ _ O
alıp _ _ O
los _ _ B-LOC
angeles _ _ I-LOC
a _ _ O
taşındı _ _ O
. _ _ O

# id 2b1c4d06-87b6-48f5-8f69-9b4fd211955b	domain=train
rubén _ _ B-PER
rochina _ _ I-PER
blackburn _ _ B-GRP
rovers _ _ I-GRP
fc _ _ I-GRP
2010 _ _ O
12 _ _ O

# id 50b1c404-679d-4668-a990-05598727444e	domain=train
tiflis _ _ O
soylu _ _ O
okulu _ _ O
nda _ _ O
fidye _ _ O
tespit _ _ O
edildikten _ _ O
sonra _ _ O
şeyh _ _ B-PER
şamil _ _ I-PER
tarafından _ _ O
rehin _ _ O
tutuldu _ _ O
. _ _ O

# id 81ba91f2-43d4-469c-a7c2-fc7f172041c2	domain=train
milliyet _ _ O
’ _ _ O
ten _ _ O
hasan _ _ B-PER
cemal _ _ I-PER
’ _ _ O
e _ _ O
verdiği _ _ O
röportajda _ _ O
, _ _ O
etnik _ _ O
partilerden _ _ O
şöyle _ _ O
bahsemişti _ _ O
: _ _ O
“ _ _ O
bugüne _ _ O
kadar _ _ O
kurduğumuz _ _ O
bütün _ _ O
partilerde _ _ O
, _ _ O
inandırıcılık _ _ O
eksiği _ _ O
vardı _ _ O
. _ _ O

# id 492fad7f-317d-40fd-a808-fa339f7dec8c	domain=train
ünlü _ _ O
güreşçiler _ _ O
david _ _ B-PER
von _ _ I-PER
erich _ _ I-PER
ve _ _ O
kerry _ _ B-PER
von _ _ I-PER
erich _ _ I-PER
ile _ _ O
kardeştirler _ _ O
. _ _ O

# id 5bcb2350-a60e-4123-8fe7-87fc2f187fe8	domain=train
türev _ _ B-CW
, _ _ O
nuri _ _ O
bilge _ _ O
ceylan _ _ O
ın _ _ O
2002 _ _ O
yılında _ _ O
çektiği _ _ O
ödüllü _ _ O
filmi _ _ O

# id 66b69aa6-2ee7-4707-8251-a5cbdebd2fdb	domain=train
cumhurbaşkanı _ _ O
turgut _ _ B-PER
özal _ _ I-PER
ın _ _ O
ölümünün _ _ O
ardından _ _ O
yas _ _ O
yayını _ _ O
yapmıştır _ _ O
. _ _ O

# id 1afe723c-d824-4440-ad00-eacce3aa72ea	domain=train
derken _ _ O
çukurova _ _ O
radyo _ _ B-CORP
nda _ _ O
sanatçı _ _ O
oldum _ _ O
. _ _ O

# id c1615ade-cf85-4cff-bf0b-958c48e8d0da	domain=train
google _ _ O
şakaları _ _ O
, _ _ O
google _ _ B-CORP
firmasının _ _ O
kullanıcılarına _ _ O
hazırladığı _ _ O
şakalar _ _ O
. _ _ O

# id a3c2e724-ac5d-448d-89ee-f9c7f8110a8a	domain=train
bangladeş _ _ B-LOC
in _ _ O
bağımsızlığından _ _ O
sonra _ _ O
bangladeş _ _ B-LOC
hükümeti _ _ I-LOC
planlama _ _ I-LOC
komisyonu _ _ I-LOC
üyeliği _ _ I-LOC
ve _ _ O
bangladeş _ _ B-LOC
millî _ _ I-LOC
eğitim _ _ I-LOC
komisyonu _ _ I-LOC
üyeliği _ _ I-LOC
görevlerinde _ _ O
bulundu _ _ O
. _ _ O

# id 34617f12-b92e-4b26-919c-740f9ecccafd	domain=train
lady _ _ B-PER
gaga _ _ I-PER
şu _ _ O
anda _ _ O
171 _ _ O
hafta _ _ O
ile _ _ O
en _ _ O
fazla _ _ O
haftanın _ _ O
rekorunu _ _ O
bir _ _ O
numarada _ _ O
elinde _ _ O
tutuyor _ _ O
. _ _ O

# id bd5cd927-114b-4552-9c0f-95694c0a839c	domain=train
i̇mam _ _ O
hatibi _ _ O
bitirdikten _ _ O
sonra _ _ O
ankara _ _ B-GRP
üniversitesi _ _ I-GRP
i̇lahiyat _ _ O
fakültesi _ _ O
ni _ _ O
kazandı _ _ O
. _ _ O

# id 80ba7907-ca93-495f-a428-10b6267d1217	domain=train
codrongianos _ _ O
komünü _ _ O
şu _ _ O
komünlerle _ _ O
sınır _ _ O
komşusudur _ _ O
: _ _ O
cargeghe _ _ B-LOC
, _ _ O
florinas _ _ B-LOC
, _ _ O
osilo _ _ B-LOC
, _ _ O
ploaghe _ _ B-LOC
ve _ _ O
siligo _ _ B-LOC
. _ _ O

# id ad40871b-9cc3-46d5-8bb9-c601123d0c7a	domain=train
i̇simcilik _ _ O
fazla _ _ O
yayılamamıştır _ _ O
. _ _ O
çünkü _ _ O
kilise' _ _ B-LOC
direnmesi _ _ O
ve _ _ O
düşmanlığı _ _ O
hız _ _ O
karşılaşmıştır _ _ O
. _ _ O

# id 9acc8ac1-8558-451e-bda8-db161908e305	domain=train
galatasaray _ _ O
da _ _ O
teknik _ _ O
direktör _ _ O
olduğu _ _ O
dönemde _ _ O
frank _ _ B-PER
rijkaard _ _ I-PER
ın _ _ O
tercümanlığını _ _ O
yapmıştır _ _ O
. _ _ O

# id ab8fa3c2-c50a-402c-8029-04bbb2fd7a32	domain=train
keşkeği _ _ B-PROD
de _ _ O
unutmamak _ _ O
gerekir _ _ O
özellikle _ _ O
düğün _ _ O
yemeğidir _ _ O
onsuz _ _ O
yemek _ _ O
olmaz _ _ O
. _ _ O

# id 0167e333-437f-4c10-874c-e301a424ac34	domain=train
i̇lk _ _ O
kez _ _ O
1991 _ _ O
yılında _ _ O
cambridge _ _ B-GRP
üniversitesi _ _ I-GRP
bilgisayar _ _ O
bilimleri _ _ O
bölümü _ _ O
nde _ _ O
geliştirilmiştir _ _ O
. _ _ O

# id 909e9a14-dcff-4996-a0f3-91ac8bf6d0f2	domain=train
luís _ _ B-PER
boa _ _ I-PER
morte _ _ I-PER
arsenal _ _ B-GRP
, _ _ O
southampton _ _ B-GRP
fc _ _ I-GRP
, _ _ O
fulham _ _ B-GRP
fc _ _ I-GRP
, _ _ O
west _ _ B-GRP
ham _ _ I-GRP
united _ _ I-GRP
fc _ _ I-GRP
1997 _ _ O
00 _ _ O
, _ _ O
2001 _ _ O
11 _ _ O

# id 15b449a0-cf60-4112-bda5-5c4ec4701df7	domain=train
fakat _ _ O
popüler _ _ O
kültüre _ _ O
girmesi _ _ O
ve _ _ O
yaygınlaşması _ _ O
karşıt _ _ O
kültür _ _ O
ikonu _ _ O
olarak _ _ O
tanınan _ _ O
timothy _ _ B-PER
leary _ _ I-PER
nin _ _ O
kitaplarında _ _ O
bu _ _ O
terimden _ _ O
bahsetmesi _ _ O
sayesinde _ _ O
gerçekleşmiştir _ _ O
. _ _ O

# id 6cb795fe-8524-4722-9aba-7baf355551e4	domain=train
4a _ _ B-CORP
games _ _ I-CORP
tek _ _ O
oyunculu _ _ O
moda _ _ O
odaklanıldığı _ _ O
için _ _ O
, _ _ O
oyunun _ _ O
çok _ _ O
oyunculu _ _ O
modla _ _ O
çıkmayacağını _ _ O
açıkladı _ _ O
. _ _ O

# id 927098e0-41d0-4a43-a2e5-c090e553c7ad	domain=train
rolls _ _ O
, _ _ O
henry _ _ B-PER
royce _ _ I-PER
ile _ _ O
birlikte _ _ O
rolls-royce _ _ B-CORP
otomobil _ _ O
şirketinin _ _ O
kurucularından _ _ O
biridir _ _ O
. _ _ O

# id 5dfa160c-1b3c-490f-89b0-844c07d57123	domain=train
türk _ _ B-PER
oyuncu _ _ O
denver _ _ B-GRP
nuggets _ _ I-GRP
a _ _ O
karşı _ _ O
17 _ _ O
sayı _ _ O
8 _ _ O
ribaunt _ _ O
ile _ _ O
oynayarak _ _ O
double _ _ O
double _ _ O
yapmaya _ _ O
çok _ _ O
yaklaşmıştır _ _ O
. _ _ O

# id ac2880a9-af78-44fa-9979-1de6386f5e3d	domain=train
daha _ _ O
sonra _ _ O
yayımlanan _ _ O
get _ _ B-CW
outta _ _ I-CW
my _ _ I-CW
way _ _ I-CW
, _ _ O
better _ _ B-CW
than _ _ I-CW
today _ _ I-CW
ve _ _ O
put _ _ B-CW
your _ _ I-CW
hands _ _ I-CW
up _ _ I-CW
single _ _ O
ları _ _ O
ise _ _ O
uk _ _ O
singles _ _ O
chart _ _ O
ta _ _ O
ilk _ _ O
ona _ _ O
giremedi _ _ O
. _ _ O

# id 8a363a6f-8ff7-4a4e-8dad-cdba6f24814a	domain=train
jane _ _ O
bundan _ _ O
sonra _ _ O
hayatına _ _ O
baştan _ _ O
başlayıp _ _ O
cleveland _ _ B-LOC
a _ _ O
taşınmış _ _ O
, _ _ O
sabahları _ _ O
bir _ _ O
restoranta _ _ O
çalışıp _ _ O
geceleri _ _ O
nezaket _ _ O
okuluna _ _ O
gitmiştir _ _ O
. _ _ O

# id 7c647612-40d2-431d-bd1c-645a328dc912	domain=train
zirve _ _ O
, _ _ O
hong _ _ B-LOC
kong _ _ I-LOC
üzerinden _ _ O
önemli _ _ O
bir _ _ O
turistik _ _ O
alandır _ _ O
. _ _ O

# id 5a0e81dd-fbc0-4e6a-a43e-8e891a69f89f	domain=train
unesco _ _ B-GRP
tarafından _ _ O
oluşturulan _ _ O
dünya _ _ O
belleği _ _ O
ne _ _ O
giren _ _ O
ve _ _ O
türkiye _ _ O
de _ _ O
bulunan _ _ O
3 _ _ O
dokümandan _ _ O
biri _ _ O
olan _ _ O
i̇bn-i _ _ B-PER
sina _ _ I-PER
nın _ _ O
elyazmaları _ _ O
da _ _ O
bu _ _ O
kütüphanede _ _ O
bulunur _ _ O
. _ _ O

# id 54ebe7f2-1aa5-4b8c-a567-0e7fed0d7b6d	domain=train
tornavida _ _ B-PROD
veya _ _ O
başka _ _ O
bir _ _ O
kuvvetin _ _ O
, _ _ O
vidayı _ _ O
bir _ _ O
tur _ _ O
döndürmesi _ _ O
ile _ _ O
vidanın _ _ O
içine _ _ O
gömülme _ _ O
miktarına _ _ O
bir _ _ O
vida _ _ O
adımı _ _ O
denir _ _ O
ve _ _ O
a _ _ O
harfi _ _ O
ile _ _ O
gösterilir _ _ O
. _ _ O

# id 5b1281c9-8fb7-4f44-81fa-4a372714a6fa	domain=train
profesyonel _ _ O
kariyerine _ _ O
2002 _ _ O
yılında _ _ O
yokohama _ _ B-GRP
fc _ _ I-GRP
kulübünde _ _ O
başladı _ _ O
. _ _ O

# id 27c5090d-b6cf-41c5-a9e4-95c3a8de1df9	domain=train
kırklartepesi _ _ O
, _ _ O
rize _ _ B-LOC
ilinin _ _ O
merkez _ _ B-LOC
ilçesine _ _ O
bağlı _ _ O
bir _ _ O
köydür _ _ B-LOC
. _ _ O

# id 3d448897-3d64-4f86-ae54-f3d312f98eea	domain=train
gelincik _ _ O
çiçeğinin _ _ O
yeşil _ _ O
aksamından _ _ O
, _ _ O
tohum _ _ B-PROD
, _ _ O
ve _ _ O
kırmızı _ _ O
taç _ _ O
yapraklarından _ _ O
, _ _ O
petallerinden _ _ O
yararlanılır _ _ O
. _ _ O

# id 5b98667b-de3b-4828-b4b7-141b164bd89f	domain=train
ağustos _ _ O
2013 _ _ O
te _ _ O
s.m. _ _ O
entertainment _ _ O
a _ _ O
bağlı _ _ O
olan _ _ O
s.m. _ _ O
c&c _ _ O
, _ _ O
woollim _ _ B-CORP
entertainment _ _ I-CORP
ile _ _ O
birleşti _ _ O
. _ _ O

# id ad89bb35-109d-4af8-b2ce-0bb795d91cd3	domain=train
eurovision _ _ B-CW
şarkı _ _ I-CW
yarışması _ _ I-CW
na _ _ O
her _ _ O
ülke _ _ O
sadece _ _ O
bir _ _ O
şarkıyla _ _ O
katılabilir _ _ O
. _ _ O

# id 85d321d7-70c2-48dd-b7ce-25c3071bb2e7	domain=train
formatlar _ _ O
: _ _ O
cd _ _ B-PROD
, _ _ O
dvd _ _ B-PROD
, _ _ O
dijital _ _ O
indirme _ _ O

# id 8bbe5014-d541-4832-b4d4-0a04840c9192	domain=train
profesyonel _ _ O
kariyerine _ _ O
1973 _ _ O
yılında _ _ O
taj _ _ B-GRP
kulübünde _ _ O
başladı _ _ O
. _ _ O

# id 1036a4b2-269e-4548-be17-2dbb16f062b1	domain=train
tekstil _ _ B-PROD
bazlı _ _ O
sanatlar _ _ O
da _ _ O
i̇slami _ _ O
sanatlar _ _ O
açısından _ _ O
önemli _ _ O
bir _ _ O
yere _ _ O
sahiptirler _ _ O
. _ _ O

# id 4cbad75c-2d33-4eb5-b647-c477ae1054ed	domain=train
www _ _ O
üzerindeki _ _ O
bilgi _ _ O
kaynakları _ _ O
web _ _ B-CW
sayfası _ _ I-CW
, _ _ O
resim _ _ O
, _ _ O
video _ _ O
veya _ _ O
başka _ _ O
içerik _ _ O
türü _ _ O
olabilir _ _ O
. _ _ O

# id f403b600-269e-4ff5-9740-1aac75f9d4c7	domain=train
bunun _ _ O
yanı _ _ O
sıra _ _ O
, _ _ O
baharat _ _ B-PROD
ise _ _ O
tohum _ _ O
, _ _ O
üzüm _ _ O
cinsinden _ _ O
meyve _ _ O
tanesi _ _ O
, _ _ O
ağaç _ _ O
kabuğu _ _ O
, _ _ O
kök _ _ O
, _ _ O
meyve _ _ O
veya _ _ O
bitkinin _ _ O
başka _ _ O
bir _ _ O
kısmı _ _ O
olabilir _ _ O
. _ _ O

# id a5787f6d-1439-4090-9fa0-9ca9f6ce19c4	domain=train
daha _ _ O
sonra _ _ O
roasso _ _ B-GRP
kumamoto _ _ I-GRP
kulübüne _ _ O
transfer _ _ O
oldu _ _ O
. _ _ O

# id 41429000-7df4-4d78-a5f8-0968b81c3b85	domain=train
poyraz _ _ B-CW
karayel _ _ I-CW
( _ _ O
i̇smail _ _ O
karayel _ _ O
) _ _ O
, _ _ O
2015 _ _ O
2016 _ _ O

# id 5e09df72-1701-4e3d-8e47-94deacbfd4ff	domain=train
balıkesirspor _ _ O
, _ _ O
2013 _ _ O
14 _ _ O
sezonunda _ _ O
umbro _ _ B-CORP
tarafından _ _ O
üretilen _ _ O
forma _ _ O
ve _ _ O
ürünleri _ _ O
kullanmıştır _ _ O
. _ _ O

# id 93705f70-e486-473f-a385-8b23dfa1df23	domain=train
albüm _ _ O
adı _ _ O
amazon.com'da _ _ B-CORP
gruptan _ _ O
herhangi _ _ O
bir _ _ O
duyuru _ _ O
yapılmadan _ _ O
yayınlandı _ _ O
. _ _ O

# id b1bebd0c-c3c2-4913-881c-a35f9476055b	domain=train
ms _ _ O
5 _ _ O
. _ _ O
yüzyılın _ _ O
başlarındaki _ _ O
notitia _ _ B-CW
dignitatum _ _ I-CW
, _ _ O
unvanın _ _ O
verildiği _ _ O
makamları _ _ O
şöyle _ _ O
listeler _ _ O
: _ _ O

# id 5de670f2-7036-4a0a-97b1-22d7f3888d16	domain=train
başrollerinde _ _ O
jackie _ _ B-PER
chan _ _ I-PER
ve _ _ O
aktör _ _ O
will _ _ B-PER
smith _ _ I-PER
in _ _ O
oğlu _ _ O
jaden _ _ B-PER
smith _ _ I-PER
yer _ _ O
almıştır _ _ O
. _ _ O
1984 _ _ O
teki _ _ O
karate _ _ B-CW
kid _ _ I-CW
filminin _ _ O
günümüz _ _ O
uyarlamasıdır _ _ O
. _ _ O

# id 437d4891-eb8d-499b-b952-1e253d54b134	domain=train
oyunun _ _ O
devam _ _ O
oyunu _ _ O
olan _ _ O
, _ _ O
postal _ _ B-CW
2 _ _ I-CW
, _ _ O
2003 _ _ O
de _ _ O
piyasaya _ _ O
sunuldu _ _ O
. _ _ O

# id 0720385b-0cbb-42e7-8198-eff4b9d73388	domain=train
enzo _ _ B-PER
roco _ _ I-PER
beşiktaş _ _ B-GRP
2018 _ _ O
2020 _ _ O
, _ _ O
fatih _ _ B-GRP
karagümrük _ _ I-GRP
2020 _ _ O

# id 13df3537-c876-4195-9fcc-c75cc6599378	domain=train
ligi _ _ O
nde _ _ O
mücadele _ _ O
eden _ _ O
borussia _ _ B-GRP
dortmund _ _ I-GRP
ii _ _ I-GRP
kadrosuna _ _ O
dahil _ _ O
edilse _ _ O
de _ _ O
forma _ _ O
şansı _ _ O
bulamadı _ _ O
. _ _ O

# id 31dbfa8f-61ed-4374-82d9-3051e8a8f399	domain=train
yalnızca _ _ O
on _ _ O
dört _ _ O
bölüm _ _ O
yayımlanmış _ _ O
ve _ _ O
başrollerini _ _ O
haluk _ _ B-PER
bilginer _ _ I-PER
, _ _ O
kenan _ _ B-PER
işık _ _ I-PER
ve _ _ O
ali _ _ B-PER
sunal _ _ I-PER
paylaşmıştır _ _ O
. _ _ O

# id 76109144-3ac1-4908-9bfb-9ff5db1f72a5	domain=train
ulusal _ _ O
finalin _ _ O
galibi _ _ O
cheesecake _ _ B-CW
isimli _ _ O
şarkı _ _ O
ile _ _ O
jüri _ _ O
ve _ _ O
halktan _ _ O
en _ _ O
yüksek _ _ O
puanları _ _ O
alan _ _ O
teo _ _ B-PER
olmuştur _ _ O
. _ _ O

# id 7365c7e2-9699-4c5c-9351-84b2fef710da	domain=train
from _ _ O
: _ _ O
11 _ _ O
/ _ _ O
01 _ _ O
/ _ _ O
1999 _ _ O
till _ _ O
: _ _ O
18 _ _ O
/ _ _ O
11 _ _ O
/ _ _ O
2002 _ _ O
color _ _ O
: _ _ O
ind _ _ O
text _ _ O
: _ _ O
ecevit _ _ B-PER
fontsize _ _ O
: _ _ O
10 _ _ O

# id ad65a7df-742a-4ee6-81cc-7226e5cbc6f6	domain=train
üçlemenin _ _ O
ilk _ _ O
filmi _ _ O
yol _ _ B-CW
türküsü _ _ I-CW
nde _ _ O
apu _ _ O
nun _ _ O
küçüklüğü _ _ O
ve _ _ O
doğduğu _ _ O
köydeki _ _ O
yaşantısı _ _ O
anlatılır _ _ O
. _ _ O
