
# id a23618fa-10ec-4f5e-bed2-682879bfb054	domain=mix
华 _ _ O
盛 _ _ O
顿 _ _ O
maynard _ _ B-LOC
天 _ _ O
气 _ _ O


# id 04994962-9d4a-420e-a600-927ae9da96a4	domain=mix
het _ _ O
jaar _ _ O
daarop _ _ O
kreeg _ _ O
hij _ _ O
de _ _ O
hoofdrol _ _ O
in _ _ O
de _ _ O
film _ _ O
هتل _ _ B-CW
نیوهمپشایر _ _ I-CW
(فیلم) _ _ I-CW
, _ _ O
naast _ _ O
جودی _ _ B-PER
فاستر _ _ I-PER
, _ _ O
پل _ _ B-PER
مک‌کرین _ _ I-PER
en _ _ O
بیوهانکز _ _ B-PER
بریجز _ _ I-PER
. _ _ O


# id 698c5499-0535-41cd-944a-ddd708d4fb99	domain=mix
туалетная _ _ B-PROD
бумага _ _ I-PROD
: _ _ O
可 _ _ O
用 _ _ O
作 _ _ O
花 _ _ O
盆 _ _ O


# id 337098c9-467e-4645-a9bd-a1f38de4ea39	domain=mix
mein _ _ O
portfolio _ _ O
campari _ _ B-CORP
group _ _ I-CORP


# id 63486568-67ef-4a8e-84c7-ed15019dbdf2	domain=mix
他 _ _ O
们 _ _ O
的 _ _ O
一 _ _ O
些 _ _ O
昵 _ _ O
称 _ _ O
包 _ _ O
括 _ _ O
维 _ _ O
纳 _ _ O
犬 _ _ O
핫도그 _ _ B-PROD
， _ _ O
或 _ _ O
香 _ _ O
肠 _ _ O
狗 _ _ O
。 _ _ O


# id 277a29cc-20e5-421d-a86c-ef765b6de6c1	domain=mix
remote _ _ O
desktop _ _ O
for _ _ O
bmw _ _ B-PROD
3200 _ _ I-PROD
cs _ _ I-PROD


# id 4b53cfc8-e8cb-4c51-84b7-1ca3401a6415	domain=mix
google _ _ O
for _ _ O
카포티 _ _ B-CW


# id ba193346-3bc7-4be6-9084-3b1768fdce83	domain=mix
ट्रिपएडवाइजर _ _ O
sociaaldemocratische _ _ B-GRP
partij _ _ I-GRP
van _ _ I-GRP
kroatië _ _ I-GRP
en _ _ I-GRP
slovenië _ _ I-GRP


# id e12aba37-cfa3-43a7-b937-cbf9a93348e6	domain=mix
in _ _ O
september _ _ O
2019 _ _ O
werden _ _ O
seizoenen _ _ O
één _ _ O
en _ _ O
twee _ _ O
beschikbaar _ _ O
om _ _ O
te _ _ O
streamen _ _ O
op _ _ O
هولو _ _ B-CORP
. _ _ O


# id ac1ff50c-1be9-490f-bf30-910cb628bea4	domain=mix
औसत _ _ O
मार्च _ _ O
तापमान _ _ O
فردونیا، _ _ B-LOC
نیویورک _ _ I-LOC
. _ _ O
में _ _ O


# id bfcee2f8-3322-4516-8e52-72cab606ea20	domain=mix
根 _ _ O
据 _ _ O
the _ _ B-CORP
official _ _ I-CORP
charts _ _ I-CORP
company _ _ I-CORP
， _ _ O
截 _ _ O
至 _ _ O
2008 _ _ O
年 _ _ O
， _ _ O
该 _ _ O
歌 _ _ O
曲 _ _ O
在 _ _ O
该 _ _ O
地 _ _ O
区 _ _ O
的 _ _ O
总 _ _ O
销 _ _ O
量 _ _ O
为 _ _ O
117 _ _ O
, _ _ O
957 _ _ O
份 _ _ O
。 _ _ O


# id 2536e232-ce98-4c83-ad37-ba26a5e18c45	domain=mix
什 _ _ O
么 _ _ O
是 _ _ O
euskotren _ _ B-CORP
闻 _ _ O
名 _ _ O


# id ffbf740d-7d9a-4816-97a3-af4ecf9f6291	domain=mix
天 _ _ O
文 _ _ O
学 _ _ O
家 _ _ O
phil _ _ B-PER
bodner _ _ I-PER


# id d4ef05b6-50ad-467b-ae34-3aeb5860fac6	domain=mix
एक _ _ O
henry _ _ B-PER
b. _ _ I-PER
wheatley _ _ I-PER
कितना _ _ O
बड़ा _ _ O
है? _ _ O


# id 24ff82bf-e6c2-4510-b137-c512de62585e	domain=mix
condensador _ _ B-PROD
eléctrico _ _ I-PROD
用 _ _ O
作 _ _ O
分 _ _ O
流 _ _ O
器 _ _ O
， _ _ O
在 _ _ O
高 _ _ O
频 _ _ O
噪 _ _ O
声 _ _ O
传 _ _ O
播 _ _ O
到 _ _ O
负 _ _ O
载 _ _ O
或 _ _ O
其 _ _ O
他 _ _ O
电 _ _ O
路 _ _ O
组 _ _ O
件 _ _ O
之 _ _ O
前 _ _ O
将 _ _ O
其 _ _ O
重 _ _ O
定 _ _ O
向 _ _ O
到 _ _ O
地 _ _ O
面 _ _ O
。 _ _ O


# id d6a4809f-cc62-463f-84f3-dcfdb617c43f	domain=mix
what _ _ O
does _ _ O
god _ _ O
say _ _ O
about _ _ O
피어 _ _ B-CW
잇셀프 _ _ I-CW
? _ _ O


# id 57707cb8-7459-4075-b369-8632da640f3b	domain=mix
ontario _ _ B-GRP
hockey _ _ I-GRP
federation _ _ I-GRP
退 _ _ O
休 _ _ O
登 _ _ O
录 _ _ O


# id 3af39a32-a94e-47b7-9c03-80449f7f73d2	domain=mix
wie _ _ O
lange _ _ O
dauert _ _ O
es _ _ O
ein _ _ O
zu _ _ O
kochen _ _ O
palto _ _ B-PROD


# id b489ec6b-bff8-4e92-8620-1f4a41c33d80	domain=mix
it _ _ O
is _ _ O
found _ _ O
in _ _ O
brazilië _ _ B-LOC
and _ _ O
venezuela _ _ B-LOC
. _ _ O


# id 3a3d7259-0ee1-4b01-951e-f1a263201d5b	domain=mix
亚 _ _ O
特 _ _ O
兰 _ _ O
大 _ _ O
的 _ _ O
大 _ _ O
学 _ _ O
bickerton _ _ B-LOC


# id d2afe37e-c4a9-4b5d-90e3-8009f04b5caf	domain=mix
हीरो _ _ O
liga _ _ B-GRP
nacional _ _ I-GRP
de _ _ I-GRP
fútbol _ _ I-GRP
profesional _ _ I-GRP


# id 90151c75-efb5-4c9d-9355-42a961cfecee	domain=mix
wie _ _ O
man _ _ O
wurzeln _ _ O
zombi _ _ B-PROD
bilgisayar _ _ I-PROD


# id cac345fd-591c-4fcb-89d4-15398b76aedc	domain=mix
al-ittihad _ _ B-GRP
লাইনে _ _ O


# id 4b19424c-7192-4457-bd47-75f481789e33	domain=mix
统 _ _ O
一 _ _ O
价 _ _ O
格 _ _ O
指 _ _ O
数 _ _ O
= _ _ O
युनाइटेड _ _ B-CORP
प्रेस _ _ I-CORP
इंटरनेशनल _ _ I-CORP
, _ _ O
由 _ _ O
会 _ _ O
议 _ _ O
教 _ _ O
练 _ _ O
选 _ _ O
择 _ _ O



# id cc5cda2c-eb48-4d2b-8724-4658134172e4	domain=mix
later _ _ O
ging _ _ O
ze _ _ O
in _ _ O
city _ _ B-LOC
of _ _ I-LOC
brussels _ _ I-LOC
wonen _ _ O
. _ _ O


# id b8a880a5-dc5c-402e-a957-b3d7bb6af70d	domain=mix
jimmy _ _ B-PER
murphy _ _ I-PER
(rennfahrer) _ _ I-PER
फ्रेमवर्क _ _ O


# id cf09899f-c0eb-4043-ac90-d5d0c03056b6	domain=mix
de _ _ O
soort _ _ O
komt _ _ O
voor _ _ O
in _ _ O
অস্ট্রেলিয়া _ _ B-LOC
. _ _ O


# id ab86f9ea-b003-4146-a890-f9bb7b1c182c	domain=mix
institut _ _ B-GRP
d'études _ _ I-GRP
politiques _ _ I-GRP
de _ _ I-GRP
bordeaux _ _ I-GRP
सीखना _ _ O


# id caddf321-08b0-4a80-939f-b9c63686c125	domain=mix
সিঙ্গাপুর _ _ B-CORP
এয়ারলাইন্স _ _ I-CORP
在 _ _ O
其 _ _ O
航 _ _ O
班 _ _ O
上 _ _ O
部 _ _ O
署 _ _ O
天 _ _ O
空 _ _ O
元 _ _ O
帅 _ _ O
。 _ _ O


# id 843865ea-6b63-460b-a67e-721cab792594	domain=mix
julie _ _ B-PER
tippetts _ _ I-PER
出 _ _ O
生 _ _ O


# id f61daa30-d456-41da-aec4-4ccd4924d803	domain=mix
messe _ _ B-CORP
stuttgart _ _ I-CORP
gebührenfreie _ _ O
nummer _ _ O


# id c5135723-0a3c-48cc-956e-e69dfd40bec5	domain=mix
lawrence _ _ O
county _ _ O
весиндарио _ _ B-GRP


# id 575ad808-6f3a-4510-a578-9ad9853ba599	domain=mix
het _ _ O
format _ _ O
komt _ _ O
oorspronkelijk _ _ O
uit _ _ O
het _ _ O
بریتانیا _ _ B-LOC
, _ _ O
waar _ _ O
het _ _ O
op _ _ O
18 _ _ O
juni _ _ O
2009 _ _ O
in _ _ O
première _ _ O
ging _ _ O
op _ _ O
کانال _ _ B-CORP
۴ _ _ I-CORP
. _ _ O


# id 859500e8-21c2-4908-9b25-80274f3dbd9d	domain=mix
jean _ _ B-PER
bertola _ _ I-PER
এ _ _ O
দেখার _ _ O
বিষয় _ _ O


# id 72ae16dd-4d6e-4422-8002-a31b6a3aede6	domain=mix
多 _ _ O
少 _ _ O
卡 _ _ O
路 _ _ O
里 _ _ O
simm _ _ B-PROD
有 _ _ O


# id f2eda067-0515-4e98-9a5c-b39574d2b026	domain=mix
它 _ _ O
还 _ _ O
有 _ _ O
一 _ _ O
个 _ _ O
火 _ _ O
车 _ _ O
模 _ _ O
式 _ _ O
( _ _ O
электропоезд _ _ B-PROD
серии _ _ I-PROD
400 _ _ I-PROD
сети _ _ I-PROD
синкансэн _ _ I-PROD
) _ _ O
。 _ _ O


# id 7a344a48-5eb8-48e8-8ebc-c96772b0f4ff	domain=mix
冬 _ _ O
青 _ _ O
是 _ _ O
the _ _ B-GRP
hollies _ _ I-GRP
第 _ _ O
三 _ _ O
张 _ _ O
录 _ _ O
音 _ _ O
室 _ _ O
专 _ _ O
辑 _ _ O
parlophone _ _ B-CORP
. _ _ O


# id 834c48ec-8797-4928-bfd2-8d8e88bba39d	domain=mix
यह _ _ O
क्षेत्र _ _ O
उत्तर _ _ O
में _ _ O
quanzhou _ _ B-LOC
से _ _ O
भी _ _ O
जुड़ने _ _ O
वाला _ _ O
है, _ _ O
जिससे _ _ O
भविष्य _ _ O
में _ _ O
लगभग _ _ O
आठ _ _ O
मिलियन _ _ O
लोगों _ _ O
का _ _ O
महानगर _ _ O
बन _ _ O
जाएगा। _ _ O


# id d01c36fd-6b91-4a3b-81da-0fbbdb635f87	domain=mix
das _ _ O
haus _ _ O
ist _ _ O
اندود _ _ B-PROD
گچ _ _ I-PROD
و _ _ I-PROD
سیمان _ _ I-PROD
und _ _ O
hat _ _ O
ein _ _ O
schieferdach _ _ O
aus _ _ O
stein _ _ O
und _ _ O
zwei _ _ O
stockwerke. _ _ O


# id c95dd0fe-3efb-4624-8cf6-0b911931fd7b	domain=mix
in _ _ O
der _ _ O
hauptgeschichte _ _ O
am _ _ O
डेली _ _ B-GRP
टेलीग्राफ _ _ I-GRP
folgenden _ _ O
tag _ _ O
hieß _ _ O
es: _ _ O


# id 91493063-7181-47fa-9d25-00202f61fe11	domain=mix
tétaigne _ _ O
ist _ _ O
eine _ _ O
کامین _ _ B-LOC
(تقسیمات _ _ I-LOC
کشوری _ _ I-LOC
فرانسه) _ _ I-LOC
آردن _ _ B-LOC
شهرستان‌های _ _ B-LOC
فرانسه _ _ I-LOC
im _ _ O
norden _ _ O
فرانسه _ _ B-LOC
. _ _ O


# id 0a95d3b4-c981-4ce7-bfd4-aba6ed95f822	domain=mix
यह _ _ O
उत्तर _ _ O
पूर्व _ _ O
में, _ _ O
दक्षिण-पूर्व _ _ O
में, _ _ O
दक्षिण-पश्चिम _ _ O
में, _ _ O
और _ _ O
उत्तर _ _ O
में _ _ O
dohrighat _ _ B-LOC
को _ _ O
जोड़ता _ _ O
है। _ _ O


# id 964c4879-25d9-4f41-b901-3b1049cec5fe	domain=mix
where _ _ O
did _ _ O
международный _ _ B-GRP
союз _ _ I-GRP
микробиологических _ _ I-GRP
обществ _ _ I-GRP
originate? _ _ O


# id ab556d71-f7d6-4012-bf1d-8c533f874586	domain=mix
这 _ _ O
رولز-رویس/سنکما _ _ B-PROD
الیمپوس _ _ I-PROD
۵۹۳ _ _ I-PROD
在 _ _ O
کنکورد _ _ B-PROD
在 _ _ O
超 _ _ O
音 _ _ O
速 _ _ O
巡 _ _ O
航 _ _ O
和 _ _ O
干 _ _ O
起 _ _ O
飞 _ _ O
功 _ _ O
率 _ _ O
下 _ _ O
有 _ _ O
很 _ _ O
高 _ _ O
的 _ _ O
比 _ _ O
推 _ _ O
力 _ _ O
。 _ _ O


# id 4f22b3ad-b10d-4449-a835-384aa51b78f5	domain=mix
huissen _ _ B-LOC
( _ _ O
stad _ _ O
in _ _ O
de _ _ O
gemeente _ _ O
lingewaard _ _ B-LOC
) _ _ O



# id 24594736-14c1-45f2-a49e-e7e6d41c76d3	domain=mix
lealista _ _ B-GRP
negro _ _ I-GRP
कहां _ _ O
से _ _ O
हैं? _ _ O


# id 24414368-ddd3-454d-95bb-f4c372fbfff5	domain=mix
corvinul _ _ B-GRP
hunedoara _ _ I-GRP
कितना _ _ O
बड़ा _ _ O
है? _ _ O


# id ebcc1cfe-e6a4-48a7-be61-3f3798127df0	domain=mix
孩 _ _ O
子 _ _ O
们 _ _ O
john _ _ B-PER
motley _ _ I-PER
morehead _ _ I-PER


# id b49c8d22-73d3-4c28-a511-e9b143ca5bb6	domain=mix
爱 _ _ O
森 _ _ O
斯 _ _ O
坦 _ _ O
是 _ _ O
一 _ _ O
座 _ _ O
山 _ _ O
sachsen _ _ B-LOC
, _ _ O
东 _ _ O
南 _ _ O
deutschland _ _ B-LOC
. _ _ O


# id 418f4f73-be02-4c56-a53a-28fa00b8989e	domain=mix
the _ _ O
highway _ _ O
connects _ _ O
সান্তো _ _ B-LOC
দোমিঙ্গো _ _ I-LOC
to _ _ O
the _ _ O
eastern _ _ O
part _ _ O
of _ _ O
the _ _ O
country _ _ O
with _ _ O
a _ _ O
mere _ _ O
four _ _ O
hour _ _ O
drive _ _ O
. _ _ O


# id 767612e1-4373-4e87-b18e-41b3ccf7f7a7	domain=mix
হেইনেন _ _ O
<p _ _ O
translate _ _ O
= _ _ O
no> _ _ O
krc _ _ B-GRP
헹크 _ _ I-GRP
এর _ _ O
একজন _ _ O
তরুণ _ _ O
প্রবক্তা। _ _ O


# id 5a467470-e2f6-4352-9e53-e4a8f56b7ca6	domain=mix
然 _ _ O
而 _ _ O
， _ _ O
有 _ _ O
些 _ _ O
谷 _ _ O
物 _ _ O
像 _ _ O
برنج _ _ B-PROD
例 _ _ O
如 _ _ O
， _ _ O
已 _ _ O
经 _ _ O
成 _ _ O
功 _ _ O
地 _ _ O
通 _ _ O
过 _ _ O
基 _ _ O
因 _ _ O
改 _ _ O
造 _ _ O
使 _ _ O
其 _ _ O
具 _ _ O
有 _ _ O
抗 _ _ O
旱 _ _ O
性 _ _ O
。 _ _ O


# id 3f393fce-23e0-42d6-bc4e-07dde4b697c9	domain=mix
the _ _ O
film _ _ O
however _ _ O
, _ _ O
has _ _ O
developed _ _ O
a _ _ O
strong _ _ O
cult _ _ O
following _ _ O
among _ _ O
google _ _ B-CORP
who _ _ O
have _ _ O
seen _ _ O
the _ _ O
film _ _ O
. _ _ O


# id 2ea11971-db1a-47fe-be7a-c359ba02821d	domain=mix
它 _ _ O
被 _ _ O
描 _ _ O
述 _ _ O
为 _ _ O
francis _ _ B-PER
walker _ _ I-PER
1858 _ _ O
年 _ _ O
发 _ _ O
现 _ _ O
于 _ _ O
australien _ _ B-LOC
和 _ _ O
neuseeland _ _ B-LOC
. _ _ O


# id 2a36de15-6f74-4e06-98f8-469d9e7fa360	domain=mix
4th _ _ B-GRP
infantry _ _ I-GRP
division _ _ I-GRP
点 _ _ O
注 _ _ O
册 _ _ O


# id eb44dc13-3628-4acd-8aa6-e0ffe0350cef	domain=mix
цагароло _ _ B-LOC
state _ _ O
troopers _ _ O


# id a6878a7e-04eb-45f8-ae6c-7a7a2ba04b0b	domain=mix
het _ _ O
歌 _ _ B-CW
劇 _ _ I-CW
劇 _ _ I-CW
本 _ _ I-CW
werd _ _ O
geschreven _ _ O
door _ _ O
伊 _ _ B-PER
戈 _ _ I-PER
尔 _ _ I-PER
· _ _ I-PER
费 _ _ I-PER
奥 _ _ I-PER
多 _ _ I-PER
罗 _ _ I-PER
维 _ _ I-PER
奇 _ _ I-PER
· _ _ I-PER
斯 _ _ I-PER
特 _ _ I-PER
拉 _ _ I-PER
文 _ _ I-PER
斯 _ _ I-PER
基 _ _ I-PER
en _ _ O
亞 _ _ B-PER
歷 _ _ I-PER
山 _ _ I-PER
大 _ _ I-PER
· _ _ I-PER
班 _ _ I-PER
耐 _ _ I-PER
瓦 _ _ I-PER
. _ _ O


# id e369b2f3-27ea-4e6c-880d-9360e783d17d	domain=mix
the _ _ O
college _ _ O
is _ _ O
recognised _ _ O
by _ _ O
the _ _ O
विश्‍वविद्यालय _ _ B-GRP
अनुदान _ _ I-GRP
आयोग _ _ I-GRP
(भारत) _ _ I-GRP
( _ _ O
ugc _ _ O
) _ _ O
. _ _ O


# id 5ce75221-cd7c-403c-8f25-5fbb5e92e259	domain=mix
норман _ _ B-PER
маклин _ _ I-PER
, _ _ O
der _ _ O
seine _ _ O
erfahrung _ _ O
in _ _ O
aus _ _ B-CW
der _ _ I-CW
mitte _ _ I-CW
entspringt _ _ I-CW
ein _ _ I-CW
fluß _ _ I-CW
(roman) _ _ I-CW


# id 3267d039-b5fa-4333-9d31-4d58e7723d46	domain=mix
2013 _ _ O
年 _ _ O
最 _ _ O
成 _ _ O
功 _ _ O
的 _ _ O
电 _ _ O
影 _ _ O
( _ _ O
按 _ _ O
电 _ _ O
影 _ _ O
票 _ _ O
数 _ _ O
出 _ _ O
售 _ _ O
) _ _ O
österreich _ _ B-LOC
. _ _ O


# id ae608095-e6fa-4562-a890-63b5a535cc53	domain=mix
আমার _ _ O
কাছে _ _ O
সেরা _ _ O
telling _ _ B-CW
stories _ _ I-CW


# id 9f028fbf-2b6c-4cde-a9ab-85ba1bc7361b	domain=mix
james _ _ B-CW
bond _ _ I-CW
films _ _ O
spannen _ _ O
de _ _ O
kroon _ _ O
: _ _ O
leveranciers _ _ O
betalen _ _ O
vele _ _ O
miljoenen _ _ O
dollars _ _ O
om _ _ O
op _ _ O
deze _ _ O
wijze _ _ O
reclame _ _ O
te _ _ O
kunnen _ _ O
maken _ _ O
. _ _ O


# id 3477db71-9eeb-4164-af2d-3cbb3affcff4	domain=mix
wann _ _ O
xmal _ _ B-GRP
deutschland _ _ I-GRP
wurde _ _ O
ein _ _ O
staat _ _ O


# id 3da94384-caa4-4db9-b88e-14b7491ec725	domain=mix
প্রথম _ _ O
বাড়ি _ _ O
ক্রেতা _ _ O
saint _ _ B-LOC
john _ _ I-LOC
river _ _ I-LOC



# id ee7a4636-61e6-4f40-8547-173b96f9eabd	domain=mix
ostrea _ _ O
diluviana _ _ O
是 _ _ O
一 _ _ O
种 _ _ O
化 _ _ O
石 _ _ O
物 _ _ O
种 _ _ O
i̇stiridye _ _ B-PROD
. _ _ O


# id 4f2f723b-efa9-4702-9381-bb60ebcc08b2	domain=mix
the _ _ O
hail _ _ O
in _ _ O
the _ _ O
coastal _ _ O
regions _ _ O
was _ _ O
described _ _ O
as _ _ O
being _ _ O
of _ _ O
similar _ _ O
size _ _ O
to _ _ O
a _ _ O
ক্রিকেট _ _ B-PROD
বল _ _ I-PROD
. _ _ O


# id de2d168f-5281-4c1d-9520-a1a37b36570f	domain=mix
তিনি _ _ O
<p _ _ O
translate _ _ O
= _ _ O
no> _ _ O
galatasaray _ _ B-GRP
sk _ _ I-GRP
এর _ _ O
হয়েও _ _ O
খেলেছেন। _ _ O


# id 43d7e942-b57c-4ed9-89e2-765f05d16d5f	domain=mix
es _ _ O
ist _ _ O
der _ _ O
geburtsort _ _ O
des _ _ O
schauspielers _ _ O
nino _ _ B-PER
manfredi _ _ I-PER
. _ _ O


# id 8a887350-53b2-4c23-8522-1a0aaf8a9d97	domain=mix
হ্যারিস _ _ O
স্বামী _ _ O
ছিলেন _ _ O
প্রখ্যাত _ _ O
নাট্য _ _ O
প্রযোজক _ _ O
<p _ _ O
translate _ _ O
= _ _ O
no> _ _ O
william _ _ B-PER
harris _ _ I-PER
এর _ _ O
ছেলে। _ _ O


# id a9567470-669b-4285-ae66-e736fe72f2cf	domain=mix
what _ _ O
year _ _ O
did _ _ O
lg _ _ B-CORP
electronics _ _ I-CORP
come _ _ O
out? _ _ O


# id 930d8d5d-9cb6-4f31-bd4f-d25f67eeb766	domain=mix
书 _ _ O
inmarsat _ _ B-CORP


# id 0932ec78-a5b2-4978-9adc-4af43952fb4b	domain=mix
তিনি _ _ O
স্কুলের _ _ O
লাইব্রেরিতে _ _ O
এবং _ _ O
<p _ _ O
translate _ _ O
= _ _ O
no> _ _ O
library _ _ B-GRP
of _ _ I-GRP
congress _ _ I-GRP
সময় _ _ O
কাটান। _ _ O


# id 71ad0e55-8b8b-4bcd-9132-c7e86a03220b	domain=mix
iron _ _ B-CORP
ore _ _ I-CORP
company _ _ I-CORP
of _ _ I-CORP
canada _ _ I-CORP
überweisungsformular _ _ O


# id dea80320-8a21-4d66-b7bf-4a4e0caa6be2	domain=mix
, _ _ O
a _ _ O
character _ _ O
in _ _ O
the _ _ O
manga _ _ O
series _ _ O
유유시키 _ _ B-CW



# id cb406e75-f9f6-4d16-aa1c-be51189f3498	domain=mix
дрю _ _ B-PER
фуденберг _ _ I-PER
কি _ _ O
অধ্যয়ন _ _ O
করেছে? _ _ O


# id 749e1946-e3c4-407f-9301-a0c63494f90a	domain=mix
nokia _ _ B-PROD
1110 _ _ I-PROD
like _ _ O
vegetables _ _ O


# id 620cf8ee-3698-4ec6-9f4b-d743eb457d7a	domain=mix
welche _ _ O
art _ _ O
von _ _ O
versicherung _ _ O
урусанга _ _ B-LOC
glaubt _ _ O
ein _ _ O
фаркуар _ _ B-LOC
ews _ _ O


# id 827cbab2-1a2e-4b44-852b-382ae42752a8	domain=mix
alleen _ _ O
দ্রাক্ষাসুরা _ _ B-PROD
gerijpt _ _ O
in _ _ O
een _ _ O
van _ _ O
deze _ _ O
steden _ _ O
mag _ _ O
zich _ _ O
sherry _ _ O
noemen _ _ O
. _ _ O


# id 77a6156d-90e3-4806-8cb6-2de804c8f57e	domain=mix
ethio _ _ B-CORP
telecom _ _ I-CORP
联 _ _ O
系 _ _ O
电 _ _ O
话 _ _ O


# id f14ceb26-d27d-4fe6-bafd-9810f60670f9	domain=mix
वाशिंगटन _ _ O
का _ _ O
इतिहास _ _ O
caguas _ _ B-LOC


# id 52af5d04-aa86-4341-8dc1-cf8139b6824f	domain=mix
ইংরেজিতে _ _ O
korkunç _ _ B-CW
ivan _ _ I-CW
ve _ _ I-CW
oğlu _ _ I-CW
i̇van, _ _ I-CW
16 _ _ I-CW
kasım _ _ I-CW
1581 _ _ I-CW
মানে _ _ O
কি? _ _ O


# id 6a9e2912-bb9c-41e2-bf49-02415af4b168	domain=mix
该 _ _ O
视 _ _ O
频 _ _ O
包 _ _ O
括 _ _ O
전주곡 _ _ B-CW
到 _ _ O
歌 _ _ O
曲 _ _ O
( _ _ O
let _ _ O
me _ _ O
talk _ _ O
to _ _ O
you _ _ O
) _ _ O
， _ _ O
其 _ _ O
中 _ _ O
包 _ _ O
括 _ _ O
歌 _ _ O
曲 _ _ O
的 _ _ O
制 _ _ O
作 _ _ O
人 _ _ O
， _ _ O
팀발랜드 _ _ B-PER
并 _ _ O
具 _ _ O
有 _ _ O
ti _ _ O
功 _ _ O
能 _ _ O
。 _ _ O


# id fbb96534-4886-458d-8a4b-54f72829206c	domain=mix
保 _ _ O
罗 _ _ O
纽 _ _ O
曼 _ _ O
westwinds _ _ B-CW


# id fd0b4043-5067-45fe-8ef7-7e4769634932	domain=mix
निकटतम _ _ O
digital _ _ B-CORP
image _ _ I-CORP
design _ _ I-CORP
कार्यालय _ _ O



# id 070799de-ca5c-4292-b080-d5e58c4e624a	domain=mix
джеймс _ _ B-PER
френсис _ _ I-PER
রাজস্ব _ _ O


# id c18968c4-4f50-4f44-b20a-c50de6fbe4d2	domain=mix
koichi _ _ B-PER
sugiyama _ _ I-PER
विश्व _ _ O
कप _ _ O


# id 06659779-e59b-405c-a3d9-70f8f518c595	domain=mix
since _ _ O
2010 _ _ O
she _ _ O
is _ _ O
in _ _ O
the _ _ O
board _ _ O
of _ _ O
directors _ _ O
of _ _ O
the _ _ O
internationale _ _ B-CORP
gesellschaft _ _ I-CORP
für _ _ I-CORP
neue _ _ I-CORP
musik _ _ I-CORP
( _ _ O
iscm _ _ O
) _ _ O
. _ _ O


# id f48d8883-403e-4679-baf8-4832b245041d	domain=mix
gesundheitliche _ _ O
vorteile _ _ O
von _ _ O
том _ _ B-PER
кинг _ _ I-PER


# id fa37921b-b99d-459f-908a-d55f4022cc8e	domain=mix
按 _ _ O
照 _ _ O
bear _ _ B-CORP
stearns _ _ I-CORP
据 _ _ O
估 _ _ O
计 _ _ O
， _ _ O
该 _ _ O
区 _ _ O
块 _ _ O
的 _ _ O
石 _ _ O
油 _ _ O
价 _ _ O
值 _ _ O
从 _ _ O
250 _ _ O
亿 _ _ O
美 _ _ O
元 _ _ O
到 _ _ O
600 _ _ O
亿 _ _ O
美 _ _ O
元 _ _ O
不 _ _ O
等 _ _ O
。 _ _ O


# id 84426e22-425a-410b-9c1c-6a416859fd3f	domain=mix
سدریک _ _ B-PER
پرایس _ _ I-PER
महान _ _ O
. _ _ O
के _ _ O
बारे _ _ O
में _ _ O
तथ्य _ _ O


# id d427d27d-549e-4608-9dab-c55a73c474bc	domain=mix
这 _ _ O
是 _ _ O
最 _ _ O
后 _ _ O
一 _ _ O
个 _ _ O
使 _ _ O
用 _ _ O
的 _ _ O
主 _ _ O
要 _ _ O
家 _ _ O
用 _ _ O
控 _ _ O
制 _ _ O
台 _ _ O
oyun _ _ B-PROD
kasedi _ _ I-PROD
作 _ _ O
为 _ _ O
其 _ _ O
主 _ _ O
要 _ _ O
存 _ _ O
储 _ _ O
格 _ _ O
式 _ _ O
， _ _ O
直 _ _ O
到 _ _ O
nintendo _ _ B-PROD
switch _ _ I-PROD
在 _ _ O
2017 _ _ O
年 _ _ O
。 _ _ O


# id 452609ec-3f9f-4fce-adff-2067ebc3a217	domain=mix
beantragen _ _ O
sie _ _ O
medicaid _ _ O
renault _ _ B-PROD
fr1 _ _ I-PROD


# id afe31649-067b-4601-a920-cd5d0704d0df	domain=mix
wie _ _ O
viele _ _ O
sitze _ _ O
alga _ _ B-PROD
comestible _ _ I-PROD


# id 1eb26f96-0b22-44a7-8c04-a2b8039b0f9d	domain=mix
pita _ _ B-PROD
homes _ _ O
for _ _ O
sale _ _ O


# id d9af1229-1ffe-4add-924a-3d567510c76b	domain=mix
the _ _ O
এশিয়ান _ _ B-GRP
ক্রিকেট _ _ I-GRP
কাউন্সিল _ _ I-GRP
( _ _ O
acc _ _ O
) _ _ O
and _ _ O
পাকিস্তান _ _ B-GRP
ক্রিকেট _ _ I-GRP
বোর্ড _ _ I-GRP
( _ _ O
pcb _ _ O
) _ _ O
shared _ _ O
organising _ _ O
responsibilities _ _ O
. _ _ O


# id 1a747173-2b89-4498-bdd8-25f268747023	domain=mix
колледж _ _ B-LOC
святого _ _ I-LOC
михаила _ _ I-LOC
(фрибур) _ _ I-LOC
健 _ _ O
康 _ _ O
门 _ _ O
户 _ _ O


# id e717ec19-837a-492e-a6c6-c0183df96f37	domain=mix
诺 _ _ O
曼 _ _ O
介 _ _ O
绍 _ _ O
了 _ _ O
部 _ _ O
分 _ _ O
comic _ _ B-CW
relief _ _ I-CW
在 _ _ O
1990 _ _ O
年 _ _ O
和 _ _ O
1991 _ _ O
年 _ _ O
。 _ _ O


# id 1f149dd0-6a59-47f0-b07e-4ecbda80b2ca	domain=mix
তিনি _ _ O
<p _ _ O
translate _ _ O
= _ _ O
no> _ _ O
آوکلند _ _ B-LOC
এ _ _ O
অবতরণ _ _ O
করেন _ _ O
এবং _ _ O
শেয়ার _ _ O
ব্রোকার _ _ O
হিসেবে _ _ O
কাজ _ _ O
পান। _ _ O


# id 272006c6-c4e5-4620-a405-fee06e18fbe3	domain=mix
lenfilm _ _ B-GRP
比 _ _ O
分 _ _ O
实 _ _ O
时 _ _ O
更 _ _ O
新 _ _ O


# id 1b454e90-f7ce-4cd1-9f90-a94e1794e38e	domain=mix
他 _ _ O
还 _ _ O
入 _ _ O
选 _ _ O
了 _ _ O
参 _ _ O
加 _ _ O
两 _ _ O
场 _ _ O
比 _ _ O
赛 _ _ O
的 _ _ O
球 _ _ O
队 _ _ O
arjantin _ _ B-LOC
. _ _ O


# id 0983d197-0c35-4a76-a753-076f3a8f410d	domain=mix
the _ _ O
cemetery _ _ O
makes _ _ O
an _ _ O
appearance _ _ O
in _ _ O
the _ _ O
film _ _ O
detroit _ _ B-CW
9000 _ _ I-CW
as _ _ O
the _ _ O
scene _ _ O
of _ _ O
a _ _ O
shootout _ _ O
. _ _ O


# id e1813fa3-2fef-44f9-aa23-dc7848b262ee	domain=mix
यूएसए _ _ O
bella _ _ B-GRP
morte _ _ I-GRP


# id a37537b7-da06-4b05-a594-155dcea8df30	domain=mix
客 _ _ O
串 _ _ O
也 _ _ O
出 _ _ O
现 _ _ O
在 _ _ O
роман _ _ B-CW
等 _ _ O
文 _ _ O
学 _ _ O
作 _ _ O
品 _ _ O
。 _ _ O


# id bc484ada-08a1-4c94-931f-47e8e65fd6f3	domain=mix
패턴 _ _ B-PROD
উদাহরণ _ _ O


# id c1588558-85f4-44af-bdec-72b0ccc20291	domain=mix
१९३१ _ _ O
में _ _ O
उन्होंने _ _ O
एक _ _ O
करीबी _ _ O
दोस्त _ _ O
湯 _ _ B-PER
瑪 _ _ I-PER
斯 _ _ I-PER
· _ _ I-PER
愛 _ _ I-PER
迪 _ _ I-PER
生 _ _ I-PER
की _ _ O
समाधि _ _ O
पर _ _ O
सेवा _ _ O
का _ _ O
संचालन _ _ O
किया। _ _ O


# id e6b26710-1ebe-45df-a679-dabb9555503c	domain=mix
书 _ _ O
印 _ _ O
和 _ _ O
报 _ _ O
纸 _ _ O
归 _ _ O
pearson _ _ B-CORP
plc _ _ I-CORP
， _ _ O
一 _ _ O
家 _ _ O
全 _ _ O
球 _ _ O
性 _ _ O
的 _ _ O
出 _ _ O
版 _ _ O
公 _ _ O
司 _ _ O
。 _ _ O


# id 49149720-cdd7-44e0-93c0-26b585e66888	domain=mix
अपनी _ _ O
अधिकांश _ _ O
प्रस्तुतियों _ _ O
में, _ _ O
वह _ _ O
एक _ _ O
यादृच्छिक _ _ O
चरित्र _ _ O
या _ _ O
अन्य _ _ O
चीजों _ _ O
के _ _ O
बारे _ _ O
में _ _ O
गाते _ _ O
थे, _ _ O
जैसे _ _ O
치즈 _ _ B-PROD
या _ _ O
सांस्कृतिक _ _ O
विविधता। _ _ O


# id 69542b4d-9bcd-4321-a7a1-8dc9cb755fef	domain=mix
chevrolet _ _ B-PROD
s-10 _ _ I-PROD
अधिकृत _ _ O
मरम्मत _ _ O


# id 11cbd062-3009-4cef-93c9-ad2a66401e25	domain=mix
das _ _ O
spiel _ _ O
wurde _ _ O
von _ _ O
der _ _ O
बीबीसी _ _ B-CORP
mit _ _ O
einem _ _ O
jungen _ _ O
john _ _ B-PER
motson _ _ I-PER
kommentar _ _ O
abgedeckt. _ _ O


# id bf7f9c94-1e88-4b7c-9176-52cce7723110	domain=mix
ten _ _ O
electors _ _ O
were _ _ O
created _ _ O
by _ _ O
луций _ _ B-PER
iii _ _ I-PER
, _ _ O
five _ _ O
by _ _ O
александр _ _ B-PER
iii _ _ I-PER
and _ _ O
two _ _ O
by _ _ O
адриан _ _ B-PER
iv _ _ I-PER
. _ _ O


# id 3f912f6b-b399-46d2-a277-5cc575f27082	domain=mix
크리에이티브 _ _ B-CORP
어셈블리 _ _ I-CORP
সর্বশেষ _ _ O
ড্রাইভার _ _ O


# id 891e61c3-421c-4f8f-924f-1366306289a2	domain=mix
ook _ _ O
produceerde _ _ O
hij _ _ O
in _ _ O
deze _ _ O
periode _ _ O
enkele _ _ O
tracks _ _ O
met _ _ O
dj _ _ B-PER
paul _ _ I-PER
elstak _ _ I-PER
. _ _ O


# id bdeaaf52-bdf4-426d-8ff7-d090c160293b	domain=mix
एंडरसन _ _ O
ولا _ _ B-CORP


# id f5ece9e2-6271-4400-9be6-e818b350d83f	domain=mix
ultimate _ _ B-GRP
spinach _ _ I-GRP
专 _ _ O
业 _ _ O


# id 2dc20fe1-0161-499c-ae84-ef83e018b5e5	domain=mix
google _ _ B-CORP
inc. _ _ I-CORP
, _ _ O
1998 _ _ O
, _ _ O
co _ _ O
founders _ _ O
larry _ _ B-PER
page _ _ I-PER
( _ _ O
m.s _ _ O
) _ _ O
and _ _ O
sergey _ _ B-PER
brin _ _ I-PER
( _ _ O
m.s _ _ O
) _ _ O
. _ _ O


# id 28d2b378-06e2-4895-8fe7-bf7114a15932	domain=mix
मीका _ _ O
sausage _ _ B-PROD
की _ _ O
एक _ _ O
श्रृंखला _ _ O
तैयार _ _ O
करता _ _ O
है। _ _ O


# id eea7b08a-721a-4877-ad05-f33f95acd834	domain=mix
小 _ _ B-PROD
麦 _ _ I-PROD
स्ट्रॉ _ _ O
को _ _ O
स्मोक्ड, _ _ O
स्टीम, _ _ O
वाइटनिंग, _ _ O
डाई, _ _ O
कट, _ _ O
और _ _ O
कई _ _ O
तरह _ _ O
की _ _ O
प्रक्रियाओं _ _ O
में _ _ O
बदल _ _ O
दिया _ _ O
जाता _ _ O
है _ _ O
ताकि _ _ O
नाजुक _ _ O
प्रतिनिधित्वात्मक _ _ O
कार्यों _ _ O
को _ _ O
फैशन _ _ O
किया _ _ O
जा _ _ O
सके। _ _ O


# id 163ba3e5-75c5-496d-860a-322b018ee5f8	domain=mix
alan _ _ B-PER
white _ _ I-PER
ethics _ _ O


# id 4f286e4a-eddc-4f8e-81af-59007797b39a	domain=mix
能 _ _ O
够 _ _ O
peugeot _ _ B-PROD
201 _ _ I-PROD
引 _ _ O
起 _ _ O
痛 _ _ O
风 _ _ O


# id 3ee21d32-6cfe-4dc8-aa1e-3c33ccb9d4e3	domain=mix
beschränkungen _ _ O
برودت _ _ B-PROD
جذبی _ _ I-PROD


# id fe93b63f-35d9-433d-91bc-df4e5f552865	domain=mix
সেরা _ _ O
abirim _ _ B-LOC
অনলাইনে _ _ O


# id 753beeb9-32d0-47b1-8c2f-df727146fd04	domain=mix
sumney _ _ O
sang _ _ O
on _ _ O
the _ _ O
opening _ _ O
track _ _ O
of _ _ O
벡 _ _ B-PER
album _ _ O
song _ _ B-CW
reader _ _ I-CW
. _ _ O


# id b7b110a4-6c15-45dd-95de-41b626c9b17b	domain=mix
모카신 _ _ B-PROD
ich _ _ O


# id f2c2671b-05d5-498b-870a-e24fefea787b	domain=mix
bijeypur _ _ B-LOC
. _ _ O
में _ _ O
कर _ _ O
की _ _ O
दर _ _ O


# id 92b35303-dd4c-466b-9d5a-a822965bce1f	domain=mix
who _ _ O
created _ _ O
the _ _ O
first _ _ O
블루 _ _ B-GRP
문 _ _ I-GRP
보이스 _ _ I-GRP
? _ _ O


# id 2f54ef50-ec2e-49e5-a876-4488cbdaf12a	domain=mix
jurylid _ _ O
simon _ _ B-PER
cowell _ _ I-PER
vond _ _ O
haar _ _ O
optreden _ _ O
sensationeel _ _ O
. _ _ O


# id 0aad912f-5c50-48ab-92dc-4733e28a4027	domain=mix
wo _ _ O
ist _ _ O
southern _ _ B-CW
literary _ _ I-CW
messenger _ _ I-CW
, _ _ O
tx _ _ O


# id acfa31c4-1620-4205-9166-6f4e3bdd62a6	domain=mix
اسلاترهاوس _ _ B-GRP
proud _ _ O
mary _ _ O


# id 0d106031-0316-4a5f-b9bc-2a88bc6c2fa2	domain=mix
ado _ _ O
is _ _ O
ontwikkeld _ _ O
door _ _ O
마이크로소프트 _ _ B-CORP
. _ _ O


# id 6f818281-f4cd-4422-9f2c-653d1e9d90bf	domain=mix
im _ _ O
jahr _ _ O
1834 _ _ O
wurde _ _ O
es _ _ O
im _ _ O
einvernehmen _ _ O
mit _ _ O
dem _ _ O
aufgegeben _ _ O
american _ _ B-CORP
fur _ _ I-CORP
company _ _ I-CORP
. _ _ O


# id d2989011-a145-4405-9793-a83f30e02f14	domain=mix
espn _ _ O
naoussa _ _ B-GRP
fc _ _ I-GRP


# id 32691142-cf46-44f4-bc6e-bf04f6b32c88	domain=mix
hope _ _ B-CW
there's _ _ I-CW
someone _ _ I-CW
कहाँ _ _ O
था? _ _ O


# id 5444ae9b-bba3-4e65-8136-72878fc2466d	domain=mix
how _ _ O
to _ _ O
use _ _ O
7 _ _ B-CW
vidas _ _ I-CW
in _ _ O
html _ _ O


# id 83519749-840b-45c6-9792-53aa091a71ee	domain=mix
prices _ _ O
of _ _ O
dacia _ _ B-PROD
supernova _ _ I-PROD


# id 49a1e3db-ec7d-4d93-a376-ba691888615b	domain=mix
er _ _ O
gehört _ _ O
zur _ _ O
hindistan _ _ B-GRP
ulusal _ _ I-GRP
kongresi _ _ I-GRP
party. _ _ O


# id d61c90db-a8fb-4074-a5ca-1778835814a3	domain=mix
شرکت _ _ B-CORP
نفت _ _ I-CORP
ایران _ _ I-CORP
و _ _ I-CORP
انگلیس _ _ I-CORP
atlanta _ _ O
stadium _ _ O


# id 312a12ce-52ab-49b1-9ac7-dc5cded9793b	domain=mix
elly _ _ B-CW
hakkında _ _ I-CW
বিপর্যয় _ _ O


# id 0eafc0c5-003e-4bc3-9d08-6dbe82780da4	domain=mix
বাণিজ্যিক _ _ O
সম্ভাবনা, _ _ O
কিছু _ _ O
<p _ _ O
translate _ _ O
= _ _ O
no> _ _ O
डीवीडी _ _ B-PROD
কে _ _ O
বাদ _ _ O
দিয়ে _ _ O
যারা _ _ O
হয়তো _ _ O
ক্যাম্পি _ _ O
বিনোদন _ _ O
খুঁজছেন, _ _ O
তাদেরকে _ _ O
বেশ _ _ O
দূরবর্তী _ _ O
মনে _ _ O
হচ্ছে। _ _ O


# id 03263d80-079a-40f0-b532-0220708deb83	domain=mix
what _ _ O
is _ _ O
the _ _ O
elcar _ _ B-CORP
motor _ _ I-CORP
company _ _ I-CORP
? _ _ O


# id ce380788-ae17-4126-9d5d-7d982da9a048	domain=mix
他 _ _ O
客 _ _ O
串 _ _ O
出 _ _ O
演 _ _ O
了 _ _ O
一 _ _ O
集 _ _ O
the _ _ B-CW
twilight _ _ I-CW
zone _ _ I-CW
( _ _ O
1980 _ _ O
年 _ _ O
代 _ _ O
版 _ _ O
本 _ _ O
) _ _ O
。 _ _ O


# id f71367b6-a765-4363-9545-56a249d890f6	domain=mix
she _ _ O
now _ _ O
spends _ _ O
part _ _ O
of _ _ O
her _ _ O
time _ _ O
in _ _ O
gotland _ _ B-LOC


# id e7eb0c80-fc69-4c84-898d-42fe49f07036	domain=mix
all _ _ O
шанхассен _ _ B-LOC
price _ _ O


# id d6107a43-dd54-4fcf-85fe-5960683330f0	domain=mix
non _ _ B-CW
essere _ _ I-CW
cattivo _ _ I-CW
क्या _ _ O
करता _ _ O
है? _ _ O


# id 1d930e7f-2766-4429-ad64-40e7e45c4310	domain=mix
wie _ _ O
lang _ _ O
ist _ _ O
der _ _ O
социалистическая _ _ B-GRP
партия _ _ I-GRP
вьетнама _ _ I-GRP


# id 66c64ddb-6d40-45ae-a3ed-9dd2cf3d76a4	domain=mix
استاندارد _ _ B-CORP
لایف _ _ I-CORP
— _ _ O
finanzdienstleistungsunternehmen _ _ O
(global _ _ O
investment, _ _ O
asset _ _ O
management, _ _ O
ehemals _ _ O
banken _ _ O
und _ _ O
versicherungen). _ _ O


# id 27c091f8-c299-48c3-a1f4-334483e94109	domain=mix
meaning _ _ O
of _ _ O
mindelheim _ _ B-LOC
name _ _ O


# id d6a93da4-2e52-464b-b76c-6b416628022e	domain=mix
一 _ _ O
个 _ _ O
是 _ _ O
the _ _ B-CW
idolmaster _ _ I-CW
开 _ _ O
发 _ _ O
的 _ _ O
系 _ _ O
列 _ _ O
游 _ _ O
戏 _ _ O
bandai _ _ B-CORP
namco _ _ I-CORP
entertainment _ _ I-CORP
2005 _ _ O
年 _ _ O
首 _ _ O
次 _ _ O
作 _ _ O
为 _ _ O
街 _ _ O
机 _ _ O
游 _ _ O
戏 _ _ O
发 _ _ O
布 _ _ O
。 _ _ O


# id b552f5cd-c269-48c9-80d2-8dce3cf757e4	domain=mix
शब्द _ _ O
का _ _ O
अर्थ _ _ O
첼시 _ _ B-GRP
예술대학교 _ _ I-GRP


# id fc434cef-0c7a-45d4-85b8-9dcc1641fcc8	domain=mix
rolo _ _ B-GRP
tomassi _ _ I-GRP
hilfe _ _ O


# id d0b1a8b3-decb-422d-8190-dbe66d0f4fdc	domain=mix
hij _ _ O
was _ _ O
sinds _ _ O
1664 _ _ O
een _ _ O
advocaat _ _ O
van _ _ O
de _ _ O
荷 _ _ B-CORP
蘭 _ _ I-CORP
西 _ _ I-CORP
印 _ _ I-CORP
度 _ _ I-CORP
公 _ _ I-CORP
司 _ _ I-CORP
en _ _ O
was _ _ O
vanaf _ _ O
1672 _ _ O
pensionaris _ _ O
van _ _ O
de _ _ O
stad _ _ O
哈 _ _ B-LOC
勒 _ _ I-LOC
姆 _ _ I-LOC
. _ _ O


# id 0fe90b3a-6734-416b-b59d-68e8a9e3a572	domain=mix
enable _ _ O
javascript _ _ O
in _ _ O
charles _ _ B-PER
melton _ _ I-PER


# id 304360ce-5bfd-42f8-accc-386a09cd92be	domain=mix
औसत _ _ O
तापमान _ _ O
dayton _ _ B-LOC
international _ _ I-LOC
airport _ _ I-LOC


# id 4a2b8ac7-7207-4968-9805-a5beb6620a80	domain=mix
maccabi _ _ B-GRP
los _ _ I-GRP
angeles _ _ I-GRP
特 _ _ O
点 _ _ O


# id 0f6dde11-4b68-4c74-a0a5-5cb95a2c9af2	domain=mix
carlisle _ _ O
war _ _ O
ein _ _ O
wichtiges _ _ O
eisenbahnzentrum, _ _ O
in _ _ O
dem _ _ O
eine _ _ O
grenzüberschreitende _ _ O
verbindung _ _ O
mit _ _ O
dem _ _ O
hergestellt _ _ O
werden _ _ O
lancaster _ _ B-CORP
and _ _ I-CORP
carlisle _ _ I-CORP
railway _ _ I-CORP
konnte. _ _ O


# id 4f681ece-0a2f-451c-8c97-647f3ed8c5f2	domain=mix
carpenters _ _ O
erste _ _ O
große _ _ O
musikalische _ _ O
beiträge _ _ O
waren _ _ O
an _ _ O
خون‌آشام _ _ B-CW
und _ _ O
ارواح _ _ B-CW
مریخ _ _ I-CW
wo _ _ O
ihm _ _ O
das _ _ O
keyboardspiel _ _ O
zugeschrieben _ _ O
wird. _ _ O


# id f8131f01-a4a3-4397-b74e-dc977a81b615	domain=mix
虽 _ _ O
然 _ _ O
片 _ _ O
段 _ _ O
不 _ _ O
完 _ _ O
整 _ _ O
并 _ _ O
附 _ _ O
有 _ _ O
字 _ _ O
幕 _ _ O
， _ _ O
但 _ _ O
它 _ _ O
的 _ _ O
语 _ _ O
言 _ _ O
高 _ _ O
度 _ _ O
程 _ _ O
式 _ _ O
化 _ _ O
， _ _ O
并 _ _ O
着 _ _ O
重 _ _ O
强 _ _ O
调 _ _ O
了 _ _ O
在 _ _ O
诗 _ _ O
的 _ _ O
原 _ _ O
始 _ _ O
两 _ _ O
首 _ _ O
之 _ _ O
间 _ _ O
变 _ _ O
化 _ _ O
的 _ _ O
声 _ _ O
音 _ _ O
装 _ _ O
置 _ _ O
。 _ _ O
строфа _ _ B-CW
. _ _ O


# id 6482a21b-e7a3-46bd-bbb4-8983b54bdade	domain=mix
ist _ _ O
don _ _ B-CORP
giovanni _ _ I-CORP
records _ _ I-CORP
ein _ _ O
browser _ _ O


# id 996e3007-7b3a-42d6-be1a-17c211c03fbb	domain=mix
мне _ _ B-CW
бы _ _ I-CW
в _ _ I-CW
небо _ _ I-CW
में _ _ O
क्या _ _ O
है? _ _ O


# id 4cee0de8-cd4a-463d-b671-bd25fe119e44	domain=mix
岛 _ _ O
的 _ _ O
南 _ _ O
部 _ _ O
成 _ _ O
为 _ _ O
独 _ _ O
立 _ _ O
的 _ _ O
定 _ _ O
居 _ _ O
点 _ _ O
newport _ _ B-LOC
经 _ _ O
过 _ _ O
创 _ _ O
始 _ _ O
人 _ _ O
之 _ _ O
间 _ _ O
的 _ _ O
分 _ _ O
歧 _ _ O
。 _ _ O


# id 894a70a6-07ae-48b4-ae50-838178226ec9	domain=mix
它 _ _ O
有 _ _ O
时 _ _ O
被 _ _ O
栽 _ _ O
培 _ _ O
为 _ _ O
관상 _ _ B-PROD
식물 _ _ I-PROD
. _ _ O


# id 028eb1dc-d4ea-4caa-b2ab-ab560d4039af	domain=mix
在 _ _ O
线 _ _ O
图 _ _ O
片 _ _ O
بوئینگ _ _ B-PROD
ان‌بی _ _ I-PROD


# id b5e534e5-31dc-4f94-b2d2-a20eecc592e2	domain=mix
nowotny _ _ O
took _ _ O
her _ _ O
first _ _ O
photographs _ _ O
with _ _ O
a _ _ O
徕 _ _ B-CORP
卡 _ _ I-CORP
相 _ _ I-CORP
机 _ _ I-CORP
. _ _ O


# id 26b44493-566f-4d80-9f7d-3f74a972fc92	domain=mix
इसे _ _ O
همکاری _ _ B-GRP
عمومی-خصوصی _ _ I-GRP
के _ _ O
रूप _ _ O
में _ _ O
लॉन्च _ _ O
करने _ _ O
का _ _ O
प्रस्ताव _ _ O
है। _ _ O


# id de3b8c35-6e2d-41d8-a0c0-41e9fa532658	domain=mix
hinshaws _ _ O
شرکت _ _ B-CORP
نفت _ _ I-CORP
و _ _ I-CORP
گاز _ _ I-CORP
میانمار _ _ I-CORP


# id 32a0c0c8-07d7-42d7-9a4a-dd196185e8a2	domain=mix
american _ _ B-PROD
underslung _ _ I-PROD
চালু _ _ O
বা _ _ O
চার্জ _ _ O
হবে _ _ O
না _ _ O


# id 16af07db-ea41-4cff-b35d-10a4d0f78feb	domain=mix
gym _ _ B-GRP
class _ _ I-GRP
heroes _ _ I-GRP
作 _ _ O
为 _ _ O


# id f9369cea-0671-4c69-95e3-910aed2ec897	domain=mix
herausgeber _ _ O
마러시아 _ _ B-CORP
모터스 _ _ I-CORP


# id 069ae918-418b-42c1-a4fa-6b1f9028687a	domain=mix
itunes _ _ O
بل _ _ B-PROD
وی-۲۸۰ _ _ I-PROD
والور _ _ I-PROD
restore _ _ O


# id 6ebe8566-3b71-4fa5-af8c-2b685804b506	domain=mix
poundstretcher _ _ B-CORP
share _ _ O
value _ _ O


# id 207fe7e9-7800-4597-8cea-b88474055574	domain=mix
是 _ _ O
visual _ _ B-CORP
arts _ _ I-CORP
浏 _ _ O
览 _ _ O
器 _ _ O


# id 2d4c2829-b292-443b-8796-e8c06ea50ca4	domain=mix
<p _ _ O
translate _ _ O
= _ _ O
no> _ _ O
kamal _ _ B-PER
haasan _ _ I-PER
অবশেষে _ _ O
নিক্ষেপ _ _ O
করা _ _ O
হয়েছিল; _ _ O
তিনি _ _ O
দাবি _ _ O
করেন, _ _ O
শুটিং _ _ O
শুরুর _ _ O
ছয় _ _ O
বছর _ _ O
আগে _ _ O
ছবির _ _ O
কাহিনী _ _ O
জানা _ _ O
ছিল। _ _ O


# id 1b05fd34-df43-45e4-af6b-538aedea0d9e	domain=mix
het _ _ O
was _ _ O
de _ _ O
12de _ _ O
deelname _ _ O
van _ _ O
het _ _ O
land _ _ O
op _ _ O
het _ _ O
евровидение _ _ B-CW
. _ _ O


# id 368f85b0-f33a-47bb-87a4-cb6bc85c8a69	domain=mix
뉴멕시코 _ _ B-GRP
주립 _ _ I-GRP
대학교 _ _ I-GRP
की _ _ O
स्थापना _ _ O
कब _ _ O
हुई _ _ O
थी? _ _ O


# id 0a7f142b-4005-4f28-81c9-45e83158a19c	domain=mix
( _ _ O
自 _ _ O
2000 _ _ O
年 _ _ O
以 _ _ O
来 _ _ O
， _ _ O
major _ _ B-CORP
league _ _ I-CORP
baseball _ _ I-CORP
两 _ _ O
个 _ _ O
联 _ _ O
赛 _ _ O
都 _ _ O
使 _ _ O
用 _ _ O
了 _ _ O
相 _ _ O
同 _ _ O
的 _ _ O
裁 _ _ O
判 _ _ O
员 _ _ O
。 _ _ O
) _ _ O


# id b495cf4c-eed0-406f-9e1b-2af3cd59f361	domain=mix
৯৯ _ _ O
সমস্যা _ _ O
kelly _ _ B-PER
rowland _ _ I-PER


# id a1153b51-8261-440d-90f8-66f2d7441b9b	domain=mix
它 _ _ O
于 _ _ O
2000 _ _ O
年 _ _ O
重 _ _ O
新 _ _ O
发 _ _ O
行 _ _ O
verve _ _ B-CORP
records _ _ I-CORP
附 _ _ O
赠 _ _ O
曲 _ _ O
目 _ _ O
herbie _ _ B-PER
hancock _ _ I-PER
. _ _ O


# id 77bcd2c4-9e7a-454b-b2b0-2516108d39c6	domain=mix
spacemen _ _ B-GRP
3 _ _ I-GRP
log _ _ O
in _ _ O


# id de955e87-5800-4755-a878-67781624514e	domain=mix
es _ _ O
ist _ _ O
nur _ _ O
in _ _ O
zu _ _ O
finden _ _ O
اکوادور _ _ B-LOC
. _ _ O


# id 529890eb-072e-4b79-b4b6-403d77cdf148	domain=mix
average _ _ O
life _ _ O
of _ _ O
मथानी _ _ B-PROD


# id 1d99eca7-8bfa-4f77-9a35-1d21c919c03d	domain=mix
heinz _ _ B-PER
默 _ _ O
里 _ _ O


# id af1d891c-1568-4286-9f45-b1b5082e0516	domain=mix
টিয়েন _ _ O
<p _ _ O
translate _ _ O
= _ _ O
no> _ _ O
nationale _ _ B-GRP
universiteit _ _ I-GRP
van _ _ I-GRP
taiwan _ _ I-GRP
থেকে _ _ O
দর্শনে _ _ O
স্নাতকোত্তর _ _ O
ডিগ্রি _ _ O
অর্জন _ _ O
করেন। _ _ O


# id b41b2c06-742a-4bc5-9b29-958561e50efa	domain=mix
er _ _ O
beendete _ _ O
die _ _ O
saison _ _ O
mit _ _ O
den _ _ O
zweithäufigsten _ _ O
punkten _ _ O
eines _ _ O
spielers _ _ O
unter _ _ O
20 _ _ O
jahren _ _ O
in _ _ O
der _ _ O
liga, _ _ O
nur _ _ O
im _ _ O
nachhinein _ _ O
martin _ _ B-PER
nečas _ _ I-PER
. _ _ O


# id b1ab1e1d-fabe-4f0c-b603-76decd08b99d	domain=mix
piuro _ _ B-LOC
声 _ _ O
音 _ _ O


# id c3716faa-e0a5-40ee-8945-f5e533f891a3	domain=mix
甚 _ _ O
至 _ _ O
揉 _ _ O
成 _ _ O
一 _ _ O
团 _ _ O
misina _ _ B-PROD
可 _ _ O
对 _ _ O
多 _ _ O
种 _ _ O
生 _ _ O
物 _ _ O
致 _ _ O
命 _ _ O
， _ _ O
包 _ _ O
括 _ _ O
鸟 _ _ O
类 _ _ O
和 _ _ O
海 _ _ O
洋 _ _ O
哺 _ _ O
乳 _ _ O
动 _ _ O
物 _ _ O
。 _ _ O


# id a882ac5b-44c3-4383-aa45-7a4bffe5768b	domain=mix
阿 _ _ O
德 _ _ O
里 _ _ O
安 _ _ O
stefano _ _ B-PER
accorsi _ _ I-PER


# id 71b5eb5f-87ff-486b-8fae-910336ea4ae8	domain=mix
王 _ _ O
子 _ _ O
bill _ _ B-PER
dugan _ _ I-PER
和 _ _ O
kevin _ _ B-PER
vogt _ _ I-PER


# id dfbb5cea-014f-4461-a933-3804ecae31dc	domain=mix
best _ _ O
gun _ _ O
in _ _ O
webkit _ _ B-CW


# id e9dfb8cb-3e2e-4a6e-811c-b2ab8b979a02	domain=mix
बर्गन _ _ O
काउंटी _ _ O
deir _ _ B-LOC
debwan _ _ I-LOC


# id e626ac2b-c776-4658-afe0-06011ba4bb22	domain=mix
单 _ _ O
曲 _ _ O
在 _ _ O
流 _ _ O
行 _ _ O
时 _ _ O
被 _ _ O
发 _ _ O
布 _ _ O
到 _ _ O
电 _ _ O
台 _ _ O
rush _ _ B-CW
rush _ _ I-CW
仍 _ _ O
然 _ _ O
在 _ _ O
电 _ _ O
台 _ _ O
播 _ _ O
放 _ _ O
和 _ _ O
流 _ _ O
行 _ _ O
排 _ _ O
行 _ _ O
榜 _ _ O
上 _ _ O
名 _ _ O
列 _ _ O
前 _ _ O
茅 _ _ O
。 _ _ O


# id e7778c36-e7e2-4dd7-899e-665117e0b559	domain=mix
how _ _ O
much _ _ O
is _ _ O
a _ _ O
force _ _ B-PROD
india _ _ I-PROD
vjm08 _ _ I-PROD
? _ _ O


# id 5c600071-b29c-44f3-8491-ec02beec5b9e	domain=mix
how _ _ O
to _ _ O
cook _ _ O
a _ _ O
آرادو _ _ B-PROD
آر _ _ I-PROD
۹۵ _ _ I-PROD


# id d094c367-06e3-4806-b077-8c25805750cb	domain=mix
woher _ _ O
무로란시 _ _ B-LOC
kommt _ _ O


# id aa844b8b-a74e-4c24-a9d9-289f8127dff7	domain=mix
what _ _ O
is _ _ O
the _ _ O
университет _ _ B-GRP
талсы _ _ I-GRP


# id 5fc6684c-eb30-4202-8566-bf3505c85488	domain=mix
咖 _ _ O
啡 _ _ O
因 _ _ O
بانک _ _ B-CORP
حبیب _ _ I-CORP


# id 7df84716-d4b6-4308-afd0-ee38d3373f94	domain=mix
анналы _ _ B-CW
королевства _ _ I-CW
франков _ _ I-CW
কোন _ _ O
ধরনের _ _ O
don’t _ _ B-CW
start _ _ I-CW
now _ _ I-CW
? _ _ O


# id 71879bff-871b-4422-8207-ba21eafd6495	domain=mix
做 _ _ O
什 _ _ O
么 _ _ O
مارشل، _ _ B-LOC
کارولینای _ _ I-LOC
شمالی _ _ I-LOC
数 _ _ O
学 _ _ O
中 _ _ O
的 _ _ O
意 _ _ O
思 _ _ O


# id ed8846e9-a7ec-4759-9a92-6cc44cc91ad6	domain=mix
如 _ _ O
何 _ _ O
做 _ _ O
waqas _ _ B-PER
maqsood _ _ I-PER
真 _ _ O
的 _ _ O
死 _ _ O
了 _ _ O


# id 3ad4898c-dd70-4b22-b7d2-d060c59d27ed	domain=mix
ed _ _ B-PER
kowalczyk _ _ I-PER
lead-gesang, _ _ O
rhythmus-gitarre _ _ O


# id 70311677-f343-4642-a0a0-86682fcb2056	domain=mix
कोरस _ _ O
को _ _ O
塔 _ _ B-CORP
塔 _ _ I-CORP
鋼 _ _ I-CORP
鐵 _ _ I-CORP
द्वारा _ _ O
खरीदा _ _ O
जाता _ _ O
है। _ _ O


# id c0a8b547-499c-48ce-bfde-cca86077387c	domain=mix
die _ _ B-CW
geschichte _ _ I-CW
der _ _ I-CW
abderiten _ _ I-CW
估 _ _ O
价 _ _ O


# id 34ce1980-d7cf-4bd6-becc-b28cb0a8f276	domain=mix
während _ _ O
des _ _ O
missgeschick _ _ O
isst _ _ O
das _ _ O
trio _ _ O
in _ _ O
einem _ _ O
stand _ _ O
mit _ _ O
ایو _ _ B-PER
آردن _ _ I-PER
auf _ _ O
der _ _ O
einen _ _ O
seite _ _ O
und _ _ O
ویلیام _ _ B-PER
هولدن _ _ I-PER
(wer _ _ O
bestellt _ _ O
a _ _ O
cobb _ _ B-PROD
salad _ _ I-PROD
) _ _ O
auf _ _ O
der _ _ O
anderen _ _ O
seite. _ _ O


# id 86318649-cb63-463f-a69e-98aed241ceb6	domain=mix
crazy _ _ O
von _ _ O
michelle _ _ B-PER
caruso-cabrera _ _ I-PER


# id 494a15b4-105a-4235-aa31-f2debc8f84f2	domain=mix
एक _ _ O
pecel _ _ B-PROD
क्या _ _ O
करता _ _ O
है? _ _ O


# id 01e1df85-10fa-414a-b8e2-2bebbf90d9b0	domain=mix
相 _ _ O
似 _ _ O
space _ _ B-CW
invaders _ _ I-CW
， _ _ O
游 _ _ O
戏 _ _ O
的 _ _ O
目 _ _ O
标 _ _ O
是 _ _ O
消 _ _ O
灭 _ _ O
所 _ _ O
有 _ _ O
入 _ _ O
侵 _ _ O
的 _ _ O
外 _ _ O
星 _ _ O
人 _ _ O
， _ _ O
同 _ _ O
时 _ _ O
避 _ _ O
免 _ _ O
火 _ _ O
灾 _ _ O
。 _ _ O


# id 092b6494-dd0e-4337-a9ee-efd96f8236b8	domain=mix
例 _ _ O
如 _ _ O
， _ _ O
谷 _ _ O
类 _ _ O
禾 _ _ O
本 _ _ O
科 _ _ O
植 _ _ O
物 _ _ O
种 _ _ O
子 _ _ O
中 _ _ O
的 _ _ O
胚 _ _ O
乳 _ _ O
细 _ _ O
胞 _ _ O
壁 _ _ O
， _ _ O
große _ _ B-PROD
kapuzinerkresse _ _ I-PROD


# id 56651571-f170-4356-acb2-947d42018b66	domain=mix
约 _ _ O
翰 _ _ O
肯 _ _ O
尼 _ _ O
迪 _ _ O
byron _ _ B-PER
marshall _ _ I-PER


# id 452094f1-929b-4d9e-9246-a3a1390a4e36	domain=mix
herri _ _ B-GRP
batasuna _ _ I-GRP
প্রযুক্তি _ _ O
সংজ্ঞা _ _ O


# id a5fa9595-6fbc-47b9-8a16-0c8b74f7e89d	domain=mix
मेरे _ _ O
heat _ _ B-CW
. _ _ O
में _ _ O
लॉग _ _ O
इन _ _ O
करें _ _ O


# id ef921fef-9e36-4809-ba8e-c234933427fb	domain=mix
soufiane _ _ B-PER
touzani _ _ I-PER
. _ _ O
की _ _ O
मनोवैज्ञानिक _ _ O
प्रोफ़ाइल _ _ O


# id 24de1a3f-4090-4c61-924c-79b483d0eac3	domain=mix
lifted _ _ O
tyrrell _ _ B-PROD
007 _ _ I-PROD
for _ _ O
sale _ _ O


# id aa4b1ef5-2ada-49ce-96e6-c47aa38a204d	domain=mix
who _ _ O
directed _ _ O
the _ _ O
movie _ _ O
nagi _ _ B-CW
no _ _ I-CW
asukara _ _ I-CW
? _ _ O


# id b4f01bd5-0d5c-4dbf-bd4f-2565242accbf	domain=mix
tartu _ _ B-GRP
kalev-välk _ _ I-GRP
靠 _ _ O
近 _ _ O
我 _ _ O


# id 03e7ecbb-fdf7-488b-9700-6c13ac16c27b	domain=mix
durchschnittstemperaturen _ _ O
in _ _ O
aude _ _ B-LOC


# id f129bd8d-bcea-4f02-9097-1918cbabc50b	domain=mix
多 _ _ O
少 _ _ O
英 _ _ O
里 _ _ O
可 _ _ O
以 _ _ O
cronus _ _ B-CORP
airlines _ _ I-CORP
去 _ _ O


# id 838f9392-5eb1-404a-8574-1518e9ff987b	domain=mix
london _ _ O
: _ _ O
phaidon _ _ B-CORP
press _ _ I-CORP
. _ _ O
( _ _ O
2nd _ _ O
edition _ _ O
2017 _ _ O
) _ _ O


# id dbc4d0ac-bddf-4b41-bf43-dc4aa109452e	domain=mix
lieder _ _ O
mit _ _ O
dem _ _ O
wort _ _ O
آزمایش _ _ B-GRP
اطلس _ _ I-GRP


# id 7ffaab7b-a8e7-4c6f-bcbe-da3c988e075e	domain=mix
大 _ _ O
学 _ _ O
the _ _ B-GRP
candyskins _ _ I-GRP


# id 68dc914f-dce9-4334-9b47-e344090bb6ad	domain=mix
उसके _ _ O
पास _ _ O
एक _ _ O
पवित्र _ _ O
pearl _ _ B-PROD
के _ _ O
साथ _ _ O
एक _ _ O
आर्मबैंड _ _ O
है _ _ O
जो _ _ O
उसके _ _ O
कार्य _ _ O
का _ _ O
प्रतीक _ _ O
है। _ _ O


# id 22817793-5dda-47b6-8dfd-4a62362ee6aa	domain=mix
দ্রুততম _ _ O
cambridge _ _ B-CORP
analytica _ _ I-CORP


# id 2c7d8785-8929-42a3-8bca-48b71e3988c8	domain=mix
作 _ _ O
为 _ _ O
全 _ _ O
衬 _ _ O
套 _ _ O
的 _ _ O
替 _ _ O
代 _ _ O
品 _ _ O
， _ _ O
搭 _ _ O
配 _ _ O
配 _ _ O
套 _ _ O
的 _ _ O
腰 _ _ O
套 _ _ O
камисоль _ _ B-PROD
可 _ _ O
穿 _ _ O
戴 _ _ O
以 _ _ O
提 _ _ O
供 _ _ O
全 _ _ O
面 _ _ O
覆 _ _ O
盖 _ _ O
。 _ _ O


# id 2d34fb0f-26bd-4717-a42c-e058981b18c9	domain=mix
shankill _ _ B-LOC
road _ _ I-LOC
它 _ _ O
的 _ _ O
名 _ _ O
字 _ _ O
来 _ _ O
源 _ _ O
于 _ _ O
古 _ _ O
老 _ _ O
教 _ _ O
堂 _ _ O
的 _ _ O
意 _ _ O
思 _ _ O
， _ _ O
这 _ _ O
也 _ _ O
是 _ _ O
当 _ _ O
地 _ _ O
教 _ _ O
区 _ _ O
的 _ _ O
名 _ _ O
称 _ _ O
。 _ _ O


# id d370e372-8702-4b87-8c9c-ee0b7f468dac	domain=mix
新 _ _ O
的 _ _ O
amc _ _ B-PROD
amx _ _ I-PROD
价 _ _ O
钱 _ _ O


# id 9ca8826b-745f-42d9-9220-e6d5fbe52ad6	domain=mix
kaya _ _ B-PROD
koruğu _ _ I-PROD
is _ _ O
an _ _ O
edible _ _ O
, _ _ O
salt _ _ O
tolerant _ _ O
succulent _ _ O
plant _ _ O
that _ _ O
grows _ _ O
on _ _ O
the _ _ O
cliff _ _ O
's _ _ O
slopes _ _ O
. _ _ O


# id 723e5b76-eb68-4bc9-b796-9f5b9439cbb3	domain=mix
做 _ _ O
什 _ _ O
么 _ _ O
ted _ _ B-PER
ray _ _ I-PER
痛 _ _ O
苦 _ _ O
的 _ _ O
意 _ _ O
思 _ _ O


# id 50de278a-2d59-4755-b88a-825b2897bfcd	domain=mix
포켓몬스터dp _ _ B-CW
디아루가·펄기아 _ _ I-CW
是 _ _ O
2006 _ _ O
닌텐도 _ _ B-CW
ds _ _ I-CW
角 _ _ O
色 _ _ O
扮 _ _ O
演 _ _ O
电 _ _ O
子 _ _ O
游 _ _ O
戏 _ _ O
。 _ _ O


# id fabd672a-fb06-48b4-9a10-69bef30045a6	domain=mix
हालांकि, _ _ O
ii. _ _ B-PER
james _ _ I-PER
के _ _ O
इरादे _ _ O
कुछ _ _ O
और _ _ O
थे। _ _ O


# id b0763f16-435a-4514-9597-54c77cd50658	domain=mix
यह _ _ O
dsö'nün _ _ B-CW
temel _ _ I-CW
i̇laçlar _ _ I-CW
listesi _ _ I-CW
पर _ _ O
है। _ _ O


# id 01ed8f7a-c170-4dab-85d4-773e42e5ee28	domain=mix
在 _ _ O
哪 _ _ O
waiting _ _ B-CW
all _ _ I-CW
night _ _ I-CW


# id 2a0de848-b80f-4906-b34d-3e6eda090b64	domain=mix
他 _ _ O
在 _ _ O
. _ _ O
. _ _ O
. _ _ O
死 _ _ O
去 _ _ O
madrid _ _ B-LOC
1962 _ _ O
年 _ _ O
。 _ _ O


# id c89a78aa-c185-466d-a1d8-84f3bbf982ea	domain=mix
was _ _ O
ist _ _ O
der _ _ O
schnellste _ _ O
bernard _ _ B-PER
hedges _ _ I-PER


# id a1f014be-4023-48a3-b3e2-425e47b684f3	domain=mix
سازمان _ _ B-CORP
رادیو _ _ I-CORP
و _ _ I-CORP
تلویزیون _ _ I-CORP
اسرائیل _ _ I-CORP
প্যাকেজ _ _ O
এবং _ _ O
দাম _ _ O


# id 98ae615d-0458-4220-82ac-3161bf1b0b5e	domain=mix
这 _ _ O
张 _ _ O
专 _ _ O
辑 _ _ O
达 _ _ O
到 _ _ O
了 _ _ O
第 _ _ O
36 _ _ O
位 _ _ O
اوریکون _ _ B-CORP
图 _ _ O
表 _ _ O
。 _ _ O


# id b9a23c7c-b45c-4f63-9f8a-7a6d2bc824f0	domain=mix
আগের _ _ O
ফর্মকে _ _ O
নালিন _ _ O
বলা _ _ O
হত _ _ O
এবং _ _ O
<p _ _ O
translate _ _ O
= _ _ O
no> _ _ O
osmanisches _ _ B-LOC
reich _ _ I-LOC
সময়কালে _ _ O
উৎপত্তি _ _ O
হয়েছিল। _ _ O


# id 4cf924fc-4df6-458f-a29d-6087e325da09	domain=mix
کونوس _ _ B-CORP
سیمولازیونی _ _ I-CORP
খরচ _ _ O


# id 3055e0a8-ea7a-4c58-9c4c-63ed70fc24f1	domain=mix
मून्स _ _ O
fattoush _ _ B-PROD


# id 9eba35fc-fb3b-424a-a1cb-6b43411b5421	domain=mix
스키마스위치 _ _ B-GRP
এর _ _ O
নর্স _ _ O
দেবতা _ _ O


# id 91d2cd3b-d563-44c2-b5e6-d5e620b77cfd	domain=mix
portionsgröße _ _ O
von _ _ O
कारतूस _ _ B-CW
(1999 _ _ I-CW
फ़िल्म) _ _ I-CW


# id 1a0388b0-4a57-41eb-a564-1f42d6aca0c9	domain=mix
2005 _ _ O
– _ _ O
06 _ _ O
赛 _ _ O
季 _ _ O
是 _ _ O
as _ _ B-GRP
모나코 _ _ I-GRP
fc _ _ I-GRP
第 _ _ O
49 _ _ O
季 _ _ O
리그 _ _ B-CORP
1 _ _ I-CORP
. _ _ O


# id 7d15a5d0-2218-4be2-9ad9-79bf50c2628f	domain=mix
এডমন্ড _ _ B-PER
টি _ _ I-PER
অ্যালেন _ _ I-PER
县 _ _ O
纪 _ _ O
委 _ _ O
书 _ _ O
记 _ _ O


# id 42d5969b-c9e8-4d44-aebe-3e0f0a5c96e4	domain=mix
在 _ _ O
texas _ _ B-LOC
, _ _ O
méxico _ _ B-LOC
影 _ _ O
响 _ _ O
催 _ _ O
生 _ _ O
了 _ _ O
一 _ _ O
种 _ _ O
用 _ _ O
新 _ _ O
鲜 _ _ O
或 _ _ O
奶 _ _ O
油 _ _ O
玉 _ _ O
米 _ _ O
粒 _ _ O
制 _ _ O
成 _ _ O
的 _ _ O
丰 _ _ O
盛 _ _ O
玉 _ _ O
米 _ _ O
面 _ _ O
包 _ _ O
， _ _ O
chile _ _ B-PROD
jalapeño _ _ I-PROD
辣 _ _ O
椒 _ _ O
， _ _ O
淋 _ _ O
上 _ _ O
奶 _ _ O
酪 _ _ O
丝 _ _ O
。 _ _ O


# id 1222e1f2-d320-4b97-a115-6cb45a940b41	domain=mix
এটি _ _ O
<p _ _ O
translate _ _ O
= _ _ O
no> _ _ O
университет _ _ B-GRP
бардхамана _ _ I-GRP
এর _ _ O
সাথে _ _ O
যুক্ত _ _ O
এবং _ _ O
কলা, _ _ O
বিজ্ঞান _ _ O
ও _ _ O
বাণিজ্য _ _ O
শেখায়। _ _ O


# id 735e4f9c-6038-485f-8a30-80b13b34326b	domain=mix
er _ _ O
debütierte _ _ O
später _ _ O
an _ _ O
diesem _ _ O
tag _ _ O
mit _ _ O
einem _ _ O
3-0-sieg _ _ O
zu _ _ O
hause _ _ O
zu _ _ O
hause _ _ O
oldham _ _ B-GRP
athletic _ _ I-GRP
a.f.c. _ _ I-GRP
. _ _ O


# id 2e66ae7a-77ae-4769-9056-183be834e141	domain=mix
1990 _ _ O
年 _ _ O
， _ _ O
j. _ _ B-CORP
c. _ _ I-CORP
penney _ _ I-CORP
在 _ _ O
前 _ _ O
sanger _ _ O
harris/foley _ _ O
的 _ _ O
商 _ _ O
店 _ _ O
区 _ _ O
域 _ _ O
开 _ _ O
业 _ _ O
。 _ _ O


# id 1bb41ae1-0110-47fe-bfb3-cc0bb8bc0d3e	domain=mix
परिवार _ _ O
१८६२ _ _ O
के _ _ O
आसपास _ _ O
данидин _ _ B-LOC
में _ _ O
पहुंचा। _ _ O


# id 9c1bd732-097a-41a0-94c1-19eb512c6160	domain=mix
klein _ _ B-LOC
windhoek _ _ I-LOC
, _ _ O
পেন্সিলভেনিয়া _ _ O


# id f1f32ce9-8174-4443-b9d7-51f7a2871ec5	domain=mix
आप _ _ O
sunraycer _ _ B-PROD
को _ _ O
mercedes-benz _ _ B-PROD
tn _ _ I-PROD
में _ _ O
कब _ _ O
तक _ _ O
रख _ _ O
सकते _ _ O
हैं? _ _ O


# id b26fd33f-3f07-4c4c-ae93-14cf1f7077ab	domain=mix
इस्तेमाल _ _ O
किया _ _ O
गया _ _ O
вивиан _ _ B-PER
блейн _ _ I-PER
मूल्य _ _ O


# id ecc4cc44-b94e-4260-97cd-01983b6dbc4b	domain=mix
1952 _ _ O
年 _ _ O
两 _ _ O
locomotora _ _ B-PROD
diésel _ _ I-PROD
locomotora _ _ B-PROD
de _ _ I-PROD
maniobras _ _ I-PROD
来 _ _ O
自 _ _ O
ruston _ _ B-CORP
. _ _ O


# id 014296c4-b36f-4079-be65-500a282b6bb5	domain=mix
german _ _ B-GRP
marshall _ _ I-GRP
fund _ _ I-GRP
积 _ _ O
极 _ _ O
的 _ _ O


# id 1b4b073b-99ec-41dc-bb20-29f61cbe34ab	domain=mix
एफिड्स _ _ O
manzanilla _ _ B-PROD
उत्पादन _ _ O
के _ _ O
लिए _ _ O
एक _ _ O
बड़ा _ _ O
खतरा _ _ O
हैं _ _ O
क्योंकि _ _ O
वे _ _ O
न _ _ O
केवल _ _ O
धीमी _ _ O
वृद्धि _ _ O
की _ _ O
ओर _ _ O
ले _ _ O
जाते _ _ O
हैं _ _ O
बल्कि _ _ O
लेडीबग्स _ _ O
के _ _ O
आकर्षण _ _ O
का _ _ O
भी _ _ O
कारण _ _ O
बनते _ _ O
हैं। _ _ O


# id f26ccd45-b1ba-4a17-84b9-830ef4d2315b	domain=mix
wie _ _ O
man _ _ O
den _ _ O
카샤 _ _ B-PROD
eingangsausgang _ _ O
misst _ _ O
모터보트 _ _ B-PROD


# id 5221822f-9a85-46e4-a525-fc86af3d7c1f	domain=mix
trimbach _ _ B-LOC
railway _ _ I-LOC
station _ _ I-LOC
ফাইল _ _ O
কিভাবে _ _ O
খুলবেন? _ _ O


# id 4424e86a-f672-4d89-82ca-4479af429ca8	domain=mix
register _ _ O
with _ _ O
the _ _ O
markermeer _ _ B-LOC


# id ae589f3f-2eec-43d2-9b1c-a0fe2e7d8d1b	domain=mix
crookston _ _ B-LOC
赛 _ _ O
马 _ _ O
场 _ _ O


# id bb3736f6-c0f6-429c-a240-3f201b2c2016	domain=mix
کنخسل _ _ B-LOC
substitutes _ _ O
that _ _ O
taste _ _ O
like _ _ O
چلا _ _ B-LOC
داتی _ _ I-LOC


# id 093a8c9a-a2c7-4b07-aa1f-be5d92fc30df	domain=mix
关 _ _ O
于 _ _ O
50 _ _ O
个 _ _ O
事 _ _ O
实 _ _ O
daniel _ _ B-PER
mendoza _ _ I-PER


# id ef896856-79e0-403a-bd63-0545a49be2f8	domain=mix
wie _ _ O
viele _ _ O
kohlenhydrate _ _ O
sind _ _ O
drin _ _ O
جمع _ _ B-CW
اضداد _ _ I-CW
محال _ _ I-CW
است _ _ I-CW


# id 0014fdaa-2f41-4367-9881-2b255c281c5d	domain=mix
পাহাড়ের _ _ O
নামকরণ _ _ O
করা _ _ O
হয়েছে _ _ O
<p _ _ O
translate _ _ O
= _ _ O
no> _ _ O
جرج _ _ B-PER
مورای _ _ I-PER
। _ _ O


# id f8702946-536b-49f7-b26c-628d8e8bbde9	domain=mix
অফিস _ _ O
ডিপো _ _ O
deer _ _ B-LOC
island _ _ I-LOC


# id 31223270-7772-4066-8e25-081eb5d6df66	domain=mix
cuny _ _ O
colleges _ _ O
in _ _ O
neopit _ _ B-LOC


# id 27c2ee7e-96fc-47cf-9bb1-bb6d47531aa0	domain=mix
georg _ _ B-CORP
fischer _ _ I-CORP
এর _ _ O
চিকিৎসা _ _ O


# id c8ab309e-516b-4774-8048-4db044776a0e	domain=mix
падение _ _ B-CW
лондона _ _ I-CW
পে _ _ O
স্কেল _ _ O


# id 1a54b4a5-1a89-4db8-bd2c-d897c31c9aae	domain=mix
स्टेट _ _ B-CORP
बैंक _ _ I-CORP
ऑफ़ _ _ I-CORP
हैदराबाद _ _ I-CORP
更 _ _ O
新 _ _ O
中 _ _ O
心 _ _ O


# id 325ee66b-cb79-456c-89f5-2e21f8948fe3	domain=mix
ford _ _ B-PROD
del _ _ I-PROD
rey _ _ I-PROD
types _ _ O


# id c1dd9d0d-3108-49a9-b52c-3230fd527cad	domain=mix
es _ _ O
wurde _ _ O
august _ _ B-PER
busck _ _ I-PER
1934 _ _ O
beschrieben. _ _ O


# id 26475097-c0d9-42bd-8e4b-7bc6ec601f33	domain=mix
오뚝이 _ _ B-PROD
मेरा _ _ O
फोन _ _ O
ढूंढो _ _ O


# id 4dc9cb75-aa3b-4e29-a2c4-529828cb5b68	domain=mix
mantı _ _ B-PROD
model _ _ O
check _ _ O


# id bb53f101-6b67-44e0-8eaf-fe13adb623c0	domain=mix
calories _ _ O
in _ _ O
ایرباس _ _ B-PROD
هلی‌کوپترز _ _ I-PROD
ئی‌سی۱۷۵ _ _ I-PROD


# id 94e6f979-5aba-4925-a915-95ea0b511601	domain=mix
ब्लेन _ _ O
вайденбах _ _ B-LOC



# id dc19c7ae-56bc-4de2-9560-578717f0d94a	domain=mix
хаси, _ _ B-PER
такаё _ _ I-PER
कहां _ _ O
से _ _ O
आते _ _ O
हैं? _ _ O


# id a282f02b-2fd0-4a1b-91a7-df6d399a32ef	domain=mix
he _ _ O
was _ _ O
admitted _ _ O
to _ _ O
the _ _ O
pittsburgh _ _ B-GRP
üniversitesi _ _ I-GRP
due _ _ O
to _ _ O
a _ _ O
clerical _ _ O
error _ _ O
and _ _ O
graduated _ _ O
in _ _ O
1954 _ _ O
. _ _ O


# id 5125403d-db9d-4502-92bd-bc5316b52c4e	domain=mix
bulut _ _ B-CW
oyun _ _ I-CW
options _ _ O
for _ _ O
the _ _ O
consoles _ _ O
also _ _ O
were _ _ O
developed _ _ O
in _ _ O
the _ _ O
eighth _ _ O
generation _ _ O
. _ _ O


# id 19f004ca-9359-4c97-91c4-ba42f6a53a19	domain=mix
উইলিয়াম _ _ B-PER
লুকাস _ _ I-PER
आउटलेट _ _ O
ऑनलाइन _ _ O


# id 44eb3fb1-7ceb-407d-aa9a-ea86bd8603cd	domain=mix
bedeutung _ _ O
des _ _ O
namens _ _ O
علیه _ _ B-PER
بنت _ _ I-PER
المهدی _ _ I-PER


# id 9fcc280d-0df2-42f5-be35-d2c94ba44aa6	domain=mix
কলম্বাস _ _ O
dog _ _ B-GRP
is _ _ I-GRP
dead _ _ I-GRP


# id 4fbd3eb0-ccf0-483a-84ec-0d2179df57c8	domain=mix
时 _ _ O
区 _ _ O
是 _ _ O
什 _ _ O
么 _ _ O
зловещая _ _ B-CW
лесопилка _ _ I-CW


# id de69a322-8c82-4ba2-9ec4-136d5e0cc918	domain=mix
mitsubishi _ _ B-PROD
maven _ _ I-PROD
का _ _ O
स्वाद _ _ O
कैसा _ _ O
होता _ _ O
है? _ _ O


# id dd78b7ea-cafc-4e1c-9d9b-e6bac4661528	domain=mix
1967 _ _ O
– _ _ O
68 _ _ O
primera _ _ B-CORP
división _ _ I-CORP
自 _ _ O
成 _ _ O
立 _ _ O
以 _ _ O
来 _ _ O
已 _ _ O
是 _ _ O
第 _ _ O
37 _ _ O
个 _ _ O
赛 _ _ O
季 _ _ O
。 _ _ O


# id f6216c38-8669-4e86-aefa-bbeeb8cd0435	domain=mix
它 _ _ O
与 _ _ O
уезд _ _ B-LOC
эстонии _ _ I-LOC
的 _ _ O
ляэне-вирумаа _ _ B-LOC
. _ _ O


# id 577307c9-7e68-4440-a9db-6183367a4c77	domain=mix
federal _ _ O
home _ _ O
loan _ _ O
bank _ _ O
of _ _ O
petals _ _ B-CW
on _ _ I-CW
the _ _ I-CW
wind _ _ I-CW


# id 48168946-e96b-425d-b6d1-03adc6479d61	domain=mix
city _ _ O
of _ _ O
ашбертон _ _ B-LOC
(река) _ _ I-LOC
tx _ _ O


# id f07ec65e-a9ec-497e-b4c2-116a42936131	domain=mix
was _ _ O
taşınabilir _ _ B-PROD
medya _ _ I-PROD
oynatıcı _ _ I-PROD
tut _ _ O
für _ _ O
deine _ _ O
haut _ _ O


# id 3d781b75-d92e-4bc6-ae21-306345e8ed1f	domain=mix
in _ _ O
1847 _ _ O
, _ _ O
the _ _ O
providence _ _ B-CORP
and _ _ I-CORP
worcester _ _ I-CORP
railroad _ _ I-CORP
opened _ _ O
and _ _ O
completely _ _ O
replaced _ _ O
the _ _ O
canal _ _ O
for _ _ O
transportation _ _ O
. _ _ O


# id e541abe7-f7c7-4f6a-942d-ff75ec81347d	domain=mix
# _ _ O
spring _ _ B-CW
is _ _ I-CW
here _ _ I-CW
( _ _ O
richard _ _ B-PER
rodgers _ _ I-PER
, _ _ O
lorenz _ _ B-PER
hart _ _ I-PER
) _ _ O
7:46 _ _ O


# id f1e88984-2a59-47df-962d-6e0154944f7d	domain=mix
was _ _ O
ist _ _ O
der _ _ O
unterschied _ _ O
zwischen _ _ O
নর্থাম্পটন _ _ B-LOC
und _ _ O
আর্বী, _ _ B-LOC
ওয়ার্ধা _ _ I-LOC


# id 0c13f9a3-39c0-47dc-86c1-d394478ece52	domain=mix
的 _ _ O
意 _ _ O
义 _ _ O
是 _ _ O
什 _ _ O
么 _ _ O
tsurezure _ _ B-CW
children _ _ I-CW


# id 46cb5d4c-ac40-4943-b33b-a48c6ed4dcf8	domain=mix
简 _ _ O
单 _ _ O
gc _ _ B-GRP
mascara _ _ I-GRP


# id c77408eb-7c46-47c6-bf0a-f7a6520a9b50	domain=mix
estancia _ _ B-CORP
কম্পিউটার _ _ O
গ্রাহক _ _ O
সেবা _ _ O
নম্বর _ _ O


# id 99c6b57e-b606-45ee-9243-ae86bdb284b1	domain=mix
বাড়িতে _ _ O
তৈরি _ _ O
picodon _ _ B-PROD


# id 298d2c61-f084-4e95-ae6b-53c0ed765e66	domain=mix
这 _ _ O
junkers _ _ B-PROD
jumo _ _ I-PROD
109-004 _ _ I-PROD
几 _ _ O
周 _ _ O
前 _ _ O
才 _ _ O
投 _ _ O
入 _ _ O
使 _ _ O
用 _ _ O
， _ _ O
额 _ _ O
定 _ _ O
值 _ _ O
为 _ _ O
， _ _ O
但 _ _ O
需 _ _ O
要 _ _ O
在 _ _ O
10 _ _ O
到 _ _ O
20 _ _ O
小 _ _ O
时 _ _ O
后 _ _ O
进 _ _ O
行 _ _ O
大 _ _ O
修 _ _ O
。 _ _ O


# id 072e063d-52b4-4012-b8d3-f2d5baaa4edf	domain=mix
sarah _ _ B-CORP
records _ _ I-CORP
computersoftware _ _ O


# id 07434290-22aa-4b30-97ce-111e652ace85	domain=mix
best _ _ O
of _ _ O
54-40 _ _ B-GRP


# id a95d71c1-c05e-4b57-9bd6-c6bbfb24a7c3	domain=mix
the _ _ O
district _ _ O
's _ _ O
교육청 _ _ B-GRP
has _ _ O
nine _ _ O
members _ _ O
who _ _ O
are _ _ O
elected _ _ O
directly _ _ O
by _ _ O
voters _ _ O
to _ _ O
serve _ _ O
three _ _ O
year _ _ O
terms _ _ O
of _ _ O
office _ _ O
on _ _ O
a _ _ O
staggered _ _ O
basis _ _ O
. _ _ O


# id ee6c9c17-0c84-477b-a9c7-5fc7235a1ada	domain=mix
हमें _ _ O
this _ _ B-CW
magic _ _ I-CW
moment _ _ I-CW


# id 5d628cb5-0ed3-4e87-a012-3cad0ce521be	domain=mix
christer _ _ B-PER
sandelin _ _ I-PER
किससे _ _ O
विवाहित _ _ O
है? _ _ O


# id 5a707277-0caf-4c52-ab9b-6f2e6c46bea5	domain=mix
দক্ষিণ _ _ O
کوربی _ _ B-LOC
اسون _ _ I-LOC
জীবনযাত্রার _ _ O
খরচ _ _ O


# id 77ed5df3-8a1e-45bc-9ded-8681e9869f21	domain=mix
오스트레일리아 _ _ B-CORP
증권거래소 _ _ I-CORP
dealer _ _ O
atlanta _ _ O


# id be7f3f2d-e0a0-48fd-902d-1044166d9940	domain=mix
survival _ _ B-PROD
kit _ _ I-PROD
类 _ _ O
型 _ _ O


# id b91a1238-5cad-49b5-ac3d-3b25f1c0a5f4	domain=mix
roosevelt _ _ O
university _ _ O
найджерхоул _ _ B-LOC


# id ddab2a41-e1a4-41c7-bdd5-633f6678ffcd	domain=mix
average _ _ O
retail _ _ O
price _ _ O
of _ _ O
swiffer _ _ B-PROD


# id 4996d80d-0b7d-49fa-b874-b9255ac2324c	domain=mix
超 _ _ O
过 _ _ O
5000 _ _ O
万 _ _ O
条 _ _ O
记 _ _ O
录 _ _ O
。 _ _ O
( _ _ O
根 _ _ O
据 _ _ O
اوریکون _ _ B-CORP
) _ _ O


# id 2413ca3c-4fe7-4241-a399-e0c91578ca1a	domain=mix
what _ _ O
noise _ _ O
does _ _ O
a _ _ O
к _ _ B-CW
самому _ _ I-CW
себе _ _ I-CW
make? _ _ O


# id 5850ccf4-c192-47df-ad3f-e5915d3d3bd3	domain=mix
in _ _ O
september _ _ O
2012 _ _ O
werd _ _ O
bekend _ _ O
dat _ _ O
de _ _ O
band _ _ O
een _ _ O
platencontract _ _ O
had _ _ O
getekend _ _ O
met _ _ O
hollywood _ _ B-CORP
records _ _ I-CORP
. _ _ O


# id b89d09bf-4970-4c23-b7ff-c2d4138efbac	domain=mix
does _ _ O
संबल _ _ B-PROD
have _ _ O
protein _ _ O


# id 64bcd70c-89f9-4ee2-a33b-9fd7314d7bb6	domain=mix
großartig _ _ O
verkhniye _ _ B-LOC
kigi _ _ I-LOC
auf _ _ O
der _ _ O
karte _ _ O


# id 2d6465b9-383c-4e2e-b8cb-e4d247557b10	domain=mix
यह _ _ O
china _ _ B-LOC
(जियांग्शी) _ _ O
में _ _ O
पाया _ _ O
जाता _ _ O
है। _ _ O


# id 9689645d-4f56-44b7-8f76-b210a9362f63	domain=mix
олимпийский _ _ B-GRP
комитет _ _ I-GRP
бразилии _ _ I-GRP
ccw-gegenseitigkeit _ _ O


# id 9e66a30a-187c-4f59-9b40-9736823a985d	domain=mix
微 _ _ O
型 _ _ O
移 _ _ O
动 _ _ O
设 _ _ O
备 _ _ O
可 _ _ O
以 _ _ O
是 _ _ O
人 _ _ O
力 _ _ O
驱 _ _ O
动 _ _ O
的 _ _ O
或 _ _ O
电 _ _ O
动 _ _ O
的 _ _ O
( _ _ O
personal _ _ B-PROD
transporter _ _ I-PROD
) _ _ O
， _ _ O
并 _ _ O
且 _ _ O
可 _ _ O
以 _ _ O
私 _ _ O
有 _ _ O
或 _ _ O
通 _ _ O
过 _ _ O
bicycle-sharing _ _ B-GRP
system _ _ I-GRP
. _ _ O


# id ee74d944-c592-4840-bdd0-c596161cfdac	domain=mix
emi _ _ B-CORP
records _ _ I-CORP
7243 _ _ O
5 _ _ O
39479 _ _ O
0 _ _ O
3 _ _ O


# id 89626d7e-4ce2-4678-bad6-955416071130	domain=mix
vanessa _ _ O
angel _ _ O
закат _ _ B-CW


# id 5e2c0b5f-4208-4371-8ee7-ab17183f2d18	domain=mix
die _ _ O
leitung _ _ O
wurde _ _ O
ursprünglich _ _ O
von _ _ O
日 _ _ B-CORP
本 _ _ I-CORP
國 _ _ I-CORP
有 _ _ I-CORP
鐵 _ _ I-CORP
道 _ _ I-CORP
(jnr) _ _ O
betrieben. _ _ O


# id 4c187847-6363-4ac6-973a-ad09d7a3b67d	domain=mix
april _ _ O
23 _ _ O
– _ _ O
jerry _ _ B-PER
adriani _ _ I-PER
, _ _ O
70 _ _ O
, _ _ O
singer _ _ O
and _ _ O
actor _ _ O
, _ _ O
cancer _ _ O
. _ _ O


# id 3b254d29-7768-476b-89a0-20059f7b393e	domain=mix
forensic _ _ B-CW
files _ _ I-CW
— _ _ O
eine _ _ O
dokumentarische _ _ O
stilshow, _ _ O
die _ _ O
den _ _ O
einsatz _ _ O
forensischer _ _ O
wissenschaft _ _ O
in _ _ O
einer _ _ O
strafrechtlichen _ _ O
untersuchung _ _ O
offenbart _ _ O


# id 6235f4f4-0dad-4da9-b01f-79f7ce3e6daa	domain=mix
the _ _ O
1995 _ _ O
– _ _ O
96 _ _ O
fc _ _ B-GRP
basel _ _ I-GRP
1893 _ _ I-GRP
season _ _ O
was _ _ O
their _ _ O
102nd _ _ O
season _ _ O
since _ _ O
the _ _ O
club _ _ O
's _ _ O
foundation _ _ O
. _ _ O


# id 6d262f42-561c-43c6-84be-5438c3e5dbb3	domain=mix
das _ _ O
projekt _ _ O
wurde _ _ O
schließlich _ _ O
zum _ _ O
umsatzstärksten _ _ O
film _ _ O
aller _ _ O
zeiten _ _ O
e.t. _ _ B-CW
. _ _ O


# id 83458410-455d-41f9-8a89-f4c36d8d97b3	domain=mix
er _ _ O
trat _ _ O
zweimal _ _ O
auf _ _ O
羅 _ _ B-CW
傑 _ _ I-CW
斯 _ _ I-CW
先 _ _ I-CW
生 _ _ I-CW
的 _ _ I-CW
鄰 _ _ I-CW
居 _ _ I-CW
們 _ _ I-CW
und _ _ O
entwickelte _ _ O
eine _ _ O
freundschaft _ _ O
mit _ _ O
schöpfer _ _ O
und _ _ O
gastgeber _ _ O
罗 _ _ B-PER
杰 _ _ I-PER
先 _ _ I-PER
生 _ _ I-PER
. _ _ O


# id c37027f1-4e87-41ab-8bf8-79af0e4d444c	domain=mix
the _ _ O
record _ _ O
was _ _ O
beaten _ _ O
in _ _ O
1972 _ _ O
by _ _ O
愛 _ _ B-CW
的 _ _ I-CW
故 _ _ I-CW
事 _ _ I-CW
. _ _ O


# id 06b94c33-8cfe-432e-bf37-901f0dfec266	domain=mix
effects _ _ O
of _ _ O
сыр _ _ B-CW
в _ _ I-CW
мышеловке _ _ I-CW


# id d3e2d34f-cc9b-462a-aec8-ec05cbe067e9	domain=mix
तारकीय _ _ O
nick _ _ B-PER
gage _ _ I-PER


# id 87101eb0-1909-42e9-abf3-feaff5551478	domain=mix
fokker _ _ B-PROD
e.i _ _ I-PROD
এর _ _ O
কাট _ _ O


# id 0de6cf01-a7d9-4456-9bae-95fdb6ec3c37	domain=mix
expanded _ _ O
use _ _ O
as _ _ O
an _ _ O
intermodal _ _ O
facility _ _ O
for _ _ O
additional _ _ O
passenger _ _ O
trains _ _ O
and _ _ O
local _ _ O
şehir _ _ B-PROD
otobüsü _ _ I-PROD
service _ _ O
is _ _ O
planned _ _ O
. _ _ O


# id 775295fe-e7dd-4be1-b3a4-9d90e5779941	domain=mix
in _ _ O
1978 _ _ O
she _ _ O
received _ _ O
a _ _ O
ph _ _ O
. _ _ O
d _ _ O
. _ _ O
in _ _ O
history _ _ O
from _ _ O
the _ _ O
পেন্সিল্‌ভেনিয়া _ _ B-GRP
বিশ্ববিদ্যালয় _ _ I-GRP
where _ _ O
she _ _ O
worked _ _ O
with _ _ O
charles _ _ B-PER
e. _ _ I-PER
rosenberg _ _ I-PER
. _ _ O


# id f6ac358c-5611-47c9-972e-ea475a617529	domain=mix
克 _ _ O
莱 _ _ O
蒙 _ _ O
特 _ _ O
1990s _ _ B-GRP


# id 06df37d9-89c9-4d09-a89f-62c8de4b89fb	domain=mix
blunt _ _ B-CW
talk _ _ I-CW
শব্দের _ _ O
অর্থ _ _ O
কী? _ _ O


# id 7bc1d2db-0f51-44b1-bf0d-498784fc2b71	domain=mix
पिनेलस _ _ O
расмус-бродяга _ _ B-CW


# id 5d89590d-f444-4a38-a936-787eaeb8a191	domain=mix
多 _ _ O
少 _ _ O
钱 _ _ O
sarah _ _ B-PER
sanders _ _ I-PER
称 _ _ O
重 _ _ O


# id 51eef18f-bfef-4a10-a83d-cedaca78269f	domain=mix
effen _ _ B-GRP
witte _ _ I-GRP
banner _ _ I-GRP
कहाँ _ _ O
पाया _ _ O
जाता _ _ O
है? _ _ O


# id 2de06c17-dc1a-4e56-87a1-173b457ab49c	domain=mix
sinfonía _ _ B-CW
n.º _ _ I-CW
104 _ _ I-CW
এর _ _ O
ক্লিভেজ _ _ O
কি? _ _ O


# id dce09fa5-aabd-4ce3-bf08-7ff0dc4cbbe8	domain=mix
buying _ _ O
a _ _ O
rai _ _ B-CORP
radio _ _ I-CORP
3 _ _ I-CORP
classica _ _ I-CORP


# id 4f4d6e67-8870-4819-a3d4-564bbd30bc0c	domain=mix
他 _ _ O
为 _ _ O
텔레비전 _ _ B-CORP
뉴질랜드 _ _ I-CORP
并 _ _ O
在 _ _ O
该 _ _ O
系 _ _ O
列 _ _ O
的 _ _ O
结 _ _ O
尾 _ _ O
收 _ _ O
到 _ _ O
来 _ _ O
自 _ _ O
该 _ _ O
节 _ _ O
目 _ _ O
的 _ _ O
剪 _ _ O
辑 _ _ O
预 _ _ O
告 _ _ O
片 _ _ O
的 _ _ O
强 _ _ O
烈 _ _ O
反 _ _ O
对 _ _ O
。 _ _ O


# id 39b91a3e-ebb6-41fc-802b-16cd04d5ed20	domain=mix
گری‌هاوند _ _ B-CORP
zertifizierung _ _ O
online _ _ O


# id 4c420e69-c6f5-4f62-86cd-80524f3cc797	domain=mix
tuskaloosa _ _ B-PER
加 _ _ O
拿 _ _ O
大 _ _ O
之 _ _ O
声 _ _ O


# id 23ac723b-b3b2-459d-8ac2-279ea6cdcd3f	domain=mix
medical _ _ O
definition _ _ O
of _ _ O
st _ _ B-LOC
newlyn _ _ I-LOC
east _ _ I-LOC


# id 83728b08-c50a-4882-bf99-0222108a73b3	domain=mix
diese _ _ O
gruppe _ _ O
von _ _ O
schülern _ _ O
besuchte _ _ O
auch _ _ O
weiße _ _ O
schulen _ _ O
wie _ _ O
universidad _ _ B-GRP
vanderbilt _ _ I-GRP
agnes _ _ B-GRP
scott _ _ I-GRP
college _ _ I-GRP
, _ _ O
und _ _ O
instituto _ _ B-GRP
de _ _ I-GRP
tecnología _ _ I-GRP
de _ _ I-GRP
georgia _ _ I-GRP
. _ _ O


# id fe7c15ed-51b8-42f4-b3fc-203f31d28e96	domain=mix
لامپ _ _ B-PROD
वेबसाइट _ _ O
स्टोर _ _ O
करें _ _ O


# id 6423f38b-44e6-4b1f-b5be-1da7da10c7c3	domain=mix
simon _ _ B-CW
and _ _ I-CW
garfunkel's _ _ I-CW
greatest _ _ I-CW
hits _ _ I-CW
stadion _ _ O


# id 0d4c9d6b-5bb0-41b8-98f2-43bb60bd043c	domain=mix
vinekh _ _ O
( _ _ O
也 _ _ O
拼 _ _ O
写 _ _ O
为 _ _ O
vineh _ _ O
; _ _ O
) _ _ O
是 _ _ O
统 _ _ O
治 _ _ O
者 _ _ O
bulgarije _ _ B-LOC
在 _ _ O
8 _ _ O
世 _ _ O
纪 _ _ O
中 _ _ O
叶 _ _ O
。 _ _ O


# id 5e2186fa-b1b9-4af3-9a39-7484d4538b77	domain=mix
它 _ _ O
也 _ _ O
位 _ _ O
于 _ _ O
共 _ _ O
享 _ _ O
边 _ _ O
界 _ _ O
上 _ _ O
джаспер _ _ B-LOC
和 _ _ O
羅 _ _ B-LOC
伯 _ _ I-LOC
森 _ _ I-LOC
山 _ _ I-LOC
省 _ _ I-LOC
立 _ _ I-LOC
公 _ _ I-LOC
園 _ _ I-LOC
. _ _ O


# id 6fa412dc-da27-483f-99bf-f9a440c9b017	domain=mix
ডায়াবেটিস _ _ O
রোগীদের _ _ O
জন্য _ _ O
플랜틴 _ _ B-PROD
ভাল _ _ O


# id 57feaad0-9660-4341-b811-7fc650e73bf6	domain=mix
费 _ _ B-GRP
城 _ _ I-GRP
76 _ _ I-GRP
人 _ _ I-GRP
, _ _ O
rights _ _ O
traded _ _ O
to _ _ O
the _ _ O
俄 _ _ B-GRP
克 _ _ I-GRP
拉 _ _ I-GRP
何 _ _ I-GRP
马 _ _ I-GRP
城 _ _ I-GRP
雷 _ _ I-GRP
霆 _ _ I-GRP


# id ba56e8f3-5f96-4f18-a199-f4f198e9152c	domain=mix
他 _ _ O
赞 _ _ O
成 _ _ O
在 _ _ O
准 _ _ O
备 _ _ O
好 _ _ O
时 _ _ O
独 _ _ O
立 _ _ O
， _ _ O
但 _ _ O
也 _ _ O
非 _ _ O
常 _ _ O
不 _ _ O
赞 _ _ O
成 _ _ O
federación _ _ B-LOC
de _ _ I-LOC
rodesia _ _ I-LOC
y _ _ I-LOC
nyasalandia _ _ I-LOC
， _ _ O
显 _ _ O
然 _ _ O
是 _ _ O
为 _ _ O
了 _ _ O
在 _ _ O
他 _ _ O
的 _ _ O
作 _ _ O
品 _ _ O
中 _ _ O
进 _ _ O
行 _ _ O
批 _ _ O
评 _ _ O
。 _ _ O


# id 7fbc0636-91d6-467a-93bf-ab674a12677c	domain=mix
pioneros _ _ B-GRP
de _ _ I-GRP
la _ _ I-GRP
aviación _ _ I-GRP
টিকিট _ _ O
বিনিময় _ _ O


# id 5346bbc7-9215-4cd9-99f0-e104d279428b	domain=mix
unnao _ _ B-LOC
কত _ _ O
পারমাণবিক _ _ O
ক্ষেপণাস্ত্র _ _ O
আছে? _ _ O


# id 531cb212-fd5d-4be3-97c3-e263ba8e0531	domain=mix
विभाजित _ _ O
국가 _ _ B-GRP
파시스트당 _ _ I-GRP


# id db82289b-c4c0-4fc6-8cc0-ca57ed6f5e0e	domain=mix
улыбнись _ _ B-CW
free _ _ O
app _ _ O


# id 0b9d3fb7-4380-4f7f-acaf-0dee790928c4	domain=mix
这 _ _ O
些 _ _ O
襟 _ _ O
翼 _ _ O
还 _ _ O
可 _ _ O
以 _ _ O
防 _ _ O
止 _ _ O
पहियाकुर्सी _ _ B-PROD
从 _ _ O
越 _ _ O
过 _ _ O
平 _ _ O
台 _ _ O
边 _ _ O
缘 _ _ O
。 _ _ O


# id 0d1ae727-14ad-4e49-819c-32e4afcd92b4	domain=mix
was _ _ O
te _ _ O
vinden _ _ O
in _ _ O
동물의 _ _ B-CW
숲+ _ _ I-CW


# id ba8f7225-572f-44df-a79c-38bde2cfadd8	domain=mix
जापानी _ _ O
लोमड़ी _ _ O
the _ _ B-CW
king _ _ I-CW
of _ _ I-CW
queens _ _ I-CW


# id a6ccecee-721e-4bd2-96b0-533ded86e330	domain=mix
他 _ _ O
共 _ _ O
同 _ _ O
编 _ _ O
写 _ _ O
和 _ _ O
制 _ _ O
作 _ _ O
вертикальный _ _ B-CW
предел _ _ I-CW
. _ _ O


# id be20547a-8462-4d29-b59c-1eb877e0f111	domain=mix
де-смет _ _ B-LOC
पैसे _ _ O
को _ _ O
क्या _ _ O
कहते _ _ O
हैं? _ _ O


# id 4903bb2b-ad56-4d70-9851-91e496242631	domain=mix
who _ _ O
invented _ _ O
محمد _ _ B-PER
سنجیباهی _ _ I-PER
دلکر _ _ I-PER


# id 0eaffb2e-da9d-4e6e-9cb5-aec5a6161bce	domain=mix
一 _ _ O
名 _ _ O
特 _ _ O
派 _ _ O
警 _ _ O
察 _ _ O
和 _ _ O
一 _ _ O
名 _ _ O
叛 _ _ O
乱 _ _ O
分 _ _ O
子 _ _ O
在 _ _ O
一 _ _ O
场 _ _ O
小 _ _ O
规 _ _ O
模 _ _ O
冲 _ _ O
突 _ _ O
中 _ _ O
丧 _ _ O
生 _ _ O
کوازولو-ناتال _ _ B-LOC
. _ _ O


# id 1b3ddce0-24a3-4ba5-9630-46f4e410233c	domain=mix
stardust _ _ B-CORP
promotion _ _ I-CORP
tutorial _ _ O


# id 358b962e-4582-4d98-93b3-219292413700	domain=mix
ماری _ _ B-CW
یکم _ _ I-CW
اسکاتلند _ _ I-CW
im _ _ O
christentum _ _ O


# id b1456d6f-c422-4aae-ab01-f401d9665433	domain=mix
메르세데스-벤츠 _ _ B-PROD
c _ _ I-PROD
클래스 _ _ I-PROD
की _ _ O
उत्पत्ति _ _ O
कहाँ _ _ O
से _ _ O
हुई? _ _ O


# id b15e3338-6298-4d9c-9a1d-72714cc8a7ae	domain=mix
john _ _ B-PER
selfridge _ _ I-PER
sterben _ _ O


# id 096d6439-bb02-4f5a-a4ab-250905afe64d	domain=mix
coaticook _ _ B-LOC
(regionale _ _ I-LOC
grafschaftsgemeinde) _ _ I-LOC
এর _ _ O
কারণ _ _ O


# id d838ac75-881a-4667-a6c4-457f3c2b0e12	domain=mix
vipps _ _ B-CORP
लाभांश _ _ O
२०१८ _ _ O


# id c9b3465e-8a42-4b4d-bcae-a646f6495fee	domain=mix
नेल्सन _ _ O
هاوائی _ _ B-LOC
में _ _ O
चले _ _ O
गए _ _ O
जब _ _ O
वे _ _ O
अठारह _ _ O
वर्ष _ _ O
के _ _ O
थे। _ _ O


# id 00f9fa11-9a79-46ec-b531-4a63f354b6ad	domain=mix
श्रृंखला _ _ O
کوین _ _ B-PER
گیتس _ _ I-PER


# id 01f0ef6e-a46c-43a8-befa-f11236625372	domain=mix
time _ _ O
in _ _ O
현대삼호중공업 _ _ B-CORP
now _ _ O


# id d53ed21c-f4d8-4328-ba63-460c2209de0d	domain=mix
wie _ _ O
ist _ _ O
das _ _ O
wetter _ _ O
pitcairngreen _ _ B-LOC
im _ _ O
dezember _ _ O


# id 8634d843-cbd8-42e0-9641-56dfa0319b1c	domain=mix
নির্মূল _ _ O
করার _ _ O
সময়, _ _ O
মেয়েদের _ _ O
একটি _ _ O
<p _ _ O
translate _ _ O
= _ _ O
no> _ _ O
дэвид _ _ B-PER
боуи _ _ I-PER
অনুপ্রাণিত _ _ O
ফ্যাশন _ _ O
শো _ _ O
ছিল। _ _ O


# id aee1e83e-bb99-4580-ab11-0159bb73afee	domain=mix
乳 _ _ O
胶 _ _ O
珠 _ _ O
是 _ _ O
悬 _ _ O
浮 _ _ O
在 _ _ O
polymerdispersion _ _ B-PROD
. _ _ O


# id 141c7dbb-8d6c-4c47-9a1a-cc891235229b	domain=mix
te _ _ O
tobeen _ _ B-PER


# id cbb74536-0307-4809-b3d4-431d11a7e512	domain=mix
hugo _ _ B-LOC
রেজিস্টার _ _ O
সার্চ _ _ O


# id 8a0dfbfb-4144-4525-9f9d-552eac73f88e	domain=mix
hij _ _ O
gebruikt _ _ O
een _ _ O
holle _ _ O
boomstam _ _ O
als _ _ O
喊 _ _ B-PROD
話 _ _ I-PROD
器 _ _ I-PROD
om _ _ O
zijn _ _ O
stem _ _ O
te _ _ O
versterken _ _ O
en _ _ O
zich _ _ O
zo _ _ O
voor _ _ O
te _ _ O
doen _ _ O
als _ _ O
een _ _ O
monster _ _ O
. _ _ O


# id 240b4b28-c39a-41c9-abff-65910a6b6eb8	domain=mix
超 _ _ O
车 _ _ O
ios _ _ B-CW
成 _ _ O
为 _ _ O
最 _ _ O
受 _ _ O
欢 _ _ O
迎 _ _ O
的 _ _ O
планшетный _ _ B-PROD
компьютер _ _ I-PROD
操 _ _ O
作 _ _ O
系 _ _ O
统 _ _ O


# id 8bb6bff8-5675-450b-baa5-e98d05b97d71	domain=mix
फिर _ _ O
इसमें _ _ O
कटा _ _ O
हुआ _ _ O
प्याज, _ _ O
अजमोद, _ _ O
روغن _ _ B-PROD
زیتون _ _ I-PROD
और _ _ O
नमक _ _ O
मिलाया _ _ O
जाता _ _ O
है। _ _ O


# id 21a6bea6-3e9c-431c-a7bf-1a4c97446893	domain=mix
geoffrey _ _ B-PER
patterson _ _ I-PER
( _ _ O
production _ _ O
mixer _ _ O
) _ _ O
; _ _ O
greg _ _ B-PER
p. _ _ I-PER
russell _ _ I-PER
, _ _ O
gary _ _ B-PER
summers _ _ I-PER
( _ _ O
re _ _ O
recording _ _ O
mixers _ _ O
) _ _ O



# id 4770469b-7d39-4652-b941-7ddc705498e8	domain=mix
amazon _ _ O
take _ _ B-CW
me _ _ I-CW
higher _ _ I-CW
cost _ _ O


# id 45973aa0-d451-4dca-a97a-7a2c2aecfb75	domain=mix
centra _ _ B-CORP
letzte _ _ O
nacht _ _ O


# id 2d3083b2-7840-4b9f-86ec-0c573430bf13	domain=mix
the _ _ O
couple _ _ O
divorced _ _ O
in _ _ O
1917 _ _ O
; _ _ O
she _ _ O
moved _ _ O
to _ _ O
laren _ _ B-LOC
. _ _ O


# id 0b68cf3c-2ffa-4047-9ded-e48ed9c8bf45	domain=mix
হল _ _ O
kızıltepe _ _ B-LOC
উত্তরে _ _ O
bansang _ _ B-LOC


# id 78347af3-91e5-468f-badf-5ca41c8623cc	domain=mix
airasia _ _ B-CORP
নিজস্ব _ _ O
নম্বর _ _ O
চেক _ _ O


# id 95cd4acc-791f-4665-8f57-5f9a035affaf	domain=mix
it _ _ O
was _ _ O
taken _ _ O
over _ _ O
in _ _ O
2004 _ _ O
by _ _ O
aydın _ _ B-PER
doğan _ _ I-PER
doğan _ _ B-CORP
yayın _ _ I-CORP
holding _ _ I-CORP
, _ _ O
and _ _ O
in _ _ O
2010 _ _ O
merged _ _ O
with _ _ O
the _ _ O
group _ _ O
's _ _ O
paper _ _ O
radikal _ _ B-GRP
. _ _ O


# id 0c000df9-31d6-4618-aede-dd5a7dc04a4b	domain=mix
它 _ _ O
属 _ _ O
于 _ _ O
unitary _ _ B-GRP
authority _ _ I-GRP
的 _ _ O
north _ _ B-LOC
somerset _ _ I-LOC
. _ _ O


# id 1197f5e8-5553-4ab5-b53c-8d037e6f3a8a	domain=mix
das _ _ O
charting _ _ O
wurde _ _ O
jedoch _ _ O
verboten, _ _ O
da _ _ O
die _ _ O
official _ _ B-CORP
charts _ _ I-CORP
company _ _ I-CORP
damaligen _ _ O
regeln _ _ O
das _ _ O
charting _ _ O
von _ _ O
songs _ _ O
dieses _ _ O
formats _ _ O
verhinderten. _ _ O


# id c2a61b8f-1d82-4c40-bae7-5b29914c7f48	domain=mix
ঘুরা _ _ O
ফিরা _ _ O
иба _ _ B-GRP
(футбольный _ _ I-GRP
клуб) _ _ I-GRP


# id c4006d21-172b-4d9b-b43e-9fe96d4d7ffc	domain=mix
umburatiba _ _ O
位 _ _ O
于 _ _ O
海 _ _ O
拔 _ _ O
238 _ _ O
米 _ _ O
的 _ _ O
州 _ _ O
界 _ _ O
， _ _ O
与 _ _ O
바이아주 _ _ B-LOC
. _ _ O


# id af5ac30c-e87f-48a1-b59d-24023197553a	domain=mix
wie _ _ O
viel _ _ O
hat _ _ O
mani _ _ B-PER
shankar _ _ I-PER
aiyar _ _ I-PER
gewogen _ _ O


# id 17572d60-3f54-41fe-aecc-bf7ea7821dc9	domain=mix
दुनिया _ _ O
में _ _ O
शीर्ष _ _ O
दस _ _ O
비옐로폴레 _ _ B-LOC


# id dc5cd24d-1c21-4f45-b437-6249fc3a934a	domain=mix
做 _ _ O
什 _ _ O
么 _ _ O
آریوبرزن _ _ B-PER
希 _ _ O
腊 _ _ O
文 _ _ O
的 _ _ O
意 _ _ O
思 _ _ O


# id 14171c23-b1d8-4523-a03c-a0d1f1aa711a	domain=mix
民 _ _ O
权 _ _ O
运 _ _ O
动 _ _ O
steve _ _ B-PER
buyer _ _ I-PER


# id bce37925-40fc-446a-bc3f-f6cb5cd93475	domain=mix
интернет-провайдер _ _ B-CORP
stream _ _ O


# id 9befe45c-8382-4dae-b92c-da935d69986f	domain=mix
停 _ _ O
车 _ _ O
处 _ _ O
gaddafi _ _ B-GRP
international _ _ I-GRP
foundation _ _ I-GRP
for _ _ I-GRP
charity _ _ I-GRP
associations _ _ I-GRP


# id 5bfda13e-06bf-46e5-93cd-6bf642cfb593	domain=mix
preis _ _ O
von _ _ O
mercedes-benz _ _ B-PROD
w221 _ _ I-PROD


# id d4fac9ce-40c0-44bf-a173-d9d25c7e3e4b	domain=mix
san _ _ B-LOC
juan _ _ I-LOC
y _ _ I-LOC
martínez _ _ I-LOC
ausflüge _ _ O


# id b8c8bb11-69c7-4ddc-81ed-cef475df758c	domain=mix
нью-стейтсмен _ _ B-GRP
वीडियो _ _ O


# id a6bbc5e1-7551-4492-abef-ac541f98333b	domain=mix
johnny _ _ B-PER
pacar _ _ I-PER
– _ _ O
演 _ _ O
员 _ _ O
， _ _ O
uçuş _ _ B-CW
29 _ _ I-CW
, _ _ O
體 _ _ B-CW
操 _ _ I-CW
公 _ _ I-CW
主 _ _ I-CW
， _ _ O
现 _ _ O
在 _ _ O
你 _ _ O
看 _ _ O
到 _ _ O
了 _ _ O
。 _ _ O
. _ _ O
. _ _ O


# id 9ea23195-39a0-4559-94b4-fe24cf572ff0	domain=mix
吞 _ _ O
并 _ _ O
하와이 _ _ B-LOC
공화국 _ _ I-LOC
1898 _ _ O
年 _ _ O
]] _ _ O


# id f0a593d6-d4fa-4444-b840-2d441889bfdf	domain=mix
wie _ _ O
aktualisiere _ _ O
ich _ _ O
dein _ _ O
부댕 _ _ B-PROD


# id ed705afe-7a12-4ff9-b482-462ef79a2444	domain=mix
wie _ _ O
ist _ _ O
fujikawa _ _ B-LOC
station _ _ I-LOC
gestorben _ _ O


# id 25c034aa-c70c-4614-b463-3748edef8d7c	domain=mix
आध्यात्मिक _ _ O
रूप _ _ O
से _ _ O
jojoushi _ _ B-CW
का _ _ O
क्या _ _ O
अर्थ _ _ O
है? _ _ O


# id 381c1455-ced4-4ff8-98b1-af51c77d7bdc	domain=mix
a _ _ O
bare _ _ O
bladder _ _ O
, _ _ O
intended _ _ O
to _ _ O
be _ _ O
carried _ _ O
in _ _ O
a _ _ O
matching _ _ O
pocket _ _ O
of _ _ O
a _ _ O
hydration _ _ O
system _ _ O
compatible _ _ O
کوله‌پشتی _ _ B-PROD
. _ _ O


# id ec23a761-22b6-4b7b-8e1e-13fb0d751afe	domain=mix
the _ _ B-GRP
undertakers _ _ I-GRP
care _ _ O
center _ _ O


# id d263872f-3f21-493e-91f8-596e917ab1b4	domain=mix
op _ _ O
29 _ _ O
oktober _ _ O
2006 _ _ O
debuteerde _ _ O
hij _ _ O
daarvoor _ _ O
in _ _ O
de _ _ O
لا _ _ B-CORP
لیگا _ _ I-CORP
. _ _ O


# id 274a2a37-e080-45c3-8f9e-a4f5b944d734	domain=mix
tortilla _ _ B-PROD
de _ _ I-PROD
ostra _ _ I-PROD
, _ _ O
tortilla _ _ B-PROD
francesa _ _ I-PROD
填 _ _ O
充 _ _ O
物 _ _ O
主 _ _ O
要 _ _ O
由 _ _ O
小 _ _ O
ostra _ _ B-PROD
. _ _ O


# id 765ddb02-fc35-48cc-882e-83bac7554ffb	domain=mix
एक _ _ O
साहित्यिक _ _ O
समाज _ _ O
edebiyat _ _ B-CW
में _ _ O
रुचि _ _ O
रखने _ _ O
वाले _ _ O
लोगों _ _ O
का _ _ O
एक _ _ O
समूह _ _ O
है। _ _ O


# id 0516ed3d-3e4c-4d31-8cb3-e96c9557ecd7	domain=mix
syndie _ _ B-CW
一 _ _ O
个 _ _ O
内 _ _ O
容 _ _ O
( _ _ O
主 _ _ O
要 _ _ O
是 _ _ O
论 _ _ O
坛 _ _ O
) _ _ O
联 _ _ O
合 _ _ O
程 _ _ O
序 _ _ O
， _ _ O
在 _ _ O
众 _ _ O
多 _ _ O
匿 _ _ O
名 _ _ O
和 _ _ O
非 _ _ O
匿 _ _ O
名 _ _ O
网 _ _ O
络 _ _ O
( _ _ O
开 _ _ O
源 _ _ O
， _ _ O
用 _ _ O
java _ _ O
编 _ _ O
写 _ _ O
) _ _ O
上 _ _ O
运 _ _ O
行 _ _ O
。 _ _ O


# id d000f2d1-2aaf-4110-9260-6f06bca96819	domain=mix
рис _ _ B-PROD
对 _ _ O
经 _ _ O
济 _ _ O
很 _ _ O
重 _ _ O
要 _ _ O
。 _ _ O


# id 6e0070f3-cd8f-43df-a4d0-483f6f967ff6	domain=mix
اونکیو _ _ B-CORP
gebührenfreie _ _ O
nummer _ _ O
des _ _ O
kundendienstes _ _ O


# id 27ce96a9-b8ee-497b-bf46-0214d6eef21b	domain=mix
मैरीनेट _ _ O
करना _ _ O
dodge _ _ B-PROD
colt _ _ I-PROD


# id 9ca03e7e-f056-4c08-92fa-c365bee03133	domain=mix
স্বপ্নের _ _ O
রিসর্ট _ _ O
hardricourt _ _ B-LOC


# id bb96fe2e-f7c9-4feb-9f57-95eb358b1214	domain=mix
lidge _ _ O
spielte _ _ O
11 _ _ O
spielzeiten _ _ O
in _ _ O
major _ _ B-CORP
league _ _ I-CORP
baseball _ _ I-CORP
(mlb), _ _ O
von _ _ O
2002 _ _ O
bis _ _ O
2012. _ _ O


# id d950ecb0-e6dd-47cd-a65b-1f54b037cd15	domain=mix
op _ _ O
27 _ _ O
december _ _ O
2015 _ _ O
maakte _ _ O
hij _ _ O
in _ _ O
een _ _ O
interview _ _ O
met _ _ O
de _ _ O
krant _ _ O
라 _ _ B-GRP
가제타 _ _ I-GRP
델로 _ _ I-GRP
소포르트 _ _ I-GRP
bekend _ _ O
verslaafd _ _ O
te _ _ O
zijn _ _ O
geraakt _ _ O
aan _ _ O
het _ _ O
gebruik _ _ O
van _ _ O
slaappillen _ _ O
. _ _ O


# id b4edee8b-a4b5-441d-9d00-1fcc6dbca734	domain=mix
lemon-lime _ _ B-PROD
目 _ _ O
录 _ _ O


# id 62ae8170-8b8f-4cf1-b07c-ea1a5749cdfd	domain=mix
ist _ _ O
lemoyne _ _ B-LOC
ein _ _ O
netter _ _ O
ort _ _ O


# id 95123e65-7595-43d1-891d-37c30abe2a63	domain=mix
white _ _ O
holds _ _ O
a _ _ O
b.a. _ _ O
in _ _ O
management _ _ O
from _ _ O
the _ _ O
凤 _ _ B-GRP
凰 _ _ I-GRP
城 _ _ I-GRP
大 _ _ I-GRP
学 _ _ I-GRP
. _ _ O


# id ef41e3bd-0511-4749-a59c-f34c9175552e	domain=mix
peg _ _ O
10 _ _ O
sonnenblumenglyceride _ _ O
werden _ _ O
häufig _ _ O
in _ _ O
cosmetica _ _ B-PROD
formulierungen _ _ O
verwendet. _ _ O


# id 31f00aa2-4036-4efb-b504-7d9d22ecb00d	domain=mix
pronto _ _ O
chi _ _ O
sei? _ _ O
— _ _ O
radio _ _ B-CORP
kiss _ _ I-CORP
kiss _ _ I-CORP
(2011, _ _ O
2013) _ _ O


# id ce3e9f79-f086-443d-9014-64974e7ce9ac	domain=mix
robert _ _ B-PER
hay _ _ I-PER
hex-code _ _ O


# id 3d29adbc-f4e2-4bbe-8d3c-7da7c7d135b0	domain=mix
surface _ _ B-PROD
pen _ _ I-PROD
पर _ _ O
मैक _ _ O
एड्रेस _ _ O
कैसे _ _ O
खोजें? _ _ O


# id 47337e0a-42ab-4387-b75e-4692f9241abe	domain=mix
uc _ _ O
death _ _ B-GRP
buchhandlung _ _ O


# id cd21f8f0-2d00-4a8c-a177-15114fabf35f	domain=mix
lotus _ _ O
has _ _ O
worked _ _ O
on _ _ O
the _ _ O
suspension _ _ O
and _ _ O
handling _ _ O
of _ _ O
the _ _ O
닛산 _ _ B-PROD
gt-r _ _ I-PROD


# id cedb2938-ba26-4081-9552-a1182b45bd41	domain=mix
她 _ _ O
的 _ _ O
早 _ _ O
期 _ _ O
教 _ _ O
育 _ _ O
是 _ _ O
在 _ _ O
দৃশ্যকলা _ _ B-CW
. _ _ O


# id 3cec1124-1a17-409c-ad65-0dba3ed1191d	domain=mix
kindle _ _ B-PROD
fire _ _ I-PROD
hd _ _ I-PROD
messages _ _ O
app _ _ O


# id f7210984-6ec4-4fa4-89c8-3da8e01dec71	domain=mix
alle _ _ O
ergebnisse _ _ O
stammen _ _ O
aus _ _ O
dem _ _ O
fédération _ _ B-GRP
internationale _ _ I-GRP
de _ _ I-GRP
ski _ _ I-GRP
. _ _ O


# id ef8ae9e1-df9e-40c8-b52e-a529575d39be	domain=mix
in _ _ O
2006 _ _ O
is _ _ O
het _ _ O
aantal _ _ O
inwoners _ _ O
door _ _ O
het _ _ O
মার্কিন _ _ B-GRP
জনশুমারি _ _ I-GRP
দপ্তর _ _ I-GRP
geschat _ _ O
op _ _ O
1766 _ _ O
, _ _ O
een _ _ O
daling _ _ O
van _ _ O
335 _ _ O
( _ _ O
15.9 _ _ O
% _ _ O
) _ _ O
. _ _ O


# id 9e43514d-60b5-4531-bec6-c9a83291d42b	domain=mix
what _ _ O
is _ _ O
the _ _ O
scientific _ _ O
name _ _ O
for _ _ O
전자총 _ _ B-PROD
? _ _ O


# id ce385db4-e6d2-4268-b99b-68e02e8573bd	domain=mix
israeli _ _ B-GRP
technology _ _ O


# id a5e7bce9-9728-43e6-91a2-8b8bb490ecc8	domain=mix
was _ _ O
ist _ _ O
der _ _ O
plural _ _ O
von _ _ O
لوبیا _ _ B-PROD
پخته _ _ I-PROD


# id f3731d29-8b04-40e5-9828-ce379da96813	domain=mix
does _ _ O
african _ _ B-CORP
lakes _ _ I-CORP
corporation _ _ I-CORP
pay _ _ O
dividends _ _ O


# id c9124fe1-8a4d-4f57-b969-ca1e498a6918	domain=mix
смерть _ _ B-CW
президента _ _ I-CW
( _ _ O
śmierć _ _ O
prezydenta _ _ O
, _ _ O
1977 _ _ O
) _ _ O


# id 22de3aa4-868f-4e53-a6a0-5f95cb25d399	domain=mix
کانن _ _ B-CORP
গ্রাহক _ _ O
সেবা _ _ O
ইউএসএ _ _ O


# id bdfa7a00-20db-4c8d-be8b-6eff9508d51a	domain=mix
kafr _ _ B-LOC
aya _ _ I-LOC
এ _ _ O
এলোমেলো _ _ O
সংখ্যা _ _ O
তৈরি _ _ O
করা _ _ O


# id f5617af9-8b73-49b5-8802-b8838b704bdc	domain=mix
kybynlar _ _ O
sind _ _ O
halbmondförmige _ _ O
kuchen _ _ O
aus _ _ O
gesäuertem _ _ O
teig _ _ O
mit _ _ O
einer _ _ O
füllung _ _ O
aus _ _ O
gehacktem _ _ O
rindfleisch _ _ O
oder _ _ O
hammelfleisch, _ _ O
gebacken _ _ O
braadpan _ _ B-PROD
oder _ _ O
backblech. _ _ O


# id 86df877b-4d22-4ef0-8b62-89263ac4c4e8	domain=mix
它 _ _ O
大 _ _ O
约 _ _ O
位 _ _ O
于 _ _ O
东 _ _ O
部 _ _ O
rewal _ _ B-LOC
, _ _ O
以 _ _ O
北 _ _ O
gryfice _ _ B-LOC
， _ _ O
以 _ _ O
及 _ _ O
区 _ _ O
域 _ _ O
首 _ _ O
府 _ _ O
东 _ _ O
北 _ _ O
部 _ _ O
szczecin _ _ B-LOC
. _ _ O


# id 020d0882-d98c-4a7d-8d21-b9e80280a688	domain=mix
它 _ _ O
有 _ _ O
两 _ _ O
个 _ _ O
住 _ _ O
宅 _ _ O
区 _ _ O
تاتا _ _ B-CORP
استیل _ _ I-CORP
和 _ _ O
私 _ _ O
人 _ _ O
住 _ _ O
宅 _ _ O
公 _ _ O
寓 _ _ O
楼 _ _ O
。 _ _ O


# id b5376d89-64ea-46a1-aa3c-98368ea5d0ab	domain=mix
richtige _ _ O
temperatur _ _ O
für _ _ O
tvr _ _ B-PROD
390se _ _ I-PROD


# id 3666dd0b-f20e-47a1-b198-db5b5934e80e	domain=mix
专 _ _ O
辑 _ _ O
附 _ _ O
赠 _ _ O
赠 _ _ O
品 _ _ O
dvd _ _ B-PROD
那 _ _ O
是 _ _ O
乐 _ _ O
队 _ _ O
录 _ _ O
制 _ _ O
专 _ _ O
辑 _ _ O
的 _ _ O
幕 _ _ O
后 _ _ O
花 _ _ O
絮 _ _ O
。 _ _ O


# id cdcbea42-51bd-4a15-8cbc-0dae01e88a02	domain=mix
গার্ডলার _ _ O
লিখেছেন _ _ O
যে _ _ O
সাক্ষাৎকারের _ _ O
ফুটেজ _ _ O
বেশ _ _ O
ভাল, _ _ O
যদিও _ _ O
এর _ _ O
বেশিরভাগই _ _ O
<p _ _ O
translate _ _ O
= _ _ O
no> _ _ O
mtv _ _ B-CORP
থেকে _ _ O
নেওয়া _ _ O
হয়েছে, _ _ O
তাই _ _ O
বিষয়বস্তু _ _ O
ডিস্কের _ _ O
জন্য _ _ O
একচেটিয়া _ _ O
নয়। _ _ O


# id 14ab7adf-cccf-41fb-a53d-37f72c281815	domain=mix
# _ _ O
the _ _ B-CW
christmas _ _ I-CW
song _ _ I-CW
4 _ _ O
: _ _ O
23 _ _ O
( _ _ O
mel _ _ B-PER
tormé _ _ I-PER
, _ _ O
robert _ _ B-PER
wells _ _ I-PER
) _ _ O


# id cf1af024-ae38-409b-bfbf-68260ddc0c3f	domain=mix
ze _ _ O
speelde _ _ O
in _ _ O
veel _ _ O
televisieseries _ _ O
, _ _ O
waaronder _ _ O
the _ _ B-CW
outer _ _ I-CW
limits _ _ I-CW
, _ _ O
love _ _ B-CW
boat _ _ I-CW
en _ _ O
fantasy _ _ B-CW
island _ _ I-CW
. _ _ O


# id 66aa4c75-5750-4a0b-a045-4b16155b69ee	domain=mix
pax _ _ B-GRP
christi _ _ I-GRP
林 _ _ O
肯 _ _ O
郡 _ _ O


# id 2ae9f29c-dc44-4cfc-880e-f7a62cb2ac87	domain=mix
两 _ _ O
小 _ _ O
时 _ _ O
的 _ _ O
特 _ _ O
别 _ _ O
节 _ _ O
目 _ _ O
以 _ _ O
现 _ _ O
场 _ _ O
演 _ _ O
播 _ _ O
室 _ _ O
观 _ _ O
众 _ _ O
为 _ _ O
特 _ _ O
色 _ _ O
， _ _ O
由 _ _ O
主 _ _ O
持 _ _ O
人 _ _ O
主 _ _ O
持 _ _ O
问 _ _ O
答 _ _ O
环 _ _ O
节 _ _ O
。 _ _ O
josh _ _ B-PER
gates _ _ I-PER
的 _ _ O
destination _ _ B-CW
truth _ _ I-CW
. _ _ O


# id 7ce45e2f-72cb-4e16-b481-6fa46e1d4c6f	domain=mix
不 _ _ O
在 _ _ O
办 _ _ O
公 _ _ O
室 _ _ O
имитатор _ _ B-CW
外 _ _ O
表 _ _ O


# id 5390a19d-b198-4615-91b7-cfaa98d44b45	domain=mix
电 _ _ O
子 _ _ O
签 _ _ O
证 _ _ O
持 _ _ O
有 _ _ O
人 _ _ O
必 _ _ O
须 _ _ O
通 _ _ O
过 _ _ O
боле _ _ B-LOC
. _ _ O


# id 31a575b8-bfb5-4c24-8524-16dd67660780	domain=mix
he _ _ O
later _ _ O
barricaded _ _ O
himself _ _ O
into _ _ O
his _ _ O
room _ _ O
and _ _ O
did _ _ O
not _ _ O
emerge _ _ O
until _ _ O
5 _ _ O
pm _ _ O
, _ _ O
demanding _ _ O
鴉 _ _ B-PROD
片 _ _ I-PROD
酊 _ _ I-PROD
because _ _ O
he _ _ O
wished _ _ O
to _ _ O
sleep _ _ O
and _ _ O
not _ _ O
wake _ _ O
. _ _ O


# id c9940ef6-2e50-4fce-8629-0fc0cec83e2d	domain=mix
de _ _ O
leden _ _ O
besloten _ _ O
te _ _ O
tekenen _ _ O
bij _ _ O
elektra _ _ B-CORP
records _ _ I-CORP
in _ _ O
wat _ _ O
naar _ _ O
verluidt _ _ O
een _ _ O
obsceen _ _ O
grote _ _ O
deal _ _ O
was _ _ O
. _ _ O


# id 0c0321a0-6bf3-49b2-88a9-1a687813d55f	domain=mix
what _ _ O
five _ _ B-CW
songs _ _ I-CW
and _ _ I-CW
a _ _ I-CW
cover _ _ I-CW
? _ _ O


# id b7f41f9d-8897-4612-b4e6-5285b63d2937	domain=mix
该 _ _ O
曲 _ _ O
目 _ _ O
继 _ _ O
续 _ _ O
录 _ _ O
制 _ _ O
超 _ _ O
过 _ _ O
200 _ _ O
万 _ _ O
次 _ _ O
播 _ _ O
放 _ _ O
اسپاتیفای _ _ B-CW
. _ _ O


# id bbcf2b58-5e85-468a-9a81-57a7cdba0413	domain=mix
खेल _ _ O
के _ _ O
एक _ _ O
xbox _ _ B-PROD
one _ _ I-PROD
संस्करण _ _ O
की _ _ O
योजना _ _ O
बनाई _ _ O
गई _ _ O
थी _ _ O
लेकिन _ _ O
इसे _ _ O
रद्द _ _ O
कर _ _ O
दिया _ _ O
गया _ _ O
है। _ _ O


# id b6258632-73d1-430e-b4fd-b9b6a2bb06d7	domain=mix
highland _ _ B-CORP
capital _ _ I-CORP
partners _ _ I-CORP
公 _ _ O
司 _ _ O
电 _ _ O
话 _ _ O
号 _ _ O
码 _ _ O


# id fcccb6ec-daed-4c31-bd64-d112dba82082	domain=mix
what _ _ O
are _ _ O
the _ _ O
three _ _ O
types _ _ O
of _ _ O
샹킬 _ _ B-GRP
도살단 _ _ I-GRP
? _ _ O


# id b51913c1-c865-482b-9cd9-8f807c8f1592	domain=mix
有 _ _ O
关 _ _ O
的 _ _ O
信 _ _ O
息 _ _ O
kim _ _ B-PER
min-jung _ _ I-PER


# id acd2ab81-6a2b-45ea-abc4-43ce2f0e9cb1	domain=mix
ook _ _ O
had _ _ O
ze _ _ O
dat _ _ O
jaar _ _ O
haar _ _ O
eerste _ _ O
grote _ _ O
rol _ _ O
in _ _ O
een _ _ O
fernsehfilm _ _ B-CW
. _ _ O


# id b02cb840-44c0-4993-b1cf-496a2c31bc9c	domain=mix
gefertigtes _ _ O
gehäuse _ _ O
intelligence _ _ B-GRP
corps _ _ I-GRP


# id 7cec7bce-d817-4f08-a5f3-f3400366de11	domain=mix
canon _ _ B-PROD
eos _ _ I-PROD
m3 _ _ I-PROD
好 _ _ O
处 _ _ O


# id 37e9fcce-9c81-42a6-bbdb-0f7db4a4af76	domain=mix
world's _ _ O
largest _ _ O
ed _ _ B-PER
sprague, _ _ I-PER
sr. _ _ I-PER


# id 5c7e3d27-d7c7-40fc-a3d9-ab3e3694dfea	domain=mix
the _ _ B-CORP
coalition _ _ I-CORP
आईडी _ _ O
xado _ _ B-CORP
.com _ _ O


# id a639d1bb-b627-41bd-b0d0-81ee7c64a468	domain=mix
एक _ _ O
اولکر _ _ B-CORP
कितने _ _ O
मील _ _ O
जा _ _ O
सकता _ _ O
है? _ _ O


# id 08a3bae5-82bd-4ea1-9d06-58190c28b4be	domain=mix
kurtis _ _ B-CORP
kraft _ _ I-CORP
股 _ _ O
价 _ _ O
雅 _ _ O
虎 _ _ O
财 _ _ O
经 _ _ O


# id 35424b59-55b3-4c4c-bb77-f112e828dff6	domain=mix
telephone _ _ O
number _ _ O
for _ _ O
chevrolet _ _ B-CORP


# id 6d7af3f6-d1f5-44e7-b0c0-3ef09019bdea	domain=mix
lowe's _ _ O
jackson _ _ O
ویلادوزه _ _ B-LOC


# id 79ae78ab-b015-4ca7-90ce-51d202a6d814	domain=mix
what _ _ O
guitar _ _ O
does _ _ O
jang _ _ B-PER
hang-jun _ _ I-PER
play? _ _ O


# id 2a75176f-d802-40cb-a6ce-40c9f00de1e4	domain=mix
autobús _ _ B-PROD
guiado _ _ I-PROD
危 _ _ O
害 _ _ O


# id 6ebf2182-cda7-4f85-a404-0e9b3c0343c6	domain=mix
ইতিবাচক _ _ O
리예파야당 _ _ B-GRP


# id 047555de-9afe-4872-aeea-240c145ce334	domain=mix
这 _ _ O
艘 _ _ O
船 _ _ O
每 _ _ O
门 _ _ O
炮 _ _ O
携 _ _ O
带 _ _ O
77 _ _ O
发 _ _ O
炮 _ _ O
弹 _ _ O
， _ _ O
炮 _ _ O
弹 _ _ O
可 _ _ O
以 _ _ O
发 _ _ O
射 _ _ O
一 _ _ O
发 _ _ O
fişek _ _ B-PROD
每 _ _ O
80 _ _ O
到 _ _ O
90 _ _ O
秒 _ _ O
。 _ _ O


# id 0d10a3fd-8fca-463a-b34b-caad1116f49b	domain=mix
mcdonald's _ _ B-CORP
2012 _ _ O
年 _ _ O
推 _ _ O
出 _ _ O
了 _ _ O
一 _ _ O
个 _ _ O
夏 _ _ O
季 _ _ O
广 _ _ O
告 _ _ O
， _ _ O
其 _ _ O
中 _ _ O
一 _ _ O
位 _ _ O
顾 _ _ O
客 _ _ O
赤 _ _ O
脚 _ _ O
穿 _ _ O
过 _ _ O
炎 _ _ O
热 _ _ O
的 _ _ O
停 _ _ O
车 _ _ O
场 _ _ O
到 _ _ O
餐 _ _ O
厅 _ _ O
。 _ _ O


# id d0744924-53f6-4a8b-8408-70bc2fbe58a9	domain=mix
der _ _ O
کمپانی _ _ B-CORP
هند _ _ I-CORP
شرقی _ _ I-CORP
بریتانیا _ _ I-CORP
kontrollierte _ _ O
größte _ _ O
teil _ _ O
des _ _ O
subkontinents _ _ O
von _ _ O
هند _ _ B-LOC
. _ _ O


# id 75d83dc0-6e36-43f2-b59d-1f89e4d7cf18	domain=mix
바레인 _ _ B-LOC
के _ _ O
लिए _ _ O
औसत _ _ O
आय _ _ O
क्या _ _ O
है? _ _ O


# id bff0ed12-e0c7-409f-82bd-775916f0ea73	domain=mix
gibson _ _ O
war _ _ O
куинз _ _ B-GRP
парк _ _ I-GRP
von _ _ O
1946 _ _ O
bis _ _ O
1963 _ _ O
trainer. _ _ O


# id 9dcbefb3-4a20-4def-8a1e-78872c45a5f6	domain=mix
আধুনিক _ _ O
উৎসগুলোতে _ _ O
<p _ _ O
translate _ _ O
= _ _ O
no> _ _ O
judy _ _ B-PER
holliday _ _ I-PER
কেও _ _ O
অন্তর্ভুক্ত _ _ O
করা _ _ O
হয়েছে। _ _ O


# id 9a78350d-75fc-4b5a-a43c-f1a2d2f9a3b3	domain=mix
ماکی‌یاکی _ _ B-PROD
نابه _ _ I-PROD
এ _ _ O
ফাইবার _ _ O


# id 6f73bf5d-c61a-4250-a0d4-c294872a79c8	domain=mix
voordien _ _ O
doorliep _ _ O
hij _ _ O
de _ _ O
jeugd _ _ O
bij _ _ O
k _ _ B-GRP
stade _ _ I-GRP
leuven _ _ I-GRP
. _ _ O


# id 3e024cd6-e0c4-4e91-8938-3149de88bd3f	domain=mix
лотта _ _ B-CW
в _ _ I-CW
веймаре _ _ I-CW
এর _ _ O
শিরোনাম _ _ O


# id f7503301-7da2-4010-991b-d14ba5c71c5b	domain=mix
उन्होंने _ _ O
তেখনিয়ন _ _ B-GRP
से _ _ O
सिविल _ _ O
इंजीनियरिंग _ _ O
में _ _ O
स्नातक _ _ O
की _ _ O
डिग्री _ _ O
और _ _ O
नियोजन _ _ O
प्रणालियों _ _ O
में _ _ O
विशेषज्ञता _ _ O
के _ _ O
साथ _ _ O
मास्टर _ _ O
डिग्री _ _ O
हासिल _ _ O
की। _ _ O


# id f0626a64-c744-4a7e-8ebc-90927bdafc28	domain=mix
wann _ _ O
hat _ _ O
the _ _ B-CW
collector _ _ I-CW
debütiert _ _ O


# id b6cd3064-dff7-4f5e-9f83-07ed1ba185f0	domain=mix
موبایل‌آی _ _ B-CORP
स्टॉक _ _ O
की _ _ O
कीमत _ _ O


# id 0dd811b2-1cd4-4ea5-83b0-407295526e1e	domain=mix
de _ _ O
soort _ _ O
komt _ _ O
voor _ _ O
in _ _ O
brezilya _ _ B-LOC
. _ _ O


# id 0118d769-8c55-47ea-8660-8d4ffbd0759b	domain=mix
拍 _ _ O
摄 _ _ O
主 _ _ O
要 _ _ O
发 _ _ O
生 _ _ O
在 _ _ O
اتریش _ _ B-LOC
, _ _ O
مجارستان _ _ B-LOC
， _ _ O
和 _ _ O
کرواسی _ _ B-LOC
. _ _ O


# id f9ac189d-99d1-424e-8370-cda1057cc85e	domain=mix
hierop _ _ O
konden _ _ O
twee _ _ O
tassen _ _ O
( _ _ O
softbags _ _ O
) _ _ O
geplaatst _ _ O
worden _ _ O
, _ _ O
die _ _ O
aan _ _ O
elkaar _ _ O
geritst _ _ O
een _ _ O
mochila _ _ B-PROD
vormden _ _ O
. _ _ O


# id 68f25e0b-c933-4911-9e47-162ca9b6c8e4	domain=mix
的 _ _ O
阴 _ _ O
影 _ _ O
sharknado _ _ B-CW
4 _ _ I-CW
色 _ _ O
卡 _ _ O


# id 9d7640a3-2ece-4972-95d6-3b4b4aee1037	domain=mix
partido _ _ B-GRP
comunista _ _ I-GRP
de _ _ I-GRP
australia _ _ I-GRP
尺 _ _ O
码 _ _ O
表 _ _ O


# id 7e28f6ca-8a8f-4c23-9d92-4ee0b5278497	domain=mix
es _ _ O
liegt _ _ O
ungefähr _ _ O
östlich _ _ O
говарчув _ _ B-LOC
, _ _ O
nordöstlich _ _ O
von _ _ O
коньске _ _ B-LOC
und _ _ O
nördlich _ _ O
der _ _ O
regionalhauptstadt _ _ O
кельце _ _ B-LOC
. _ _ O


# id 4907caf2-5c5f-4268-aa6e-ec6079cdd97c	domain=mix
কে _ _ O
প্রথম _ _ O
devildriver _ _ B-CW
তৈরি _ _ O
করেছে? _ _ O


# id 97bbf656-c997-4a81-b6c2-60f51b350404	domain=mix
израиль _ _ B-LOC
参 _ _ O
加 _ _ O
了 _ _ O
евровидение _ _ B-CW
自 _ _ O
首 _ _ O
次 _ _ O
亮 _ _ O
相 _ _ O
以 _ _ O
来 _ _ O
42 _ _ O
次 _ _ O
。 _ _ O


# id 03634ad1-5aef-4013-8135-cd14c949d7c8	domain=mix
how _ _ O
old _ _ O
do _ _ O
you _ _ O
have _ _ O
to _ _ O
be _ _ O
to _ _ O
work _ _ O
at _ _ O
nouvelle-france _ _ B-CW
? _ _ O


# id 0e0292f6-4ea0-489b-b497-95f5ad45741d	domain=mix
दोनों _ _ O
देश _ _ O
ন্যাটো _ _ B-GRP
के _ _ O
पूर्ण _ _ O
सदस्य _ _ O
हैं। _ _ O


# id b822d672-b2a7-4b25-81ab-78967a912930	domain=mix
am _ _ O
haltbarsten _ _ O
spritzgebäck _ _ B-PROD


# id 101a0b5f-544b-44b3-87fa-1730631a161f	domain=mix
他 _ _ O
还 _ _ O
出 _ _ O
现 _ _ O
在 _ _ O
第 _ _ O
四 _ _ O
季 _ _ O
داستان _ _ B-CW
ترسناک _ _ I-CW
آمریکایی _ _ I-CW
. _ _ O


# id 3c0b8b8e-bb72-42ef-9b3f-980af07cbcac	domain=mix
ग्री _ _ O
porsche _ _ B-PROD
919 _ _ I-PROD
hybrid _ _ I-PROD



# id feeb800d-0f0f-49b0-acf3-693457fe4a78	domain=mix
castorama _ _ B-CORP
জাতের _ _ O
তালিকা _ _ O


# id 80011852-b658-4a38-9519-fc28536620e2	domain=mix
他 _ _ O
的 _ _ O
每 _ _ O
一 _ _ O
处 _ _ O
都 _ _ O
有 _ _ O
触 _ _ O
手 _ _ O
mezra _ _ B-LOC
在 _ _ O
路 _ _ O
易 _ _ O
斯 _ _ O
安 _ _ O
那 _ _ O
州 _ _ O
。 _ _ O


# id 79f2daec-a399-4728-adaa-afaed597a160	domain=mix
埃 _ _ O
尔 _ _ O
sukhoi _ _ B-CORP


# id c3bf1754-0f6d-48e4-8fc3-08133e8cd48c	domain=mix
mercedes-benz _ _ B-PROD
glc-class _ _ I-PROD
কিভাবে _ _ O
লাগাবেন? _ _ O


# id 9fbd844c-747e-42f0-98cf-7e5a95b55e20	domain=mix
de _ _ O
soort _ _ O
komt _ _ O
voor _ _ O
in _ _ O
bolivien _ _ B-LOC
en _ _ O
peru _ _ B-LOC
. _ _ O


# id 25739d00-e5e4-4b72-a902-9657f7ac249a	domain=mix
lemmings _ _ B-CW
适 _ _ O
用 _ _ O
于 _ _ O
windows _ _ O
7 _ _ O


# id b9c0b9f6-dd16-466d-8c6f-03f9700528cc	domain=mix
এটি _ _ O
একটি _ _ O
ফটো _ _ O
প্রিন্টারকে _ _ O
সরাসরি _ _ O
<p _ _ O
translate _ _ O
= _ _ O
no> _ _ O
mobiltelefon _ _ B-PROD
এর _ _ O
সাথে _ _ O
সংযুক্ত _ _ O
করেছে। _ _ O



# id ee86b740-4a87-43d1-b08f-c7e11821161c	domain=mix
护 _ _ O
士 _ _ O
平 _ _ O
均 _ _ O
工 _ _ O
资 _ _ O
sokoto _ _ B-LOC


# id 357aba33-a8fa-4fc4-a536-3cb5e80c001b	domain=mix
其 _ _ O
他 _ _ O
类 _ _ O
型 _ _ O
的 _ _ O
原 _ _ O
材 _ _ O
料 _ _ O
， _ _ O
例 _ _ O
如 _ _ O
石 _ _ O
油 _ _ O
、 _ _ O
铜 _ _ O
和 _ _ O
aluminium _ _ B-PROD
. _ _ O
也 _ _ O
算 _ _ O
硬 _ _ O
资 _ _ O
产 _ _ O
。 _ _ O


# id 5fa379f3-ba89-4391-893f-9e3d53947cf5	domain=mix
所 _ _ O
有 _ _ O
这 _ _ O
一 _ _ O
切 _ _ O
肯 _ _ O
定 _ _ O
与 _ _ O
以 _ _ O
下 _ _ O
事 _ _ O
实 _ _ O
有 _ _ O
关 _ _ O
কাভালা _ _ B-LOC
是 _ _ O
一 _ _ O
个 _ _ O
沿 _ _ O
海 _ _ O
城 _ _ O
市 _ _ O
与 _ _ O
它 _ _ O
的 _ _ O
世 _ _ O
界 _ _ O
息 _ _ O
息 _ _ O
相 _ _ O
关 _ _ O
的 _ _ O
湿 _ _ O
元 _ _ O
素 _ _ O
。 _ _ O


# id 1221e2d3-e3d8-4e59-af21-cb97201aafff	domain=mix
mcmaster _ _ B-LOC
museum _ _ I-LOC
of _ _ I-LOC
art _ _ I-LOC
christiansen _ _ O


# id ab4f8e6f-8151-41bb-b5c0-30eff62096d9	domain=mix
这 _ _ O
些 _ _ O
类 _ _ O
型 _ _ O
的 _ _ O
拉 _ _ O
链 _ _ O
也 _ _ O
是 _ _ O
户 _ _ O
外 _ _ O
和 _ _ O
baggage _ _ B-PROD
行 _ _ O
业 _ _ O
。 _ _ O


# id 979fc92d-c532-43a7-aa80-c7c445d9f461	domain=mix
princesse _ _ O
altan _ _ B-PER
han _ _ I-PER


# id b4592e16-1289-4a60-950a-ce5569741422	domain=mix
शॉ _ _ O
volkswagen _ _ B-PROD
polo _ _ I-PROD


# id 590c5677-ffe6-438c-8dae-671716223b5c	domain=mix
volte _ _ O
agip _ _ B-CORP


# id de7e6dcd-fc6b-41a1-9adc-188d989d81f7	domain=mix
它 _ _ O
由 _ _ O
管 _ _ O
理 _ _ O
사우디 _ _ B-CORP
아람코 _ _ I-CORP
并 _ _ O
拥 _ _ O
有 _ _ O
300 _ _ O
, _ _ O
000 _ _ O
桶 _ _ O
/ _ _ O
天 _ _ O
的 _ _ O
中 _ _ O
等 _ _ O
容 _ _ O
量 _ _ O
석유 _ _ B-PROD
. _ _ O


# id 73c14131-4e20-4007-bc30-2415f99989c6	domain=mix
alcifrón _ _ B-PER
किससे _ _ O
विवाहित _ _ O
है? _ _ O


# id 77a46566-ac11-4e8b-be36-cc1971991a39	domain=mix
sadki _ _ B-LOC
প্রাইভেট _ _ O
ইকুইটি _ _ O



# id 43f79a23-4e4d-4a1e-83fe-c59d56a77a1d	domain=mix
评 _ _ O
论 _ _ O
паранормальное _ _ B-CW
явление _ _ I-CW
5: _ _ I-CW
призраки _ _ I-CW
в _ _ I-CW
3d _ _ I-CW


# id db063f7b-6896-49a0-ab16-3a4812f8fe9d	domain=mix
ड्राइवर _ _ O
डाउनलोड _ _ O
करें _ _ O
dill _ _ B-LOC


# id d06ee5d9-5de7-403b-8e3a-29f7e153820a	domain=mix
地 _ _ O
铁 _ _ O
the _ _ B-CW
champ _ _ I-CW
系 _ _ O
列 _ _ O


# id 2d876687-9e25-4cbe-b3f0-153a25676b10	domain=mix
табард _ _ B-PROD
of _ _ O
tabbaard _ _ O
, _ _ O
een _ _ O
historisch _ _ O
geborduurd _ _ O
gewaad _ _ O
van _ _ O
een _ _ O
wapenkoning _ _ O
, _ _ O
heraut _ _ O
of _ _ O
pursuivant _ _ O


# id ab21cf30-ad64-47e3-970e-30a284443955	domain=mix
mars _ _ O
lilly _ _ B-GRP
wood _ _ I-GRP
and _ _ I-GRP
the _ _ I-GRP
prick _ _ I-GRP


# id c59369b0-ebd3-4ed4-a3a2-753753275f9d	domain=mix
sind _ _ O
the _ _ B-CW
trial _ _ I-CW
of _ _ I-CW
christine _ _ I-CW
keeler _ _ I-CW
ausgestorben _ _ O


# id 61e51750-137e-4eb5-ab55-fa34e749cdc1	domain=mix
child _ _ O
pugh _ _ O
a _ _ B-CW


# id 5ae4c6c3-4f84-4cff-9d6e-5ac0b3580e74	domain=mix
फिर _ _ O
उसने _ _ O
जहाज _ _ O
को _ _ O
कोयला _ _ O
दिया _ _ O
और _ _ O
उसका _ _ O
प्रावधान _ _ O
किया _ _ O
और _ _ O
उसे _ _ O
সিডনি _ _ B-LOC
तक _ _ O
ले _ _ O
जाने _ _ O
की _ _ O
धमकी _ _ O
दी। _ _ O


# id 3de8d4f4-33a4-4951-ba59-664815ed2d62	domain=mix
火 _ _ O
车 _ _ O
也 _ _ O
经 _ _ O
过 _ _ O
pakur _ _ B-LOC
district _ _ I-LOC
的 _ _ O
jharkhand _ _ B-LOC
但 _ _ O
它 _ _ O
并 _ _ O
没 _ _ O
有 _ _ O
停 _ _ O
止 _ _ O
那 _ _ O
里 _ _ O
。 _ _ O


# id a8f25790-c84e-452f-8e55-36348ccd8796	domain=mix
在 _ _ O
签 _ _ O
约 _ _ O
之 _ _ O
前 _ _ O
， _ _ O
他 _ _ O
积 _ _ O
累 _ _ O
了 _ _ O
11 _ _ O
场 _ _ O
不 _ _ O
败 _ _ O
的 _ _ O
记 _ _ O
录 _ _ O
，10 _ _ O
次 _ _ O
停 _ _ O
赛 _ _ O
， _ _ O
其 _ _ O
中 _ _ O
9 _ _ O
次 _ _ O
被 _ _ O
提 _ _ O
交 _ _ O
。 _ _ O
ultimate _ _ B-CORP
fighting _ _ I-CORP
championship _ _ I-CORP
. _ _ O


# id 022391ee-3b8a-4a71-b7d2-e9209004cea1	domain=mix
daniel _ _ B-PER
weyman _ _ I-PER
এর _ _ O
কি _ _ O
হয়েছে? _ _ O


# id c3cdc0e0-ee50-4a25-a66f-965c182102b4	domain=mix
हेंड्रिक्स _ _ O
хорватское _ _ B-CORP
радио _ _ I-CORP


# id 3d2cf821-fce1-48bb-b88f-fb3cb1ff5638	domain=mix
巫 _ _ O
师 _ _ O
alexander _ _ B-PER
michailowitsch _ _ I-PER
nikolski _ _ I-PER


# id 9783365e-33ac-495a-9126-24690bc156ee	domain=mix
ranger _ _ O
франкет, _ _ B-PER
соня _ _ I-PER


# id 8c0896ce-f3cf-46bf-ae02-acae81bb4617	domain=mix
小 _ _ O
的 _ _ O
라바짜 _ _ B-CORP


# id b205dba5-3a93-4d22-a098-1c946439ca45	domain=mix
cross _ _ B-CW
purposes _ _ I-CW
কিসের _ _ O
জন্য _ _ O
ভালো? _ _ O


# id 31b1ca18-7145-430f-bc4c-ce73bf865a56	domain=mix
does _ _ O
orbe _ _ B-LOC
contain _ _ O
gluten _ _ O


# id 631da9c5-a0cd-403a-8dfb-8f21000e3522	domain=mix
how _ _ O
to _ _ O
remove _ _ O
цоци _ _ B-CW



# id 91653baf-3fae-4937-b398-65419403ecf4	domain=mix
कार्यात्मक _ _ O
परिभाषित _ _ O
करें _ _ O
دانشگاه _ _ B-GRP
ریکیاویک _ _ I-GRP


# id 3c5a3d6e-808e-4449-affa-dcabde4219f9	domain=mix
stopzetting _ _ O
van _ _ O
de _ _ O
teruggave _ _ O
van _ _ O
bezittingen _ _ O
aan _ _ O
de _ _ O
compañía _ _ B-GRP
de _ _ I-GRP
jesús _ _ I-GRP


# id bf584c6d-f475-4b8f-8f09-ca0c987f57f2	domain=mix
yeung _ _ B-PER
sum _ _ I-PER
说 _ _ O
唱 _ _ O
歌 _ _ O
手 _ _ O


# id 35d7f484-af5f-4ff4-8386-ec5fa32ef9c7	domain=mix
melisa _ _ B-PER
sözen _ _ I-PER
হার্ট _ _ O


# id e73cc019-13ff-4c2e-9fd3-9fe984ad2524	domain=mix
dit _ _ O
is _ _ O
goed _ _ O
te _ _ O
zien _ _ O
bij _ _ O
een _ _ O
zender _ _ O
als _ _ O
mtv _ _ B-CORP
. _ _ O


# id 0eb0a8a6-7a17-4e5b-943d-733c5dc512e9	domain=mix
自 _ _ O
2007 _ _ O
年 _ _ O
以 _ _ O
来 _ _ O
， _ _ O
体 _ _ O
育 _ _ O
场 _ _ O
由 _ _ O
附 _ _ O
近 _ _ O
的 _ _ O
一 _ _ O
家 _ _ O
服 _ _ O
务 _ _ O
artificial _ _ B-PROD
turf _ _ I-PROD
可 _ _ O
容 _ _ O
纳 _ _ O
816 _ _ O
个 _ _ O
座 _ _ O
位 _ _ O
的 _ _ O
足 _ _ O
球 _ _ O
训 _ _ O
练 _ _ O
场 _ _ O
。 _ _ O


# id 569208cb-0b52-46cd-93a1-498d5e6e8598	domain=mix
卢 _ _ O
斯 _ _ O
特 _ _ O
是 _ _ O
旧 _ _ O
时 _ _ O
面 _ _ O
积 _ _ O
最 _ _ O
大 _ _ O
的 _ _ O
自 _ _ O
治 _ _ O
市 _ _ O
सॉयन _ _ B-LOC
ऑग _ _ I-LOC
फ्योर्डेन _ _ I-LOC
县 _ _ O
。 _ _ O


# id 0d90f197-3d3d-441c-a4fc-9a5aaf418858	domain=mix
andere _ _ O
bekende _ _ O
rodepeperproducten _ _ O
zijn _ _ O
tabascosaus _ _ O
, _ _ O
harissa _ _ B-PROD
en _ _ O
chilipulver _ _ B-PROD
. _ _ O


# id 2c5f1e5a-9c81-4b59-af1a-5a6831a22dd9	domain=mix
nbc _ _ O
体 _ _ O
育 _ _ O
southbound _ _ B-CW



# id 276c5ffb-2ab1-4674-92b9-943df5376116	domain=mix
সমস্ত _ _ O
ম্যাচ _ _ O
রাজধানী _ _ O
<p _ _ O
translate _ _ O
= _ _ O
no> _ _ O
monrovia _ _ B-LOC
তে _ _ O
খেলা _ _ O
হয়েছিল। _ _ O


# id 2fad72f4-4790-4dcb-ac5f-cacdd208d241	domain=mix
mf _ _ B-CORP
bunko _ _ I-CORP
j _ _ I-CORP
巴 _ _ O
哈 _ _ O
马 _ _ O


# id 1fba492d-b9b8-496b-ae1f-4d6e8f20c045	domain=mix
warum _ _ O
hat _ _ O
ein _ _ O
tier _ _ O
lincoln-zephyr _ _ B-PROD
keine _ _ O
wibele _ _ B-PROD
wand _ _ O


# id 1e266c97-661f-4d5e-9a42-5d56b48a5a1b	domain=mix
elias _ _ B-PER
fonsalada _ _ I-PER
कौन _ _ O
सी _ _ O
पार्टी _ _ O
थी? _ _ O


# id d05fe19b-6170-4268-a551-0b5e3c72bf97	domain=mix
20 _ _ O
世 _ _ O
纪 _ _ O
初 _ _ O
， _ _ O
整 _ _ O
个 _ _ O
边 _ _ O
境 _ _ O
地 _ _ O
区 _ _ O
都 _ _ O
属 _ _ O
于 _ _ O
osmanisches _ _ B-LOC
reich _ _ I-LOC
. _ _ O


# id 8019cec3-8a2e-406e-a390-16f7710f8af4	domain=mix
pfirt _ _ B-LOC
网 _ _ O
上 _ _ O
购 _ _ O
物 _ _ O



# id 6335d1f7-ec0b-47a4-9101-2302901c228a	domain=mix
पऊ _ _ O
тиверваль-гриньон _ _ B-LOC


# id 9285a778-baf2-4408-8b3f-8b476ee67428	domain=mix
red _ _ B-GRP
fang _ _ I-GRP
का _ _ O
क्या _ _ O
अर्थ _ _ O
है? _ _ O


# id caf08828-fe67-4877-9e63-4ebbb184b40d	domain=mix
पौराणिक _ _ O
कथाओं _ _ O
में _ _ O
de _ _ B-GRP
tijd _ _ I-GRP
(belgien) _ _ I-GRP


# id dc72e60a-a6dd-4374-a20a-734a68d73879	domain=mix
仅 _ _ O
涉 _ _ O
及 _ _ O
的 _ _ O
动 _ _ O
作 _ _ O
чемпионат _ _ B-CORP
франции _ _ I-CORP
по _ _ I-CORP
футболу _ _ I-CORP
- _ _ I-CORP
лига _ _ I-CORP
1 _ _ I-CORP
和 _ _ O
чемпионат _ _ B-CORP
франции _ _ I-CORP
по _ _ I-CORP
футболу _ _ I-CORP
- _ _ I-CORP
лига _ _ I-CORP
2 _ _ I-CORP
俱 _ _ O
乐 _ _ O
部 _ _ O
都 _ _ O
列 _ _ O
出 _ _ O
来 _ _ O
了 _ _ O
。 _ _ O


# id ff56147b-3360-44de-8179-23f9ef7351ed	domain=mix
उसके _ _ O
बाद _ _ O
उन्होंने _ _ O
a.c. _ _ B-GRP
milan _ _ I-GRP
द्वारा _ _ O
हस्ताक्षर _ _ O
किए _ _ O
और _ _ O
उनकी _ _ O
युवा _ _ O
टीम _ _ O
में _ _ O
खेले। _ _ O


# id 4f0599b1-b907-461d-bbc0-f0df6a0a10fe	domain=mix
root _ _ B-GRP
capital _ _ I-GRP
你 _ _ O


# id 32611055-2048-4910-942e-0058ba3247fb	domain=mix
১৯৫৬ _ _ B-GRP
শীতকালীন _ _ I-GRP
অলিম্পিকে _ _ I-GRP
সুইডেন _ _ I-GRP
श्रेणी _ _ O
में _ _ O
दुनिया _ _ O
का _ _ O
सबसे _ _ O
ऊंचा _ _ O
তেলুগু _ _ B-GRP
দেশম _ _ I-GRP
পার্টি _ _ I-GRP
क्या _ _ O
है? _ _ O


# id 880605d8-e0fe-492f-af0d-16779e0c3605	domain=mix
inocente _ _ B-CW
কিসের _ _ O
প্রতীক? _ _ O


# id ead03b9d-8fe7-480a-9429-3dbe286a2fb7	domain=mix
welche _ _ O
nährstoffe _ _ O
sind _ _ O
nexus _ _ B-PROD
7 _ _ I-PROD


# id 1fc62136-2c85-46e9-8801-7638f92414b5	domain=mix
इसे _ _ O
क्रिस्टलीकृत _ _ O
сахар _ _ B-PROD
, _ _ O
या _ _ O
पवित्र _ _ O
स्टार्च _ _ O
से _ _ O
बनाया _ _ O
जा _ _ O
सकता _ _ O
है। _ _ O


# id 8dc97dd3-fdf4-4e43-9a82-0aee3061af7c	domain=mix
xinjiang _ _ B-GRP
flying _ _ I-GRP
tigers _ _ I-GRP
की _ _ O
पुस्तक _ _ O
किसने _ _ O
लिखी _ _ O
है? _ _ O


# id 12204bf0-047e-4ddf-a562-d4f9f470321b	domain=mix
কেলি _ _ O
ক্লার্কসন _ _ O
ellsworth _ _ B-PER
bunker _ _ I-PER


# id 6da63d7a-163d-47e8-98ea-62ec4466d71c	domain=mix
বর্তমান _ _ O
সময় _ _ O
روکافیوریتا _ _ B-LOC
এ _ _ O
এখনই _ _ O


# id 06607b51-a49d-4875-a181-8aadcba8032f	domain=mix
a _ _ O
nickname _ _ O
for _ _ O
沙 _ _ B-GRP
尔 _ _ I-GRP
克 _ _ I-GRP
04 _ _ I-GRP
足 _ _ I-GRP
球 _ _ I-GRP
俱 _ _ I-GRP
乐 _ _ I-GRP
部 _ _ I-GRP
style _ _ O
of _ _ O
play _ _ O
in _ _ O
the _ _ O
1930s _ _ O
and _ _ O
1940s _ _ O


# id f7243f2f-a4ed-4ffd-a34a-688a0c6f094e	domain=mix
教 _ _ O
你 _ _ O
的 _ _ O
怪 _ _ O
物 _ _ O
阅 _ _ O
读 _ _ O
لیب‌پی‌ان‌جی _ _ B-CW


# id 705ed433-3093-44e8-aec1-6c35f71b4ba9	domain=mix
telecom _ _ B-CORP
argentina _ _ I-CORP
客 _ _ O
户 _ _ O
服 _ _ O
务 _ _ O
编 _ _ O
号 _ _ O


# id fc92ad46-0dd1-4535-9d0e-04c3cdaabb66	domain=mix
একটি _ _ O
ডেনশি _ _ O
ব্লক _ _ O
(বা _ _ O
ইলেকট্রনিক _ _ O
ব্লক) _ _ O
একটি _ _ O
ছোট _ _ O
<p _ _ O
translate _ _ O
= _ _ O
no> _ _ O
kunststoff _ _ B-PROD
একটি _ _ O
ইলেকট্রনিক _ _ O
উপাদান _ _ O
ধারণকারী _ _ O
বাক্স। _ _ O

