# id acc6f273-786d-4b94-99da-59de97c9bef1	domain=train
gebruikers _ _ O
kunnen _ _ O
zelf _ _ O
kiezen _ _ O
welk _ _ O
thema _ _ O
ze _ _ O
willen _ _ O
gebruiken _ _ O
, _ _ O
waarna _ _ O
alle _ _ O
applicaties _ _ B-CW
dan _ _ O
van _ _ O
die _ _ O
icoonset _ _ O
gebruikmaken _ _ O
. _ _ O

# id ada68c27-55ed-45ad-a7b3-21aab387bdef	domain=train
gabriel _ _ O
moest _ _ O
zijn _ _ O
ontwerp _ _ O
meerdere _ _ O
malen _ _ O
aanpassen _ _ O
, _ _ O
aangezien _ _ O
het _ _ O
anders _ _ O
het _ _ O
gebouw _ _ O
hôtel _ _ B-LOC
des _ _ I-LOC
invalides _ _ I-LOC
zou _ _ O
overtreffen _ _ O
. _ _ O

# id 07095e88-b18e-4186-8c42-3c54d54cfb63	domain=train
mentos _ _ O
is _ _ O
een _ _ O
snoepmerk _ _ B-PROD
dat _ _ O
over _ _ O
de _ _ O
hele _ _ O
wereld _ _ O
wordt _ _ O
verkocht _ _ O
. _ _ O

# id 4df44f4f-db19-415d-892b-b1e0afb3602a	domain=train
de _ _ O
verenigde _ _ B-LOC
staten _ _ I-LOC
verbruikte _ _ O
in _ _ O
datzelfde _ _ O
jaar _ _ O
2.170 _ _ O
miljoen _ _ O
ton _ _ O
. _ _ O

# id 64d42984-5283-4f06-9bd5-ac1b3be60f8b	domain=train
h.h. _ _ B-PER
ter _ _ I-PER
balkt _ _ I-PER
( _ _ O
usselo _ _ B-LOC
1938 _ _ O
– _ _ O
2015 _ _ O
) _ _ O
, _ _ O
dichter _ _ O
( _ _ O
† _ _ O
in _ _ O
nijmegen _ _ O
) _ _ O

# id 9e2610b9-5191-45f2-9ac5-59219039d5e8	domain=train
in _ _ O
1929 _ _ O
gaf _ _ O
hij _ _ O
op _ _ O
een _ _ O
festival _ _ O
een _ _ O
serie _ _ O
concerten _ _ O
rond _ _ O
composities _ _ O
van _ _ O
frederick _ _ B-PER
delius _ _ I-PER
. _ _ O

# id 75c006e4-5b61-418d-b588-dd0c630dc633	domain=train
british _ _ B-CORP
airways _ _ I-CORP
voert _ _ O
overigens _ _ O
vluchten _ _ O
uit _ _ O
met _ _ O
een _ _ O
speciaal _ _ O
aangepaste _ _ O
airbus _ _ B-PROD
a318 _ _ I-PROD
naar _ _ O
new _ _ B-LOC
york _ _ I-LOC
van _ _ O
deze _ _ O
luchthaven _ _ O
. _ _ O

# id 780e697d-f9fd-4849-ab0e-28c1163974c8	domain=train
het _ _ O
spel _ _ O
gaat _ _ O
verder _ _ O
waar _ _ O
ikari _ _ B-CW
warriors _ _ I-CW
eindigde _ _ O
. _ _ O

# id 9ab23115-d207-4fc9-aa9d-573e475f6150	domain=train
hij _ _ O
werd _ _ O
geboren _ _ O
in _ _ O
het _ _ O
oude _ _ B-LOC
egypte _ _ I-LOC
. _ _ O

# id 8e2defad-8b25-4422-a0a4-66e82d2e88a7	domain=train
een _ _ O
ossificatiepunt _ _ O
of _ _ O
ossificatiekern _ _ O
is _ _ O
een _ _ O
andere _ _ O
naam _ _ O
voor _ _ O
een _ _ O
beenkern _ _ O
, _ _ O
een _ _ O
punt _ _ O
waar _ _ O
de _ _ O
verbening _ _ B-PROD
begint _ _ O
. _ _ O

# id 304defda-bb4b-423d-91ae-ebc4d877f460	domain=train
25 _ _ O
augustus _ _ O
2012 _ _ O
: _ _ O
blackpool _ _ B-GRP
ipswich _ _ B-GRP
town _ _ I-GRP
6 _ _ O
− _ _ O
0 _ _ O

# id a165f887-f791-403a-b9a5-0e2dbae86c8c	domain=train
in _ _ O
1584 _ _ O
stichtte _ _ O
hij _ _ O
een _ _ O
jezuïeten _ _ B-GRP
in _ _ O
zijn _ _ O
bisschopsstad _ _ O
. _ _ O

# id bfc3e785-e379-4a52-9e52-d59905a99fe6	domain=train
runge _ _ O
is _ _ O
een _ _ O
historisch _ _ O
merk _ _ O
van _ _ O
motorfiets _ _ B-PROD
. _ _ O

# id 367873ae-9410-40a2-b7bf-da27fb8174d4	domain=train
de _ _ O
grote _ _ O
mozal _ _ B-CORP
aluminiumsmelter _ _ O
, _ _ O
met _ _ O
een _ _ O
jaarcapaciteit _ _ O
van _ _ O
565.000 _ _ O
ton _ _ O
aluminium _ _ B-PROD
, _ _ O
is _ _ O
de _ _ O
grootste _ _ O
binnenlandse _ _ O
verbruiker _ _ O
van _ _ O
de _ _ O
opgewekte _ _ O
stroom _ _ O
. _ _ O

# id 07535866-76b8-4f0f-ab1d-7462e651500a	domain=train
een _ _ O
serie _ _ O
documenten _ _ O
die _ _ O
de _ _ O
gebeurtenis _ _ O
registreren _ _ O
( _ _ O
met _ _ O
estland _ _ B-LOC
en _ _ O
litouwen _ _ B-LOC
) _ _ O

# id 712a2403-2803-479f-9415-4dcb38f38da7	domain=train
vanaf _ _ O
1575 _ _ O
werd _ _ O
het _ _ O
gebied _ _ O
ten _ _ O
noordoosten _ _ O
van _ _ O
de _ _ O
godavari _ _ B-LOC
veroverd _ _ O
. _ _ O

# id 662a7b5d-cc82-438a-ba2b-e7a37f787d87	domain=train
zijn _ _ O
opvolger _ _ O
jiang _ _ B-PER
wei _ _ I-PER
organiseerde _ _ O
tien _ _ O
invasies _ _ O
, _ _ O
eveneens _ _ O
zonder _ _ O
succes _ _ O
. _ _ O

# id 74027e63-82b1-4e76-a738-f4afa168ebbf	domain=train
laotiaanse _ _ B-GRP
revolutionaire _ _ I-GRP
volkspartij _ _ I-GRP
, _ _ O
geleid _ _ O
door _ _ O
khamtai _ _ B-PER
siphandon _ _ I-PER
. _ _ O

# id ddeb3bcf-3408-408a-a530-cdceebf88334	domain=train
deze _ _ O
plannen _ _ O
werden _ _ O
echter _ _ O
al _ _ O
zeer _ _ O
snel _ _ O
terug _ _ O
opgeborgen _ _ O
, _ _ O
na _ _ O
het _ _ O
vertrek _ _ O
van _ _ O
toenmalig _ _ O
trainer _ _ O
georg _ _ B-PER
keßler _ _ I-PER
. _ _ O

# id b9cafc1c-2fff-4541-9c77-f6dede3e2377	domain=train
en _ _ O
houdt _ _ O
hij _ _ O
zijn _ _ O
kont _ _ O
vast _ _ O
, _ _ O
dit _ _ O
is _ _ O
een _ _ O
referentie _ _ O
naar _ _ O
cartman _ _ B-CW
gets _ _ I-CW
an _ _ I-CW
anal _ _ I-CW
probe _ _ I-CW
. _ _ O

# id f5261914-042a-4cfe-acc6-bd97864c3bab	domain=train
deze _ _ O
taak _ _ O
werd _ _ O
doorgesluisd _ _ O
naar _ _ O
de _ _ O
formula _ _ B-CORP
one _ _ I-CORP
administration _ _ I-CORP
, _ _ O
eigendom _ _ O
van _ _ O
bernie _ _ B-PER
ecclestone _ _ I-PER
. _ _ O

# id 4789513e-32aa-40d9-b49e-2f2cbb50af1d	domain=train
icesave _ _ B-CORP
/ _ _ O
landsbanki _ _ B-CORP
– _ _ O
kan _ _ O
sinds _ _ O
oktober _ _ O
2008 _ _ O
niet _ _ O
meer _ _ O
aan _ _ O
haar _ _ O
verplichtingen _ _ O
voldoen _ _ O

# id 0469e955-f79a-41bb-b165-6f1e7217ac38	domain=train
in _ _ O
de _ _ O
jaren _ _ O
60 _ _ O
kreeg _ _ O
hij _ _ O
zijn _ _ O
eerste _ _ O
platencontract _ _ O
bij _ _ O
columbia _ _ B-CORP
records _ _ I-CORP
. _ _ O

# id 98e7c861-21a3-431d-8373-f9c8490c9b17	domain=train
gall _ _ O
& _ _ O
gall _ _ O
b.v. _ _ O
is _ _ O
een _ _ O
nederland _ _ B-LOC
slijter _ _ B-LOC
, _ _ O
die _ _ O
deel _ _ O
uitmaakt _ _ O
van _ _ O
ahold _ _ B-CORP
delhaize _ _ I-CORP
. _ _ O

# id dfb2ee0e-ec6a-4921-9924-f79af2fcfef1	domain=train
françois _ _ O
ging _ _ O
op _ _ O
19 _ _ O
november _ _ O
1826 _ _ O
net _ _ O
als _ _ O
zijn _ _ O
broer _ _ O
naar _ _ O
de _ _ O
école _ _ B-GRP
spéciale _ _ I-GRP
militaire _ _ I-GRP
de _ _ I-GRP
saint-cyr _ _ I-GRP
. _ _ O

# id 7f9d8b09-1a94-47fb-8b08-6b338737fa28	domain=train
voor _ _ O
de _ _ O
meeste _ _ O
modellen _ _ O
was _ _ O
dat _ _ O
de _ _ O
moeite _ _ O
waard _ _ O
, _ _ O
maar _ _ O
de _ _ O
gold _ _ B-PROD
stars _ _ I-PROD
gingen _ _ O
uit _ _ O
productie _ _ O
. _ _ O

# id 5769d231-0c17-4516-87d2-860be993460c	domain=train
1962 _ _ O
boccaccio _ _ B-CW
'70 _ _ I-CW
( _ _ O
anthologiefilm _ _ B-CW
, _ _ O
episode _ _ O
il _ _ O
lavoro _ _ O
) _ _ O

# id 1df0eb9f-f3e8-4383-99d8-c2086957a09f	domain=train
het _ _ O
geoïstische _ _ O
eigendomsprincipe _ _ O
werd _ _ O
reeds _ _ O
geformuleerd _ _ O
door _ _ O
de _ _ O
eerste _ _ O
liberale _ _ O
filosofen _ _ O
john _ _ B-PER
locke _ _ I-PER
en _ _ O
thomas _ _ B-PER
paine _ _ I-PER
. _ _ O

# id 7bdbf1f1-8dd1-4284-bead-c0882710cb97	domain=train
tot _ _ O
die _ _ O
artiesten _ _ O
behoorden _ _ O
nick _ _ B-PER
lowe _ _ I-PER
, _ _ O
elvis _ _ B-PER
costello _ _ I-PER
, _ _ O
ian _ _ B-PER
dury _ _ I-PER
en _ _ O
wreckless _ _ B-PER
eric _ _ I-PER
. _ _ O

# id 42e31699-52a3-40b9-9352-4befc3edf5b9	domain=train
1993 _ _ O
: _ _ O
born _ _ O
against _ _ O
/ _ _ O
screeching _ _ O
weasel _ _ O
( _ _ O
split _ _ O
met _ _ O
screeching _ _ B-GRP
weasel _ _ I-GRP
, _ _ O
lookout! _ _ B-CORP
records _ _ I-CORP
) _ _ O

# id 4344c12c-b83c-4c73-989c-afa5a09191fb	domain=train
het _ _ O
meel _ _ O
was _ _ O
gewoonlijk _ _ O
van _ _ O
de _ _ O
fijnste _ _ O
kwaliteit _ _ O
en _ _ O
van _ _ O
de _ _ O
meest _ _ O
uitgelezen _ _ O
graansoort _ _ O
, _ _ O
tarwe _ _ B-PROD
. _ _ O

# id 195b32a5-5741-4bb6-9085-70c2c9a4a443	domain=train
het _ _ O
schuwe _ _ O
dier _ _ O
wordt _ _ O
enkele _ _ O
keren _ _ O
in _ _ O
dorp _ _ B-LOC
of _ _ O
steden _ _ O
gesignaleerd _ _ O
. _ _ O

# id b605b769-aa48-4bac-9d66-d70df69e7913	domain=train
2008 _ _ O
synecdoche, _ _ B-CW
new _ _ I-CW
york _ _ I-CW
– _ _ O
als _ _ O
makelaar _ _ O

# id 8dd0a100-441c-4a0e-96e4-6dbaf5f63982	domain=train
euselasia _ _ O
amphidecta _ _ O
werd _ _ O
in _ _ O
1878 _ _ O
beschreven _ _ O
door _ _ O
godman _ _ B-PER
& _ _ O
salvin _ _ B-PER
. _ _ O

# id 755a78a0-7529-4190-8dd4-e5869efd2ace	domain=train
in _ _ O
heel _ _ O
belgië _ _ B-LOC
: _ _ O
voor _ _ O
de _ _ O
gemeenteraden _ _ B-GRP

# id df9d7223-326d-4ac3-bff4-a67935a0359b	domain=train
1999 _ _ O
– _ _ O
2004 _ _ O
: _ _ O
gute _ _ B-CW
zeiten, _ _ I-CW
schlechte _ _ I-CW
zeiten _ _ I-CW
, _ _ O
( _ _ O
afleveringen _ _ O
1744 _ _ O
– _ _ O
2686 _ _ O
, _ _ O
2830 _ _ O
– _ _ O
2931 _ _ O
en _ _ O
een _ _ O
special _ _ O
) _ _ O

# id 7cf6c05c-2f11-4e3f-9767-181e2cbb9f3f	domain=train
in _ _ O
november _ _ O
2015 _ _ O
kwam _ _ O
het _ _ O
spel _ _ O
uit _ _ O
voor _ _ O
playstation _ _ B-PROD
4 _ _ I-PROD
en _ _ O
xbox _ _ B-PROD
one _ _ I-PROD
. _ _ O

# id 426e8634-bb59-413c-9b79-d241fc17bea5	domain=train
het _ _ O
belangrijkste _ _ O
centrum _ _ O
was _ _ O
alexandrië _ _ B-LOC
waar _ _ O
er _ _ O
talrijke _ _ O
bekende _ _ O
artsen _ _ O
verbleven _ _ O
zoals _ _ O
erasistratos _ _ B-PER
. _ _ O

# id 021e3885-6305-4dc6-a416-8e6750fcd988	domain=train
blanco _ _ O
debuteerde _ _ O
op _ _ O
26 _ _ O
mei _ _ O
2013 _ _ O
in _ _ O
de _ _ O
primera _ _ B-CORP
división _ _ I-CORP
toen _ _ O
hij _ _ O
met _ _ O
celta _ _ B-GRP
de _ _ I-GRP
vigo _ _ I-GRP
opnam _ _ O
tegen _ _ O
real _ _ B-GRP
valladolid _ _ I-GRP
. _ _ O

# id 9914b7b1-64fc-418e-9937-7d7704e49e6a	domain=train
het _ _ O
norton _ _ B-CORP
team _ _ O
( _ _ O
met _ _ O
o.a. _ _ O
geoff _ _ O
duke _ _ O
) _ _ O
kwam _ _ O
niet _ _ O
aan _ _ O
de _ _ O
start _ _ O
. _ _ O

# id 65068ef2-e48a-47bf-9284-3ebf90ec9045	domain=train
hle _ _ B-PROD
18 _ _ I-PROD
/ _ _ O
hle _ _ B-PROD
27 _ _ I-PROD
+ _ _ O
m6 _ _ B-PROD
, _ _ O
ms80 _ _ B-PROD
, _ _ O
ms96 _ _ B-PROD
, _ _ O
ms08 _ _ B-PROD
of _ _ O
hle _ _ B-PROD
21 _ _ I-PROD
+ _ _ O
m4 _ _ B-PROD

# id 371ecd63-b7e1-4575-8ee5-f2e29f977e86	domain=train
siegfried _ _ O
werd _ _ O
in _ _ O
de _ _ O
abdij _ _ B-GRP
van _ _ I-GRP
fulda _ _ I-GRP
opgeleid _ _ O
en _ _ O
trad _ _ O
er _ _ O
in _ _ O
als _ _ O
monnik _ _ O
. _ _ O

# id c3e63e3a-7e6a-476e-a80d-b2bb53d454f1	domain=train
op _ _ O
1 _ _ O
november _ _ O
gaat _ _ O
het _ _ O
kinderprogramma _ _ O
tik _ _ B-CW
tak _ _ I-CW
van _ _ O
start _ _ O
, _ _ O
dat _ _ O
ook _ _ O
in _ _ O
het _ _ O
buitenland _ _ O
een _ _ O
internationaal _ _ O
succes _ _ O
wordt _ _ O
. _ _ O

# id 27fee282-777a-498d-ac4b-f4a9de0be780	domain=train
een _ _ O
bus _ _ B-PROD
rijdt _ _ O
in _ _ O
het _ _ O
algemeen _ _ O
volgens _ _ O
een _ _ O
vast _ _ O
traject _ _ O
met _ _ O
een _ _ O
aantal _ _ O
vaste _ _ O
haltes _ _ O
. _ _ O

# id 75772094-2b0a-4669-9505-646e9044ce14	domain=train
glendale _ _ O
is _ _ O
een _ _ O
historisch _ _ O
motorfiets _ _ B-PROD
. _ _ O

# id 368fd356-a87e-4920-b44a-f7f814e4341e	domain=train
het _ _ O
seizoen _ _ O
1976 _ _ O
1977 _ _ O
was _ _ O
het _ _ O
twaalfde _ _ O
jaar _ _ O
in _ _ O
het _ _ O
bestaan _ _ O
van _ _ O
de _ _ O
nederland _ _ B-LOC
voetbalclub _ _ O
fc _ _ B-GRP
twente _ _ I-GRP
. _ _ O

# id c60a0289-bf8c-4969-b4af-2198a1f822fa	domain=train
croixanvec _ _ O
is _ _ O
een _ _ O
gemeente _ _ O
in _ _ O
het _ _ O
franse _ _ B-LOC
departement _ _ O
morbihan _ _ B-LOC
( _ _ O
regio _ _ O
bretagne _ _ B-LOC
) _ _ O
en _ _ O
telt _ _ O
155 _ _ O
inwoners _ _ O
. _ _ O

# id 1c5bc531-ec9a-47c0-ada8-30a21014c72e	domain=train
mwene _ _ O
ditu _ _ O
is _ _ O
een _ _ O
verkeersknooppunt _ _ O
voor _ _ O
weg _ _ O
en _ _ O
spoorverkeer _ _ O
en _ _ O
ligt _ _ O
zo _ _ O
n _ _ O
100 _ _ O
km _ _ O
ten _ _ O
zuiden _ _ O
van _ _ O
mbuji-mayi _ _ B-LOC
. _ _ O

# id 7844c5f6-6832-45f4-a099-b15ce68c13f1	domain=train
als _ _ O
hij _ _ O
wilde _ _ O
rijden _ _ O
ging _ _ O
hij _ _ O
eerst _ _ O
met _ _ O
de _ _ O
tram _ _ B-PROD
naar _ _ O
zijn _ _ O
tante _ _ O
. _ _ O

# id eb4086ab-5b70-4f36-97d4-1e412a3960b1	domain=train
sars _ _ O
la _ _ O
buissière _ _ O
ligt _ _ O
aan _ _ O
de _ _ O
samber _ _ B-LOC
. _ _ O

# id c5d9c86b-066e-4e90-9b91-1b55da7454ed	domain=train
tien _ _ O
jaar _ _ O
later _ _ O
, _ _ O
21 _ _ O
jaar _ _ O
oud _ _ O
, _ _ O
had _ _ O
hij _ _ O
een _ _ O
eigen _ _ O
uitgeverij _ _ O
, _ _ O
boekhandel _ _ O
en _ _ O
veilinghuis _ _ B-CORP
waaruit _ _ O
mag _ _ O
blijken _ _ O
dat _ _ O
het _ _ O
deze _ _ O
drukker _ _ O
en _ _ O
uitgever _ _ O
zakelijk _ _ O
voor _ _ O
de _ _ O
wind _ _ O
ging _ _ O
. _ _ O

# id 018a3451-f9c6-4b14-9c22-b28327039f8e	domain=train
louise _ _ O
( _ _ O
1520 _ _ O
1542 _ _ O
) _ _ O
, _ _ O
huwde _ _ O
in _ _ O
1541 _ _ O
met _ _ O
karel _ _ B-PER
ii _ _ I-PER
van _ _ I-PER
croÿ _ _ I-PER
, _ _ O
vorst _ _ O
van _ _ O
chimay _ _ B-LOC

# id f467fb5d-0c75-42a1-ad92-8423f339c79b	domain=train
motor _ _ O
: _ _ O
renault _ _ B-CORP
, _ _ O
1600cc _ _ O
, _ _ O
140 _ _ O
pk _ _ O
. _ _ O

# id 7f8b19c8-7417-4fd6-b2b5-d33df45b6c23	domain=train
discografie _ _ B-CW
– _ _ O
lijst _ _ O
van _ _ O
geluidsopnames _ _ O
, _ _ O
meestal _ _ O
muzieknummers _ _ O

# id 8f94d462-7ee8-49ed-910a-a7d9e599ea8a	domain=train
er _ _ O
zijn _ _ O
grote _ _ O
onderzeese _ _ O
aardolie _ _ B-PROD
( _ _ O
olie _ _ O
en _ _ O
gas _ _ O
) _ _ O
ontdekt _ _ O
in _ _ O
de _ _ O
zuidelijke _ _ O
wateren _ _ O
. _ _ O

# id a5f426b5-f439-46cc-a3d4-943fee85f14d	domain=train
op _ _ O
12 _ _ O
augustus _ _ O
scoorde _ _ O
de _ _ O
film _ _ O
op _ _ O
rotten _ _ B-CORP
tomatoes _ _ I-CORP
44 _ _ O
% _ _ O
aan _ _ O
positieve _ _ O
beoordelingen _ _ O
. _ _ O

# id 67475546-b543-48c9-933f-122a4780d019	domain=train
no _ _ O
more _ _ O
troubles _ _ O
is _ _ O
een _ _ O
single _ _ B-CW
van _ _ O
sharif _ _ B-PER
dean _ _ I-PER
. _ _ O

# id 527f78c1-31fe-4e5f-9be2-fa6cac2e40a0	domain=train
wat _ _ O
de _ _ O
oude _ _ O
vrouw _ _ O
bad _ _ O
is _ _ O
een _ _ O
single _ _ B-CW
van _ _ O
herman _ _ B-PER
van _ _ I-PER
veen _ _ I-PER
. _ _ O

# id 04ea8f0a-6d98-4cb7-ab3a-3b02f9f8b067	domain=train
2009 _ _ O
2011 _ _ O
breaking _ _ B-CW
bad _ _ I-CW
( _ _ O
tv _ _ O
serie _ _ O
) _ _ O
( _ _ O
drie _ _ O
afleveringen _ _ O
) _ _ O

# id 5b1e4611-b8a6-4dc0-8b2e-4ffa8780d3e3	domain=train
delgado _ _ O
speelde _ _ O
in _ _ O
de _ _ O
jeugd _ _ O
van _ _ O
sevilla _ _ B-GRP
fc _ _ I-GRP
. _ _ O

# id 35c2423c-4f81-4c7f-8bca-1493190673fc	domain=train
voor _ _ O
de _ _ O
aankoop _ _ O
hadden _ _ O
alle _ _ O
vier _ _ O
de _ _ O
vliegtuigen _ _ O
10 _ _ O
tot _ _ O
11 _ _ O
jaar _ _ O
gevlogen _ _ O
voor _ _ O
finnair _ _ B-CORP
. _ _ O

# id dcf27553-0d3e-43fa-b2b3-444c8262e03b	domain=train
in _ _ O
de _ _ O
finale _ _ O
van _ _ O
het _ _ O
eurovisiesongfestival _ _ B-CW
2009 _ _ I-CW
gehouden _ _ O
in _ _ O
moskou _ _ B-LOC
moest _ _ O
men _ _ O
aantreden _ _ O
als _ _ O
17de _ _ O
, _ _ O
net _ _ O
na _ _ O
denemarken _ _ B-LOC
en _ _ O
voor _ _ O
turkije _ _ B-LOC
. _ _ O

# id eab48a7a-678b-497c-9bb5-f72ee685ed88	domain=train
in _ _ O
1848 _ _ O
werd _ _ O
hij _ _ O
verkozen _ _ O
tot _ _ O
katholiek _ _ O
volksvertegenwoordiger _ _ O
voor _ _ O
het _ _ O
arrondissement _ _ B-LOC
dendermonde _ _ I-LOC
en _ _ O
vervulde _ _ O
dit _ _ O
mandaat _ _ O
tot _ _ O
in _ _ O
1874 _ _ O
. _ _ O

# id 3a51478e-580e-4afa-bb4d-2467d9917f99	domain=train
dan _ _ O
is _ _ O
ook _ _ O
te _ _ O
zien _ _ O
in _ _ O
een _ _ O
aflevering _ _ O
nitro _ _ B-CW
circus _ _ I-CW
, _ _ O
samen _ _ O
met _ _ O
bam _ _ B-PER
margera _ _ I-PER
, _ _ O
waarbij _ _ O
travis _ _ B-PER
en _ _ O
zijn _ _ O
vrienden _ _ O
een _ _ O
base _ _ O
jump _ _ O
doen _ _ O
vanuit _ _ O
een _ _ O
hotel _ _ O
. _ _ O

# id 1507aed8-a07e-4915-a684-2f1684901b00	domain=train
het _ _ O
logische _ _ O
geheugen _ _ O
dat _ _ O
op _ _ O
deze _ _ O
manier _ _ O
wel _ _ O
te _ _ O
adresseren _ _ O
is _ _ O
, _ _ O
maar _ _ O
niet _ _ O
direct _ _ O
adresseerbaar _ _ O
is _ _ O
( _ _ O
omdat _ _ O
het _ _ O
naar _ _ O
de _ _ O
schijf _ _ O
geswapt _ _ O
is _ _ O
) _ _ O
heet _ _ O
virtueel _ _ B-PROD
geheugen _ _ I-PROD
. _ _ O

# id 4d5fbaf3-60f9-4c7b-b821-13110b1c4853	domain=train
ook _ _ O
vormde _ _ O
hij _ _ O
een _ _ O
kwartet _ _ O
met _ _ O
john _ _ B-PER
coltrane _ _ I-PER
en _ _ O
donald _ _ B-PER
byrd _ _ I-PER
. _ _ O

# id 0dfcc7ab-af29-4c66-8264-ebbf5ccd25fd	domain=train
andere _ _ O
traditionele _ _ O
hoofdgerechten _ _ O
zijn _ _ O
erwtensoep _ _ B-PROD
, _ _ O
bruine _ _ B-PROD
bonensoep _ _ I-PROD
, _ _ O
en _ _ O
pannenkoek _ _ B-PROD
. _ _ O

# id f3edb4b4-dd17-497c-8c32-faf2a140452e	domain=train
poly _ _ O
65 _ _ O
93 _ _ O
28 _ _ O
32 _ _ O
79 _ _ O
1 _ _ O
174 _ _ O
4 _ _ O
181 _ _ O
23 _ _ O
149 _ _ O
52 _ _ O
109 _ _ O
101 _ _ O
groenland _ _ B-LOC

# id 51538a4b-6f8e-49d9-8d0a-c53ce14eac6e	domain=train
préfontaine _ _ B-LOC
metrostation _ _ O
bij _ _ O
bovenstaand _ _ O
park _ _ O
en _ _ O
straat _ _ O

# id 67548b36-539f-4b89-a455-857f958903de	domain=train
uruffe _ _ O
is _ _ O
een _ _ O
gemeente _ _ O
in _ _ O
het _ _ O
franse _ _ B-LOC
departement _ _ O
meurthe-et-moselle _ _ B-LOC
( _ _ O
regio _ _ O
grand _ _ B-LOC
est _ _ I-LOC
) _ _ O
en _ _ O
telt _ _ O
348 _ _ O
inwoners _ _ O
. _ _ O

# id a187a83e-a216-47e7-a9f5-01fd3b1e8e9e	domain=train
de _ _ O
zetel _ _ O
van _ _ O
de _ _ O
gemeente _ _ O
is _ _ O
in _ _ O
gorzów _ _ B-LOC
śląski _ _ I-LOC
. _ _ O

# id ed887339-b7ff-48b6-bf9c-e62d03cd6028	domain=train
een _ _ O
zelfbedieningsrestaurant _ _ O
is _ _ O
een _ _ O
restaurant _ _ B-CORP
waarbij _ _ O
de _ _ O
klant _ _ O
zelf _ _ O
zijn _ _ O
eten _ _ O
pakt _ _ O
en _ _ O
aan _ _ O
het _ _ O
eind _ _ O
afrekent _ _ O
. _ _ O

# id a484367b-ad16-4734-af67-4c45effff08e	domain=train
de _ _ O
dichter _ _ O
hubert _ _ B-PER
kornelisz. _ _ I-PER
poot _ _ I-PER
schreef _ _ O
naar _ _ O
aanleiding _ _ O
van _ _ O
die _ _ O
gelegenheid _ _ O
onder _ _ O
meer _ _ O
: _ _ O

# id 6f9327ee-d7ca-450e-b74b-a03516bcab5d	domain=train
sprites _ _ O
zijn _ _ O
oorspronkelijk _ _ O
uitgevonden _ _ O
als _ _ O
methode _ _ O
om _ _ O
verschillende _ _ O
beelden _ _ O
in _ _ O
tweedimensionale _ _ O
computerspel _ _ B-CW
samen _ _ O
te _ _ O
voegen _ _ O
met _ _ O
behulp _ _ O
van _ _ O
speciale _ _ O
hardware _ _ B-PROD
. _ _ O

# id 1c3674f9-7a4d-4e0c-8a9b-e441414b49f6	domain=train
ook _ _ O
werkte _ _ O
hij _ _ O
bij _ _ O
fox _ _ B-CORP
news _ _ I-CORP
channel _ _ I-CORP
, _ _ O
waar _ _ O
hij _ _ O
een _ _ O
breed _ _ O
scala _ _ O
van _ _ O
controversiële _ _ O
sociale _ _ O
onderwerpen _ _ O
aansneed _ _ O
. _ _ O

# id 83c668c5-410e-460d-8977-35ef550dc17b	domain=train
zevender _ _ B-LOC
( _ _ O
buurtschap _ _ O
in _ _ O
de _ _ O
gemeente _ _ O
lopik _ _ B-LOC
) _ _ O

# id 402a7cda-8a17-4436-aae7-3fbb8c2e9d8d	domain=train
schrijvers _ _ O
als _ _ O
hugo _ _ B-PER
claus _ _ I-PER
en _ _ O
johan _ _ B-PER
anthierens _ _ I-PER
schreven _ _ O
satirische _ _ O
stukken _ _ O
, _ _ O
voornamelijk _ _ O
tegen _ _ O
de _ _ O
kerk _ _ B-GRP
en _ _ O
politici _ _ O
gericht _ _ O
. _ _ O

# id c0400a7e-4b38-4876-8bb0-823f717a589b	domain=train
het _ _ O
album _ _ O
werd _ _ O
op _ _ O
5 _ _ O
september _ _ O
1989 _ _ O
uitgebracht _ _ O
door _ _ O
a&m _ _ B-CORP
records _ _ I-CORP
. _ _ O

# id 6b98bf3e-423b-485d-b486-7638f00df536	domain=train
aan _ _ O
de _ _ O
melk _ _ O
wordt _ _ O
stremsel _ _ O
toegevoegd _ _ O
, _ _ O
met _ _ O
als _ _ O
gevolg _ _ O
het _ _ O
ontstaan _ _ O
van _ _ O
de _ _ O
gestremde _ _ O
kaasmassa _ _ O
, _ _ O
de _ _ O
wrongel _ _ B-PROD
. _ _ O

# id 5dd4a834-b630-4e9f-934c-7d1645463dc0	domain=train
nummer _ _ O
twee _ _ O
fabio _ _ B-PER
aru _ _ I-PER
kon _ _ O
de _ _ O
klassementsleider _ _ O
eerst _ _ O
niet _ _ O
volgen _ _ O
, _ _ O
maar _ _ O
sloot _ _ O
in _ _ O
de _ _ O
afdaling _ _ O
echter _ _ O
weer _ _ O
aan _ _ O
. _ _ O

# id b167dffa-2d2d-440b-996b-590361d8c4e7	domain=train
1993 _ _ O
2005 _ _ O
: _ _ O
philips _ _ B-CORP
, _ _ O
waarvan _ _ O
de _ _ O
laatste _ _ O
zes _ _ O
jaar _ _ O
president _ _ O
commissaris _ _ O

# id 19357a86-5eef-4211-9d77-dcc0545d6130	domain=train
tijdens _ _ O
haar _ _ O
jonge _ _ O
jaren _ _ O
was _ _ O
marie _ _ B-PER
curie _ _ I-PER
haar _ _ O
rolmodel _ _ O
. _ _ O

# id 1724be16-c75f-49ed-9bac-cc9877869cee	domain=train
noginsk _ _ O
ligt _ _ O
ongeveer _ _ O
50 _ _ O
kilometer _ _ O
ten _ _ O
oosten _ _ O
van _ _ O
moskou _ _ B-LOC
en _ _ O
kan _ _ O
een _ _ O
voorstad _ _ B-LOC
van _ _ O
deze _ _ O
stad _ _ O
worden _ _ O
genoemd _ _ O
. _ _ O

# id 6116d396-a192-47f3-9d52-57326c913b87	domain=train
eppe _ _ O
sauvage _ _ O
is _ _ O
een _ _ O
gemeente _ _ O
in _ _ O
het _ _ O
franse _ _ B-LOC
noorderdepartement _ _ B-LOC
( _ _ O
regio _ _ O
hauts-de-france _ _ B-LOC
) _ _ O
en _ _ O
telt _ _ O
237 _ _ O
inwoners _ _ O
. _ _ O

# id 37d5ffe1-73bf-4130-b2cb-fe1b0a5bbd41	domain=train
hij _ _ O
tekent _ _ O
in _ _ O
een _ _ O
semi _ _ O
realistische _ _ O
stijl _ _ O
met _ _ O
invloeden _ _ O
van _ _ O
manga _ _ B-CW
en _ _ O
comic _ _ B-CW
. _ _ O

# id ceb987e3-b258-4613-9838-c14daf1c12d0	domain=train
schone _ _ B-CW
schijn _ _ I-CW
( _ _ O
keeping _ _ O
up _ _ O
appearances _ _ O
) _ _ O
( _ _ O
tros _ _ B-CORP
) _ _ O

# id 4e8a9259-1027-4057-8c16-f6a2bf74b751	domain=train
het _ _ O
tweede _ _ O
nummer _ _ O
op _ _ O
de _ _ O
single _ _ B-CW
was _ _ O
een _ _ O
versie _ _ O
van _ _ O
het _ _ O
nummer _ _ O
. _ _ O

# id a4a768ed-d981-4536-8135-a76bcc789f90	domain=train
de _ _ O
smartphone _ _ O
heeft _ _ O
een _ _ O
scherm _ _ O
van _ _ O
4 _ _ O
, _ _ O
99 _ _ O
inch _ _ O
groot _ _ O
( _ _ O
12 _ _ O
, _ _ O
7 _ _ O
cm _ _ O
) _ _ O
en _ _ O
valt _ _ O
daarmee _ _ O
in _ _ O
de _ _ O
phablet _ _ B-PROD
categorie _ _ O
. _ _ O

# id 50eedd18-0935-4b33-9b79-9e95202153e9	domain=train
1996 _ _ O
: _ _ O
een _ _ O
aangepaste _ _ O
motor _ _ O
( _ _ O
harley _ _ B-CORP
) _ _ O
speciaal _ _ O
voor _ _ O
de _ _ O
familie _ _ O
van _ _ O
charlie _ _ B-PER
chaplin _ _ I-PER
, _ _ O
in _ _ O
de _ _ O
stijl _ _ O
van _ _ O
de _ _ O
jaren _ _ O
30 _ _ O
. _ _ O

# id 1e6d3927-2a56-4418-aa89-5a66ea97bb43	domain=train
in _ _ O
san _ _ B-LOC
francisco _ _ I-LOC
ontmoette _ _ O
hij _ _ O
dave _ _ B-PER
brubeck _ _ I-PER
, _ _ O
een _ _ O
jonge _ _ O
pianist _ _ O
die _ _ O
ook _ _ O
in _ _ O
het _ _ O
leger _ _ O
had _ _ O
gediend _ _ O
. _ _ O

# id 5aff10ad-7dad-4a18-a3ac-5c8c75e0ff66	domain=train
ze _ _ O
werd _ _ O
gepromoot _ _ O
door _ _ O
free _ _ B-CORP
record _ _ I-CORP
shop _ _ I-CORP
. _ _ O

# id 51c8cf81-ce5e-414d-bf53-2fe9a95934ff	domain=train
katinka _ _ B-CW
van _ _ O
de _ _ B-GRP
spelbrekers _ _ I-GRP
kwam _ _ O
ook _ _ O
niet _ _ O
verder _ _ O
. _ _ O

# id 8b1abde5-ea0c-4d86-84db-9cc435b1a32a	domain=train
de _ _ O
film _ _ O
ging _ _ O
in _ _ O
première _ _ O
op _ _ O
12 _ _ O
maart _ _ O
1988 _ _ O
en _ _ O
is _ _ O
het _ _ O
laatste _ _ O
deel _ _ O
in _ _ O
de _ _ O
originele _ _ O
saga _ _ O
die _ _ O
begon _ _ O
in _ _ O
mobile _ _ B-CW
suit _ _ I-CW
gundam _ _ I-CW
. _ _ O

# id 7345c331-482a-4d37-908c-22793c2a2311	domain=train
ook _ _ O
de _ _ O
leden _ _ O
van _ _ O
een _ _ O
vereniging _ _ B-CORP
van _ _ I-CORP
eigenaars _ _ I-CORP
komen _ _ O
in _ _ O
aanmerking _ _ O
voor _ _ O
de _ _ O
regeling _ _ O
. _ _ O

# id 0e0c471e-e4c6-4432-865b-b8a6245699aa	domain=train
from _ _ O
: _ _ O
04 _ _ O
till _ _ O
: _ _ O
07 _ _ O
shift _ _ O
: _ _ O
( _ _ O
0 _ _ O
, _ _ O
15 _ _ O
) _ _ O
text _ _ O
: _ _ O
kvc _ _ B-GRP
westerlo _ _ I-GRP
color _ _ O
: _ _ O
westerlo _ _ O

# id f057ce71-6377-4ea7-bf24-bd56e5048b05	domain=train
voor _ _ O
cnn _ _ B-CORP
schreef _ _ O
hij _ _ O
een _ _ O
verduidelijking _ _ O
over _ _ O
zijn _ _ O
onderzoeken _ _ O
. _ _ O

# id f55bb45c-c0b8-42c1-8dd1-700ef1d20e2b	domain=train
in _ _ O
1520 _ _ O
wordt _ _ O
hij _ _ O
nogmaals _ _ O
benoemd _ _ O
tot _ _ O
deken _ _ O
van _ _ O
het _ _ O
gilde _ _ O
, _ _ O
ditmaal _ _ O
samen _ _ O
met _ _ O
jan _ _ B-PER
wellens _ _ I-PER
de _ _ I-PER
cock _ _ I-PER
, _ _ O
een _ _ O
andere _ _ O
schilder _ _ O
. _ _ O

# id e5f3c1d2-7179-4203-a518-50761ad9dc05	domain=train
osasuna _ _ O
eindigde _ _ O
als _ _ O
de _ _ O
kampioen _ _ O
en _ _ O
maakte _ _ O
daardoor _ _ O
sinds _ _ O
het _ _ O
seizoen _ _ O
2016 _ _ O
17 _ _ O
zijn _ _ O
rentree _ _ O
in _ _ O
de _ _ O
primera _ _ B-CORP
división _ _ I-CORP
. _ _ O

# id 7d854697-474a-497a-8526-6ecb544bce08	domain=train
op _ _ O
24 _ _ O
januari _ _ O
1874 _ _ O
werd _ _ O
de _ _ O
kraton _ _ B-LOC
van _ _ O
het _ _ O
sultanaat _ _ O
na _ _ O
een _ _ O
strijd _ _ O
met _ _ O
vele _ _ O
slachtoffers _ _ O
veroverd _ _ O
en _ _ O
bezet _ _ O
. _ _ O

# id 9102c736-ea43-467c-b281-23da69f1f4d1	domain=train
het _ _ O
model _ _ O
kent _ _ O
drie _ _ O
basis _ _ O
carrosserieën _ _ O
, _ _ O
namelijk _ _ O
hatchback _ _ B-PROD
, _ _ O
sedan _ _ B-PROD
en _ _ O
stationwagen _ _ B-PROD
. _ _ O

# id f28fd0d2-d21e-4c26-ac45-a53c996ed09c	domain=train
tussen _ _ O
1911 _ _ O
en _ _ O
1938 _ _ O
werden _ _ O
deze _ _ O
rangonderscheidingstekens _ _ O
op _ _ O
de _ _ O
schouders _ _ O
als _ _ O
epaulet _ _ B-PROD
gedragen _ _ O
. _ _ O

# id 08701820-a2ba-4fc8-a8c3-1f38b9ea718e	domain=train
in _ _ O
de _ _ O
gemeente _ _ O
ligt _ _ O
spoorwegstation _ _ O
montsoult _ _ B-LOC
- _ _ I-LOC
maffliers _ _ I-LOC
. _ _ O

# id 5e7b8333-988e-477c-b7cb-7f420ba34592	domain=train
niet _ _ O
deelgenomen _ _ O
, _ _ O
onderdeel _ _ O
van _ _ O
de _ _ O
sovjet-unie _ _ B-LOC

# id 20b35d6e-69be-4289-845d-b68f5b61511b	domain=train
de _ _ O
band _ _ O
haalde _ _ O
inspiratie _ _ O
uit _ _ O
onder _ _ O
meer _ _ O
de _ _ O
roman _ _ O
papillon _ _ B-CW
van _ _ O
henri _ _ B-PER
charrière _ _ I-PER
( _ _ O
de _ _ O
gevangene _ _ O
ontsnapte _ _ O
destijds _ _ O
via _ _ O
een _ _ O
zevende _ _ O
golf _ _ O
) _ _ O
. _ _ O

# id ef668f12-3395-4d23-a227-a89963ae41b9	domain=train
trial _ _ O
by _ _ O
fire _ _ O
is _ _ O
een _ _ O
studioalbum _ _ B-CW
van _ _ O
journey _ _ B-GRP
. _ _ O

# id 48a53123-35c7-41c3-b79b-569a39990faf	domain=train
in _ _ O
batons _ _ B-GRP
was _ _ O
niet _ _ O
voorzien _ _ O
. _ _ O

# id c9a8e6ff-15a2-4427-96db-ff76c1d181ea	domain=train
daarna _ _ O
werkte _ _ O
hij _ _ O
onder _ _ O
andere _ _ O
voor _ _ O
bnn _ _ B-CORP
, _ _ O
3fm _ _ B-CORP
, _ _ O
vice _ _ B-CORP
en _ _ O
mtv _ _ B-CORP
. _ _ O

# id 87acfef6-7757-471d-b99d-18150f3f051b	domain=train
zij _ _ O
maakte _ _ O
vooral _ _ O
portret _ _ B-CW
en _ _ O
christelijk _ _ O
religieuze _ _ O
voorstellingen _ _ O
. _ _ O

# id 4937fd9a-5372-4087-b8b9-87a796a9421f	domain=train
het _ _ O
gehele _ _ O
album _ _ O
werd _ _ O
vergeten _ _ O
totdat _ _ O
esoteric _ _ B-CORP
recordings _ _ I-CORP
in _ _ O
2008 _ _ O
aan _ _ O
een _ _ O
avontuur _ _ O
begon _ _ O
om _ _ O
de _ _ O
muziekgeschiedenis _ _ O
van _ _ O
hawkwind _ _ B-GRP
in _ _ O
beeld _ _ O
te _ _ O
brengen _ _ O
. _ _ O

# id 5879a4f2-d096-4bb5-8a40-16986101f6b4	domain=train
stewart _ _ B-PER
cink _ _ I-PER
en _ _ O
paul _ _ B-PER
casey _ _ I-PER
kwamen _ _ O
eerder _ _ O
tot _ _ O
de _ _ O
finale _ _ O
. _ _ O

# id 9a8faa5c-6e5b-4886-a017-9b17005aad9a	domain=train
voor _ _ O
alcoholen _ _ O
wordt _ _ O
vaak _ _ O
een _ _ O
moleculaire _ _ B-PROD
zeef _ _ I-PROD
ingezet _ _ O
. _ _ O

# id 71777f93-ebeb-48be-89c8-f86e30890d70	domain=train
op _ _ O
18 _ _ O
september _ _ O
2006 _ _ O
zakte _ _ O
hij _ _ O
in _ _ O
elkaar _ _ O
tijdens _ _ O
een _ _ O
training _ _ O
van _ _ O
zijn _ _ O
club _ _ O
sjachtjor _ _ B-GRP
karaganda _ _ I-GRP
. _ _ O

# id e01e981b-8aab-4183-a14f-4e5578b42ca5	domain=train
met _ _ O
dit _ _ O
doel _ _ O
bouwden _ _ O
ook _ _ O
ze _ _ O
een _ _ O
nieuwe _ _ O
en _ _ O
grote _ _ O
kapittelkerk _ _ O
van _ _ O
sint-lambertus _ _ B-LOC
. _ _ O

# id f2d474e7-5e58-4567-8f26-7b8ee6a8c780	domain=train
de _ _ O
enige _ _ O
twee _ _ O
presidenten _ _ O
die _ _ O
in _ _ O
de _ _ O
eerste _ _ O
stemronde _ _ O
werden _ _ O
verkozen _ _ O
waren _ _ O
francesco _ _ B-PER
cossiga _ _ I-PER
en _ _ O
carlo _ _ B-PER
azeglio _ _ I-PER
ciampi _ _ I-PER
. _ _ O

# id 385627ab-8140-484e-a7a4-bd3d3e3a691b	domain=train
deze _ _ O
groep _ _ O
roeide _ _ O
in _ _ O
tegen _ _ O
de _ _ O
gangbare _ _ O
muziekstromingen _ _ O
van _ _ O
die _ _ O
tijd _ _ O
, _ _ O
maar _ _ O
had _ _ O
destijds _ _ O
een _ _ O
van _ _ O
de _ _ O
modernste _ _ O
geluidsstudios _ _ B-CORP
. _ _ O

# id db3c8255-3148-471a-b7b8-ff2ff87cc47e	domain=train
zendingen _ _ O
met _ _ O
deze _ _ O
zegels _ _ O
werden _ _ O
met _ _ O
de _ _ O
hand _ _ O
of _ _ O
met _ _ O
een _ _ O
sticker _ _ B-PROD
van _ _ O
het _ _ O
opschrift _ _ O
‘ _ _ O
niet _ _ O
toegelaten _ _ O
’ _ _ O
voorzien _ _ O
en _ _ O
teruggestuurd _ _ O
naar _ _ O
de _ _ O
afzender _ _ O
. _ _ O

# id a608c68d-e404-4e75-96ea-7038937fc986	domain=train
shania _ _ B-PER
twain _ _ I-PER
kreeg _ _ O
de _ _ O
eer _ _ O
om _ _ O
de _ _ O
eerste _ _ O
steen _ _ O
om _ _ O
te _ _ O
duwen _ _ O
, _ _ O
maar _ _ O
al _ _ O
bij _ _ O
de _ _ O
opening _ _ O
ging _ _ O
het _ _ O
mis _ _ O
. _ _ O

# id a3de4d1a-0125-4719-9388-900a46d44ee9	domain=train
daarnaast _ _ O
ontwierp _ _ O
hij _ _ O
robots _ _ O
voor _ _ O
onder _ _ O
meer _ _ O
sony _ _ B-CORP
, _ _ O
philips _ _ B-CORP
en _ _ O
toshiba _ _ B-CORP
. _ _ O

# id b5a18e51-8076-49f6-98b1-a5c040cdf751	domain=train
het _ _ O
album _ _ O
was _ _ O
al _ _ O
tijden _ _ O
niet _ _ O
meer _ _ O
verkrijgbaar _ _ O
en _ _ O
zeker _ _ O
niet _ _ O
meer _ _ O
vanaf _ _ O
het _ _ O
begin _ _ O
van _ _ O
de _ _ O
cd _ _ B-PROD
. _ _ O

# id 41d67617-4bfd-410e-a7e6-326048186889	domain=train
hierbij _ _ O
ging _ _ O
veel _ _ O
van _ _ O
het _ _ O
kerkmeubilair _ _ B-PROD
verloren _ _ O
en _ _ O
werden _ _ O
de _ _ O
kerkgebouwen _ _ O
soberder _ _ O
ingericht _ _ O
. _ _ O

# id 7ee039bd-f92e-4b1f-87fd-c186c3458407	domain=train
2007 _ _ O
mr. _ _ B-CW
brooks _ _ I-CW
als _ _ O
forensisch _ _ O
onderzoeker _ _ O

# id 6a9bcc88-f935-4183-b2ce-83e7b5755016	domain=train
gerbi _ _ O
is _ _ O
een _ _ O
italiaans _ _ B-LOC
historisch _ _ O
merk _ _ O
van _ _ O
motorfiets _ _ B-PROD
. _ _ O

# id 35de5be4-83bf-45cb-b09f-10874469f52f	domain=train
children _ _ B-CW
of _ _ I-CW
the _ _ I-CW
corn: _ _ I-CW
revelation _ _ I-CW
, _ _ O
een _ _ O
film _ _ O
uit _ _ O
2001 _ _ O
( _ _ O
het _ _ O
vervolg _ _ O
op _ _ O
de _ _ O
film _ _ O
uit _ _ O
1999 _ _ O
) _ _ O

# id 3fdd4edd-ea6b-448f-b9ab-da32c41a965d	domain=train
lia _ _ O
is _ _ O
een _ _ O
plaats _ _ B-GRP
in _ _ O
de _ _ O
noorse _ _ B-LOC
gemeente _ _ O
sør-fron _ _ B-LOC
, _ _ O
provincie _ _ B-LOC
innlandet _ _ B-LOC
. _ _ O

# id df883fa6-6a2e-4aea-ab86-9245e0d6446c	domain=train
pontoise _ _ O
is _ _ O
een _ _ O
arrondissement _ _ B-LOC
van _ _ O
het _ _ O
franse _ _ B-LOC
departement _ _ O
val-d'oise _ _ B-LOC
in _ _ O
de _ _ O
regio _ _ O
île-de-france _ _ B-LOC
. _ _ O

# id 5a563d95-44ca-4900-ace2-0a08225cdbb9	domain=train
per _ _ O
13 _ _ O
januari _ _ O
1937 _ _ O
werd _ _ O
de _ _ O
onderneming _ _ O
door _ _ O
de _ _ O
groninger _ _ B-CORP
autobusdienst _ _ I-CORP
onderneming _ _ I-CORP
( _ _ O
gado _ _ O
) _ _ O
overgenomen _ _ O
. _ _ O

# id b37ffe89-4ba7-4dcf-ba18-7cf31857e6e2	domain=train
alejchem _ _ O
schreef _ _ O
romans _ _ B-CW
, _ _ O
korte _ _ O
verhalen _ _ O
en _ _ O
toneelstuk _ _ B-CW
. _ _ O

# id 579216ee-8669-432c-9c79-d8cfbe1284e5	domain=train
he _ _ O
bedrijf _ _ O
, _ _ O
in _ _ O
zijn _ _ O
huidige _ _ O
vorm _ _ O
, _ _ O
kwam _ _ O
tot _ _ O
stand _ _ O
na _ _ O
viacom _ _ B-CORP
's _ _ I-CORP
( _ _ O
paramount _ _ O
) _ _ O
overname _ _ O
van _ _ O
cbs _ _ B-CORP
corporation _ _ I-CORP
. _ _ O

# id 382c1493-8d50-4d1f-81ac-a448b7c0b097	domain=train
oyarzabal _ _ O
maakte _ _ O
op _ _ O
15 _ _ O
november _ _ O
2014 _ _ O
zijn _ _ O
debuut _ _ O
voor _ _ O
real _ _ B-GRP
sociedad _ _ I-GRP
b _ _ I-GRP
tegen _ _ O
sd _ _ B-GRP
amorebieta _ _ I-GRP
. _ _ O

# id ba0ab58d-e560-4759-b4ac-81686621ed57	domain=train
het _ _ O
was _ _ O
een _ _ O
nsb'er _ _ B-GRP
die _ _ O
zich _ _ O
in _ _ O
de _ _ O
buurt _ _ O
ophield _ _ O
opgevallen _ _ O
dat _ _ O
er _ _ O
zich _ _ O
in _ _ O
de _ _ O
avond _ _ O
wel _ _ O
heel _ _ O
veel _ _ O
volk _ _ O
in _ _ O
het _ _ O
bos _ _ O
bevond _ _ O
. _ _ O

# id d0e1df52-5ee9-4907-b22d-640b8bf264b1	domain=train
bovendien _ _ O
voorkomt _ _ O
het _ _ O
rooster _ _ O
dat _ _ O
zich _ _ O
onder _ _ O
in _ _ O
het _ _ O
product _ _ O
vocht _ _ O
ophoopt _ _ O
, _ _ O
wat _ _ O
in _ _ O
het _ _ O
bijzonder _ _ O
bij _ _ O
brood _ _ B-PROD
en _ _ O
gebak _ _ B-PROD
tot _ _ O
een _ _ O
minder _ _ O
aangenaam _ _ O
soppig _ _ O
resultaat _ _ O
kan _ _ O
leiden _ _ O
. _ _ O

# id 8987d678-d8b3-4f6a-afc3-e29e1ea05fe3	domain=train
finale _ _ O
: _ _ O
virginia _ _ B-PER
ruano _ _ I-PER
pascual _ _ I-PER
( _ _ O
spanje _ _ O
) _ _ O
en _ _ O
tomás _ _ B-PER
carbonell _ _ I-PER
( _ _ O
spanje _ _ O
) _ _ O
wonnen _ _ O
van _ _ O
paola _ _ B-PER
suárez _ _ I-PER
( _ _ O
argentinië _ _ O
) _ _ O
en _ _ O
jaime _ _ B-PER
oncins _ _ I-PER
( _ _ O
brazilië _ _ O
) _ _ O
met _ _ O
7 _ _ O
5 _ _ O
, _ _ O
6 _ _ O
3 _ _ O

# id b7d9e1b9-dd3b-464c-bcdd-3a9e74137aee	domain=train
de _ _ O
filosoof _ _ O
aleksandr _ _ B-PER
radisjtsjev _ _ I-PER
( _ _ O
1749 _ _ O
1802 _ _ O
) _ _ O
was _ _ O
ook _ _ O
een _ _ O
van _ _ O
deze _ _ O
jonge _ _ O
intellectuelen _ _ O
. _ _ O

# id 0ca945d7-518a-421c-8727-5c6b48585755	domain=train
op _ _ O
de _ _ O
keerzijde _ _ O
van _ _ O
de _ _ O
medaille _ _ O
staat _ _ O
het _ _ O
monogram _ _ O
van _ _ O
leopold _ _ B-PER
iii _ _ I-PER
van _ _ I-PER
belgië _ _ I-PER
. _ _ O

# id 91fde06f-0935-4f44-b5f2-f08e5677254a	domain=train
faber _ _ O
werkte _ _ O
voor _ _ O
de _ _ O
ptt _ _ B-CORP
toen _ _ O
hij _ _ O
in _ _ O
1943 _ _ O
via _ _ O
de _ _ O
familie _ _ O
van _ _ O
zijn _ _ O
verloofde _ _ O
betrokken _ _ O
raakte _ _ O
bij _ _ O
het _ _ O
verzet _ _ O
. _ _ O

# id fc792ed8-d79f-4d98-b6c1-0c3b48c96604	domain=train
kort _ _ O
daarna _ _ O
combineerde _ _ O
hij _ _ O
zijn _ _ O
studies _ _ O
en _ _ O
televisiewerk _ _ O
met _ _ O
radiowerk _ _ O
voor _ _ O
studio _ _ B-CORP
brussel _ _ I-CORP
, _ _ O
waarvoor _ _ O
hij _ _ O
een _ _ O
aantal _ _ O
jongerenprogramma _ _ O
's _ _ O
presenteerde _ _ O
. _ _ O

# id 0741d93e-8e72-4fa7-b88e-876a2f46d630	domain=train
de _ _ O
mobiele _ _ B-PROD
telefoon _ _ I-PROD
bracht _ _ O
hierin _ _ O
snelle _ _ O
verandering _ _ O
. _ _ O

# id c8a09a1f-d2ec-4370-8528-4ae5cfba6be7	domain=train
kuipen _ _ O
worden _ _ O
toegepast _ _ O
voor _ _ O
het _ _ O
bewaren _ _ O
en _ _ O
vervoeren _ _ O
van _ _ O
onder _ _ O
andere _ _ O
vloeistoffen _ _ O
, _ _ O
denk _ _ O
daarbij _ _ O
aan _ _ O
wijn _ _ B-PROD
en _ _ O
bier _ _ B-PROD
. _ _ O

# id e9dc796c-1b4f-4140-9abf-d41e49fd16c3	domain=train
in _ _ O
1993 _ _ O
werd _ _ O
het _ _ O
aangepast _ _ O
zodat _ _ O
het _ _ O
ook _ _ O
door _ _ O
microsoft _ _ B-CW
windows _ _ I-CW
gebruikt _ _ O
kon _ _ O
worden _ _ O
. _ _ O

# id a1747d13-35b5-4e80-bf34-21f3c09b4ba9	domain=train
de _ _ O
soort _ _ O
komt _ _ O
voor _ _ O
in _ _ O
colombia _ _ B-LOC
. _ _ O

# id c1a383cf-c1d7-47e0-89b2-c25372f47a27	domain=train
ballast _ _ B-CORP
nedam _ _ I-CORP
had _ _ O
nog _ _ O
250.000 _ _ O
gulden _ _ O
betaald _ _ O
om _ _ O
het _ _ O
achterstallige _ _ O
onderhoud _ _ O
aan _ _ O
de _ _ O
brug _ _ O
en _ _ O
sluis _ _ O
weg _ _ O
te _ _ O
werken _ _ O
. _ _ O

# id 9b4f5251-52ff-4f7a-933a-70ba2bba4868	domain=train
het _ _ O
album _ _ O
is _ _ O
in _ _ O
2004 _ _ O
opnieuw _ _ O
uitgegeven _ _ O
op _ _ O
cd _ _ B-PROD
met _ _ O
enkele _ _ O
bonustracks _ _ O
. _ _ O

# id 3526ea3b-ef43-4bf0-9613-8cb84a9687d1	domain=train
we _ _ O
kunnen _ _ O
er _ _ O
toch _ _ O
over _ _ O
praten _ _ O
. _ _ O
theo _ _ B-PER
van _ _ I-PER
gogh _ _ I-PER
tegen _ _ O
mohammed _ _ B-PER
bouyeri _ _ I-PER
, _ _ O
voordat _ _ O
die _ _ O
hem _ _ O
een _ _ O
mes _ _ O
in _ _ O
de _ _ O
keel _ _ O
stak _ _ O
, _ _ O
2004 _ _ O
. _ _ O

# id af2e8ff1-4bd6-4d52-8e81-a1d0cc3a5b2e	domain=train
finale _ _ O
: _ _ O
tímea _ _ B-PER
babos _ _ I-PER
( _ _ O
hongarije _ _ O
) _ _ O
en _ _ O
sloane _ _ B-PER
stephens _ _ I-PER
( _ _ O
verenigde _ _ O
staten _ _ O
) _ _ O
wonnen _ _ O
van _ _ O
irina _ _ B-PER
chromatsjova _ _ I-PER
( _ _ O
rusland _ _ O
) _ _ O
en _ _ O
elina _ _ B-PER
svitolina _ _ I-PER
( _ _ O
oekraïne _ _ O
) _ _ O
met _ _ O
6 _ _ O
7 _ _ O
, _ _ O
6 _ _ O
2 _ _ O
, _ _ O
6 _ _ O
2 _ _ O

# id 6b046165-c108-4a6a-94fe-32632f1a2ad8	domain=train
voor _ _ O
heinz _ _ B-PER
rühmann _ _ I-PER
was _ _ O
het _ _ O
zijn _ _ O
eerste _ _ O
hoofdrol _ _ O
. _ _ O

# id e62a25e6-9882-42fc-a9e8-2cebf9f683a8	domain=train
eind _ _ O
jaren _ _ O
80 _ _ O
verscheen _ _ O
de _ _ O
parodiërende _ _ O
tekenfilmserie _ _ O
op _ _ O
televisie _ _ O
over _ _ O
de _ _ O
vegetarische _ _ O
graaf _ _ B-CW
duckula _ _ I-CW
. _ _ O

# id be325928-69a3-4ff3-9fcc-62ed51d0f686	domain=train
dit _ _ O
is _ _ O
te _ _ O
vergelijken _ _ O
met _ _ O
het _ _ O
gebruik _ _ O
van _ _ O
een _ _ O
rekenliniaal _ _ B-PROD
. _ _ O

# id 676944a9-95d2-4194-a431-a9ed2fd26e40	domain=train
door _ _ O
de _ _ O
economische _ _ O
groei _ _ O
en _ _ O
de _ _ O
grote _ _ O
vraag _ _ O
naar _ _ O
ijzererts _ _ B-PROD
en _ _ O
steenkool _ _ O
zijn _ _ O
de _ _ O
schepen _ _ O
sterk _ _ O
ontwikkeld _ _ O
in _ _ O
capaciteit _ _ O
en _ _ O
efficiëntie _ _ O
. _ _ O

# id d30407c7-6876-4bc6-a415-a359c1ec6936	domain=train
een _ _ O
bloedkweek _ _ O
( _ _ O
hemocultuur _ _ O
) _ _ O
is _ _ O
een _ _ O
microbiologische _ _ O
kweek _ _ O
van _ _ O
bloed _ _ B-PROD
. _ _ O

# id 5d4d9fd8-96eb-476b-abba-ec19a7220482	domain=train
paraná _ _ O
is _ _ O
een _ _ O
departement _ _ B-LOC
in _ _ O
de _ _ O
argentijnse _ _ B-LOC
provincie _ _ B-LOC
entre _ _ B-LOC
ríos _ _ I-LOC
. _ _ O

# id 2fac5ec3-59ae-4937-b43f-d7d6cf902b4c	domain=train
enniscorthy _ _ O
is _ _ O
een _ _ O
plaats _ _ B-GRP
in _ _ O
het _ _ O
ierse _ _ B-LOC
graafschap _ _ B-LOC
wexford _ _ B-LOC
. _ _ O

# id 2fb7db34-6d0a-431b-acf3-647c809838ce	domain=train
zijn _ _ O
eerste _ _ O
goal _ _ O
maakte _ _ O
hij _ _ O
in _ _ O
de _ _ O
wedstrijd _ _ O
tegen _ _ O
kas _ _ B-GRP
eupen _ _ I-GRP
. _ _ O

# id 619365cb-27d5-44a4-b3bd-163af637aac3	domain=train
ign _ _ B-CORP
gaf _ _ O
het _ _ O
spel _ _ O
een _ _ O
score _ _ O
van _ _ O
8 _ _ O
uit _ _ O
10 _ _ O
. _ _ O

# id 3f102c48-d1ba-43c6-b530-dc9a98bb0b06	domain=train
daarnaast _ _ O
beschikken _ _ O
veel _ _ O
huizen _ _ O
niet _ _ O
over _ _ O
airconditioning _ _ B-PROD
, _ _ O
ook _ _ O
de _ _ O
seniorenwoningen _ _ O
niet _ _ O
. _ _ O

# id 67427972-caf3-493e-9d81-66ed8f45713b	domain=train
: _ _ O
: _ _ O
drie _ _ O
luftwaffe _ _ O
generaals _ _ O
: _ _ O
albert _ _ B-PER
kesselring _ _ I-PER
, _ _ O
erhard _ _ B-PER
milch _ _ I-PER
en _ _ O
hugo _ _ B-PER
sperrle _ _ I-PER
. _ _ O

# id 8b30884d-a896-49bf-9d3d-c69906b070ef	domain=train
tevens _ _ O
had _ _ O
hij _ _ O
een _ _ O
kleine _ _ O
rol _ _ O
in _ _ O
beverly _ _ B-CW
hills, _ _ I-CW
90210 _ _ I-CW
. _ _ O

# id 31b8950b-5c6b-44b2-82b7-bb9978d264cc	domain=train
ze _ _ O
maakten _ _ O
in _ _ O
het _ _ O
geheim _ _ O
zelf _ _ O
hun _ _ O
kerstfiguurtjes _ _ O
met _ _ O
de _ _ O
materialen _ _ O
die _ _ O
voorhanden _ _ O
waren _ _ O
: _ _ O
stof _ _ O
, _ _ O
brooddeeg _ _ O
, _ _ O
papier-maché _ _ B-PROD
. _ _ O
. _ _ O
. _ _ O

# id 7c5c7f0d-ff10-4bc7-9704-d3bee0a62d87	domain=train
het _ _ O
wapen _ _ O
dat _ _ O
in _ _ O
1817 _ _ O
door _ _ O
de _ _ O
hoge _ _ B-GRP
raad _ _ I-GRP
van _ _ I-GRP
adel _ _ I-GRP
in _ _ O
gebruik _ _ O
is _ _ O
bevestigd _ _ O
, _ _ O
is _ _ O
van _ _ O
het _ _ O
zegel _ _ O
afgeleid _ _ O
. _ _ O

# id 7570cc7e-4faa-4cf1-acf3-014aa4284955	domain=train
later _ _ O
werd _ _ O
hij _ _ O
programmaleider _ _ O
van _ _ O
de _ _ O
tros _ _ B-CORP
. _ _ O

# id f57b7f35-4e67-4681-a523-6f3776b20e1f	domain=train
hiernaast _ _ O
staan _ _ O
afbeeldingen _ _ O
van _ _ O
deksels _ _ O
van _ _ O
koffers _ _ O
die _ _ O
werden _ _ O
gebruikt _ _ O
voor _ _ O
de _ _ O
opslag _ _ O
van _ _ O
boeddhistische _ _ B-CW
geschriften _ _ I-CW
. _ _ O

# id 334b4dd4-e002-496f-9863-8ebb342c2e2c	domain=train
1995 _ _ O
judge _ _ B-CW
dredd _ _ I-CW
als _ _ O
leider _ _ O
jachtteam _ _ O

# id 5f53a0c3-d6a8-4e82-b31d-61a7080d6750	domain=train
1993 _ _ O
searching _ _ B-CW
for _ _ I-CW
bobby _ _ I-CW
fischer _ _ I-CW
– _ _ O
als _ _ O
leider _ _ O
van _ _ O
toernooi _ _ O

# id d6f8c5b6-166d-4a0d-b1b0-5f06c077cc71	domain=train
in _ _ O
1998 _ _ O
aangekocht _ _ O
door _ _ O
zlsm _ _ B-CORP
. _ _ O

# id 68503cef-28e3-4c88-9adb-133614fd3f84	domain=train
de _ _ O
officiële _ _ O
naam _ _ O
is _ _ O
d.e. _ _ O
bossen _ _ O
, _ _ O
oftewel _ _ O
douwe _ _ B-CORP
egberts _ _ I-CORP
bossen _ _ O
. _ _ O

# id ae0cca67-9903-4483-96d5-104d1e922e52	domain=train
hij _ _ O
speelde _ _ O
van _ _ O
2010 _ _ O
tot _ _ O
2013 _ _ O
als _ _ O
verdediger _ _ O
bij _ _ O
sunderland _ _ B-GRP
afc _ _ I-GRP
, _ _ O
dat _ _ O
zijn _ _ O
contract _ _ O
niet _ _ O
verlengde _ _ O
. _ _ O

# id 3f6b3c67-dec6-4799-97a0-c80f5620ea6f	domain=train
na _ _ O
de _ _ O
2 _ _ O
1 _ _ O
nederlaag _ _ O
moest _ _ O
hij _ _ O
plaatsmaken _ _ O
voor _ _ O
marco _ _ B-PER
antonio _ _ I-PER
barrero _ _ I-PER
. _ _ O

# id cdb526ec-effa-46cd-829c-ebdf8aef6d9e	domain=train
vanaf _ _ O
eind _ _ O
2014 _ _ O
wordt _ _ O
het _ _ O
programma _ _ O
opnieuw _ _ O
uitgezonden _ _ O
, _ _ O
ditmaal _ _ O
op _ _ O
sbs6 _ _ B-CORP
en _ _ O
gepresenteerd _ _ O
door _ _ O
beau _ _ B-PER
van _ _ I-PER
erven _ _ I-PER
dorens _ _ I-PER
. _ _ O

# id 2814f2ab-e6e6-4594-baff-46439739b89b	domain=train
voor _ _ O
de _ _ O
bereiding _ _ O
van _ _ O
soep _ _ O
wordt _ _ O
vaak _ _ O
uitgegaan _ _ O
van _ _ O
bouillon _ _ B-PROD
: _ _ O
een _ _ O
aftreksel _ _ O
van _ _ O
vlees _ _ O
( _ _ O
vaak _ _ O
kip _ _ O
of _ _ O
rund _ _ O
) _ _ O
met _ _ O
bot _ _ O
dat _ _ O
enkele _ _ O
uren _ _ O
met _ _ O
kruiden _ _ O
wordt _ _ O
gekookt _ _ O
. _ _ O

# id 5fad2ce2-d87d-4534-9d37-ed6deb459ea7	domain=train
in _ _ O
1996 _ _ O
heeft _ _ O
men _ _ O
ook _ _ O
nog _ _ O
een _ _ O
album _ _ O
van _ _ O
nirvana _ _ B-GRP
uitgebracht _ _ O
: _ _ O
from _ _ B-CW
the _ _ I-CW
muddy _ _ I-CW
banks _ _ I-CW
of _ _ I-CW
the _ _ I-CW
wishkah _ _ I-CW
. _ _ O

# id 6ae32b36-1844-4a83-99a0-e1e253ab40fb	domain=train
sms _ _ O
( _ _ O
een _ _ O
afkorting _ _ O
voor _ _ O
short _ _ O
message _ _ O
service _ _ O
) _ _ O
is _ _ O
een _ _ O
dienst _ _ O
om _ _ O
met _ _ O
behulp _ _ O
van _ _ O
een _ _ O
mobiele _ _ B-PROD
telefoon _ _ I-PROD
korte _ _ O
berichten _ _ O
te _ _ O
versturen _ _ O
en _ _ O
te _ _ O
ontvangen _ _ O
. _ _ O

# id e23e7191-44ae-437e-a2d8-468ff977aa4c	domain=train
file _ _ O
: _ _ O
buitenpost _ _ O
, _ _ O
standbeeld _ _ O
en _ _ O
pizzeria _ _ O
foto2 _ _ O
2013 _ _ O
08 _ _ O
25 _ _ O
14 _ _ O
. _ _ O
24 _ _ O
. _ _ O
jpg _ _ O
| _ _ O
standbeeld _ _ O
en _ _ O
pizzeria _ _ B-CORP

# id 9edf5f80-ea93-4bfb-aa4e-851f4cd3a0f3	domain=train
tim _ _ B-PER
matavž _ _ I-PER
viel _ _ O
uit _ _ O
met _ _ O
een _ _ O
gebroken _ _ O
kuitbeen _ _ O
. _ _ O

# id 43d488ff-a773-4540-ae8a-025c1c11c0f0	domain=train
sigmund _ _ O
is _ _ O
een _ _ O
stripverhaal _ _ B-CW
geschreven _ _ O
en _ _ O
getekend _ _ O
door _ _ O
peter _ _ B-PER
de _ _ I-PER
wit _ _ I-PER
. _ _ O

# id 7edd01ef-f572-4a49-8f37-3e7c220b6148	domain=train
hij _ _ O
behoorde _ _ O
tot _ _ O
de _ _ O
senatoriale _ _ B-GRP
stand _ _ O
. _ _ O

# id e1abbcbc-7ab5-4c1a-aa81-4f359e1330aa	domain=train
deze _ _ O
wordt _ _ O
voornamelijk _ _ O
gedragen _ _ O
op _ _ O
de _ _ O
linkerborst _ _ O
van _ _ O
de _ _ O
gi _ _ B-PROD
. _ _ O

# id 1b7fe351-d04a-4f50-826d-8a7181d12a0f	domain=train
twee _ _ O
sporen _ _ O
zijn _ _ O
in _ _ O
2006 _ _ O
aangepast _ _ O
voor _ _ O
passagiersgebruik _ _ O
en _ _ O
doen _ _ O
sinds _ _ O
26 _ _ O
mei _ _ O
van _ _ O
dat _ _ O
jaar _ _ O
dienst _ _ O
als _ _ O
metrostation _ _ B-LOC
en _ _ O
eindhalte _ _ O
. _ _ O

# id d02f548d-d2d6-4fa5-b5eb-6acc97d7f5cb	domain=train
een _ _ O
anekdote _ _ O
vertelt _ _ O
dat _ _ O
de _ _ O
componist _ _ O
camille _ _ B-PER
saint-saëns _ _ I-PER
niet _ _ O
herkende _ _ O
door _ _ O
welk _ _ O
instrument _ _ O
de _ _ O
solo _ _ O
gespeeld _ _ O
werd _ _ O
. _ _ O

# id 5b9a9160-8d49-4d09-959f-ccaa37383770	domain=train
in _ _ O
2008 _ _ O
deed _ _ O
hij _ _ O
mee _ _ O
aan _ _ O
de _ _ O
talentenjacht _ _ O
so _ _ B-CW
you _ _ I-CW
think _ _ I-CW
you _ _ I-CW
can _ _ I-CW
dance _ _ I-CW
. _ _ O

# id 7027cbf3-0307-43c7-a88c-0a4eae6efea1	domain=train
deze _ _ O
markers _ _ O
hebben _ _ O
dan _ _ O
ook _ _ O
een _ _ O
chip _ _ B-PROD
in _ _ O
de _ _ O
grip _ _ O
zitten _ _ O
die _ _ O
je _ _ O
kunt _ _ O
instellen _ _ O
op _ _ O
ramping _ _ O
of _ _ O
semi _ _ O
. _ _ O

# id e553a43d-ef5b-402b-9d9a-d0ac05053d25	domain=train
in _ _ O
1976 _ _ O
werd _ _ O
hij _ _ O
minister _ _ O
van _ _ O
onderwijs _ _ O
in _ _ O
het _ _ O
kabinet _ _ O
van _ _ O
kostas _ _ B-PER
karamanlis _ _ I-PER
en _ _ O
later _ _ O
in _ _ O
het _ _ O
kabinet _ _ O
van _ _ O
georgios _ _ B-PER
rallis _ _ I-PER
en _ _ O
tzannis _ _ B-PER
tzannetakis _ _ I-PER
. _ _ O

# id e04616ad-d9f5-4812-8051-d0135afd2686	domain=train
het _ _ O
gemeentebestiuur _ _ O
zetelt _ _ O
te _ _ O
wriezen _ _ B-LOC
. _ _ O

# id 2191226d-12df-4da4-af07-d5a4c1bef353	domain=train
deze _ _ O
soort _ _ O
is _ _ O
endemisch _ _ O
in _ _ O
de _ _ O
hooglanden _ _ O
in _ _ O
het _ _ O
uiterste _ _ O
oosten _ _ O
van _ _ O
panama _ _ B-LOC
. _ _ O

# id 06ec22dd-e70e-48e4-beec-56ffc183f140	domain=train
als _ _ O
model _ _ O
zouden _ _ O
de _ _ O
middeleeuwse _ _ O
janitsaren _ _ B-GRP
staan _ _ O
. _ _ O

# id 33fe583b-a82f-48c5-b86d-11e96ade6430	domain=train
in _ _ O
april _ _ O
2020 _ _ O
verliet _ _ O
hij _ _ O
universitatea _ _ B-GRP
craiova _ _ I-GRP
. _ _ O

# id 92a8829b-acef-4e7c-b23a-4fe06d026b49	domain=train
vanaf _ _ O
windows _ _ B-CW
2000 _ _ I-CW
is _ _ O
de _ _ O
aanpasbaarheid _ _ O
sterk _ _ O
vergroot _ _ O
. _ _ O

# id 2209b81b-a1e7-42a9-918a-508417340229	domain=train
hij _ _ O
nam _ _ O
in _ _ O
dat _ _ O
duel _ _ O
de _ _ O
enige _ _ O
treffer _ _ O
voor _ _ O
zijn _ _ O
rekening _ _ O
: _ _ O
een _ _ O
rake _ _ O
kopbal _ _ O
in _ _ O
de _ _ O
56ste _ _ O
minuut _ _ O
op _ _ O
aangeven _ _ O
van _ _ O
gabriel _ _ B-PER
torje _ _ I-PER
. _ _ O

# id 08fd7467-ab81-4ace-9b97-032fd8f26e34	domain=train
in _ _ O
1995 _ _ O
toerde _ _ O
hij _ _ O
in _ _ O
japan _ _ B-LOC
met _ _ O
herbie _ _ B-PER
hancock _ _ I-PER
, _ _ O
pat _ _ B-PER
metheny _ _ I-PER
en _ _ O
keith _ _ B-PER
jarrett _ _ I-PER
. _ _ O

# id 6554004f-1f90-41a0-b85e-a14c85262989	domain=train
het _ _ O
programma _ _ O
wordt _ _ O
gepresenteerd _ _ O
door _ _ O
evy _ _ B-PER
gruyaert _ _ I-PER
. _ _ O

# id f22b691b-bc0d-40ed-a3de-ac7a76c02569	domain=train
in _ _ O
1984 _ _ O
werd _ _ O
hij _ _ O
hoofdredacteur _ _ O
van _ _ O
het _ _ O
schaaktijdschrift _ _ O
new _ _ B-CW
in _ _ I-CW
chess _ _ I-CW
. _ _ O

# id 40aed633-e259-4e78-b25b-243bc4e974b3	domain=train
het _ _ O
heeft _ _ O
anno _ _ O
2005 _ _ O
ongeveer _ _ O
44.000 _ _ O
inwoners _ _ O
en _ _ O
is _ _ O
de _ _ O
hoofdstad _ _ O
van _ _ O
het _ _ O
gelijknamige _ _ O
district _ _ O
soroti _ _ B-LOC
. _ _ O

# id ace78f33-6b26-462c-a1e4-38dcc5d26a4d	domain=train
het _ _ O
seizoen _ _ O
1954 _ _ O
/ _ _ O
1955 _ _ O
was _ _ O
het _ _ O
eerste _ _ O
jaar _ _ O
in _ _ O
het _ _ O
bestaan _ _ O
van _ _ O
de _ _ O
enschede _ _ B-LOC
betaald _ _ O
voetbalclub _ _ O
sportclub _ _ B-GRP
enschede _ _ I-GRP
. _ _ O

# id c1cb3434-6043-4950-b33e-e38714d2607b	domain=train
gwen _ _ B-PER
torrence _ _ I-PER
, _ _ O
sprintster _ _ O
en _ _ O
meervoudig _ _ O
olympisch _ _ O
+ _ _ O
wereldkampioene _ _ O

# id 634007e2-cd11-4d4a-978d-2a8fa29c7fd4	domain=train
een _ _ O
laptop _ _ O
wordt _ _ O
gevoed _ _ O
door _ _ O
elektriciteit _ _ O
via _ _ O
een _ _ O
wisselstroomadapter _ _ B-PROD
en _ _ O
kan _ _ O
uit _ _ O
de _ _ O
buurt _ _ O
van _ _ O
een _ _ O
stopcontact _ _ O
worden _ _ O
gebruikt _ _ O
door _ _ O
de _ _ O
oplaadbare _ _ O
batterij _ _ O
. _ _ O

# id ba7ff9ca-3a1e-4f86-847b-b7d7d857249b	domain=train
een _ _ O
instrumentale _ _ O
versie _ _ O
was _ _ O
midden _ _ O
jaren _ _ O
80 _ _ O
in _ _ O
een _ _ O
speelgoedreclame _ _ B-CORP
te _ _ O
horen _ _ O
. _ _ O

# id 5585b279-5a8c-481d-b5f1-ed2957c7472b	domain=train
net _ _ O
als _ _ O
bij _ _ O
een _ _ O
visnet _ _ B-PROD
komt _ _ O
de _ _ O
visser _ _ O
later _ _ O
het _ _ O
hoekwant _ _ O
leeghalen _ _ O
. _ _ O

# id af011aa8-8c9d-45ab-af96-d5dd1ffd6365	domain=train
het _ _ O
is _ _ O
de _ _ O
eerste _ _ O
single _ _ O
van _ _ O
zijn _ _ O
gelijknamige, _ _ B-CW
vijftiende _ _ I-CW
studioalbum _ _ I-CW
. _ _ O

# id 9d1b598e-f4ac-4e65-80a5-746e8b099640	domain=train
windowlicker _ _ O
is _ _ O
de _ _ O
meest _ _ O
verkochte _ _ O
single _ _ B-CW
van _ _ O
de _ _ O
britse _ _ B-LOC
muzikant _ _ O
en _ _ O
producer _ _ O
aphex _ _ B-PER
twin _ _ I-PER
( _ _ O
richard _ _ O
d _ _ O
. _ _ O
james _ _ O
) _ _ O
. _ _ O

# id d1b2db1f-a293-4649-9aa1-c9d3c8ce18d9	domain=train
het _ _ O
werd _ _ O
ontwikkeld _ _ O
voor _ _ O
de _ _ O
atari _ _ B-PROD
2600 _ _ I-PROD
spelcomputer _ _ O
en _ _ O
bestond _ _ O
uit _ _ O
vijf _ _ O
spellen _ _ O
in _ _ O
een _ _ O
. _ _ O

# id e086945f-1f85-4388-a035-fe2a679b6a44	domain=train
# _ _ O
rock _ _ B-CW
'n' _ _ I-CW
roll _ _ I-CW
suicide _ _ I-CW
( _ _ O
van _ _ O
ziggy _ _ O
stardust _ _ O
) _ _ O
– _ _ O
3 _ _ O
: _ _ O
00 _ _ O

# id bd55d4ff-da0b-42f9-979c-b1e01d4d9e98	domain=train
op _ _ O
1 _ _ O
januari _ _ O
2016 _ _ O
fuseerde _ _ O
de _ _ O
gemeente _ _ O
met _ _ O
het _ _ O
aangrenzende _ _ O
didenheim _ _ B-LOC
tot _ _ O
de _ _ O
commune _ _ O
nouvelle _ _ O
brunstatt-didenheim _ _ B-LOC
. _ _ O

# id aa194eaa-71f0-4958-b2ca-4c904363a17a	domain=train
bemanning _ _ O
: _ _ O
virgil _ _ B-PER
grissom _ _ I-PER
( _ _ O
1e _ _ O
vlucht _ _ O
van _ _ O
2 _ _ O
ruimtevluchten _ _ O
) _ _ O

# id a840ea76-7326-4f53-ab93-189622c2c06d	domain=train
de _ _ O
ploeg _ _ O
stond _ _ O
voor _ _ O
het _ _ O
vierde _ _ O
jaar _ _ O
op _ _ O
rij _ _ O
onder _ _ O
leiding _ _ O
van _ _ O
bondscoach _ _ O
tarmo _ _ B-PER
rüütli _ _ I-PER
. _ _ O

# id 6324195f-2d50-4106-89d6-bb81889c3227	domain=train
hij _ _ O
verruilde _ _ O
benfica _ _ B-GRP
in _ _ O
juli _ _ O
2019 _ _ O
voor _ _ O
boca _ _ B-GRP
juniors _ _ I-GRP
. _ _ O

# id f029b144-e794-446e-9d7e-4a8345018b49	domain=train
de _ _ O
democratische _ _ B-GRP
liga _ _ I-GRP
van _ _ I-GRP
kosovo _ _ I-GRP
van _ _ O
ibrahim _ _ B-PER
rugova _ _ I-PER
won _ _ O
, _ _ O
maar _ _ O
haalde _ _ O
geen _ _ O
absolute _ _ O
meerderheid _ _ O
. _ _ O

# id 7a687c51-4f03-4cb0-9f83-82bf5e6bb00b	domain=train
b&p _ _ O
is _ _ O
een _ _ O
historisch _ _ O
italiaans _ _ B-LOC
motorfiets _ _ B-PROD
. _ _ O

# id 67e94ce2-23d5-446b-967e-2d669b3176d2	domain=train
de _ _ O
film _ _ O
kreeg _ _ O
in _ _ O
1999 _ _ O
een _ _ O
vervolg _ _ O
getiteld _ _ O
the _ _ B-CW
rage: _ _ I-CW
carrie _ _ I-CW
2 _ _ I-CW
. _ _ O

# id 5946e36d-0ad6-40ee-ba37-2e6c61eee8b0	domain=train
1991 _ _ O
2004 _ _ O
sławoj _ _ B-PER
leszek _ _ I-PER
głódź _ _ I-PER
( _ _ O
aartsbisschop _ _ O
op _ _ O
persoonlijke _ _ O
titel _ _ O
) _ _ O

# id 9897090c-a495-4af4-b882-d540b7336c17	domain=train
hij _ _ O
werd _ _ O
gedurende _ _ O
vijf _ _ O
jaar _ _ O
een _ _ O
werknemer _ _ O
van _ _ O
american _ _ B-GRP
zoetrope _ _ I-GRP
, _ _ O
het _ _ O
productiebedrijf _ _ O
van _ _ O
regisseur _ _ O
francis _ _ B-PER
ford _ _ I-PER
coppola _ _ I-PER
. _ _ O

# id 5975186a-faad-4dde-bbcf-af0aa26cdc61	domain=train
het _ _ O
album _ _ O
is _ _ O
experimenteler _ _ O
en _ _ O
straalt _ _ O
een _ _ O
mechanische _ _ O
sfeer _ _ O
uit _ _ O
en _ _ O
doet _ _ O
denken _ _ O
aan _ _ O
godflesh _ _ B-GRP
. _ _ O

# id 2a4e9faf-467e-45df-bdae-2d9e5b800dc3	domain=train
in _ _ O
de _ _ O
kerkzaal _ _ O
waren _ _ O
een _ _ O
paar _ _ O
aanpassing _ _ O
voldoende _ _ O
om _ _ O
het _ _ O
als _ _ O
theater _ _ B-GRP
te _ _ O
gebruiken _ _ O
. _ _ O

# id d108e6ee-6683-441c-8d8b-4762899c7a8b	domain=train
een _ _ O
van _ _ O
de _ _ O
bommen _ _ O
bestond _ _ O
uit _ _ O
explosieven _ _ O
in _ _ O
een _ _ O
hogedrukpan _ _ B-PROD
, _ _ O
de _ _ O
bom _ _ O
was _ _ O
verstopt _ _ O
in _ _ O
een _ _ O
zwarte _ _ O
rugzak _ _ O
. _ _ O

# id 0c0738f0-c901-455b-a2fd-20733b4d5624	domain=train
de _ _ O
preekstoel _ _ B-PROD
dateert _ _ O
uit _ _ O
de _ _ O
17e _ _ O
eeuw _ _ O
. _ _ O

# id 4a13db5d-03f5-414c-a106-8bee027a1442	domain=train
de _ _ O
kerk _ _ O
werd _ _ O
ontworpen _ _ O
door _ _ O
caspar _ _ B-PER
franssen _ _ I-PER
en _ _ O
joseph _ _ B-PER
franssen _ _ I-PER
en _ _ O
gebouwd _ _ O
in _ _ O
1923 _ _ O
. _ _ O

# id f59ae9a2-4975-4672-982f-2b5636474e40	domain=train
daarbij _ _ O
hoort _ _ O
een _ _ O
cd _ _ B-PROD
met _ _ O
10 _ _ O
verschillende _ _ O
uitvoeringen _ _ O
ervan _ _ O
. _ _ O

# id 1a80e2af-ee7a-4be2-8c42-3ac2d0c5e8b0	domain=train
een _ _ O
hit _ _ O
; _ _ O
het _ _ O
nummer _ _ O
werd _ _ O
vaak _ _ O
gedraaid _ _ O
door _ _ O
studio _ _ B-CORP
brussel _ _ I-CORP
en _ _ O
andere _ _ O
radiozenders _ _ O
. _ _ O

# id 83d8ac3e-a11a-41e3-8b62-394c91ae6142	domain=train
deze _ _ O
modale _ _ O
stijl _ _ O
kwam _ _ O
tot _ _ O
bloei _ _ O
op _ _ O
kind _ _ B-CW
of _ _ I-CW
blue _ _ I-CW
dat _ _ O
de _ _ O
best _ _ O
verkochte _ _ O
jazzplaat _ _ O
werd _ _ O
uit _ _ O
de _ _ O
geschiedenis _ _ O
. _ _ O

# id 92d76f7c-4693-482d-aa56-08922b413331	domain=train
ireen _ _ B-PER
wüst _ _ I-PER
won _ _ O
de _ _ O
afstand _ _ O
met _ _ O
meer _ _ O
dan _ _ O
vier _ _ O
seconden _ _ O
verschil _ _ O
voor _ _ O
antoinette _ _ B-PER
de _ _ I-PER
jong _ _ I-PER
. _ _ O

# id dcf5633b-b0a6-4861-9ae9-da9a2c451398	domain=train
in _ _ O
totaal _ _ O
werkte _ _ O
hij _ _ O
acht _ _ O
jaar _ _ O
als _ _ O
psychiater _ _ O
en _ _ O
wetenschappelijk _ _ O
onderzoeker _ _ O
in _ _ O
twee _ _ O
ziekenhuizen _ _ B-GRP
in _ _ O
new _ _ B-LOC
york _ _ I-LOC
. _ _ O

# id db4d3ac3-7b4d-4101-8c71-fdf04708b826	domain=train
bij _ _ O
een _ _ O
bosontginning _ _ O
wordt _ _ O
het _ _ O
bos _ _ O
gekapt _ _ O
voor _ _ O
de _ _ O
teelt _ _ O
van _ _ O
landbouwgewassen _ _ B-PROD
. _ _ O

# id d1cf428b-6f81-4155-8ba7-e1d0eb126843	domain=train
2012 _ _ O
zero _ _ B-CW
dark _ _ I-CW
thirty _ _ I-CW
als _ _ O
gevangene _ _ O
op _ _ O
monitor _ _ O

# id 81ef97a4-c0c9-40b0-98a8-04669c384fa3	domain=train
nieuwe _ _ O
gebruikers _ _ O
waren _ _ O
onder _ _ O
meer _ _ O
een _ _ O
taxicentrale _ _ B-PROD
en _ _ O
een _ _ O
deegwaren _ _ B-PROD
. _ _ O

# id 09391735-c3d5-46f6-a7bb-553af0fcf7b2	domain=train
tegenwoordig _ _ O
liggen _ _ O
er _ _ O
ook _ _ O
dure _ _ O
voorwerpen _ _ O
in _ _ O
, _ _ O
zoals _ _ O
een _ _ O
iphone _ _ B-PROD
. _ _ O

# id b6604b92-4596-4b83-a033-c176ebc6be74	domain=train
sinds _ _ O
1998 _ _ O
is _ _ O
het _ _ O
eigendom _ _ O
van _ _ O
de _ _ O
swatch _ _ B-CORP
group _ _ I-CORP
. _ _ O

# id 594ecd36-aa69-414d-b43e-4bfc8499b56b	domain=train
daardoor _ _ O
klinkt _ _ O
de _ _ O
symfonie _ _ O
opvallend _ _ O
licht _ _ O
, _ _ O
dat _ _ O
in _ _ O
tegenstelling _ _ O
tot _ _ O
bijvoorbeeld _ _ O
het _ _ O
werk _ _ O
van _ _ O
jean _ _ B-PER
sibelius _ _ I-PER
. _ _ O

# id 19450127-3bfb-4475-8d7d-c39213362b7c	domain=train
zuiver _ _ O
germanium _ _ O
is _ _ O
een _ _ O
halfgeleider _ _ B-PROD
. _ _ O

# id 740664e9-9e5c-46aa-90c6-bf0bc13e1ec8	domain=train
studie _ _ O
naar _ _ O
schade _ _ O
aan _ _ O
oceanen _ _ O
, _ _ O
nrc _ _ B-GRP
februari _ _ O
2008 _ _ O

# id 12708820-f97c-44b2-837d-c06a0adebd6c	domain=train
tijdens _ _ O
zijn _ _ O
militaire _ _ O
diensttijd _ _ O
speelde _ _ O
hij _ _ O
met _ _ O
russell _ _ B-PER
procope _ _ I-PER
. _ _ O

# id a5102d25-42dd-4ab1-99aa-0200ffe45895	domain=train
de _ _ O
club _ _ O
wilde _ _ O
vervolgens _ _ O
fred _ _ B-PER
vanderbiest _ _ I-PER
in _ _ O
dienst _ _ O
nemen _ _ O
. _ _ O

# id f8c744bc-9c9d-4abd-9720-1c7fc6de849d	domain=train
hierna _ _ O
was _ _ O
hij _ _ O
als _ _ O
verslaggever _ _ O
te _ _ O
zien _ _ O
bij _ _ O
de _ _ O
omroep _ _ O
powned _ _ B-CORP
op _ _ O
npo3 _ _ B-CORP
. _ _ O

# id 9305e105-2323-4ea7-94b1-30cc0257418b	domain=train
in _ _ O
september _ _ O
2012 _ _ O
veroordeelde _ _ O
hij _ _ O
in _ _ O
zijn _ _ O
toespraak _ _ O
voor _ _ O
de _ _ O
verenigde _ _ B-GRP
naties _ _ I-GRP
de _ _ O
wetteloosheid _ _ O
bij _ _ O
de _ _ O
massale _ _ O
verkrachtingen _ _ O
in _ _ O
zijn _ _ O
land _ _ O
. _ _ O

# id 882f5831-fa70-4b5e-ac3d-3be38e470415	domain=train
in _ _ O
de _ _ O
halve _ _ O
finale _ _ O
versloeg _ _ O
de _ _ O
club _ _ O
mittweidaer _ _ B-GRP
bc _ _ I-GRP
met _ _ O
6 _ _ O
0 _ _ O
en _ _ O
in _ _ O
de _ _ O
finale _ _ O
magdeburger _ _ B-GRP
fc _ _ I-GRP
viktoria _ _ I-GRP
1896 _ _ I-GRP
met _ _ O
1 _ _ O
0 _ _ O
. _ _ O

# id 2df84d87-9652-4195-8b70-6773b100a9db	domain=train
aangenomen _ _ O
wordt _ _ O
dat _ _ O
het _ _ O
mechanisme _ _ O
, _ _ O
dat _ _ O
uit _ _ O
82 _ _ O
v _ _ O
. _ _ O
chr _ _ O
. _ _ O
dateert _ _ O
, _ _ O
werd _ _ O
gebruikt _ _ O
als _ _ O
astronomisch _ _ B-PROD
uurwerk _ _ I-PROD
. _ _ O

# id 726580b4-697f-4ebc-ae9b-3236e5e60e14	domain=train
het _ _ O
zijn _ _ O
stripverhalen _ _ O
uit _ _ O
het _ _ O
weekblad _ _ O
robbedoes _ _ B-CW
die _ _ O
daarvoor _ _ O
nog _ _ O
niet _ _ O
in _ _ O
albumvorm _ _ O
waren _ _ O
uitgegeven _ _ O
. _ _ O

# id 0521965a-1f2c-4273-a0d1-7b529158fa3b	domain=train
de _ _ O
animatieserie _ _ O
werd _ _ O
ontwikkeld _ _ O
voor _ _ O
de _ _ O
internationale _ _ O
markt _ _ O
, _ _ O
waar _ _ O
de _ _ O
groep _ _ O
k3 _ _ B-GRP
niet _ _ O
bekend _ _ O
is _ _ O
. _ _ O

# id 0d5edd24-445d-44b0-8395-c7a01741e40c	domain=train
hoekstra _ _ O
zelf _ _ O
was _ _ O
dolgelukkig _ _ O
dat _ _ O
louis _ _ B-PER
van _ _ I-PER
gaal _ _ I-PER
hem _ _ O
in _ _ O
1996 _ _ O
naar _ _ O
ajax _ _ B-GRP
wilde _ _ O
halen _ _ O
. _ _ O

# id dafc7008-f44e-4972-80fb-2a5b685c7aa0	domain=train
tadjourah _ _ B-LOC
, _ _ O
de _ _ O
hoofdstad _ _ O
van _ _ O
de _ _ O
regio _ _ O
en _ _ O
het _ _ O
district _ _ O

# id 3835177d-c758-41b8-ac75-3afcc6d945d5	domain=train
het _ _ O
geraas _ _ O
van _ _ O
de _ _ O
banden _ _ B-PROD
van _ _ O
de _ _ O
auto _ _ B-PROD
. _ _ O

# id ff54a812-f79d-4729-a7d7-f6d79ca29f5a	domain=train
spin-off _ _ B-CORP
bedrijf _ _ O
ontstaan _ _ O
uit _ _ O
een _ _ O
groter _ _ O
bedrijf _ _ O

# id f475eaba-b21b-4378-8275-0df8fecf7b32	domain=train
een _ _ O
pomologische _ _ O
bijzonderheid _ _ O
is _ _ O
dat _ _ O
er _ _ O
een _ _ O
eigen _ _ O
appel _ _ B-PROD
( _ _ O
de _ _ O
gaesdoncker _ _ O
renette _ _ O
) _ _ O
in _ _ O
de _ _ O
boomgaard _ _ O
van _ _ O
het _ _ O
klooster _ _ O
gekweekt _ _ O
werd _ _ O
. _ _ O

# id 87011c1e-4b1e-452d-a761-cc91964c400c	domain=train
schodts _ _ O
studeerde _ _ O
rechten _ _ O
en _ _ O
pers _ _ O
en _ _ O
communicatiewetenschappen _ _ O
aan _ _ O
de _ _ O
katholieke _ _ B-GRP
universiteit _ _ I-GRP
leuven _ _ I-GRP
. _ _ O

# id b1b09e75-2bb3-4539-8b35-64118c126efa	domain=train
oostenrijk _ _ B-LOC
leopold _ _ B-PER
iii _ _ I-PER
opgevolgd _ _ O
door _ _ O
zijn _ _ O
zoon _ _ O
leopold _ _ B-PER
iv _ _ I-PER

# id ab822089-29aa-41dc-bc88-fce55adcf457	domain=train
het _ _ O
doel _ _ O
van _ _ O
de _ _ O
richtlijn _ _ O
is _ _ O
het _ _ O
minimaliseren _ _ O
van _ _ O
de _ _ O
vervuiling _ _ O
afkomstig _ _ O
van _ _ O
verschillende _ _ O
industriële _ _ O
bronnen _ _ O
in _ _ O
de _ _ O
europese _ _ B-GRP
unie _ _ I-GRP
. _ _ O

# id 460d9ee1-457c-4d72-b9a8-bd6b9f1ef756	domain=train
titelverdediger _ _ O
was _ _ O
paris _ _ B-GRP
saint-germain _ _ I-GRP
, _ _ O
maar _ _ O
de _ _ O
ploeg _ _ O
van _ _ O
trainer _ _ O
coach _ _ O
unai _ _ B-PER
emery _ _ I-PER
moest _ _ O
de _ _ O
landstitel _ _ O
afstaan _ _ O
aan _ _ O
as _ _ B-GRP
monaco _ _ I-GRP
. _ _ O

# id fa060fce-d8e1-4d5a-83e3-685d007df503	domain=train
de _ _ O
katoen _ _ O
wordt _ _ O
verwerkt _ _ O
in _ _ O
de _ _ O
lokale _ _ O
textiel _ _ B-PROD
. _ _ O

# id 09e7df8f-d900-4518-89fd-a610b5b3ff18	domain=train
hij _ _ O
doorliep _ _ O
zijn _ _ O
middelbare _ _ O
school _ _ O
in _ _ O
milton _ _ B-LOC
( _ _ O
massachusetts _ _ B-LOC
) _ _ O
. _ _ O

# id 82d3f5fa-1d26-4621-9660-7d91c6b4fb4b	domain=train
bletterans _ _ O
is _ _ O
een _ _ O
kanton _ _ B-LOC
van _ _ O
het _ _ O
franse _ _ B-LOC
departement _ _ O
jura _ _ B-LOC
. _ _ O

# id 98b77811-2065-41fe-94bd-bd030e115b9c	domain=train
in _ _ O
1947 _ _ O
vestigde _ _ O
hij _ _ O
zich _ _ O
als _ _ O
zelfstandig _ _ O
architect _ _ O
, _ _ O
eerst _ _ O
in _ _ O
mariakerke _ _ B-LOC
, _ _ O
vervolgens _ _ O
in _ _ O
lichtervelde _ _ B-LOC
. _ _ O

# id 73634205-30fb-422e-b470-010dff9bd052	domain=train
de _ _ O
serie _ _ O
is _ _ O
een _ _ O
van _ _ O
de _ _ O
eerste _ _ O
voorbeelden _ _ O
van _ _ O
een _ _ O
anime _ _ B-CW
die _ _ O
een _ _ O
succes _ _ O
werd _ _ O
in _ _ O
de _ _ O
verenigde _ _ B-LOC
staten _ _ I-LOC
. _ _ O

# id da17bb31-e711-4442-9cca-d1d3d8841933	domain=train
doen _ _ O
dr. _ _ B-PER
baxter _ _ I-PER
stockman _ _ I-PER
later _ _ O
het _ _ O
hart _ _ O
onderzocht _ _ O
, _ _ O
versplinterde _ _ O
hij _ _ O
het _ _ O
per _ _ O
ongeluk _ _ O
. _ _ O

# id e4feb421-2b5c-4b9f-888a-f9671554bd85	domain=train
de _ _ O
stemtoon _ _ O
wordt _ _ O
gebruikt _ _ O
voor _ _ O
het _ _ O
onderling _ _ O
op _ _ O
elkaar _ _ O
afstemmen _ _ O
van _ _ O
muziekinstrument _ _ B-PROD
en _ _ O
is _ _ O
van _ _ O
groot _ _ O
belang _ _ O
voor _ _ O
de _ _ O
bouwers _ _ O
van _ _ O
deze _ _ O
instrumenten _ _ O
. _ _ O

# id 6fef3500-dea6-4597-a5b4-1bf6b761275e	domain=train
hij _ _ O
speelde _ _ O
als _ _ O
doelman _ _ O
bij _ _ O
sc _ _ B-GRP
westfalia _ _ I-GRP
, _ _ O
borussia _ _ B-GRP
dortmund _ _ I-GRP
en _ _ O
eintracht _ _ B-GRP
frankfurt _ _ I-GRP
. _ _ O

# id 6953c38f-cb2f-43ec-bbbc-d5b470ba7ac2	domain=train
chiemgau _ _ O
: _ _ O
het _ _ O
graafschap _ _ O
rondom _ _ O
de _ _ O
chiemsee _ _ B-LOC

# id 6af12fd6-f57c-47b1-a357-483296fbf95f	domain=train
verderop _ _ O
maken _ _ O
vrouwen _ _ O
deeg _ _ O
door _ _ O
water _ _ O
over _ _ O
het _ _ O
meel _ _ B-PROD
te _ _ O
sprenkelen _ _ O
en _ _ O
daarna _ _ O
wordt _ _ O
het _ _ O
in _ _ O
een _ _ O
oven _ _ O
van _ _ O
hete _ _ O
stenen _ _ O
gelegd _ _ O
. _ _ O

# id 446cf61c-6d04-4dd2-a79b-ac5b0958813d	domain=train
sinds _ _ O
31 _ _ O
januari _ _ O
2020 _ _ O
verscheen _ _ O
de _ _ O
serie _ _ O
ook _ _ O
op _ _ O
netflix _ _ B-CORP
. _ _ O

# id adc99b58-4ff4-4b92-8de9-cf7e75ef64ba	domain=train
# _ _ O
moord _ _ B-CW
onder _ _ I-CW
vuurwerk _ _ I-CW
( _ _ O
peril _ _ O
at _ _ O
end _ _ O
house _ _ O
) _ _ O

# id 328d9b35-51a2-427c-a585-ed671b8126f3	domain=train
een _ _ O
beroemde _ _ O
klasgenoot _ _ O
is _ _ O
kelsey _ _ B-PER
grammer _ _ I-PER
( _ _ O
cheers _ _ B-CW
) _ _ O
. _ _ O

# id 699c19b9-3944-4a27-89c4-31e8e4d62ab9	domain=train
comery _ _ O
is _ _ O
een _ _ O
historisch _ _ O
merk _ _ O
van _ _ O
motorfiets _ _ B-PROD
. _ _ O

# id ff6ddd9b-0251-4bc1-979b-a1fd5c7b66e7	domain=train
beide _ _ O
verschijnselen _ _ O
werden _ _ O
gecombineerd _ _ O
op _ _ O
de _ _ O
soundtrack _ _ O
van _ _ O
saturday _ _ B-CW
night _ _ I-CW
fever _ _ I-CW
, _ _ O
die _ _ O
werd _ _ O
uitgeroepen _ _ O
tot _ _ O
album _ _ O
van _ _ O
het _ _ O
jaar _ _ O
. _ _ O

# id c51b22c5-3767-4600-9a5e-cee2c6174b82	domain=train
op _ _ O
elfjarige _ _ O
leeftijd _ _ O
werd _ _ O
hij _ _ O
ontdekt _ _ O
als _ _ O
acteur _ _ O
en _ _ O
werd _ _ O
gevraagd _ _ O
om _ _ O
te _ _ O
spelen _ _ O
in _ _ O
een _ _ O
tv-commercial _ _ B-CW
van _ _ O
pizza _ _ B-CORP
hut _ _ I-CORP
. _ _ O

# id e6129068-3b51-4471-977d-c95584b1bd7e	domain=train
op _ _ O
30 _ _ O
september _ _ O
2009 _ _ O
maakt _ _ O
ferrari _ _ B-GRP
bekend _ _ O
dat _ _ O
fernando _ _ B-PER
alonso _ _ I-PER
een _ _ O
driejarig _ _ O
contract _ _ O
had _ _ O
getekend _ _ O
bij _ _ O
de _ _ O
renstal _ _ O
. _ _ O

# id 989c36d0-7883-4b55-a0fe-26c63bb44a30	domain=train
relieken _ _ O
van _ _ O
de _ _ O
heiligen _ _ O
bavo _ _ B-PER
en _ _ O
livinus _ _ B-PER
in _ _ O
de _ _ O
sint-baafskathedraal _ _ B-LOC
in _ _ O
gent _ _ B-LOC

# id f9692d1e-56ee-4661-9684-992e23ad0cc9	domain=train
walter _ _ B-PER
van _ _ I-PER
den _ _ I-PER
broeck _ _ I-PER
maakte _ _ O
gebruik _ _ O
van _ _ O
een _ _ O
mengeling _ _ O
van _ _ O
autobiografie _ _ O
en _ _ O
sociale _ _ O
geschiedenis _ _ O
. _ _ O

# id 5bd5bf37-5720-4519-9eb0-1e1ca2c750f3	domain=train
op _ _ O
verzoek _ _ O
van _ _ O
sha _ _ O
arawi _ _ O
stelde _ _ O
de _ _ O
universiteit _ _ B-GRP
van _ _ I-GRP
caïro _ _ I-GRP
een _ _ O
collegezaal _ _ O
beschikbaar _ _ O
. _ _ O

# id 308e4941-d61e-4a4f-bd98-1beb07e30695	domain=train
op _ _ O
rotten _ _ B-CORP
tomatoes _ _ I-CORP
scoort _ _ O
hij _ _ O
ongeveer _ _ O
50 _ _ O
% _ _ O
. _ _ O

# id 8556f308-7a84-454c-89bd-904ee9a0f30d	domain=train
met _ _ O
die _ _ O
club _ _ O
werd _ _ O
ze _ _ O
landskampioen _ _ B-GRP
van _ _ I-GRP
turkije _ _ I-GRP
in _ _ O
2013 _ _ O
. _ _ O

# id 58206b24-87aa-4e22-81ba-12e1748b5b9c	domain=train
hierop _ _ O
kwam _ _ O
de _ _ O
groep _ _ O
met _ _ O
the _ _ B-CW
power _ _ I-CW
of _ _ I-CW
love _ _ I-CW
. _ _ O

# id e80f13ac-3503-470b-a3e1-ceec4bdb84c8	domain=train
de _ _ O
serie _ _ O
was _ _ O
een _ _ O
sequel _ _ O
op _ _ O
de _ _ O
populaire _ _ O
serie _ _ O
leave _ _ B-CW
it _ _ I-CW
to _ _ I-CW
beaver _ _ I-CW
, _ _ O
dat _ _ O
liep _ _ O
van _ _ O
1957 _ _ O
tot _ _ O
1963 _ _ O
. _ _ O

# id b18d0b31-594b-4072-89fa-85b5705603c7	domain=train
de _ _ O
krant _ _ O
wordt _ _ O
uitgegeven _ _ O
in _ _ O
de _ _ O
stad _ _ O
gijón _ _ B-LOC
. _ _ O

# id 8da9f354-91e6-41ba-af6f-07f1c3cfa8b4	domain=train
een _ _ O
firefly _ _ B-PROD
zou _ _ O
worden _ _ O
uitgegeven _ _ O
aan _ _ O
elke _ _ O
troep _ _ O
. _ _ O
( _ _ O
die _ _ O
drie _ _ O
cromwell _ _ B-PROD
's _ _ I-PROD
en _ _ O
één _ _ O
sherman _ _ B-PROD
firefly _ _ I-PROD
) _ _ O

# id d440e3a1-4db7-4b21-bd5f-3b3ad09241f6	domain=train
hij _ _ O
werkte _ _ O
jaren _ _ O
als _ _ O
leraar _ _ O
in _ _ O
opatija _ _ B-LOC
. _ _ O

# id 057558a7-3378-4d59-8b7d-8a6b5c0ee0c9	domain=train
in _ _ O
het _ _ O
seizoen _ _ O
2003 _ _ O
2004 _ _ O
werd _ _ O
hij _ _ O
bij _ _ O
deze _ _ O
club _ _ O
topscorer _ _ O
met _ _ O
17 _ _ O
goals _ _ O
in _ _ O
de _ _ O
ligue _ _ B-CORP
2 _ _ I-CORP
. _ _ O

# id ab353e2d-fb59-4638-b3fe-21e67a0b537e	domain=train
2011 _ _ O
china _ _ B-CORP
eastern _ _ I-CORP
airlines _ _ I-CORP
treedt _ _ O
op _ _ O
21 _ _ O
juni _ _ O
toe _ _ O
. _ _ O

# id 37e3fc36-e17a-428d-90d3-4974627c578b	domain=train
het _ _ O
spel _ _ O
is _ _ O
het _ _ O
vervolg _ _ O
op _ _ O
tropico _ _ B-CW
2: _ _ I-CW
pirate _ _ I-CW
cove _ _ I-CW
. _ _ O

# id 0c81493f-8365-4e86-b02f-f37551dce067	domain=train
elke _ _ O
woning _ _ O
was _ _ O
voorzien _ _ O
van _ _ O
een _ _ O
bedstede _ _ B-PROD
en _ _ O
een _ _ O
eigen _ _ O
stookplaats _ _ O
. _ _ O

# id 629cbe9e-2ad0-4a43-aeab-8714c5976050	domain=train
ondertussen _ _ O
bracht _ _ O
ze _ _ O
de _ _ O
semi _ _ O
autobiografische _ _ O
film _ _ O
glitter _ _ B-CW
uit _ _ O
, _ _ O
waarin _ _ O
ze _ _ O
zelf _ _ O
een _ _ O
hoofdrol _ _ O
speelde _ _ O
. _ _ O

# id 25e81eb8-f311-4dad-9965-5178042d23be	domain=train
transport _ _ O
en _ _ O
mobiliteit _ _ O
: _ _ O
beheer _ _ O
van _ _ O
de _ _ O
metro _ _ O
, _ _ O
tram _ _ O
en _ _ O
busnetwerken _ _ O
( _ _ O
transpole _ _ B-CORP
) _ _ O
, _ _ O
beheer _ _ O
van _ _ O
wegen _ _ O

# id ce9f62b4-c1b0-49d6-b3f2-498907d66de0	domain=train
op _ _ O
de _ _ O
affiche _ _ O
prijkten _ _ O
in _ _ O
2005 _ _ O
onder _ _ O
meer _ _ O
urban _ _ B-GRP
trad _ _ I-GRP
en _ _ O
an _ _ B-PER
pierlé _ _ I-PER
. _ _ O

# id 86dfa44b-b275-43b5-8691-369340a99984	domain=train
het _ _ O
altaar _ _ B-PROD
werd _ _ O
ingewijd _ _ O
door _ _ O
paus _ _ B-PER
innocentius _ _ I-PER
iv _ _ I-PER
. _ _ O

# id 55ffc1db-ae45-4def-93a5-4ad1de6c003d	domain=train
gumi _ _ O
is _ _ O
een _ _ O
stad _ _ O
in _ _ O
de _ _ O
zuid-koreaanse _ _ B-LOC
provincie _ _ O
gyeongsangbuk-do _ _ B-LOC
. _ _ O

# id 81c9c363-7131-4ad2-9c43-bb290a9ace5f	domain=train
stephen _ _ B-PER
gallacher _ _ I-PER
maakte _ _ O
zijn _ _ O
eerste _ _ O
birdie _ _ O
pas _ _ O
op _ _ O
hole _ _ O
9 _ _ O
, _ _ O
maar _ _ O
daarop _ _ O
volgden _ _ O
4 _ _ O
birdies _ _ O
en _ _ O
een _ _ O
eagle _ _ O
waarna _ _ O
hij _ _ O
op _ _ O
hole _ _ O
15 _ _ O
ook _ _ O
op _ _ O
13 _ _ O
stond _ _ O
. _ _ O

# id f4f7718a-ba58-4716-8ed9-265626c69687	domain=train
honderdvijftig _ _ O
meter _ _ O
voor _ _ O
het _ _ O
eind _ _ O
versnelden _ _ O
sacha _ _ B-PER
modolo _ _ I-PER
en _ _ O
mark _ _ B-PER
cavendish _ _ I-PER
. _ _ O

# id 1db4358c-ab4c-4466-98d5-97c216c9ca1b	domain=train
bell _ _ O
gebruikte _ _ O
de _ _ O
p _ _ O
. _ _ O
1101 _ _ O
als _ _ O
de _ _ O
basis _ _ O
voor _ _ O
hun _ _ O
x-5 _ _ B-PROD
. _ _ O

# id 7b0d8e9d-39b0-4827-82ab-0b9fb53d3788	domain=train
in _ _ O
de _ _ O
hooglanden _ _ O
en _ _ O
de _ _ O
plateaus _ _ O
is _ _ O
de _ _ O
bodem _ _ O
lemig _ _ B-PROD
die _ _ O
grond _ _ O
kan _ _ O
goed _ _ O
gebruikt _ _ O
worden _ _ O
voor _ _ O
landbouw _ _ O
. _ _ O

# id 97d1c0c5-5de1-4fb0-84cb-b5ee45c3900e	domain=train
sinds _ _ O
1978 _ _ O
was _ _ O
hij _ _ O
docent _ _ O
voor _ _ O
klarinet _ _ O
aan _ _ O
het _ _ O
conservatorium _ _ B-CORP
van _ _ O
joensuu _ _ B-LOC
. _ _ O

# id c597ee21-bec3-418b-8843-67e7f600b77d	domain=train
die _ _ O
laatste _ _ O
vorm _ _ O
noemt _ _ O
men _ _ O
sound _ _ B-CW
art _ _ I-CW
. _ _ O

# id bd72d191-158f-41ad-ab0e-7835dfc76148	domain=train
het _ _ O
minimale _ _ O
mostgewicht _ _ O
is _ _ O
73 _ _ O
° _ _ O
oechsle _ _ B-PER
. _ _ O

# id c4d4dbfc-f7d6-4a98-95d8-1dcfad69f70a	domain=train
voorheen _ _ O
lagen _ _ O
de _ _ O
voorraden _ _ O
op _ _ O
de _ _ O
benedenverdieping _ _ O
van _ _ O
de _ _ O
agnietenkapel _ _ B-LOC
opgeslagen _ _ O
. _ _ O

# id e08cb0c0-dd70-4cc1-bc64-b7f510bbe7cb	domain=train
in _ _ O
die _ _ O
periode _ _ O
gaven _ _ O
ze _ _ O
vele _ _ O
optredens _ _ O
en _ _ O
brachten _ _ O
twee _ _ O
cd _ _ B-PROD
's _ _ I-PROD
uit _ _ O
. _ _ O

# id ff1c4a7e-737c-4726-8304-fb7fc9c2253f	domain=train
sommardag _ _ O
, _ _ O
opgedragen _ _ O
aan _ _ O
kirsten _ _ B-PER
flagstad _ _ I-PER
( _ _ O
norsk _ _ O
musikforlag _ _ O
nmo _ _ O
6803 _ _ O
) _ _ O

# id 8af792aa-bf0c-4138-9859-b4b4f09d6939	domain=train
de _ _ B-CW
graaf _ _ I-CW
van _ _ I-CW
monte-cristo _ _ I-CW
van _ _ O
alexandre _ _ B-PER
dumas _ _ I-PER
, _ _ O
jeugdbewerking _ _ O

# id d028494b-6d3c-4c70-bef7-14c2619bf6d0	domain=train
aegee _ _ O
delft _ _ O
streeft _ _ O
ernaar _ _ O
om _ _ O
een _ _ O
toegankelijke _ _ O
vereniging _ _ O
te _ _ O
zijn _ _ O
, _ _ O
voor _ _ O
zowel _ _ O
studenten _ _ O
van _ _ O
de _ _ O
technische _ _ B-GRP
universiteit _ _ I-GRP
delft _ _ I-GRP
als _ _ O
de _ _ O
hogescholen _ _ O
in _ _ O
de _ _ O
stad _ _ O
. _ _ O

# id 3754c648-41d4-4770-807f-2c12a2b180ff	domain=train
het _ _ O
format _ _ O
is _ _ O
van _ _ O
rtl _ _ B-CORP
4 _ _ I-CORP
overgekocht _ _ O
en _ _ O
is _ _ O
vanaf _ _ O
dit _ _ O
moment _ _ O
voor _ _ O
het _ _ O
eerst _ _ O
te _ _ O
zien _ _ O
op _ _ O
sbs6 _ _ B-CORP
. _ _ O

# id 92487f6b-c9f8-4c1f-8300-d465581f246e	domain=train
door _ _ O
lotharius _ _ B-PER
i _ _ I-PER
werd _ _ O
hij _ _ O
verbannen _ _ O
naar _ _ O
italië _ _ B-LOC
. _ _ O

# id 33f000db-7674-460f-afd9-dffa579cebb7	domain=train
hij _ _ O
is _ _ O
in _ _ O
dienst _ _ O
van _ _ O
fifa _ _ B-GRP
en _ _ O
uefa _ _ B-GRP
sinds _ _ O
2002 _ _ O
. _ _ O

# id 5bacda2c-3c16-4ba8-b977-12cf8f60e427	domain=train
het _ _ O
album _ _ O
is _ _ O
een _ _ O
compilatie _ _ O
van _ _ O
drie _ _ O
ep's _ _ B-CW
die _ _ O
de _ _ O
band _ _ O
in _ _ O
2012 _ _ O
heeft _ _ O
opgenomen _ _ O
. _ _ O
