# id b5ac8e24-ab86-46eb-b241-28800f190840	domain=train
퀸 _ _ O
메리 _ _ O
런던 _ _ B-GRP
대학교 _ _ I-GRP
주도하는 _ _ O
18개의 _ _ O
영국대학 _ _ O
연합에 _ _ O
의해 _ _ O
건설되었고 _ _ O
, _ _ O
2009년 _ _ O
12월에 _ _ O
유럽 _ _ B-GRP
남방 _ _ I-GRP
천문대 _ _ I-GRP
인도되었다 _ _ O
. _ _ O

# id 3c29cfb5-836d-48b9-8c06-3b19d8748399	domain=train
2010년 _ _ O
《 _ _ O
웨딩드레스 _ _ B-CW
》 _ _ O
정운 _ _ O
역 _ _ O

# id d0263967-f4a5-475c-a195-406c73ef542e	domain=train
부오나비타콜로 _ _ O
( _ _ O
) _ _ O
는 _ _ O
이탈리아 _ _ B-LOC
캄파니아주 _ _ B-LOC
살레르노도 _ _ B-LOC
위치한 _ _ O
코무네다 _ _ O
. _ _ O

# id b4b9b4b5-7df9-4bec-b8ae-bb56f48d2198	domain=train
《 _ _ O
닥터 _ _ B-CW
진 _ _ I-CW
》 _ _ O
: _ _ O
2012년 _ _ O
5월 _ _ O
26일 _ _ O
~ _ _ O
2012년 _ _ O
8월 _ _ O
12일 _ _ O

# id f3c31bd0-8e28-4793-98d0-f2783c4a3773	domain=train
심시티 _ _ O
3000을 _ _ O
바탕으로 _ _ O
재구성하여 _ _ O
닌텐도 _ _ B-CW
ds _ _ I-CW
개발된 _ _ O
심시티 _ _ B-CW
ds _ _ I-CW
있다 _ _ O
. _ _ O

# id 0583aa9a-7097-4791-a2cd-ce1fbec518fe	domain=train
카투족은 _ _ O
일반적으로 _ _ O
zăr _ _ O
, _ _ O
avihor _ _ O
, _ _ O
koo _ _ O
dep _ _ O
, _ _ O
koo _ _ O
gdhong _ _ O
, _ _ O
cha _ _ O
chắc _ _ O
와 _ _ O
같은 _ _ O
대나무 _ _ B-PROD
줄기로 _ _ O
요리하는 _ _ O
밥을 _ _ O
제공하고 _ _ O
, _ _ O
tavak _ _ O
이라는 _ _ O
음료를 _ _ O
마신다 _ _ O
. _ _ O

# id 646c424f-82a7-4bb4-9615-0e121da6e864	domain=train
역사적으로 _ _ O
4비트 _ _ B-PROD
마이크로 _ _ O
프로세서들은 _ _ O
8비트 _ _ O
, _ _ O
16비트 _ _ O
그리고 _ _ O
32비트 _ _ O
마이크로 _ _ O
프로세서들에 _ _ O
의해서 _ _ O
교체됐다 _ _ O
. _ _ O

# id 0b9269a6-cd4c-4611-9eed-d951a8a651be	domain=train
그 _ _ O
후에 _ _ O
은퇴하고 _ _ O
보험회사 _ _ B-PROD
대리가 _ _ O
되었다 _ _ O
. _ _ O

# id f603d465-a67b-4ef9-84ca-2b6b18f7ffeb	domain=train
2001년 _ _ O
mbc _ _ B-CORP
창사특집극 _ _ O
《 _ _ O
소풍 _ _ O
》 _ _ O
. _ _ O
. _ _ O
. _ _ O

# id a3f2e353-309a-4c27-9e51-05b1150ae785	domain=train
그러나 _ _ O
어떤 _ _ O
지방에서도 _ _ O
완전한 _ _ O
지배체제를 _ _ O
확립하지는 _ _ O
못하여 _ _ O
, _ _ O
당주 _ _ O
미요시 _ _ B-PER
나가요시 _ _ I-PER
사망하자 _ _ O
미요시 _ _ O
가문의 _ _ O
세력은 _ _ O
급격히 _ _ O
쇠퇴하게 _ _ O
된다 _ _ O
. _ _ O

# id 257a6909-59ef-49b4-b62c-2576dc2fbecc	domain=train
할머니 _ _ O
: _ _ O
경주 _ _ B-PER
김씨 _ _ I-PER
김충한 _ _ O
( _ _ O
金沖漢 _ _ O
) _ _ O
의 _ _ O
딸 _ _ O

# id 26320a90-30fe-4a0f-97a2-b3375a6a182c	domain=train
플러그인 _ _ B-PROD
하이브리드 _ _ I-PROD
. _ _ O
6ℓ _ _ O
카파 _ _ O
gdi _ _ O
( _ _ O
16인치 _ _ O
타이어 _ _ O
) _ _ O

# id d4c19aea-974d-4922-8c55-068f45b64275	domain=train
리갈 _ _ B-CW
하이 _ _ I-CW
( _ _ O
이매진아시아 _ _ B-CORP
공동 _ _ O
제작 _ _ O
) _ _ O

# id 654b19c6-5530-4249-9de0-972fed29b4a9	domain=train
《 _ _ O
내사랑 _ _ B-CW
치유기 _ _ I-CW
》 _ _ O
( _ _ O
2018년 _ _ O
, _ _ O
mbc _ _ O
) _ _ O
장미향 _ _ O
남편 _ _ O
역 _ _ O
( _ _ O
특별출연 _ _ O
) _ _ O

# id e7707c3a-7c8b-45bc-a89f-2fd518ca0aa8	domain=train
한국과 _ _ O
베트남 _ _ O
간에는 _ _ O
대한항공 _ _ B-CORP
, _ _ O
아시아나항공 _ _ B-CORP
, _ _ O
베트남 _ _ B-CORP
항공 _ _ I-CORP
등이 _ _ O
서울 _ _ O
, _ _ O
부산과 _ _ O
하노이 _ _ O
, _ _ O
호치민에 _ _ O
운항 _ _ O
중이다 _ _ O
. _ _ O

# id 3842f5a9-1c8f-493f-8d0b-a3926fbd92cb	domain=train
일본에서 _ _ O
가장 _ _ O
짧은 _ _ O
어머니께의 _ _ O
편지 _ _ O
2 _ _ O
제4화 _ _ O
( _ _ O
1995년 _ _ O
10월 _ _ O
14일 _ _ O
, _ _ O
닛폰 _ _ B-CORP
tv _ _ I-CORP
) _ _ O

# id 13fa9d2f-ab37-4283-b1b9-30a0f6dc7bea	domain=train
네덜란드의 _ _ O
축구 _ _ O
선수 _ _ O
사리 _ _ B-PER
판 _ _ I-PER
페이넨달 _ _ I-PER
. _ _ O

# id ba279056-c6cd-44c3-9fc0-85c52b1365b8	domain=train
대청초등학교 _ _ O
는 _ _ O
경상남도 _ _ B-LOC
김해시 _ _ B-LOC
있는 _ _ O
공립 _ _ O
초등학교 _ _ B-GRP
. _ _ O

# id c915e4df-b7a0-432f-8fef-6fb4be197a1e	domain=train
찰스 _ _ B-PER
라이엘 _ _ I-PER
경은 _ _ O
그의 _ _ O
유명한 _ _ O
저작인 _ _ O
지질학의 _ _ B-CW
원리 _ _ I-CW
1830 _ _ O
년에 _ _ O
처음 _ _ O
출판했다 _ _ O
. _ _ O

# id cf6466d4-9002-429b-975b-b71642d3dd29	domain=train
오라클의 _ _ O
글래스피시 _ _ B-CW
( _ _ O
웹 _ _ O
컨테이너를 _ _ O
포함하는 _ _ O
애플리케이션 _ _ O
서버 _ _ O
) _ _ O

# id 3c00b631-d3a5-4a4b-9439-6bf86d9c31ec	domain=train
2014년 _ _ O
9월 _ _ O
5일 _ _ O
, _ _ O
블루레이 _ _ B-CORP
디스크 _ _ I-CORP
연합은 _ _ I-CORP
미래의 _ _ O
4k _ _ O
블루레이 _ _ B-PROD
디스크 _ _ I-PROD
포맷은 _ _ O
초당 _ _ O
60프레임에서 _ _ O
4k _ _ O
uhd _ _ O
( _ _ O
3840x2160 _ _ O
해상도 _ _ O
) _ _ O
를 _ _ O
지원할 _ _ O
것이라고 _ _ O
밝혔다 _ _ O
. _ _ O

# id b5143b3c-936c-43d5-bf6a-5a9d0139b78d	domain=train
아라시 _ _ B-GRP
〈 _ _ O
嵐 _ _ O
× _ _ O
紅白スペシャルメドレー _ _ O
〉 _ _ O

# id 0457d35b-a007-4eaf-b85b-c43ebd880450	domain=train
라이라의 _ _ B-CW
모험 _ _ I-CW
황금나침반 _ _ I-CW
( _ _ O
2008년 _ _ O
, _ _ O
가가 _ _ O
/ _ _ O
쇼치쿠 _ _ B-CORP
) _ _ O
코르타 _ _ O
부인 _ _ O
( _ _ O
일본어 _ _ O
더빙 _ _ O
) _ _ O
역 _ _ O

# id 620ce9a1-68f7-48f8-b1de-996e67755e60	domain=train
tvo _ _ B-CORP
간사이 _ _ O
광역권의 _ _ O
5번째 _ _ O
민영 _ _ O
방송국이며 _ _ O
, _ _ O
tv _ _ B-CORP
도쿄 _ _ I-CORP
계열 _ _ O
방송국이다 _ _ O
. _ _ O

# id a8bab3e4-2a6d-4f8b-b627-e0377f334620	domain=train
이 _ _ O
실효습도가 _ _ O
50 _ _ O
% _ _ O
를 _ _ O
밑돌면 _ _ O
, _ _ O
성냥개비 _ _ B-PROD
한 _ _ O
개로 _ _ O
기둥에 _ _ O
불이 _ _ O
붙는다고 _ _ O
한다 _ _ O
. _ _ O

# id c41abd76-da41-40d7-95b6-1e006a92120b	domain=train
1998년 _ _ O
who _ _ B-GRP
신임 _ _ O
사무총장 _ _ O
브룬틀란 _ _ B-PER
취임과 _ _ O
동시에 _ _ O
who _ _ B-GRP
체질 _ _ O
개선을 _ _ O
목표로 _ _ O
다양한 _ _ O
비전을 _ _ O
제시하였다 _ _ O
. _ _ O

# id 2845df6b-ddb1-475c-a1c9-6afed4106ca7	domain=train
얼스터 _ _ B-PER
백작 _ _ I-PER
알렉산더 _ _ I-PER
윈저 _ _ I-PER
( _ _ O
b _ _ O
. _ _ O
1974 _ _ O
) _ _ O

# id 16b0d97e-ad62-4735-b513-76d6f43eeba6	domain=train
오다이노 _ _ O
가타는 _ _ O
아버지 _ _ O
다다마사가 _ _ O
죽은 _ _ O
후 _ _ O
, _ _ O
오빠 _ _ O
미즈노 _ _ B-PER
노부모토 _ _ I-PER
이마가와 _ _ O
씨를 _ _ O
배신하고 _ _ O
오다 _ _ O
씨와 _ _ O
동맹을 _ _ O
맺게 _ _ O
됨에 _ _ O
따라 _ _ O
마쓰다이라 _ _ O
씨에서 _ _ O
추방된 _ _ O
후에도 _ _ O
가리야 _ _ O
성 _ _ O
인근의 _ _ O
히사마쓰 _ _ O
씨와 _ _ O
재혼하여 _ _ O
여생을 _ _ O
보냈다 _ _ O
. _ _ O

# id e13ec994-2618-4f73-bed8-4a75eb4f44d6	domain=train
《 _ _ O
신기전 _ _ B-CW
》 _ _ O
( _ _ O
2008년 _ _ O
) _ _ O
밍 _ _ O
1 _ _ O
역 _ _ O

# id 40e3fff5-eb1b-47eb-8884-8fc6d921852e	domain=train
진에어 _ _ B-CORP
관계자에 _ _ O
따르면 _ _ O
조현민 _ _ O
부사장은 _ _ O
당시 _ _ O
논란의 _ _ O
소지가 _ _ O
있어 _ _ O
2016년에 _ _ O
등기 _ _ O
임원을 _ _ O
사임한 _ _ O
것으로 _ _ O
안다고 _ _ O
밝혔다 _ _ O
. _ _ O

# id a4d77083-98f4-4644-9e12-977045f3f955	domain=train
2008년 _ _ O
《 _ _ O
원스 _ _ B-CW
어폰 _ _ I-CW
어 _ _ I-CW
타임 _ _ I-CW
》 _ _ O
. _ _ O
. _ _ O
. _ _ O

# id e892e45f-6b04-4550-a4b2-69e5417c5726	domain=train
가정이 _ _ O
어려워 _ _ O
글을 _ _ O
읽을 _ _ O
기회가 _ _ O
없어 _ _ O
형들을 _ _ O
도와 _ _ O
집안 _ _ O
일을 _ _ O
꾸리다가 _ _ O
청년기에 _ _ O
이르러 _ _ O
철친한 _ _ O
친구 _ _ O
허문보 _ _ O
( _ _ O
許文寶 _ _ O
) _ _ O
와 _ _ O
목재 _ _ B-PROD
운반하는 _ _ O
일에 _ _ O
뛰어들었다 _ _ O
. _ _ O

# id ee202c6c-b1ed-432f-82da-bc90d89e9127	domain=train
우리들제약의 _ _ O
계열사인 _ _ O
우리들병원은 _ _ O
지난 _ _ O
2003년 _ _ O
노무현 _ _ B-PER
전 _ _ O
대통령의 _ _ O
허리 _ _ O
수술을 _ _ O
집도하면서 _ _ O
유명세를 _ _ O
탔다 _ _ O
. _ _ O

# id 8443e49e-0861-47cd-aed2-def8c6dbebad	domain=train
스테이 _ _ O
온 _ _ O
메인 _ _ O
( _ _ O
) _ _ O
은 _ _ O
다운타운 _ _ B-LOC
로스앤젤레스 _ _ I-LOC
소재한 _ _ O
호텔 _ _ B-CORP
. _ _ O

# id 888d09d2-91ca-48c9-93d2-7adca10ec728	domain=train
심지어 _ _ O
슈퍼주니어 _ _ B-GRP
, _ _ O
동방신기 _ _ B-GRP
, _ _ O
소녀시대 _ _ B-GRP
, _ _ O
exo _ _ B-GRP
의 _ _ O
일부 _ _ O
멤버들의 _ _ O
잇따른 _ _ O
구설수으로 _ _ O
인해 _ _ O
이탈도 _ _ O
있었다 _ _ O
. _ _ O

# id 7682af94-2ad8-48ed-a1a7-9be2271d683b	domain=train
클로프는 _ _ O
마인츠 _ _ B-GRP
05 _ _ I-GRP
선수로써 _ _ O
1990년에서 _ _ O
2001년까지 _ _ O
있었다 _ _ O
. _ _ O

# id b7296e57-220b-4c9c-8da7-6b509b0aa9c0	domain=train
싸이보그 _ _ B-CW
그녀 _ _ I-CW
( _ _ O
2008년 _ _ O
) _ _ O
지로의 _ _ O
할머니 _ _ O
역 _ _ O

# id ad25ad14-73e5-494a-abf2-4fed428d49d6	domain=train
인구의 _ _ O
거의 _ _ O
대부분이 _ _ O
쇼프론 _ _ B-LOC
밀집되어 _ _ O
있다 _ _ O
. _ _ O

# id 7b3d3890-f2d1-420b-9cc1-066fab6f699c	domain=train
명 _ _ B-LOC
( _ _ O
明 _ _ O
) _ _ O
영종 _ _ B-PER
천순제 _ _ I-PER
( _ _ O
英宗 _ _ O
天順帝 _ _ O
) _ _ O
복위 _ _ O
2년 _ _ O

# id 870e72b8-9ced-4088-88a3-58049e298b80	domain=train
이안 _ _ O
반사식 _ _ O
카메라는 _ _ O
일안 _ _ B-PROD
반사식 _ _ I-PROD
카메라 _ _ I-PROD
상을 _ _ O
반사시키는 _ _ O
거울을 _ _ O
사용하여 _ _ O
뷰파인더로 _ _ O
상을 _ _ O
보내지만 _ _ O
, _ _ O
일안 _ _ B-PROD
반사식 _ _ I-PROD
카메라 _ _ I-PROD
달리 _ _ O
거울이 _ _ O
움직이지 _ _ O
않고 _ _ O
고정되어 _ _ O
있다 _ _ O
. _ _ O

# id f19148a6-08f0-418f-b4be-e0e00a1c17ef	domain=train
플랫폼은 _ _ O
캡쳐 _ _ B-PROD
더스터의 _ _ O
플랫폼을 _ _ O
업그레이드한 _ _ O
것을 _ _ O
적용하였다 _ _ O
. _ _ O

# id fd07fc8f-f344-4651-8ab4-587e7cd69174	domain=train
2016년 _ _ O
11월 _ _ O
18일 _ _ O
콩코드 _ _ B-CORP
레코드 _ _ I-CORP
통해 _ _ O
음반 _ _ O
25주년 _ _ O
기념판을 _ _ O
위해 _ _ O
여러 _ _ O
개의 _ _ O
리패키킹이 _ _ O
발매되었다 _ _ O
. _ _ O

# id 7b72d549-aab6-4694-9512-f69c1bec832a	domain=train
그가 _ _ O
설립한 _ _ O
출판사 _ _ O
내셔널 _ _ O
얼라이드 _ _ O
( _ _ O
national _ _ O
allied _ _ O
) _ _ O
는 _ _ O
오늘날 _ _ O
dc _ _ B-CORP
코믹스 _ _ I-CORP
전신이 _ _ O
되었다 _ _ O
. _ _ O

# id dca24a19-e6b6-4c07-bf4a-b3ac1fc38fe6	domain=train
지그문트 _ _ B-PER
프로이드(sigmund _ _ I-PER
freud) _ _ I-PER
자신에 _ _ O
대해 _ _ O
“ _ _ O
친밀한 _ _ O
친구와 _ _ O
미움을 _ _ O
받는 _ _ O
적은 _ _ O
항상 _ _ O
내 _ _ O
감정적인 _ _ O
삶에 _ _ O
없어서는 _ _ O
안 _ _ O
될 _ _ O
요소이다 _ _ O
. _ _ O
. _ _ O
. _ _ O
. _ _ O
흔하게 _ _ O
. _ _ O
. _ _ O
. _ _ O
. _ _ O

# id 1ce79c59-8384-49ef-a4b9-7ec864cbb557	domain=train
테일즈 _ _ B-CW
오브 _ _ I-CW
심포니아 _ _ I-CW
( _ _ O
리필 _ _ O
세이지 _ _ O
, _ _ O
노이슈 _ _ O
) _ _ O

# id 14927a9f-a7f1-4c86-8f09-98dc4c280d37	domain=train
: _ _ O
설렁탕 _ _ B-PROD
체인점인 _ _ O
‘ _ _ O
진성식품 _ _ O
’ _ _ O
장숙자 _ _ O
사장의 _ _ O
손자 _ _ O
. _ _ O

# id 09c40994-6559-44f4-a40b-531bf5d562e3	domain=train
지금은 _ _ O
사라진 _ _ O
단체 _ _ O
드림 _ _ B-CORP
《 _ _ O
슈퍼 _ _ O
헐크 _ _ O
토너먼트 _ _ O
세계초인선수권 _ _ O
》 _ _ O
이라는 _ _ O
이름을 _ _ O
붙인 _ _ O
무제한급이 _ _ O
있었다 _ _ O
. _ _ O

# id 34ead445-194c-40a3-be88-5ca9ccaaba55	domain=train
그 _ _ O
후 _ _ O
, _ _ O
2009년 _ _ O
5월 _ _ O
24일에 _ _ O
로트바이스 _ _ B-GRP
오버하우젠 _ _ I-GRP
4 _ _ O
0으로 _ _ O
꺾으며 _ _ O
1 _ _ O
분데스리가 _ _ O
복귀를 _ _ O
확정지었다 _ _ O
. _ _ O

# id 9500e1b3-e58f-40ef-8060-6a4fe38f7a33	domain=train
반고 _ _ B-PER
, _ _ O
《 _ _ O
한서 _ _ B-CW
》 _ _ O
권19하 _ _ O
백관공경표 _ _ O
下 _ _ O

# id 4d9abcf7-358e-492c-86fe-e6ab43eca26f	domain=train
김강 _ _ B-PER
: _ _ O
두산 _ _ B-GRP
베어스 _ _ I-GRP
→ _ _ O
은퇴 _ _ O
( _ _ O
두산 _ _ B-GRP
베어스 _ _ I-GRP
2군 _ _ O
타격코치 _ _ O
) _ _ O

# id 2b11f2ad-8889-4e77-91bd-d7b2aa4aaf36	domain=train
《 _ _ O
펀치 _ _ B-CW
》 _ _ O
( _ _ O
2015년 _ _ O
, _ _ O
sbs _ _ O
) _ _ O
의원 _ _ O
역 _ _ O

# id c19c562b-0b2e-4a72-af1c-af7d9e545416	domain=train
이은태와 _ _ O
어렸을 _ _ O
때부터 _ _ O
친구이며 _ _ O
머리가 _ _ O
좋아서 _ _ O
이은태의 _ _ O
참모 _ _ B-GRP
역할을 _ _ O
하고 _ _ O
있다 _ _ O
. _ _ O

# id c45159bc-b5b6-4d8c-b229-077666a8b3fd	domain=train
고려의 _ _ O
군사 _ _ O
제도는 _ _ O
신라 _ _ B-LOC
군사 _ _ O
체계를 _ _ O
발전시켜 _ _ O
중앙군과 _ _ O
지방군의 _ _ O
이원 _ _ O
조직으로 _ _ O
나뉘었다 _ _ O
. _ _ O

# id 296dcb95-a35d-4cf8-9f88-a63bbbe55c04	domain=train
현 _ _ O
경내에 _ _ O
동뢰정 _ _ O
( _ _ O
桐牢亭 _ _ O
) _ _ O
이 _ _ O
있었다 _ _ O
. _ _ O
193년 _ _ O
형주목 _ _ O
유표 _ _ B-PER
원술의 _ _ O
군량 _ _ O
수송로를 _ _ O
끊자 _ _ O
원술은 _ _ O
군대를 _ _ O
이끌고 _ _ O
본현에 _ _ O
주둔했다 _ _ O
. _ _ O

# id f44a6517-a1c6-4c44-9350-28d8d0e27430	domain=train
신장섭 _ _ O
싱가포르국립대 _ _ B-GRP
교수는 _ _ O
전경련이 _ _ O
주최한 _ _ O
대담에서 _ _ O
정부 _ _ O
정책을 _ _ O
따라 _ _ O
의사결정을 _ _ O
하면 _ _ O
모두 _ _ O
연금 _ _ O
사회주의가 _ _ O
된다 _ _ O
고 _ _ O
지적했다 _ _ O
. _ _ O

# id 0daa2e33-5bd4-4ccb-a8df-8bfb0c503f81	domain=train
본 _ _ O
작과 _ _ O
《 _ _ O
우르세이 _ _ O
야쓰라 _ _ O
》 _ _ O
( _ _ O
) _ _ O
의 _ _ O
인기에 _ _ O
의해 _ _ O
20대 _ _ O
전반의 _ _ O
젊은 _ _ O
크리에이터들의 _ _ O
두각을 _ _ O
나타내었고 _ _ O
〈 _ _ O
나가노 _ _ B-PER
마모루 _ _ I-PER
〉 _ _ O
( _ _ O
) _ _ O
등의 _ _ O
개성있는 _ _ O
작가들이 _ _ O
주목받게 _ _ O
된다 _ _ O
. _ _ O

# id 12cfb964-e9e0-4d23-83c9-69fe71e27ba4	domain=train
해마루아파트 _ _ O
, _ _ O
아주동주민센터 _ _ O
, _ _ O
용소 _ _ O
, _ _ O
대우조선해양 _ _ B-CORP
, _ _ O
옥포고등학교 _ _ O
, _ _ O
연초중학교 _ _ O
, _ _ O
덕산1차 _ _ O

# id 7573dfa5-61a6-42c4-8e11-0bf30d4b28f5	domain=train
2000년 _ _ O
9월 _ _ O
18일 _ _ O
: _ _ O
계열사 _ _ O
삼성물산 _ _ B-CORP
, _ _ O
캐피탈 _ _ O
( _ _ O
현 _ _ O
삼성카드 _ _ B-CORP
) _ _ O
과 _ _ O
함께 _ _ O
인터넷 _ _ O
전자 _ _ O
지불 _ _ O
솔루션 _ _ O
업체 _ _ O
엔 _ _ O
캐시 _ _ O
에 _ _ O
총 _ _ O
30억 _ _ O
원 _ _ O
투자 _ _ O

# id baae440d-6c42-4ac1-b824-747042788c10	domain=train
바른정당 _ _ B-GRP
상임고문을 _ _ O
지내다가 _ _ O
국민의당 _ _ B-GRP
합당에 _ _ O
반대하여 _ _ O
2018년 _ _ O
2월 _ _ O
5일 _ _ O
바른정당을 _ _ O
탈당하였고 _ _ O
, _ _ O
11월 _ _ O
29일에 _ _ O
자유한국당 _ _ B-GRP
복당하였다 _ _ O
. _ _ O

# id b7b0e7bc-06a4-48ee-ad90-67113b18e5d5	domain=train
겉에서 _ _ O
덮어서 _ _ O
막는 _ _ O
뚜껑 _ _ B-PROD
달리 _ _ O
, _ _ O
마개는 _ _ O
구멍 _ _ O
안으로 _ _ O
끼워서 _ _ O
입구를 _ _ O
막는다 _ _ O
. _ _ O

# id 22124d2d-354c-477f-8afb-bfe18f0e44be	domain=train
런던에 _ _ O
도착한 _ _ O
로빈슨은 _ _ O
프랑스 _ _ B-LOC
공화국 _ _ I-LOC
임시 _ _ I-LOC
정부 _ _ I-LOC
공군의 _ _ O
일원이 _ _ O
되었다 _ _ O
. _ _ O

# id b309475c-d2ce-4762-8bdc-ba0f8310e62d	domain=train
대한민국의 _ _ O
축구 _ _ O
선수 _ _ O
박상철 _ _ B-PER
. _ _ O

# id 8e5733da-3d50-4594-8192-b0445872144e	domain=train
요코하마 _ _ B-GRP
f. _ _ I-GRP
마리노스 _ _ I-GRP
, _ _ O
사간 _ _ B-GRP
도스 _ _ I-GRP
, _ _ O
카탈레 _ _ B-GRP
도야마 _ _ I-GRP
활동하였다 _ _ O
. _ _ O

# id a0372e82-9128-44b4-b493-74ede8bee4c7	domain=train
『 _ _ O
금단사백자 _ _ O
( _ _ O
金丹四百字 _ _ O
) _ _ O
』 _ _ O
『 _ _ O
옥청금사청화비문금보내련단결 _ _ O
( _ _ O
玉清金笥青華秘文金宝内煉丹訣 _ _ O
) _ _ O
』 _ _ O
을 _ _ O
포함하여 _ _ O
그의 _ _ O
저술로 _ _ O
간주되는 _ _ O
단경은 _ _ O
도장 _ _ B-CW
담겨있다 _ _ O
. _ _ O

# id af6d9314-4ad2-4a94-a0a5-3e1cc9027c8f	domain=train
《 _ _ O
별의 _ _ O
커비 _ _ O
꿈의 _ _ O
샘 _ _ O
이야기 _ _ O
》 _ _ O
는 _ _ O
닌텐도 _ _ B-CORP
발매한 _ _ O
플랫폼 _ _ B-CW
게임 _ _ I-CW
, _ _ O
최초의 _ _ O
컬러판 _ _ O
별의 _ _ O
커비 _ _ O
시리즈이다 _ _ O
, _ _ O
1993년 _ _ O
3월 _ _ O
23일 _ _ O
일본에서 _ _ O
발매되었다 _ _ O
. _ _ O

# id 3dab4629-1a6e-4d6e-98ea-43b2ea1b16b8	domain=train
《 _ _ O
크리스마스에 _ _ B-CW
눈이 _ _ I-CW
올까요? _ _ I-CW
》 _ _ O
( _ _ O
2009년 _ _ O
, _ _ O
sbs _ _ O
) _ _ O

# id 3bcd7ebe-6163-4cff-a3dc-500de19731de	domain=train
지도초등학교 _ _ O
는 _ _ O
전라남도 _ _ B-LOC
신안군 _ _ B-LOC
있는 _ _ O
공립 _ _ O
초등학교 _ _ B-GRP
. _ _ O

# id fed10212-b4d6-4c13-a9fb-831228adb5eb	domain=train
1897년 _ _ O
4월 _ _ O
1일 _ _ O
군 _ _ O
구획 _ _ O
개정에 _ _ O
의해 _ _ O
미나미모로카타 _ _ O
군과 _ _ O
히가시소오 _ _ O
군이 _ _ O
통합되어 _ _ O
소오군 _ _ B-LOC
되었다 _ _ O
. _ _ O

# id e3e8c9c8-5e6e-4d2c-a004-1c408e9b7600	domain=train
나이지리아 _ _ B-LOC
100만대의 _ _ O
주문을 _ _ O
결정한 _ _ O
첫 _ _ O
번째 _ _ O
국가이다 _ _ O
. _ _ O

# id 9dcd485c-da2e-47b6-bb55-547f77268327	domain=train
75회 _ _ O
~ _ _ O
239회 _ _ O
( _ _ O
2012년 _ _ O
12월 _ _ O
5일 _ _ O
~ _ _ O
2016년 _ _ O
1월 _ _ O
27일 _ _ O
) _ _ O
jtbc _ _ B-CORP

# id edd1b829-7e1b-48a3-b19c-76afdca70ce6	domain=train
《 _ _ O
조금만 _ _ O
참아줘요 _ _ O
》 _ _ O
( _ _ O
please _ _ O
wait _ _ O
a _ _ O
little _ _ O
more _ _ O
) _ _ O
는 _ _ O
한국에서 _ _ O
제작된 _ _ O
남기남 _ _ B-PER
감독의 _ _ O
1991년 _ _ O
드라마 _ _ O
영화이다 _ _ O
. _ _ O

# id 2d65af28-e7ea-40e3-9e14-24f9e79614f9	domain=train
블록5 _ _ B-PROD
팰컨 _ _ B-PROD
9 _ _ I-PROD
팰컨 _ _ B-PROD
헤비 _ _ I-PROD
부스터의 _ _ O
최종 _ _ O
완성형이다 _ _ O
. _ _ O

# id 168841d2-c8de-466b-b703-2223cad2d602	domain=train
《 _ _ O
고부스캔들 _ _ O
》 _ _ O
는 _ _ O
jtbc _ _ B-CORP
프로그램이다 _ _ O
. _ _ O

# id 75173e72-fb5d-486e-8e02-37b8586937a4	domain=train
비록 _ _ O
첫시즌에 _ _ O
비해 _ _ O
골수는 _ _ O
줄었지만 _ _ O
6개의 _ _ O
어시스트를 _ _ O
기록하며 _ _ O
세비야 _ _ B-GRP
두 _ _ O
번째 _ _ O
시즌을 _ _ O
마무리했다 _ _ O
. _ _ O

# id 97f01773-9640-4c41-8bc6-3208489dba34	domain=train
쇼! _ _ B-CW
음악중심 _ _ I-CW
생방송이 _ _ O
토요일마다 _ _ O
이곳에서 _ _ O
진행된다 _ _ O
. _ _ O

# id be61468b-ffe5-4994-8488-c5b975a6a36d	domain=train
2013년 _ _ O
11월 _ _ O
8일 _ _ O
태양 _ _ O
[ _ _ O
digital _ _ O
single _ _ O
] _ _ O
ringa _ _ B-CW
linga _ _ I-CW

# id 809c0252-7da7-4d28-a056-5aad90bd2270	domain=train
아르메니아 _ _ B-LOC
아제르바이잔 _ _ B-LOC
그리고 _ _ O
이란 _ _ B-LOC
발견되며 _ _ O
, _ _ O
헝가리 _ _ B-LOC
화석이 _ _ O
알려져 _ _ O
있다 _ _ O
. _ _ O

# id ff995c28-b3bc-4475-82ca-b3fbc5393372	domain=train
제로의 _ _ B-CW
사역마 _ _ I-CW
( _ _ O
애니맥스 _ _ B-CORP
) _ _ O
장 _ _ O
잭 _ _ O
프란시스 _ _ O
드 _ _ O
왈드 _ _ O

# id 8a436cd0-1537-4c43-b13c-0689c8a81fbd	domain=train
페르디난드 _ _ B-PER
마르코스 _ _ I-PER
( _ _ O
ferdinand _ _ O
marcos _ _ O
) _ _ O
: _ _ O
필리핀 _ _ B-LOC
전직 _ _ O
대통령 _ _ O
. _ _ O

# id 4179e5c6-db84-4b5e-898f-2293d5f65396	domain=train
cdp _ _ B-LOC
밀리라니를 _ _ O
밀리라니 _ _ O
타운 _ _ O
과 _ _ O
밀리라니 _ _ O
마우카 _ _ O
, _ _ O
두 _ _ O
지역으로 _ _ O
나눴다 _ _ O
. _ _ O
2010년 _ _ O
인구 _ _ O
조사에서 _ _ O
밀리라니 _ _ O
타운 _ _ O
인구는 _ _ O
27,629명 _ _ O
, _ _ O
밀리라니 _ _ O
마우카 _ _ O
인구는 _ _ O
21,039명으로 _ _ O
집계되었다 _ _ O
. _ _ O

# id 9f6094dd-b77d-4f59-a588-4bd07be9667b	domain=train
마이크로소프트 _ _ B-CORP
윈도우 _ _ O
8.1 _ _ O
업데이트 _ _ O
2에 _ _ O
대해 _ _ O
제작 _ _ O
및 _ _ O
배포할 _ _ O
계획이 _ _ O
없다고 _ _ O
발표했다 _ _ O
. _ _ O
라고 _ _ O
알려졌으나 _ _ O
, _ _ O
월간 _ _ O
업데이트 _ _ O
수준의 _ _ O
작은 _ _ O
업데이트가 _ _ O
비공식적으로 _ _ O
발표되었다 _ _ O
. _ _ O

# id 817cbb6e-4169-43bf-8b23-a1084abe73cd	domain=train
정계 _ _ O
입문 _ _ O
전에는 _ _ O
기계공학 _ _ O
분야에서 _ _ O
활동했으며 _ _ O
, _ _ O
장기간 _ _ O
우루과이 _ _ O
기계공학자 _ _ O
협회의 _ _ O
부대표를 _ _ O
지냈다 _ _ O
. _ _ O
2015년 _ _ O
몬테비데오 _ _ B-LOC
시장으로 _ _ O
당선되었다 _ _ O
. _ _ O

# id ad81d1ce-ab19-4089-a77d-2b53ab33c7ca	domain=train
남원도통초등학교 _ _ O
는 _ _ O
전라북도 _ _ B-LOC
남원시 _ _ B-LOC
있는 _ _ O
공립 _ _ O
초등학교 _ _ B-GRP
. _ _ O

# id c4af7321-5bde-47be-9e21-88a6329b6fa2	domain=train
폴 _ _ B-PER
러스트 _ _ I-PER
: _ _ O
미국의 _ _ O
배우 _ _ O
, _ _ O
희극인 _ _ O
및 _ _ O
각본가 _ _ O

# id 909ebf25-cf48-4bd7-8a86-ead8344703b6	domain=train
바로 _ _ O
팩맨 _ _ B-CW
기념하는 _ _ O
로고로 _ _ O
, _ _ O
구글 _ _ O
로고 _ _ O
모양의 _ _ O
맵에서 _ _ O
직접 _ _ O
팩맨을 _ _ O
플레이할 _ _ O
수 _ _ O
있도록 _ _ O
했다 _ _ O
. _ _ O

# id e964ac64-b8d2-497f-94bf-ef8434ab53f1	domain=train
아르헨티나 _ _ B-LOC
로사리오 _ _ B-GRP
센트랄 _ _ I-GRP
결승전에서 _ _ O
브라질 _ _ B-LOC
아틀레치쿠 _ _ B-GRP
미네이루 _ _ I-GRP
누르고 _ _ O
우승을 _ _ O
차지했다 _ _ O
. _ _ O

# id 2b3ae11d-40ad-47dd-97ae-d2e0bb368d86	domain=train
국군기무사령부 _ _ B-GRP
전신인 _ _ O
육군보안사령부에서 _ _ O
조사를 _ _ O
받고 _ _ O
수감되었으며 _ _ O
대한민국에 _ _ O
생존해 _ _ O
있던 _ _ O
가족들로부터 _ _ O
전향을 _ _ O
권유 _ _ O
받았으나 _ _ O
그러지 _ _ O
않았다 _ _ O
. _ _ O

# id 3ede3928-c59d-4712-a349-d2bf2162a379	domain=train
숨도 _ _ B-CW
쉴 _ _ I-CW
수 _ _ I-CW
없는 _ _ I-CW
여름 _ _ I-CW
( _ _ O
2012년 _ _ O
7월 _ _ O
~ _ _ O
9월 _ _ O
, _ _ O
후지 _ _ O
tv _ _ O
) _ _ O
쿠사노 _ _ O
코타 _ _ O
역 _ _ O

# id 656e2706-8425-4217-9d93-ce5f08654f50	domain=train
백운초등학교 _ _ O
는 _ _ O
전라북도 _ _ B-LOC
진안군 _ _ B-LOC
있는 _ _ O
공립 _ _ O
초등학교 _ _ B-GRP
. _ _ O

# id 491ca5d4-e819-4088-9a9c-60aad4da06f7	domain=train
마이툭로안 _ _ B-PER
아들로서 _ _ O
당나라의 _ _ O
토벌군에 _ _ O
의해 _ _ O
마이툭로안이 _ _ O
패하고 _ _ O
얼마 _ _ O
안 _ _ O
가 _ _ O
죽자 _ _ O
잔여 _ _ O
세력들에 _ _ O
의해 _ _ O
옹립되었다 _ _ O
. _ _ O

# id 0ed95a92-5004-417e-9171-551b6482aadd	domain=train
이동 _ _ O
( _ _ O
泥洞 _ _ O
) _ _ O
은 _ _ O
대한민국 _ _ B-LOC
경상남도 _ _ B-LOC
창원시 _ _ B-LOC
진해구 _ _ B-LOC
법정동 _ _ O
및 _ _ O
행정동이다 _ _ O
. _ _ O

# id 0b583d99-330d-4aed-bb61-e5eb21fc666d	domain=train
그러나 _ _ O
당색이 _ _ O
북인 _ _ B-GRP
, _ _ O
광해군 _ _ O
정권에 _ _ O
참여했던 _ _ O
탓에 _ _ O
후일 _ _ O
서인이 _ _ O
아들 _ _ O
윤휴 _ _ B-PER
가계전력을 _ _ O
문제삼는 _ _ O
원인이 _ _ O
되었다 _ _ O
. _ _ O

# id 9e3402e1-71b5-47b7-adfa-09e2efeb798a	domain=train
주제가 _ _ O
시이나 _ _ B-PER
링고 _ _ I-PER
〈 _ _ O
자유로의 _ _ O
길동무 _ _ O
〉 _ _ O
( _ _ O
emi _ _ B-CORP
뮤직 _ _ I-CORP
재팬 _ _ I-CORP
) _ _ O

# id ef24af6f-dc1c-42da-b805-5b01a1a51e98	domain=train
그는 _ _ O
같은해 _ _ O
라킴 _ _ B-PER
, _ _ O
나스 _ _ B-PER
, _ _ O
krs-one _ _ B-PER
나이키 _ _ B-CORP
프로젝트를 _ _ O
했다 _ _ O
. _ _ O

# id f885fb64-0075-4551-9923-cae15afc3e85	domain=train
방탄승 _ _ B-CW
( _ _ O
sbs _ _ O
) _ _ O
카 _ _ O
( _ _ O
숀 _ _ B-PER
윌리엄 _ _ I-PER
스콧 _ _ I-PER
) _ _ O
역 _ _ O

# id ed8e0746-eddb-474e-9ff3-bed069f888e4	domain=train
통상반 _ _ O
( _ _ O
brmm _ _ O
10044 _ _ O
) _ _ O
과 _ _ O
블루레이 _ _ B-PROD
들어 _ _ O
있는 _ _ O
생산 _ _ O
한정반 _ _ O
( _ _ O
brmm _ _ O
10045 _ _ O
) _ _ O
의 _ _ O
두 _ _ O
종류로 _ _ O
발매됐다 _ _ O
. _ _ O

# id 37ad8b1d-fdd5-4d3b-9a62-2dbbe2f37a7a	domain=train
한국사립대학총장협의회 _ _ O
( _ _ O
韓國私立大學總長協議會 _ _ O
, _ _ O
) _ _ O
는 _ _ O
대한민국 _ _ B-LOC
사립 _ _ B-GRP
대학 _ _ I-GRP
협의체이다 _ _ O
. _ _ O

# id bbbbd4da-6757-4415-84bd-d1a676043f7d	domain=train
2020년 _ _ O
sbs _ _ B-CW
연예대상 _ _ I-CW
핫 _ _ O
스타상 _ _ O
( _ _ O
박나래 _ _ B-PER
, _ _ O
장도연 _ _ B-PER
) _ _ O

# id 600b213b-5521-45a0-9e27-f1e4431a1536	domain=train
당시 _ _ O
충청북도 _ _ B-LOC
보은군 _ _ B-LOC
지역을 _ _ O
관할했다 _ _ O
. _ _ O

# id 845cb3e0-07b8-482f-af36-fd3a1e4f733f	domain=train
2014년 _ _ O
tvn _ _ B-CORP
금토드라마 _ _ O
《 _ _ O
갑동이 _ _ B-CW
》 _ _ O
류태오 _ _ O
역 _ _ O
( _ _ O
이준 _ _ O
) _ _ O

# id e9b2987e-35fe-46d7-834a-08f513c3c992	domain=train
봉준호 _ _ B-PER
감독의 _ _ O
국내 _ _ O
유일의 _ _ O
괴수 _ _ O
영화 _ _ B-CW
《 _ _ O
괴물 _ _ B-CW
》 _ _ O
에서 _ _ O
, _ _ O
한강에 _ _ O
등장한 _ _ O
본 _ _ O
영화의 _ _ O
괴물은 _ _ O
이 _ _ O
사건의 _ _ O
미군이 _ _ O
한강에 _ _ O
버린 _ _ O
발암물질로 _ _ O
인해 _ _ O
생긴 _ _ O
돌연변이로 _ _ O
나온다 _ _ O
. _ _ O

# id 3c897443-60ca-4661-a3f7-2781cbdb9667	domain=train
바스커빌 _ _ O
가문의 _ _ O
개 _ _ O
프로젝트 _ _ B-GRP
구텐베르크 _ _ I-GRP

# id 7c0c1325-a4e5-48f7-84fa-6887e61afac0	domain=train
마이크로소프트를 _ _ O
떠나 _ _ O
컴퓨터 _ _ O
게임 _ _ O
《 _ _ O
퀘이크 _ _ B-CW
》 _ _ O
를 _ _ O
이드 _ _ B-CORP
소프트웨어 _ _ I-CORP
제작한 _ _ O
마이클 _ _ B-PER
애브라시 _ _ I-PER
고무된 _ _ O
뉴얼은 _ _ O
동료 _ _ O
마이크로소프트 _ _ O
임원 _ _ O
마이크 _ _ B-PER
해링턴 _ _ I-PER
함께 _ _ O
마이크로소프트를 _ _ O
퇴사해 _ _ O
1996년 _ _ O
밸브 _ _ B-CORP
유한책임회사 _ _ I-CORP
세웠다 _ _ O
. _ _ O

# id 98edb0a9-8177-4903-89f1-f51fdd02afa0	domain=train
내 _ _ B-CW
생애 _ _ I-CW
최고의 _ _ I-CW
데이트 _ _ I-CW
( _ _ O
sbs _ _ O
) _ _ O
마트 _ _ O
사장 _ _ O
( _ _ O
( _ _ O
스티븐 _ _ B-PER
토볼로스키 _ _ I-PER
) _ _ O

# id d2851253-8b4c-411f-a319-7a996069b340	domain=train
성남 _ _ B-GRP
fc _ _ I-GRP
, _ _ O
[ _ _ O
[ _ _ O
부천 _ _ O
sk _ _ O
( _ _ O
후에 _ _ O
제주 _ _ O
유나이티드로 _ _ O
연고이전 _ _ O
) _ _ O
] _ _ O
에서 _ _ O
활약하였다 _ _ O
. _ _ O

# id c5b1e753-cac3-4e61-8bb0-0b119fdb9930	domain=train
엑스터시 _ _ O
를 _ _ O
기반으로 _ _ O
전연령 _ _ O
대상의 _ _ O
플레이스테이션 _ _ B-PROD
2 _ _ I-PROD
이식판인 _ _ O
《 _ _ O
리틀 _ _ O
버스터즈 _ _ O
! _ _ O

# id 3077079b-9148-4a84-826f-5055bd745f61	domain=train
《 _ _ O
푸른거탑 _ _ O
리턴즈 _ _ O
》 _ _ O
는 _ _ O
2013년부터 _ _ O
tvn _ _ B-CORP
종영 _ _ O
방송된 _ _ O
《 _ _ O
푸른거탑 _ _ B-CW
》 _ _ O
시리즈의 _ _ O
마지막 _ _ O
작품이다 _ _ O
. _ _ O

# id 6f73855f-1d8b-45bc-bdba-afff8da5962e	domain=train
파일 _ _ O
: _ _ O
homemade _ _ O
cloudberry _ _ O
jam _ _ O
. _ _ O
jpg _ _ O
| _ _ O
진들딸기 _ _ O
잼 _ _ B-PROD

# id 621c1a48-3472-4678-b7d0-fb0f7642920b	domain=train
영전초등학교 _ _ O
는 _ _ O
경상남도 _ _ B-LOC
합천군 _ _ B-LOC
있는 _ _ O
공립 _ _ O
초등학교 _ _ B-GRP
. _ _ O

# id 8e2326e4-f849-413e-a207-6a393153e9e3	domain=train
이미지 _ _ B-CORP
코믹스 _ _ I-CORP
매달 _ _ O
출간되며 _ _ O
, _ _ O
객원 _ _ O
작가들이 _ _ O
교차된 _ _ O
줄거리의 _ _ O
미니 _ _ O
시리즈를 _ _ O
그리기도 _ _ O
한다 _ _ O
. _ _ O

# id f9efa1b2-248c-4011-bb09-b35a0b20cb2d	domain=train
최초의 _ _ O
회의는 _ _ O
1946년 _ _ O
3월 _ _ O
20일 _ _ O
덕수궁 _ _ B-LOC
열렸으며 _ _ O
이후 _ _ O
1947년 _ _ O
10월 _ _ O
27일 _ _ O
소련의 _ _ O
철수까지 _ _ O
계속되었다 _ _ O
. _ _ O

# id a3bcda75-5062-4ec9-b41f-fc472729dced	domain=train
《 _ _ O
프런티어 _ _ O
궤도법 _ _ O
입문 _ _ O
》 _ _ O
( _ _ O
1978년 _ _ O
, _ _ O
고단샤 _ _ B-CORP
) _ _ O

# id 50c9145b-76a5-497a-9826-8022c0d1fd14	domain=train
그에 _ _ O
대하여 _ _ O
김준연은 _ _ O
동아일보 _ _ B-GRP
지면을 _ _ O
통해 _ _ O
김규식 _ _ B-PER
공격하는 _ _ O
글을 _ _ O
여러 _ _ O
편 _ _ O
발표했다 _ _ O
. _ _ O

# id e56569df-d49f-4e17-8ecf-23e9a5ed9469	domain=train
한편 _ _ O
〈 _ _ O
forbidden _ _ O
lover _ _ O
〉 _ _ O
는 _ _ O
닛폰 _ _ B-CORP
tv _ _ I-CORP
방송되었던 _ _ O
프로그램 _ _ O
《 _ _ O
알고있나 _ _ O
? _ _ O
! _ _ O
》 _ _ O
( _ _ O
) _ _ O
의 _ _ O
엔딩 _ _ O
테마곡으로 _ _ O
사용되었다 _ _ O
. _ _ O

# id 4cc64f36-2239-4805-b8f9-63317ce6c34e	domain=train
찰리 _ _ B-PER
와츠 _ _ I-PER
( _ _ O
charlie _ _ O
watts _ _ O
) _ _ O
드럼 _ _ O

# id c0f9676c-f315-483c-bc87-d276337c0e08	domain=train
《 _ _ O
스파이더맨 _ _ O
: _ _ O
뉴 _ _ O
유니버스 _ _ O
2 _ _ O
》 _ _ O
는 _ _ O
2022년 _ _ O
개봉 _ _ O
예정인 _ _ O
미국 _ _ B-LOC
슈퍼히어로 _ _ O
애니메이션 _ _ O
영화이다 _ _ O
. _ _ O
2018년 _ _ O
애니메이션 _ _ O
영화 _ _ O
《 _ _ O
스파이더맨: _ _ B-CW
뉴 _ _ I-CW
유니버스 _ _ I-CW
》 _ _ O
의 _ _ O
속편이다 _ _ O
. _ _ O

# id 78c2a664-80eb-4ff7-9b98-514e34505630	domain=train
흰색의 _ _ O
샌드위치 _ _ B-PROD
빵 _ _ O
이 _ _ O
가장 _ _ O
인기가 _ _ O
있지만 _ _ O
, _ _ O
최근에는 _ _ O
전통적인 _ _ O
방법으로 _ _ O
만든 _ _ O
빵 _ _ O
( _ _ O
artisanal _ _ O
breads _ _ O
) _ _ O
을 _ _ O
찾는 _ _ O
사람들이 _ _ O
늘고 _ _ O
있다 _ _ O
. _ _ O

# id e6c88fb1-986c-4df2-b62c-e0608767a100	domain=train
크리스 _ _ B-PER
팔리 _ _ I-PER
: _ _ O
미국의 _ _ O
배우 _ _ O
, _ _ O
각본가 _ _ O
, _ _ O
스턴트 _ _ O
배우 _ _ O
, _ _ O
가수 _ _ O
, _ _ O
댄서 _ _ O
, _ _ O
성우 _ _ O
, _ _ O
희극 _ _ O
배우 _ _ O
, _ _ O
텔레비전 _ _ O
배우 _ _ O

# id 8457e15d-3fe1-4cb0-a07a-364cfdd90159	domain=train
박일 _ _ B-PER
제임스 _ _ O
본드 _ _ O
( _ _ O
피어스 _ _ B-PER
브로스넌 _ _ I-PER
) _ _ O

# id 48b63339-4a20-4732-abc0-3aa3dcf39d3f	domain=train
학력 _ _ O
: _ _ O
서울공연예술고등학교 _ _ B-GRP
실용무용과 _ _ O
( _ _ O
졸업 _ _ O
) _ _ O

# id e438e01f-930a-46f0-9250-91a799f416bb	domain=train
작곡 _ _ O
: _ _ O
방찬 _ _ B-PER
, _ _ O
창빈 _ _ B-PER
, _ _ O
한 _ _ B-PER
, _ _ O
제이키 _ _ O
( _ _ O
j _ _ O
; _ _ O
key _ _ O
) _ _ O

# id 411321d3-81f7-4f36-bd8e-c285ed732c65	domain=train
버펄로 _ _ O
윙은 _ _ O
이것이 _ _ O
처음 _ _ O
만들어진 _ _ O
곳인 _ _ O
미국 _ _ B-LOC
뉴욕주 _ _ B-LOC
도시인 _ _ O
버펄로 _ _ B-LOC
이름을 _ _ O
딴 _ _ O
것이며 _ _ O
, _ _ O
버펄로 _ _ O
라는 _ _ O
명칭은 _ _ O
현재 _ _ O
소스를 _ _ O
입힌 _ _ O
다른 _ _ O
닭 _ _ O
날개 _ _ O
요리와 _ _ O
유사한 _ _ O
종류의 _ _ O
요리에 _ _ O
적용되고 _ _ O
있다 _ _ O
. _ _ O

# id 7149297c-23c4-4cd9-adab-fb78726d6392	domain=train
첫 _ _ O
승리 _ _ O
: _ _ O
2019년 _ _ O
8월 _ _ O
30일 _ _ O
, _ _ O
대 _ _ O
후쿠오카 _ _ B-GRP
소프트뱅크 _ _ I-GRP
호크스 _ _ I-GRP
21차전 _ _ O
( _ _ O
메트라이프 _ _ O
돔 _ _ O
) _ _ O
, _ _ O
7회초에 _ _ O
3번째 _ _ O
투수로서 _ _ O
구원 _ _ O
등판 _ _ O
, _ _ O
1 _ _ O
/ _ _ O
3이닝 _ _ O
무실점 _ _ O

# id 79c4e470-51af-4b41-8a5b-42a0d2d1f15d	domain=train
다선중학교 _ _ O
( _ _ O
多仙中學校 _ _ O
) _ _ O
는 _ _ O
부산광역시 _ _ B-LOC
사하구 _ _ B-LOC
다대동에 _ _ O
있는 _ _ O
공립 _ _ O
중학교 _ _ B-GRP
. _ _ O

# id 2217b87d-2de4-4f05-b6a0-8e92e3d4f002	domain=train
후퍼는 _ _ O
10대 _ _ O
때 _ _ O
단편 _ _ O
영화를 _ _ O
만들기 _ _ O
시작했으며 _ _ O
, _ _ O
1992년 _ _ O
채널 _ _ B-CORP
4 _ _ I-CORP
방영 _ _ O
된 _ _ O
painted _ _ O
faces _ _ O
라는 _ _ O
첫 _ _ O
번째 _ _ O
전문 _ _ O
단편 _ _ O
영화를 _ _ O
가지고 _ _ O
있다 _ _ O
. _ _ O

# id 2d45fb67-2a51-48fe-a143-d747a6378cf1	domain=train
다만 _ _ O
드라이버 _ _ O
소프트웨어 _ _ O
및 _ _ O
카메라의 _ _ O
제어는 _ _ O
애플 _ _ B-CORP
매킨토시 _ _ B-PROD
이용해야 _ _ O
하는 _ _ O
한계가 _ _ O
있었다 _ _ O
. _ _ O

# id 32821517-fa48-46f6-a3b9-2a464d1bcf01	domain=train
디자이어 _ _ B-PROD
hd _ _ I-PROD
2.1 _ _ O
+ _ _ O
3.0 _ _ O
믹스 _ _ O
센스 _ _ O
지원 _ _ O
/ _ _ O
3.0 _ _ O
지원 _ _ O
/ _ _ O
3.5지원 _ _ O
/ _ _ O
4.0지원 _ _ O
/ _ _ O
4.1지원 _ _ O

# id 55d3086b-987a-4ea7-a8f2-ab2aa63b6581	domain=train
모리스 _ _ B-PER
라벨 _ _ I-PER
‘ _ _ O
볼레로 _ _ B-CW
’ _ _ O
는 _ _ O
볼레로 _ _ B-CW
아니다 _ _ O
? _ _ O
김명국 _ _ B-PER
‘ _ _ O
설중귀려도 _ _ O
( _ _ O
雪中歸驢圖 _ _ O
) _ _ O
’ _ _ O
는 _ _ O
취중에 _ _ O
그린 _ _ O
그림이다 _ _ O
? _ _ O

# id 6668415e-50f8-4ffd-b700-05d2e2df0983	domain=train
맨체스터 _ _ B-GRP
유나이티드 _ _ I-GRP
이 _ _ O
경기에서 _ _ O
프레이저 _ _ B-PER
캠벨 _ _ I-PER
결승골로 _ _ O
1 _ _ O
0 _ _ O
승리를 _ _ O
거뒀다 _ _ O
. _ _ O

# id cdca3b72-b398-4a79-8267-94ee9f988061	domain=train
《 _ _ O
암행어사: _ _ B-CW
조선비밀수사단 _ _ I-CW
》 _ _ O
( _ _ O
2020년 _ _ O
, _ _ O
kbs2 _ _ O
) _ _ O
김만희 _ _ O
역 _ _ O

# id b02a8bff-73e9-49ea-bfe2-9ff2008e8c5d	domain=train
고려대학교 _ _ B-GRP
영어영문과에 _ _ O
진학한 _ _ O
장영준은 _ _ O
자신의 _ _ O
영어실력이 _ _ O
턱없이 _ _ O
부족함을 _ _ O
느꼈다 _ _ O
. _ _ O

# id 2a057456-54bc-47fe-9e2d-f6d27df76af6	domain=train
콘그리 _ _ O
오리엔탈이라는 _ _ O
요리는 _ _ O
팥 _ _ B-PROD
쌀로 _ _ O
요리하는 _ _ O
요리다 _ _ O
. _ _ O

# id 14c52711-4e1b-417f-8c1e-8e28b4be246c	domain=train
묘소는 _ _ O
미토시 _ _ B-LOC
있는 _ _ O
묘운지에 _ _ O
있다 _ _ O
. _ _ O

# id 49f65b20-8676-434a-8820-7468e7c7bb43	domain=train
2017년 _ _ O
11월부터 _ _ O
방송 _ _ O
된 _ _ O
mbc _ _ B-CORP
드라마 _ _ O
《 _ _ O
투깝스 _ _ B-CW
》 _ _ O
에서 _ _ O
사회부 _ _ O
기자 _ _ O
송지안 _ _ O
역을 _ _ O
맡으면서 _ _ O
조정석 _ _ B-PER
호흡을 _ _ O
맞췄다 _ _ O
. _ _ O

# id e0b0d401-53d7-4c99-b76c-a18f774f15b1	domain=train
릴로 _ _ B-CW
& _ _ I-CW
스티치 _ _ I-CW
( _ _ O
디즈니 _ _ B-CORP
채널 _ _ I-CORP
) _ _ O
플리클리 _ _ O

# id a47b36ae-99e4-443a-9264-6a3603e78ee4	domain=train
선수 _ _ O
시절 _ _ O
뉴캐슬 _ _ B-GRP
유나이티드 _ _ I-GRP
, _ _ O
첼시 _ _ B-GRP
등에서 _ _ O
뛰며 _ _ O
통산 _ _ O
554경기 _ _ O
출전 _ _ O
406골이라는 _ _ O
높은 _ _ O
득점율을 _ _ O
기록했고 _ _ O
, _ _ O
스코틀랜드 _ _ B-LOC
대표팀에서도 _ _ O
20경기에 _ _ O
출전하여 _ _ O
23골을 _ _ O
기록했다 _ _ O
. _ _ O

# id 94bfcab2-54fc-492a-bcf6-61083d2ec724	domain=train
마침내 _ _ O
13라운드에서 _ _ O
부산 _ _ B-GRP
아이파크 _ _ I-GRP
1 _ _ O
0 _ _ O
승리를 _ _ O
거두며 _ _ O
리그 _ _ O
첫 _ _ O
승리를 _ _ O
기록했는데 _ _ O
, _ _ O
무려 _ _ O
216일 _ _ O
만의 _ _ O
승리였다 _ _ O
. _ _ O

# id ba44609a-ad56-4b51-8967-ec39a34d67dd	domain=train
다이아몬드백스는 _ _ O
템페 _ _ B-PROD
있는 _ _ O
템페비치 _ _ O
공원에 _ _ O
그의 _ _ O
이름을 _ _ O
딴 _ _ O
리틀 _ _ O
리그의 _ _ O
구장을 _ _ O
지었다 _ _ O
. _ _ O

# id dff1cab1-a70b-4375-96fc-e9bc0e797786	domain=train
김종서 _ _ B-PER
여진족 _ _ O
첩 _ _ O
진녀 _ _ O
: _ _ O
견미리 _ _ B-PER

# id 56cd6665-442e-482b-9e88-2c929f18d05b	domain=train
김규리 _ _ B-PER
: _ _ O
차서진 _ _ O
역 _ _ O
( _ _ O
특별출연 _ _ O
) _ _ O

# id 3291fe2e-1514-470d-b79c-305de023afbf	domain=train
사회적 _ _ O
혼란이 _ _ O
일었기 _ _ O
때문에 _ _ O
중화인민공화국 _ _ B-GRP
국무원 _ _ I-GRP
의해 _ _ O
폐지되었다 _ _ O
. _ _ O

# id 0975af8d-efc2-4ba2-b810-42ba80b14d0c	domain=train
노키아 _ _ O
루미아 _ _ O
2520 _ _ O
( _ _ O
nokia _ _ O
lumia _ _ O
2520 _ _ O
) _ _ O
은 _ _ O
노키아 _ _ B-CORP
개발한 _ _ O
윈도우 _ _ B-CW
rt _ _ I-CW
태블릿 _ _ B-PROD
컴퓨터 _ _ I-PROD
. _ _ O

# id 3989b9df-9831-48ac-ae3a-c2c27c313d9e	domain=train
《 _ _ O
돈을 _ _ O
갖고 _ _ O
튀어라 _ _ O
》 _ _ O
( _ _ O
) _ _ O
는 _ _ O
1969년 _ _ O
개봉한 _ _ O
미국 _ _ B-LOC
모큐멘터리 _ _ B-CW
코미디 _ _ O
영화이다 _ _ O
. _ _ O

# id cf7ddd4b-b2f6-4fcd-b69e-eda8737c40b1	domain=train
《 _ _ O
봉이 _ _ B-CW
김선달 _ _ I-CW
》 _ _ O
( _ _ O
2016년 _ _ O
) _ _ O
성대련 _ _ O
사병 _ _ O
역 _ _ O

# id 8fbe4613-1a17-4bef-b0cd-c950812ac967	domain=train
《 _ _ O
강산여차다교 _ _ O
》 _ _ O
( _ _ O
江山如此多娇 _ _ O
) _ _ O
는 _ _ O
2021년 _ _ O
방송예정인 _ _ O
중국 _ _ B-LOC
드라마 _ _ B-CW
. _ _ O

# id 61e63ae2-d11c-4aa0-8245-25ed16cce7bc	domain=train
요괴체조 _ _ O
는 _ _ O
일본 _ _ O
애니메이션 _ _ O
《 _ _ O
요괴워치 _ _ B-CW
》 _ _ O
의 _ _ O
주제가이다 _ _ O
. _ _ O

# id 067d0dbf-6917-452f-b8f5-88fc99e59c8d	domain=train
사나다 _ _ B-PER
주조 _ _ I-PER
: _ _ O
일본의 _ _ O
전 _ _ O
프로 _ _ O
야구 _ _ O
선수이자 _ _ O
야구 _ _ O
지도자 _ _ O
및 _ _ O
야구 _ _ O
해설가 _ _ O
· _ _ O
평론가 _ _ O

# id ae53e911-07a6-4505-9a27-6d24343b293b	domain=train
1972년 _ _ O
고려대학교 _ _ B-GRP
대학원 _ _ I-GRP
법학 _ _ O
석사 _ _ O

# id 3beec89d-eb22-4d38-9b88-3beb6bb61192	domain=train
아메리칸 _ _ O
뱅크 _ _ O
센터 _ _ O
( _ _ O
american _ _ O
bank _ _ O
center _ _ O
) _ _ O
은 _ _ O
미국 _ _ B-LOC
텍사스주 _ _ B-LOC
코퍼스크리스티 _ _ B-LOC
위치한 _ _ O
실내 _ _ O
경기장이다 _ _ O
. _ _ O

# id 03571aa8-271b-4824-85b9-340332623b8a	domain=train
2004년 _ _ O
초에 _ _ O
치러진 _ _ O
열린우리당 _ _ B-GRP
중앙위원 _ _ O
경선에서 _ _ O
2위로 _ _ O
당선됐다 _ _ O
. _ _ O

# id 83e8a12e-408a-40e0-a5f3-0eaaefdb8011	domain=train
많은 _ _ O
사람들은 _ _ O
모닝사이드하이츠가 _ _ O
어퍼웨스트사이드 _ _ B-LOC
속해 _ _ O
있다고 _ _ O
생각하지만 _ _ O
실제로는 _ _ O
그레이트할렘 _ _ O
( _ _ O
greater _ _ O
harlem _ _ O
) _ _ O
의 _ _ O
일부로 _ _ O
기술된다 _ _ O
. _ _ O

# id a5d4a1c4-f951-4006-a6bd-a96dcb955e1c	domain=train
미군정에 _ _ O
의해 _ _ O
국유화되면서 _ _ O
수원 _ _ O
~ _ _ O
여주간은 _ _ O
수려선 _ _ B-LOC
, _ _ O
수원 _ _ O
~ _ _ O
인천항간은 _ _ O
수인선 _ _ B-LOC
되었다 _ _ O
. _ _ O

# id ac0eecdd-9504-4110-a20c-c94b95c22e41	domain=train
애니메이션 _ _ O
미소녀전사 _ _ B-CW
세일러문 _ _ I-CW
s _ _ I-CW
텐오 _ _ B-PER
하루카 _ _ I-PER
차량으로 _ _ O
나오며 _ _ O
, _ _ O
노란색 _ _ O
로드스터 _ _ B-PROD
. _ _ O

# id fcd93184-b702-44b6-8129-19123c18495d	domain=train
뱀파이어 _ _ B-CW
기사 _ _ I-CW
( _ _ O
애니맥스 _ _ B-CORP
) _ _ O
크로스 _ _ O
유우키 _ _ O
( _ _ O
쿠란 _ _ O
유우키 _ _ O
) _ _ O

# id 5a18111e-8f35-488d-8c4b-f59ee7584ef5	domain=train
산업 _ _ B-PROD
폐기물 _ _ I-PROD
· _ _ O
특별관리 _ _ O
산업폐기물의 _ _ O
취득허가를 _ _ O
얻는다 _ _ O
. _ _ O

# id de1371e5-7034-4082-83bc-55ceb3b9b7fd	domain=train
명지대학교 _ _ B-GRP
졸업하고 _ _ O
1990년 _ _ O
한국철도 _ _ B-GRP
입단 _ _ O
, _ _ O
2000년까지 _ _ O
한국철도 _ _ B-GRP
10년을 _ _ O
뛰다가 _ _ O
은퇴했다 _ _ O
. _ _ O

# id 60482038-7cdf-469a-acb2-2f2085f0c355	domain=train
2009년 _ _ O
8월 _ _ O
27일 _ _ O
, _ _ O
후트는 _ _ O
£ _ _ O
5m에 _ _ O
스토크 _ _ B-GRP
시티 _ _ I-GRP
fc _ _ I-GRP
계약을 _ _ O
체결하였다 _ _ O
. _ _ O

# id 1ae11f19-350f-42ac-8aa7-f4000b7321b6	domain=train
장광 _ _ B-PER
부함장 _ _ O
미하일 _ _ O
폴레년 _ _ O
소령 _ _ O
역 _ _ O
( _ _ O
리암 _ _ B-PER
니슨 _ _ I-PER
) _ _ O

# id 857a8af9-fc7d-4ff4-985e-28bc009c9b78	domain=train
서울 _ _ B-LOC
지하철 _ _ I-LOC
6호선 _ _ I-LOC
봉화산역 _ _ B-LOC
이 _ _ O
산에서 _ _ O
유래한 _ _ O
이름이다 _ _ O
. _ _ O

# id 58cfbff6-1234-47e3-83c3-5c72f4e1bcf3	domain=train
세가 _ _ O
시스템 _ _ O
16 _ _ O
은 _ _ O
1985년 _ _ O
세가 _ _ B-CORP
개발한 _ _ O
아케이드 _ _ O
게임 _ _ O
기판이다 _ _ O
. _ _ O

# id 65850475-ce8f-44f6-9ad2-41419857074a	domain=train
세종특별자치시 _ _ B-LOC
조치원읍 _ _ B-LOC
( _ _ O
鳥致院邑 _ _ O
) _ _ O
에 _ _ O
시조묘인 _ _ O
숭모단 _ _ O
( _ _ O
崇慕壇 _ _ O
) _ _ O
이 _ _ O
있다 _ _ O
. _ _ O

# id f314d78a-581d-40c7-bfb7-fe7d4abafc7f	domain=train
컨트리휴먼은 _ _ O
폴란드공 _ _ B-CW
다르게 _ _ O
풍자 _ _ B-CW
아니다 _ _ O
. _ _ O

# id 94acd7b3-3b43-41f8-a207-9d010686d58c	domain=train
현으로부터 _ _ O
추천을 _ _ O
받아 _ _ O
전농사마가 _ _ O
되었다가 _ _ O
12 _ _ O
, _ _ O
13살 _ _ O
때 _ _ O
쯤에 _ _ O
당시 _ _ O
농부였던 _ _ O
등애 _ _ B-PER
함께 _ _ O
전농사마의 _ _ O
추천으로 _ _ O
길본의 _ _ O
허도에서 _ _ O
반란을 _ _ O
일으킨 _ _ O
것에 _ _ O
연루되어 _ _ O
근신 _ _ O
중이던 _ _ O
곽현신의 _ _ O
마부가 _ _ O
된 _ _ O
적이 _ _ O
있었는데 _ _ O
, _ _ O
이 _ _ O
때 _ _ O
곽현신으로부터 _ _ O
등애 _ _ B-PER
함께 _ _ O
재상이 _ _ O
될 _ _ O
것이라는 _ _ O
평가를 _ _ O
받았다 _ _ O
. _ _ O

# id 4f7bb633-bc0b-4e0d-b0d5-69bc89958d4c	domain=train
《 _ _ O
ssx _ _ O
블러 _ _ O
》 _ _ O
( _ _ O
) _ _ O
는 _ _ O
일렉트로닉 _ _ B-CORP
아츠 _ _ I-CORP
개발한 _ _ O
wii _ _ B-PROD
게임 _ _ O
소프트웨어이다 _ _ O
. _ _ O

# id 59c67744-6368-4fa0-84e8-d89456e04a92	domain=train
소프트웨어 _ _ O
인터럽트가 _ _ O
발생하면 _ _ O
중앙 _ _ B-PROD
처리 _ _ I-PROD
장치 _ _ I-PROD
인터럽트 _ _ O
주소 _ _ O
테이블 _ _ O
( _ _ O
리얼모드에서는 _ _ O
메모리의 _ _ O
첫 _ _ O
번째 _ _ O
1024 _ _ O
바이트에 _ _ O
위치한 _ _ O
) _ _ O
에서 _ _ O
256가지 _ _ O
함수 _ _ O
중 _ _ O
하나 _ _ O
( _ _ O
가리켜진 _ _ O
) _ _ O
를 _ _ O
호출한다 _ _ O
. _ _ O

# id f8d4a67e-201f-409c-8ec7-485d325656bb	domain=train
정다소미 _ _ B-PER
패 _ _ O
1 _ _ O
7 _ _ O
( _ _ O
28 _ _ O
30 _ _ O
, _ _ O
29 _ _ O
29 _ _ O
, _ _ O
28 _ _ O
29 _ _ O
, _ _ O
28 _ _ O
30 _ _ O
) _ _ O

# id b72c3d8f-4bd9-4077-9049-420f914b0657	domain=train
마이크로소프트 _ _ B-CORP
윈도우 _ _ B-CW
비스타 _ _ I-CW
및 _ _ O
차기 _ _ O
버전의 _ _ O
윈도우 _ _ B-CW
운영 _ _ B-CW
체제 _ _ I-CW
계열 _ _ O
및 _ _ O
윈도우 _ _ B-CW
구형 _ _ I-CW
pc를 _ _ I-CW
위한 _ _ I-CW
펀더멘털 _ _ I-CW
배치를 _ _ O
지원할 _ _ O
목적으로 _ _ O
개발하였다 _ _ O
. _ _ O

# id 37beae00-5d96-41c9-8998-af4d5dd60a9f	domain=train
망고링고는 _ _ O
망고 _ _ B-PROD
과즙 _ _ O
2.3 _ _ O
% _ _ O
가 _ _ O
함유되어 _ _ O
있다 _ _ O
. _ _ O

# id 6be27193-ac8a-4ce9-9c48-fce7581f89dd	domain=train
후일 _ _ O
구세군 _ _ B-GRP
이름이 _ _ O
바뀐 _ _ O
개신교 _ _ O
미션을 _ _ O
1865년 _ _ O
영국 _ _ O
런던에서 _ _ O
윌리엄 _ _ B-PER
부스 _ _ I-PER
케서린 _ _ O
부스가 _ _ O
설립했다 _ _ O
. _ _ O

# id 0e13ba1e-6926-4be3-b902-5361ca958bac	domain=train
주식회사 _ _ O
후지야 _ _ O
( _ _ O
, _ _ O
) _ _ O
는 _ _ O
일본 _ _ B-LOC
굴지의 _ _ O
과자 _ _ B-PROD
회사로 _ _ O
, _ _ O
양과자 _ _ B-PROD
체인점과 _ _ O
후지야 _ _ O
프랜차이즈 _ _ O
레스토랑을 _ _ O
운영하고 _ _ O
있으며 _ _ O
, _ _ O
야마자키 _ _ B-CORP
제빵 _ _ I-CORP
자회사이기도 _ _ O
하다 _ _ O
. _ _ O

# id 8a67ca57-71dd-4f3d-9f3a-742fed8fc30a	domain=train
《 _ _ O
첫사랑 _ _ B-CW
》 _ _ O
( _ _ O
kbs2 _ _ O
, _ _ O
1996년 _ _ O
) _ _ O
왕기 _ _ O
수하 _ _ O
역 _ _ O

# id 05db2e87-2b16-4666-b85f-4c764b42b7a2	domain=train
카를 _ _ B-PER
마르크스 _ _ I-PER
상징하며 _ _ O
블라디미르 _ _ B-PER
레닌 _ _ I-PER
부분적으로 _ _ O
상징한다 _ _ O
. _ _ O

# id bd9d7fa6-23fd-4164-b950-aa05ec2c2d16	domain=train
이치야나기 _ _ O
아야코 _ _ O
( _ _ O
一柳亞矢子 _ _ O
) _ _ O
아나운서는 _ _ O
서예 _ _ B-CW
5단 _ _ O
경력을 _ _ O
갖고 _ _ O
있다 _ _ O
. _ _ O

# id e40acb84-5997-4930-9a11-67d8d743cc0b	domain=train
그는 _ _ O
16살이 _ _ O
되었을 _ _ O
때 _ _ O
청방 _ _ B-GRP
단원으로 _ _ O
들어갔다 _ _ O
. _ _ O

# id 125634c7-84be-41b2-a82a-a2c51d1ef244	domain=train
소프트 _ _ O
아이스크림 _ _ O
( _ _ O
soft _ _ O
ice _ _ O
cream _ _ O
) _ _ O
은 _ _ O
우유 _ _ O
등을 _ _ O
주요 _ _ O
원료로 _ _ O
하는 _ _ O
부드러운 _ _ O
아이스크림 _ _ B-PROD
. _ _ O

# id d7f6705a-d348-41ae-94ee-beb7c5b698b5	domain=train
메트로폴리탄 _ _ O
트랜스포테이션 _ _ O
오소리티 _ _ O
( _ _ O
, _ _ O
mta _ _ O
) _ _ O
는 _ _ O
미국 _ _ B-LOC
뉴욕 _ _ B-LOC
중심으로 _ _ O
뉴욕 _ _ O
도시권 _ _ O
지역의 _ _ O
철도와 _ _ O
버스 _ _ O
등 _ _ O
대중 _ _ O
교통을 _ _ O
운영하는 _ _ O
기관이다 _ _ O
. _ _ O

# id f930c395-2c21-404e-8abb-e475e6a0ed53	domain=train
이를 _ _ O
통해 _ _ O
《 _ _ O
헤어스프레이 _ _ O
》 _ _ O
는 _ _ O
1978년의 _ _ O
《 _ _ O
그리스 _ _ B-CW
》 _ _ O
( _ _ O
3억 _ _ O
9500 _ _ O
달러 _ _ O
) _ _ O
와 _ _ O
《 _ _ O
시카고 _ _ B-CW
》 _ _ O
( _ _ O
3억 _ _ O
700만 _ _ O
달러 _ _ O
) _ _ O
레 _ _ O
이어 _ _ O
세계 _ _ O
수익 _ _ O
2억 _ _ O
달러를 _ _ O
세 _ _ O
번째로 _ _ O
넘은 _ _ O
영화가 _ _ O
되었다 _ _ O
. _ _ O

# id 2e661e9f-9eb2-4d3f-a805-2ea987c32d54	domain=train
청주내곡초등학교 _ _ O
( _ _ O
淸州內谷初等學校 _ _ O
) _ _ O
는 _ _ O
충청북도 _ _ B-LOC
청주시 _ _ B-LOC
흥덕구 _ _ B-LOC
있는 _ _ O
공립 _ _ O
초등학교 _ _ B-GRP
. _ _ O

# id 7942985a-ec2d-4a7d-b86d-0b0bf0875c27	domain=train
그랜드 _ _ B-CW
테프트 _ _ I-CW
오토 _ _ I-CW
iii _ _ I-CW
( _ _ O
ps2 _ _ O
, _ _ O
엑스박스 _ _ O
, _ _ O
pc _ _ O
) _ _ O

# id 43062ec4-1f30-4635-9d9a-e0576006a648	domain=train
2015년 _ _ O
《 _ _ O
베테랑 _ _ B-CW
》 _ _ O
. _ _ O
. _ _ O
. _ _ O

# id 6c662a6c-d0bf-4e28-bbf9-5c190b4838b2	domain=train
나카자토촌 _ _ O
( _ _ O
仲里村 _ _ O
) _ _ O
은 _ _ O
오키나와현 _ _ B-LOC
시마지리군 _ _ B-LOC
옛 _ _ O
촌이다 _ _ O
. _ _ O

# id 9f96f811-bca0-472b-b79b-050c44ffb4fd	domain=train
에메랄드의 _ _ O
서는 _ _ O
토트가 _ _ O
에메랄드 _ _ B-PROD
원판 _ _ O
위에 _ _ O
빛의 _ _ O
글자로 _ _ O
세상의 _ _ O
모든 _ _ O
지식을 _ _ O
새겼다고 _ _ O
전해지는 _ _ O
전설속의 _ _ O
책이다 _ _ O
. _ _ O

# id ed2b6b51-dc13-4269-bf56-87a0ad5a991a	domain=train
이후 _ _ O
20년 _ _ O
동안 _ _ O
학감 _ _ O
, _ _ O
교장 _ _ O
, _ _ O
초대 _ _ O
총리 _ _ O
( _ _ O
총장 _ _ O
) _ _ O
로 _ _ O
호세이 _ _ B-GRP
대학 _ _ I-GRP
설립 _ _ O
, _ _ O
발전에 _ _ O
큰 _ _ O
기여를 _ _ O
했다 _ _ O
. _ _ O

# id 2d82253d-fedb-4ec6-a35d-4f0fcf58ae8f	domain=train
살인 _ _ O
편차치 _ _ O
70 _ _ O
( _ _ O
2014년 _ _ O
7월 _ _ O
2일 _ _ O
, _ _ O
닛폰 _ _ B-CORP
tv _ _ I-CORP
) _ _ O
무카이 _ _ O
역 _ _ O

# id f0acb896-da9f-494a-8a0e-50811cf02544	domain=train
로링 _ _ O
우량 _ _ O
투 _ _ O
( _ _ O
, _ _ O
, _ _ O
1952 _ _ O
~ _ _ O
) _ _ O
는 _ _ O
타이완 _ _ B-LOC
태생의 _ _ O
수학자이다 _ _ O
. _ _ O

# id 6f95a9b5-3f0f-4f4f-987c-364190281992	domain=train
부인은 _ _ O
기슈번 _ _ B-GRP
도쿠가와 _ _ B-PER
무네나오 _ _ I-PER
딸 _ _ O
도모히메 _ _ O
( _ _ O
友姫 _ _ O
) _ _ O
이다 _ _ O
. _ _ O

# id 6f7f08b1-f86a-4fff-878d-0043f0fd8a72	domain=train
로리타가 _ _ O
지지하는 _ _ O
테니얼 _ _ O
, _ _ O
디즈니 _ _ O
, _ _ O
가네코 _ _ O
구니요시가 _ _ O
그린 _ _ O
감성이 _ _ O
다른 _ _ O
각각의 _ _ O
앨리스를 _ _ O
, _ _ O
삼대 _ _ O
앨리스 _ _ O
( _ _ O
三大アリス _ _ O
) _ _ O
라 _ _ O
이름지어 _ _ O
, _ _ O
자신도 _ _ O
모으고 _ _ O
있다 _ _ O
. _ _ O
” _ _ O
라고 _ _ O
하였고 _ _ O
, _ _ O
앨리스가 _ _ O
로리타에게 _ _ O
선호되는 _ _ O
이유에 _ _ O
대하여 _ _ O
“ _ _ O
나카하라 _ _ O
준이치 _ _ O
( _ _ O
中原淳一 _ _ O
) _ _ O
, _ _ O
카네코 _ _ O
쿠니요시 _ _ O
( _ _ O
金子國義 _ _ O
) _ _ O
, _ _ O
루이스 _ _ B-PER
캐럴 _ _ I-PER
( _ _ O
테니얼은 _ _ O
아닌 _ _ O
? _ _ O
) _ _ O

# id 1f4de283-a2c6-482e-a6d9-27dedf287300	domain=train
우당탕탕 _ _ B-CW
닥터지 _ _ I-CW
( _ _ O
투니버스 _ _ O
) _ _ O
시부타니 _ _ O
로쿠로 _ _ O
( _ _ O
교감 _ _ O
) _ _ O

# id 8735409b-09b0-4550-b914-e46675dba69a	domain=train
관광객에게 _ _ O
당나귀를 _ _ O
탈 _ _ O
경우 _ _ O
당나귀에게 _ _ O
제공될 _ _ O
채소 _ _ B-PROD
돈으로 _ _ O
지불하는 _ _ O
것과 _ _ O
같은 _ _ O
역할이 _ _ O
될 _ _ O
수도 _ _ O
있으며 _ _ O
, _ _ O
자전거의 _ _ O
경우 _ _ O
유로센트 _ _ O
주화를 _ _ O
내고 _ _ O
이용해도 _ _ O
물론 _ _ O
가능하다 _ _ O
. _ _ O

# id 380f51d8-d6c4-4ce3-8954-3b4c94728c0e	domain=train
구파발역 _ _ B-LOC
, _ _ O
은평뉴타운2지구 _ _ O
, _ _ O
입곡삼거리 _ _ O
, _ _ O
은평경찰서 _ _ O
, _ _ O
연서시장 _ _ O
, _ _ O
연신내역 _ _ B-LOC
, _ _ O
불광역 _ _ B-LOC
, _ _ O
구기터널 _ _ O
, _ _ O
평창동 _ _ B-LOC
, _ _ O
국민대학교 _ _ B-GRP
, _ _ O
길음역 _ _ B-LOC
, _ _ O
종암경찰서 _ _ O
, _ _ O
고려대학교 _ _ B-GRP

# id c7254c16-1409-4456-acd8-2cb143f373d3	domain=train
# _ _ O
프리먼 _ _ B-PER
다이슨 _ _ I-PER
: _ _ O
미국의 _ _ O
물리학자 _ _ O
, _ _ O
수학자 _ _ O
. _ _ O

# id f4e1c81d-030e-4a7f-8d47-b461f3dac2e9	domain=train
추억 _ _ B-CW
( _ _ O
2017년 _ _ O
, _ _ O
토호 _ _ O
) _ _ O
타도코로 _ _ O
케이타 _ _ O
역 _ _ O

# id 1869a5e1-9386-4acf-a4b8-090954171ca1	domain=train
킨타나로오주 _ _ O
( _ _ O
) _ _ O
는 _ _ O
멕시코 _ _ B-LOC
남동부에 _ _ O
위치한 _ _ O
주로 _ _ O
주도는 _ _ O
체투말 _ _ B-LOC
면적은 _ _ O
44 _ _ O
, _ _ O
705km2 _ _ O
, _ _ O
인구는 _ _ O
1,468,469명 _ _ O
( _ _ O
2013년 _ _ O
기준 _ _ O
) _ _ O
, _ _ O
인구 _ _ O
밀도는 _ _ O
33명 _ _ O
/ _ _ O
km2이다 _ _ O
. _ _ O
1974년 _ _ O
10월 _ _ O
8일에 _ _ O
신설되었으며 _ _ O
10개 _ _ O
지방 _ _ O
자치체를 _ _ O
관할한다 _ _ O
. _ _ O

# id 4e4f908b-bba3-4e5a-875c-e081cea48338	domain=train
바스 _ _ B-LOC
노스이스트서머싯 _ _ I-LOC
( _ _ O
bath _ _ O
and _ _ O
north _ _ O
east _ _ O
somerset _ _ O
) _ _ O
* _ _ O

# id 58d39614-c4cc-4244-9c21-ab7b60842022	domain=train
후지 _ _ O
스피드웨이를 _ _ O
배경으로 _ _ O
꾸며졌으며 _ _ O
, _ _ O
남코 _ _ O
버전은 _ _ O
출발 _ _ O
안내 _ _ O
문구와 _ _ O
출발 _ _ O
안내 _ _ O
음성이 _ _ O
일본어로 _ _ O
나오지만 _ _ O
남코에서 _ _ O
라이선스를 _ _ O
얻어서 _ _ O
제작한 _ _ O
아타리 _ _ B-CORP
버전은 _ _ O
버전은 _ _ O
출발 _ _ O
시 _ _ O
나오는 _ _ O
안내문구와 _ _ O
출발 _ _ O
안내 _ _ O
음성의 _ _ O
억양이 _ _ O
다르고 _ _ O
( _ _ O
영어로 _ _ O
나온다 _ _ O
. _ _ O
) _ _ O

# id 4230360e-2e69-4e55-8f26-e5891909a473	domain=train
코로나 _ _ B-PROD
프레미오 _ _ I-PROD
베이스로 _ _ O
한 _ _ O
7인승 _ _ O
미니밴으로 _ _ O
개발되었다 _ _ O
. _ _ O
2,000cc의 _ _ O
3s _ _ O
fe _ _ O
가솔린 _ _ O
엔진과 _ _ O
2,200cc의 _ _ O
3c _ _ O
te _ _ O
디젤 _ _ O
엔진을 _ _ O
탑재했다 _ _ O
. _ _ O
5 _ _ O
넘버 _ _ O
사이즈이기 _ _ O
때문에 _ _ O
차체가 _ _ O
작았다 _ _ O
. _ _ O
1세대는 _ _ O
목표보다 _ _ O
훨씬 _ _ O
웃도는 _ _ O
판매 _ _ O
대수를 _ _ O
기록해 _ _ O
인기를 _ _ O
모았다 _ _ O
. _ _ O

# id 0e97b8e4-8ee6-4b92-98ba-b2eb7acc9e97	domain=train
《 _ _ O
멈추고 _ _ B-CW
싶은 _ _ I-CW
순간 _ _ I-CW
: _ _ I-CW
어바웃 _ _ I-CW
타임 _ _ I-CW
》 _ _ O
( _ _ O
2018년 _ _ O
, _ _ O
tvn _ _ O
) _ _ O

# id cf720955-be90-48e0-993b-f9b03793320a	domain=train
작사 _ _ O
: _ _ O
방찬 _ _ B-PER
, _ _ O
창빈 _ _ B-PER
, _ _ O
한 _ _ B-PER

# id c408a4ec-3c1e-4699-b052-1f51902e01db	domain=train
중앙일보 _ _ B-GRP
중조동 _ _ O
( _ _ O
中朝東 _ _ O
) _ _ O
을 _ _ O
쓰며 _ _ O
, _ _ O
동아일보 _ _ B-GRP
동조중 _ _ O
( _ _ O
東朝中 _ _ O
) _ _ O
을 _ _ O
쓴다 _ _ O
. _ _ O

# id 275c000f-0e6f-41c7-97ec-56baa9968e4c	domain=train
그렇게 _ _ O
자주는 _ _ O
아니지만 _ _ O
맛과 _ _ O
부드러움을 _ _ O
위해 _ _ O
달걀 _ _ B-PROD
버무리기도 _ _ O
하며 _ _ O
, _ _ O
이를 _ _ O
달걀 _ _ O
볶음밥 _ _ O
( _ _ O
dan _ _ O
chao _ _ O
fan _ _ O
, _ _ O
蛋炒飯 _ _ O
) _ _ O
이라고 _ _ O
한다 _ _ O
. _ _ O

# id c9e3a7e5-fd4b-467f-87f4-d501a95cc933	domain=train
화요 _ _ O
서스펜스 _ _ O
극장 _ _ O
「 _ _ O
감찰의 _ _ O
무로 _ _ O
아키코 _ _ O
30 _ _ O
떨리는 _ _ O
얼굴 _ _ O
」 _ _ O
( _ _ O
2001년 _ _ O
10월 _ _ O
2일 _ _ O
, _ _ O
닛폰 _ _ B-CORP
tv _ _ I-CORP
) _ _ O
미즈타니 _ _ O
코타 _ _ O
역 _ _ O

# id 742729fe-0385-418f-b10f-0af84e328a32	domain=train
《 _ _ O
나는 _ _ O
소망한다 _ _ O
내게 _ _ O
금지된 _ _ O
것을 _ _ O
》 _ _ O
은 _ _ O
대한민국 _ _ B-LOC
소설이다 _ _ O
. _ _ O

# id d7db7a66-a899-40c5-b421-01bc4602caa0	domain=train
개인용 _ _ O
컴퓨터와 _ _ O
휴대 _ _ B-PROD
전화 _ _ I-PROD
사용되는 _ _ O
네이트온 _ _ O
메신저 _ _ O
, _ _ O
sk텔레콤 _ _ B-CORP
휴대전화와 _ _ O
연동되어 _ _ O
많은 _ _ O
사용자를 _ _ O
보유하고 _ _ O
있다 _ _ O
. _ _ O

# id aeabda92-19ab-4eed-aae3-04e0ca04c69f	domain=train
로비오 _ _ B-CORP
엔터테인먼트 _ _ I-CORP
, _ _ O
비디오 _ _ O
게임 _ _ O
기업이자 _ _ O
앵그리 _ _ O
버즈를 _ _ O
만든 _ _ O
기업 _ _ O

# id 32a422b9-0117-49fc-b9eb-aa1cabc1ef45	domain=train
용인한국외국어대학교 _ _ B-LOC
부설고등학교 _ _ I-LOC
( _ _ O
구 _ _ O
한국외국어대학교 _ _ O
부속 _ _ O
용인외국어고등학교 _ _ O
) _ _ O

# id c89e767b-c21f-47ef-b517-6d78d1f16da0	domain=train
2010년 _ _ O
mbc _ _ B-CORP
《 _ _ O
역전의 _ _ B-CW
여왕 _ _ I-CW
》 _ _ O
구용식 _ _ O
역 _ _ O

# id 1fc9ee5b-e88d-4c7d-9a77-5cc68a5f5b7d	domain=train
귀베치 _ _ O
( _ _ O
) _ _ O
는 _ _ O
터키 _ _ O
요리에서 _ _ O
사용되는 _ _ O
다양한 _ _ O
토기 _ _ O
냄비와 _ _ O
그 _ _ O
안에 _ _ O
조리되는 _ _ O
다양한 _ _ O
캐서롤 _ _ B-PROD
/ _ _ O
스튜 _ _ B-PROD
요리의 _ _ O
이름이다 _ _ O
. _ _ O

# id 1ce2aa38-5080-432f-9508-4acc9d0f3fef	domain=train
이 _ _ O
후 _ _ O
nhk _ _ B-CORP
센다이 _ _ I-CORP
방송국 _ _ I-CORP
활동한 _ _ O
후 _ _ O
2008년 _ _ O
3월 _ _ O
조직개편에 _ _ O
따라 _ _ O
nhk _ _ B-CORP
방송 _ _ I-CORP
센터 _ _ I-CORP
아나운서실로 _ _ O
옮겼다 _ _ O
. _ _ O

# id 61a88cd9-381b-472c-8ec4-b67f4c63fc8f	domain=train
충청남도 _ _ B-LOC
서천군 _ _ B-LOC
서천읍 _ _ O
신송리 _ _ O
262 _ _ O
3 _ _ O

# id b1ec2229-3ef4-48cc-84e5-7a75113f5441	domain=train
오히려 _ _ O
외부세계에서 _ _ O
작동한다는 _ _ O
측면에서 _ _ O
자동차 _ _ B-PROD
가깝다 _ _ O
. _ _ O

# id 8d824097-6fd9-4189-aeb2-44a1bc0e465b	domain=train
1월 _ _ O
5일 _ _ O
015b _ _ B-CORP
신인류의 _ _ O
사랑 _ _ O
( _ _ O
3주 _ _ O
연속 _ _ O
) _ _ O

# id 184654df-16be-4a3e-969a-de44b864e920	domain=train
미평동 _ _ O
( _ _ O
美坪洞 _ _ O
) _ _ O
은 _ _ O
대한민국 _ _ O
전라남도 _ _ B-LOC
여수시 _ _ B-LOC
중심에 _ _ O
위치한 _ _ O
동 _ _ B-LOC
. _ _ O

# id 4bc78cac-141d-4240-a2d6-969f51c4f38f	domain=train
하지만 _ _ O
그 _ _ O
빗자루를 _ _ O
시리우스 _ _ B-PER
블랙 _ _ I-PER
보냈다고 _ _ O
생각한 _ _ O
헤르미온느의 _ _ O
의해 _ _ O
징크스 _ _ O
테스트에 _ _ O
들어간다 _ _ O
. _ _ O

# id 19706fc2-21bf-4b3c-baf0-f2cb4279394b	domain=train
2008년 _ _ O
가가는 _ _ O
로스앤젤레스 _ _ B-LOC
자리를 _ _ O
옮겨 _ _ O
레코드 _ _ O
레이블과 _ _ O
데뷔 _ _ O
음반 _ _ O
the _ _ B-CW
fame _ _ I-CW
의 _ _ O
세밀한 _ _ O
마무리 _ _ O
작업을 _ _ O
마쳤다 _ _ O
. _ _ O

# id 12a01bc3-5125-45ab-8b4a-e5af0a1a6fce	domain=train
영동고속도로 _ _ B-LOC
기점은 _ _ O
서창 _ _ O
분기점에서 _ _ O
인천 _ _ O
방향으로 _ _ O
0.51 _ _ O
km _ _ O
떨어진 _ _ O
지점에 _ _ O
위치해 _ _ O
있다 _ _ O
. _ _ O

# id 52de4a10-e33d-4214-a9ee-3ea35bfeb03b	domain=train
ds-39 _ _ B-PROD
외에 _ _ O
여러 _ _ O
기관총이나 _ _ O
화기 _ _ O
등을 _ _ O
만들었다 _ _ O
. _ _ O

# id 7dbe4881-0506-4bbc-a6fb-8595284e41bb	domain=train
● _ _ O
20번 _ _ O
: _ _ O
복정역 _ _ B-LOC
복정동행정복지센터 _ _ O
위례31단지정문 _ _ O
( _ _ O
2018년 _ _ O
9월 _ _ O
3일 _ _ O
신설 _ _ O
, _ _ O
2020년 _ _ O
2월 _ _ O
운행중지 _ _ O
) _ _ O

# id ee97f67e-86fd-4262-bbf7-34abf345c1ca	domain=train
: _ _ O
키네마 _ _ B-CW
준보 _ _ I-CW
〈 _ _ O
일본 _ _ O
영화 _ _ O
베스트 _ _ O
텐 _ _ O
〉 _ _ O
제1위 _ _ O

# id cf13146b-fb78-4a8d-9be8-dfed682ba545	domain=train
gto _ _ B-CW
( _ _ O
2012년 _ _ O
7월 _ _ O
3일 _ _ O
~ _ _ O
9월 _ _ O
11일 _ _ O
, _ _ O
칸사이 _ _ B-CORP
tv _ _ I-CORP
) _ _ O
아이자와 _ _ O
미야비 _ _ O
역 _ _ O

# id 9e00447a-8cf2-4aa1-9da1-5be56e3d25b9	domain=train
주로 _ _ O
20대 _ _ O
중심의 _ _ O
팝 _ _ O
펑크와 _ _ O
파워 _ _ O
팝계 _ _ O
밴드가 _ _ O
소속되어 _ _ O
있다 _ _ O
. _ _ O
2005년에 _ _ O
폴 _ _ B-GRP
아웃 _ _ I-GRP
보이 _ _ I-GRP
베이시스트 _ _ O
피트 _ _ B-PER
웬츠 _ _ I-PER
의해 _ _ O
설립되었다 _ _ O
. _ _ O

# id 7f403380-7042-4260-ab2a-3fe60e91d2da	domain=train
고무 _ _ O
오리 _ _ O
( _ _ O
) _ _ O
는 _ _ O
오리 _ _ B-PROD
모양으로 _ _ O
만들어진 _ _ O
장난감이다 _ _ O
. _ _ O

# id b24f9abb-1288-4147-847e-6481b22ae3c6	domain=train
이때 _ _ O
혜문왕의 _ _ O
왕비인 _ _ O
혜문후 _ _ B-PER
( _ _ O
惠文后 _ _ O
) _ _ O
도 _ _ O
목숨을 _ _ O
잃었고 _ _ O
, _ _ O
무왕의 _ _ O
왕비인 _ _ O
도무왕후 _ _ O
( _ _ O
悼武王后 _ _ O
) _ _ O
는 _ _ O
위나라로 _ _ O
돌아갔다 _ _ O
. _ _ O

# id c0227993-8b35-43fe-ac65-e7f81f4f15d8	domain=train
왕자와 _ _ B-CW
거지 _ _ I-CW
( _ _ O
1996년 _ _ O
) _ _ O
헨리 _ _ O
8세 _ _ O
역 _ _ O

# id b4cb18ee-4393-4d7f-95f0-22829d784e70	domain=train
그녀의 _ _ O
마지막 _ _ O
모델 _ _ O
출연은 _ _ O
스페인판 _ _ O
〈 _ _ O
마리끌레르 _ _ B-CW
〉 _ _ O
의 _ _ O
2008년 _ _ O
10월호지에 _ _ O
표지 _ _ O
및 _ _ O
내부기사에 _ _ O
나온 _ _ O
것이었다 _ _ O
. _ _ O

# id 057ac4f5-4516-4912-b5ab-bd3cb5c836c0	domain=train
# _ _ O
: _ _ O
요미우리 _ _ B-CORP
tv _ _ I-CORP
· _ _ O
닛폰 _ _ B-CORP
tv _ _ I-CORP
전국 _ _ O
넷 _ _ O
애니메이션 _ _ O
《 _ _ O
명탐정 _ _ B-CW
코난 _ _ I-CW
》 _ _ O
엔딩 _ _ O
테마 _ _ O

# id add19eac-07f7-4620-859b-35b7b00e28bc	domain=train
당시 _ _ O
경상남도 _ _ B-LOC
산청군 _ _ B-LOC
지역을 _ _ O
관할했다 _ _ O
. _ _ O

# id a3fa3902-e2c5-4d16-bb4b-a894a5824908	domain=train
윈도우 _ _ O
애니타임 _ _ O
업그레이드 _ _ O
( _ _ O
windows _ _ O
anytime _ _ O
upgrade _ _ O
, _ _ O
wau _ _ O
) _ _ O
는 _ _ O
마이크로소프트 _ _ B-CORP
허가 _ _ O
받은 _ _ O
판매자들이 _ _ O
제공하는 _ _ O
업그레이드 _ _ O
방식이며 _ _ O
윈도우 _ _ B-CW
비스타 _ _ I-CW
윈도우 _ _ B-CW
7 _ _ I-CW
에디션을 _ _ O
업그레이드하고 _ _ O
싶은 _ _ O
사용자들이 _ _ O
이용할 _ _ O
수 _ _ O
있다 _ _ O
. _ _ O

# id b5583cc2-6a4f-4512-b629-67a53a1c9d41	domain=train
고기 _ _ O
국물 _ _ O
은 _ _ O
쇠고기 _ _ B-PROD
, _ _ O
돼지고기 _ _ B-PROD
, _ _ O
닭고기 _ _ B-PROD
등 _ _ O
고기 _ _ B-PROD
삶아 _ _ O
낸 _ _ O
물이다 _ _ O
. _ _ O

# id 3b026145-5908-4906-aff4-5369dd028c05	domain=train
나미노촌 _ _ O
( _ _ O
波野村 _ _ O
) _ _ O
은 _ _ O
구마모토현 _ _ B-LOC
아소군 _ _ B-LOC
옛 _ _ O
촌이다 _ _ O
. _ _ O

# id ab2cf660-3adc-4a2d-891b-6198a8e433ae	domain=train
그 _ _ O
중에서 _ _ O
현대 _ _ O
뉴욕의 _ _ O
길거리 _ _ O
음식으로 _ _ O
인기를 _ _ O
끈 _ _ O
것이 _ _ O
팔라펠 _ _ B-PROD
케밥 _ _ B-PROD
등 _ _ O
중동 _ _ O
요리이다 _ _ O
. _ _ O

# id 4ca7e2c1-5165-4c4c-8346-ddef6f174486	domain=train
카로트 _ _ O
라페 _ _ O
( _ _ O
) _ _ O
또는 _ _ O
살라드 _ _ O
드 _ _ O
카로트 _ _ O
라페 _ _ O
( _ _ O
) _ _ O
는 _ _ O
프랑스 _ _ B-LOC
당근 _ _ B-PROD
샐러드 _ _ I-PROD
. _ _ O

# id 411f25e0-c834-4ebd-a413-718dee63ef9f	domain=train
# _ _ O
* _ _ O
오리콘 _ _ B-CORP
최고순위 _ _ O
26위 _ _ O
, _ _ O
매상 _ _ O
매수 _ _ O
약 _ _ O
10만매 _ _ O

# id 8ba86cfe-6e33-4b9f-a503-82efcc86a8fa	domain=train
2020년 _ _ O
아무도 _ _ B-CW
모른다 _ _ I-CW
임희정 _ _ O
역 _ _ O

# id e1f65111-352c-4045-a55a-783ffaa0aeca	domain=train
굴 _ _ B-PROD
무화과 _ _ B-PROD
섭취가 _ _ O
많은 _ _ O
지역이며 _ _ O
, _ _ O
양고기 _ _ B-PROD
염소고기 _ _ B-PROD
때때로 _ _ O
먹는다 _ _ O
. _ _ O

# id 430743b9-901f-4c51-ad88-7b2e86033824	domain=train
키스톤 _ _ B-CORP
스튜디오 _ _ I-CORP
제작된 _ _ O
영화로 _ _ O
감독은 _ _ O
조지 _ _ B-PER
니콜스 _ _ I-PER
맡았다 _ _ O
. _ _ O

# id 3a04711b-8537-4f26-8014-3d5cf18f64d4	domain=train
1919년 _ _ O
3·1 _ _ B-GRP
운동 _ _ I-GRP
후 _ _ O
, _ _ O
독립운동을 _ _ O
계속 _ _ O
확대해 _ _ O
나가기 _ _ O
위해 _ _ O
국내외에서 _ _ O
정부수립계획이 _ _ O
진행되었다 _ _ O
. _ _ O

# id 98e06662-8ff8-4fb7-96b2-2b37f8416ccb	domain=train
오페라 _ _ O
코미크 _ _ O
( _ _ O
opéra _ _ O
comique _ _ O
) _ _ O
는 _ _ O
오페라 _ _ B-CW
대화를 _ _ O
포함하는 _ _ O
, _ _ O
프랑스의 _ _ O
오페라 _ _ O
장르이다 _ _ O
. _ _ O

# id fadb7e51-edc6-4a2b-98b7-6164f275a2ab	domain=train
lg _ _ B-PROD
v20 _ _ I-PROD
동일하게 _ _ O
전면 _ _ O
100도 _ _ O
, _ _ O
후면 _ _ O
125도 _ _ O
광각 _ _ O
카메라가 _ _ O
탑재되었다 _ _ O
. _ _ O

# id df1281ce-8f5d-4840-8c35-0c985b9cf94b	domain=train
2008년 _ _ O
후지tv _ _ O
《 _ _ O
room _ _ B-CW
of _ _ I-CW
king _ _ I-CW
》 _ _ O

# id 15457354-8236-4a84-bf8e-36601a81d259	domain=train
그는 _ _ O
네덜란드 _ _ B-LOC
로테르담 _ _ B-LOC
유태계 _ _ O
영국인 _ _ O
상인가정에서 _ _ O
태어났다 _ _ O
. _ _ O
1940년 _ _ O
독일군의 _ _ O
네덜란드 _ _ B-LOC
점령 _ _ O
후 _ _ O
억류됐다가 _ _ O
탈출 _ _ O
후 _ _ O
저항운동에 _ _ O
참여했다 _ _ O
. _ _ O
1943년에 _ _ O
영국으로 _ _ O
건너가 _ _ O
조지 _ _ O
블레이크라는 _ _ O
이름을 _ _ O
사용하였다 _ _ O
. _ _ O

# id 1c775bb4-a2cf-4281-8c1c-1bfcde8a99ba	domain=train
1990년 _ _ O
6월 _ _ O
12일 _ _ O
, _ _ O
휴스턴 _ _ B-LOC
태어났으며 _ _ O
, _ _ O
컴퓨터 _ _ O
엔지니어인 _ _ O
아버지 _ _ O
마이클 _ _ O
우는 _ _ O
타이완에서 _ _ O
미국으로 _ _ O
온 _ _ O
이민자이다 _ _ O
. _ _ O

# id 8a7b460f-1241-4dcb-ad7c-aa5c64a9850c	domain=train
의랑초등학교 _ _ O
( _ _ O
儀朗初等學校 _ _ O
) _ _ O
는 _ _ O
세종특별자치시 _ _ B-LOC
교육기본법에 _ _ O
따라 _ _ O
설치한 _ _ O
초등학교이다 _ _ O
. _ _ O

# id ec8243b8-2fb6-4db8-ac51-fc67b4c35ea4	domain=train
2013년 _ _ O
3월 _ _ O
6일 _ _ O
: _ _ O
스카이라이프 _ _ B-CORP
채널 _ _ O
송신을 _ _ O
개시 _ _ O
. _ _ O

# id dd2cdfba-3ee8-49fd-8b96-3ef126b1cb12	domain=train
동창의 _ _ O
하부기관으로는 _ _ O
금의위 _ _ B-GRP
비롯한 _ _ O
여러 _ _ O
직관으로 _ _ O
구성되었는데 _ _ O
, _ _ O
동창의 _ _ O
스파이들이나 _ _ O
모사들이 _ _ O
범죄의 _ _ O
실마리를 _ _ O
잡아내면 _ _ O
금의위 _ _ O
군인들이 _ _ O
해당 _ _ O
인사를 _ _ O
잡아 _ _ O
처벌하는 _ _ O
식으로 _ _ O
수사가 _ _ O
이루어졌다 _ _ O
. _ _ O

# id bb1e007a-4757-4810-837f-9b77e454edbd	domain=train
《 _ _ O
seventeen _ _ B-CW
》 _ _ O
의 _ _ O
전속 _ _ O
모델이기도 _ _ O
하다 _ _ O
. _ _ O

# id 86713b49-6c19-41dd-8e8d-f5a41d4549ca	domain=train
산청군 _ _ B-LOC
신안면 _ _ B-LOC
청현교 _ _ O
북단 _ _ O
~ _ _ O
문대삼거리 _ _ O
: _ _ O
국도 _ _ B-LOC
제20호선 _ _ I-LOC
중복 _ _ O

# id 7fdcc319-9880-4b69-bfb8-3d4805fda226	domain=train
타워 _ _ O
디펜스 _ _ O
( _ _ O
) _ _ O
는 _ _ O
실시간 _ _ B-CW
전략 _ _ I-CW
게임 _ _ I-CW
일종이다 _ _ O
. _ _ O

# id deaacf04-e97c-42a3-bb3c-92e7862eb97c	domain=train
《 _ _ O
무궁화 _ _ B-CW
꽃이 _ _ I-CW
피었습니다 _ _ I-CW
》 _ _ O
( _ _ O
2017년 _ _ O
, _ _ O
kbs1 _ _ O
) _ _ O
강백호 _ _ O
역 _ _ O

# id 42759536-508c-4d8c-9af7-4c68c639de93	domain=train
레드 _ _ O
벨벳 _ _ O
케이크 _ _ O
( _ _ O
) _ _ O
는 _ _ O
감칠맛나고 _ _ O
감미로운 _ _ O
케이크 _ _ B-PROD
일종이다 _ _ O
. _ _ O

# id 029b8d74-9246-4844-aa4d-7d7b823a3d64	domain=train
( _ _ O
또한 _ _ O
밖에 _ _ O
다니다간 _ _ O
산업재해보상보험 _ _ B-PROD
정지될 _ _ O
수 _ _ O
있어서 _ _ O
였다 _ _ O
) _ _ O
. _ _ O

# id d0b7f9d7-37a8-48e8-9318-d0be2de2b2fb	domain=train
2016.05 _ _ O
~ _ _ O
2017.06 _ _ O
제20대 _ _ O
국회의원 _ _ O
( _ _ O
비례대표 _ _ O
, _ _ O
더불어민주당 _ _ B-GRP
) _ _ O

# id 3f1ccae6-3a19-4f48-88ab-46e220d0c2d9	domain=train
이 _ _ O
시리즈는 _ _ O
hbo _ _ B-CORP
총 _ _ O
8회분의 _ _ O
에피소드로 _ _ O
제작되며 _ _ O
, _ _ O
인기 _ _ O
드라마 _ _ O
《 _ _ O
매드맨 _ _ B-CW
》 _ _ O
의 _ _ O
창작자 _ _ O
마티 _ _ B-PER
녹슨 _ _ I-PER
각본을 _ _ O
쓰고 _ _ O
, _ _ O
장마르크 _ _ B-PER
발레 _ _ I-PER
감독을 _ _ O
맡았다 _ _ O
. _ _ O

# id 844c121c-eaa5-46de-b740-a1c40f4d7d90	domain=train
2 _ _ O
× _ _ O
12.7 _ _ O
mm _ _ O
m2hb _ _ B-PROD

# id 3cc09c0f-5e45-44ca-aba9-f6c60060506f	domain=train
반숙란 _ _ O
( _ _ O
1994년 _ _ O
, _ _ O
후지 _ _ B-CORP
tv _ _ I-CORP
) _ _ O
나카이 _ _ O
쥰 _ _ O
역 _ _ O

# id e2793601-ec40-4baf-b8ab-3a098aa6bf76	domain=train
쇼 _ _ O
리플레이 _ _ O
황당무적 _ _ O
은 _ _ O
mbc _ _ B-CORP
게임 _ _ I-CORP
예능 _ _ O
프로그램이다 _ _ O
. _ _ O

# id ede2e819-9187-4021-8fb8-750cf9ea1a0e	domain=train
겐나디 _ _ O
노브고로트 _ _ O
( _ _ O
геннадий _ _ O
но́вгород _ _ O
, _ _ O
~ _ _ O
) _ _ O
는 _ _ O
15세기 _ _ O
시대 _ _ O
모스크바 _ _ B-LOC
대공국 _ _ I-LOC
정교회 _ _ O
대주교이다 _ _ O
. _ _ O

# id 8f65ca68-dfc2-456d-aafe-c33f792c8679	domain=train
여러 _ _ O
주 _ _ O
동안 _ _ O
배를 _ _ O
타고 _ _ O
브라질까지 _ _ O
건너간 _ _ O
일본인 _ _ O
이주자들은 _ _ O
상파울루 _ _ O
주변의 _ _ O
커피 _ _ B-PROD
농장에 _ _ O
특히 _ _ O
집중적으로 _ _ O
정착하였고 _ _ O
, _ _ O
일본과 _ _ O
완전히 _ _ O
다른 _ _ O
풍토에 _ _ O
인종차별까지 _ _ O
당하는 _ _ O
등 _ _ O
악조건 _ _ O
속에서 _ _ O
갖은 _ _ O
고생을 _ _ O
하며 _ _ O
기반을 _ _ O
닦아 _ _ O
나가 _ _ O
차츰 _ _ O
경제적으로 _ _ O
성공을 _ _ O
거두며 _ _ O
, _ _ O
브라질 _ _ O
이민사회의 _ _ O
모범이 _ _ O
되었다 _ _ O
. _ _ O

# id 748575eb-5931-4d4b-9280-196085661125	domain=train
그리고 _ _ O
마이크로소프트 _ _ B-CORP
추후 _ _ O
공개할 _ _ O
윈도우 _ _ B-CW
8 _ _ I-CW
비주얼 _ _ O
베이직 _ _ O
및 _ _ O
기반 _ _ O
프로그램들을 _ _ O
더 _ _ O
이상 _ _ O
지원하지 _ _ O
않는다 _ _ O
. _ _ O

# id 32bc8e15-0088-428c-81f9-c96f9912b683	domain=train
《 _ _ O
제중원 _ _ B-CW
》 _ _ O
( _ _ O
2010년 _ _ O
, _ _ O
sbs _ _ O
) _ _ O
환자 _ _ O
역 _ _ O

# id d8871fd3-7e2f-4a18-a18d-ea74a3474a71	domain=train
며칠 _ _ O
뒤 _ _ O
서울시민회관 _ _ O
( _ _ O
현 _ _ O
세종문화회관 _ _ B-GRP
) _ _ O
에서 _ _ O
다시 _ _ O
열린 _ _ O
전당대회에 _ _ O
또 _ _ O
김태촌의 _ _ O
마피아 _ _ O
조직원들이 _ _ O
난입했다 _ _ O
. _ _ O

# id 479825d5-76e9-4703-ae24-e35c6f5148cc	domain=train
한경대학교 _ _ B-GRP
국제개발협력대학원 _ _ O
국제경영학과 _ _ O
석사 _ _ O
수료 _ _ O

# id e9b12fc2-c807-410d-a840-922b08c3cc63	domain=train
2019년 _ _ O
tvn _ _ B-CORP
《 _ _ O
수요일은 _ _ B-CW
음악프로 _ _ I-CW
》 _ _ O
4회 _ _ O

# id b724702d-15da-4b35-8b3a-ad98c7a96ba1	domain=train
대한제국 _ _ B-LOC
말기에 _ _ O
일어난 _ _ O
항일독립운동의 _ _ O
하나인 _ _ O
국채보상운동 _ _ B-GRP
구국 _ _ O
정신을 _ _ O
계승하기 _ _ O
위하여 _ _ O
조성된 _ _ O
이 _ _ O
공원은 _ _ O
중앙도서관과 _ _ O
동인지하주차장 _ _ O
사이에 _ _ O
펼쳐진다 _ _ O
. _ _ O

# id ec94e929-2758-4915-90a6-10cf96643fb5	domain=train
한국철도공사 _ _ B-GRP
관할하는 _ _ O
전라선 _ _ B-LOC
지난다 _ _ O
. _ _ O

# id 3c1224ef-c980-4fc5-8512-dc19d6a45b61	domain=train
안녕, _ _ B-CW
쿠로 _ _ I-CW
( _ _ O
2003년 _ _ O
) _ _ O
요코가와 _ _ O
마치코 _ _ O
역 _ _ O

# id 609bb20d-7dc3-4b58-b760-1607c98bc0c0	domain=train
1889년 _ _ O
4월 _ _ O
1일 _ _ O
: _ _ O
정촌제 _ _ O
시행으로 _ _ O
기타아다치군 _ _ B-LOC
무쓰지 _ _ O
촌 _ _ O
, _ _ O
야다 _ _ O
촌 _ _ O
, _ _ O
쓰치아이 _ _ O
촌 _ _ O
, _ _ O
미야모토 _ _ O
촌이 _ _ O
성립하였다 _ _ O
. _ _ O

# id 3ac1e753-29d6-46cf-9e19-04ea414db95d	domain=train
감계중학교 _ _ O
( _ _ O
鑑溪中學校 _ _ O
) _ _ O
는 _ _ O
경상남도 _ _ B-LOC
창원시 _ _ B-LOC
의창구 _ _ B-LOC
북면 _ _ B-LOC
감계리에 _ _ O
있는 _ _ O
공립 _ _ O
중학교이다 _ _ O
. _ _ O

# id 6b4141d9-1f91-495b-b84b-d817aada303f	domain=train
스페인의 _ _ O
축구 _ _ O
선수 _ _ O
보얀 _ _ B-PER
크르키치 _ _ I-PER
( _ _ O
fc _ _ B-GRP
바르셀로나 _ _ I-GRP
) _ _ O
. _ _ O

# id fe76597d-816a-48cb-ba62-cb654c1ebf25	domain=train
정청 _ _ O
터 _ _ O
, _ _ O
다자이후 _ _ O
시청으로는 _ _ O
버스 _ _ B-PROD
약 _ _ O
15분 _ _ O
. _ _ O

# id 16c02952-6f6a-45fa-b8ba-09f9b7218c38	domain=train
《 _ _ O
소닉의 _ _ O
얼티밋 _ _ O
제네시스 _ _ O
컬렉션 _ _ O
》 _ _ O
( _ _ O
sonic _ _ O
's _ _ O
ultimate _ _ O
genesis _ _ O
collection _ _ O
) _ _ O
은 _ _ O
플레이스테이션 _ _ B-PROD
3 _ _ I-PROD
엑스박스 _ _ B-PROD
360 _ _ I-PROD
나온 _ _ O
소닉 _ _ O
시리즈의 _ _ O
모음집이다 _ _ O
. _ _ O

# id f3d35408-bdb8-4738-af22-72326ee88e60	domain=train
대명소노그룹 _ _ O
은 _ _ O
대한민국 _ _ B-LOC
소재한 _ _ O
건설 _ _ O
및 _ _ O
리조트 _ _ O
운영 _ _ O
등을 _ _ O
하고 _ _ O
있는 _ _ O
기업집단이다 _ _ O
. _ _ O

# id 3ca6a9a3-8685-4a57-8d1a-4c2c97f8aac0	domain=train
2 _ _ O
× _ _ O
12.7 _ _ O
mm _ _ O
m2hb _ _ B-PROD

# id 031dd7e6-9f5d-46f9-be72-10263863f625	domain=train
만화 _ _ O
《 _ _ O
포켓몬스터 _ _ B-CW
스페셜 _ _ I-CW
》 _ _ O
에서 _ _ O
골드의 _ _ O
포켓몬으로 _ _ O
등장한다 _ _ O
. _ _ O

# id a86072ac-5273-4af0-9a5e-9196efa4f13f	domain=train
씨엔블루 _ _ O
( _ _ O
cnblue _ _ O
) _ _ O
는 _ _ O
대한민국 _ _ B-LOC
3인조 _ _ O
남성 _ _ O
그룹으로 _ _ O
멤버는 _ _ O
정용화 _ _ B-PER
, _ _ O
강민혁 _ _ B-PER
, _ _ O
이정신 _ _ B-PER
구성되어 _ _ O
있으며 _ _ O
, _ _ O
소속사는 _ _ O
fnc _ _ B-CORP
엔터테인먼트 _ _ I-CORP
. _ _ O

# id 4e337fd2-82cb-4a34-b37f-2200e8338612	domain=train
네팔 _ _ O
정부의 _ _ O
통계에 _ _ O
따르면 _ _ O
, _ _ O
우유 _ _ B-PROD
, _ _ O
고기 _ _ O
, _ _ O
과일의 _ _ O
생산은 _ _ O
향상되었지만 _ _ O
1980년대 _ _ O
말부터 _ _ O
현재까지 _ _ O
대부분의 _ _ O
사람들이 _ _ O
영양적으로 _ _ O
균형 _ _ O
잡힌 _ _ O
음식을 _ _ O
먹을 _ _ O
수 _ _ O
있는 _ _ O
수준에 _ _ O
이르지 _ _ O
못했다 _ _ O
. _ _ O

# id 24baea48-c594-4a24-9d59-ccc467a93329	domain=train
「 _ _ O
남수북조 _ _ B-GRP
」 _ _ O
( _ _ O
南水北調 _ _ O
) _ _ O
: _ _ O
남부의 _ _ O
수자원을 _ _ O
북부로 _ _ O
보냄 _ _ O
. _ _ O

# id 4277003c-d865-4297-a0a5-fd6748d31c2a	domain=train
mbc _ _ B-CW
방송연예대상 _ _ I-CW
쇼 _ _ O
버라이어티 _ _ O
부문 _ _ O
인기상 _ _ O

# id 8ea3d07e-ae63-4455-a10b-2bcabdf35159	domain=train
구글 _ _ O
지도 _ _ O
( _ _ O
) _ _ O
는 _ _ O
구글 _ _ B-CORP
제공하는 _ _ O
지도 _ _ O
서비스이다 _ _ O
. _ _ O

# id 07e5fd25-e1b0-4f50-afbf-fd71b467e0bb	domain=train
백제 _ _ B-LOC
때 _ _ O
내관 _ _ O
( _ _ O
內官 _ _ O
) _ _ O
으로서 _ _ O
궁중의 _ _ O
제반 _ _ O
업무를 _ _ O
관장하는 _ _ O
관부와 _ _ O
관직을 _ _ O
일컫는 _ _ O
말이 _ _ O
있었다 _ _ O
. _ _ O

# id c286a7b8-e3f0-4c9c-89b7-576b497a2717	domain=train
팬택 _ _ O
스카이 _ _ O
큐브릭 _ _ O
ii _ _ O
( _ _ O
) _ _ O
는 _ _ O
팬택 _ _ B-CORP
2009년 _ _ O
12월 _ _ O
2일에 _ _ O
출시한 _ _ O
피처폰 _ _ B-PROD
. _ _ O

# id 86833ea4-c3ad-4084-b16d-c9676d325433	domain=train
대한민국의 _ _ O
축구 _ _ O
선수 _ _ O
이승렬 _ _ B-PER
( _ _ O
전북 _ _ B-GRP
현대 _ _ I-GRP
모터스 _ _ I-GRP
) _ _ O
. _ _ O

# id d0d84abc-e991-4791-89df-e44d57809993	domain=train
다음 _ _ O
마이피플 _ _ O
( _ _ O
llangen _ _ O
daum _ _ O
my _ _ O
people _ _ O
} _ _ O
은 _ _ O
(주)다음커뮤니케이션 _ _ B-CORP
제공했던 _ _ O
모바일 _ _ O
메신저 _ _ O
서비스이다 _ _ O
. _ _ O
2010년 _ _ O
5월 _ _ O
처음 _ _ O
서비스를 _ _ O
시작하였으며 _ _ O
2015년 _ _ O
6월 _ _ O
30일 _ _ O
종료되었다 _ _ O
. _ _ O

# id d6758ff6-a4b1-4d6e-940d-61228667ea2d	domain=train
제퍼슨은 _ _ O
와인 _ _ B-PROD
애호가이자 _ _ O
미식가이기도 _ _ O
하였다 _ _ O
. _ _ O

# id 96eb3967-4d99-4168-8924-e77e52f39548	domain=train
예전에는 _ _ O
닌텐도 _ _ O
월드 _ _ O
스토어 _ _ O
( _ _ O
) _ _ O
, _ _ O
포켓몬센터 _ _ B-GRP
( _ _ O
) _ _ O
라고 _ _ O
불리었다 _ _ O
. _ _ O

# id 31bddf63-cb3f-4e6e-ad46-bf1e66234398	domain=train
칠원중학교 _ _ O
( _ _ O
漆原中學校 _ _ O
) _ _ O
는 _ _ O
경상남도 _ _ B-LOC
함안군 _ _ B-LOC
칠서면 _ _ B-LOC
무릉리에 _ _ O
있는 _ _ O
사립 _ _ O
중학교 _ _ B-GRP
. _ _ O

# id 2ef07a05-8bad-45f1-9914-731cdfe974be	domain=train
엔비디아 _ _ O
게임웍스 _ _ O
( _ _ O
nvidia _ _ O
gameworks _ _ O
) _ _ O
는 _ _ O
엔비디아 _ _ B-CORP
개발한 _ _ O
미들웨어 _ _ B-CW
소프트웨어 _ _ B-CW
제품군 _ _ I-CW
. _ _ O

# id c6f17fa9-91ef-494a-b675-7b6ba2280e50	domain=train
이 _ _ O
시기에는 _ _ O
서태후 _ _ B-PER
점차 _ _ O
국정에 _ _ O
깊이 _ _ O
관여하기 _ _ O
시작했다 _ _ O
. _ _ O

# id a09a710f-9fd0-4201-80c2-a84f475d663a	domain=train
설치 _ _ O
인터페이스 _ _ O
: _ _ O
커맨드 _ _ O
라인 _ _ O
, _ _ O
ncurses _ _ B-CW

# id f6158327-5fc2-42b2-b38f-7e0ca107d749	domain=train
일본 _ _ B-LOC
체류 _ _ O
중 _ _ O
후쿠자와 _ _ B-PER
유키치 _ _ I-PER
, _ _ O
이노우에 _ _ B-PER
가오루 _ _ I-PER
, _ _ O
이토 _ _ B-PER
히로부미 _ _ I-PER
등을 _ _ O
만나 _ _ O
가르침을 _ _ O
받았는데 _ _ O
, _ _ O
이들은 _ _ O
조선인에게 _ _ O
필요한 _ _ O
것은 _ _ O
서구 _ _ O
문물의 _ _ O
유입 _ _ O
이전에 _ _ O
공공정신과 _ _ O
질서라고 _ _ O
조언하였다 _ _ O
. _ _ O

# id 235487bb-68dc-4ecc-ba85-a712ee29c0a3	domain=train
《 _ _ O
청담동 _ _ B-CW
살아요 _ _ I-CW
》 _ _ O
( _ _ O
jtbc _ _ O
, _ _ O
2012년 _ _ O
) _ _ O

# id b86d9926-e2bf-452e-b0e9-b8a4517f0ea3	domain=train
시숙 _ _ O
: _ _ O
진안대군 _ _ B-PER
방우 _ _ O
( _ _ O
鎭安大君 _ _ O
芳雨 _ _ O
, _ _ O
1354 _ _ O
~ _ _ O
1393 _ _ O
) _ _ O

# id 2a564a3f-5370-4249-95a6-e4d669ef2e5f	domain=train
신문이 _ _ O
유럽에서나 _ _ O
미국에서는 _ _ O
광고의 _ _ O
수단으로서 _ _ O
널리 _ _ O
이용되었으나 _ _ O
잡지 _ _ B-GRP
, _ _ O
라디오 _ _ B-CORP
등의 _ _ O
이용은 _ _ O
미국이 _ _ O
중심이었다 _ _ O
. _ _ O

# id 5287b951-28f0-4f8b-8f46-f7da07b30f1d	domain=train
로스트 _ _ B-CW
인 _ _ I-CW
스페이스 _ _ I-CW
( _ _ O
1998년 _ _ O
) _ _ O
장군 _ _ O
역 _ _ O

# id 5aa3dc00-56d0-4b12-814c-b636803e4e9a	domain=train
《 _ _ O
이번 _ _ B-CW
주 _ _ I-CW
아내가 _ _ I-CW
바람을 _ _ I-CW
핍니다 _ _ I-CW
》 _ _ O
( _ _ O
2016년 _ _ O
, _ _ O
jtbc _ _ B-CORP
) _ _ O
웨이터 _ _ O
역 _ _ O

# id b59d05bf-6e2a-4a9d-8394-6d16534dccee	domain=train
남코 _ _ O
발매의 _ _ O
음악게임 _ _ O
《 _ _ O
태고의 _ _ B-CW
달인 _ _ I-CW
》 _ _ O
시리즈 _ _ O
《 _ _ O
태고의 _ _ O
달인 _ _ O
9 _ _ O
》 _ _ O
《 _ _ O
태고의 _ _ O
달인 _ _ O
10 _ _ O
》 _ _ O
및 _ _ O
플레이스테이션 _ _ B-PROD
2 _ _ I-PROD
및 _ _ O
닌텐도 _ _ B-CW
ds _ _ I-CW
이식판에도 _ _ O
이 _ _ O
곡이 _ _ O
수록되어있다 _ _ O
. _ _ O

# id 32308249-b5dc-484e-93ba-d2d8efc2f3af	domain=train
연애 _ _ O
총선거 _ _ O
( _ _ O
2014년 _ _ O
4월 _ _ O
3일 _ _ O
2014년 _ _ O
9월 _ _ O
25일 _ _ O
부정기 _ _ O
출연 _ _ O
, _ _ O
후지 _ _ B-CORP
tv _ _ I-CORP
) _ _ O

# id ddd06ff7-030e-4743-9f20-767effd94548	domain=train
6대 _ _ O
국회의원에 _ _ O
당선된 _ _ O
이후 _ _ O
9대까지 _ _ O
내리 _ _ O
4선에 _ _ O
성공했으며 _ _ O
그 _ _ O
뒤 _ _ O
12대와 _ _ O
, _ _ O
15대 _ _ O
국회의원으로 _ _ O
다시 _ _ O
등원했다 _ _ O
. _ _ O
60년대 _ _ O
김영삼 _ _ B-PER
신민당 _ _ B-GRP
원내총무가 _ _ O
되자 _ _ O
그 _ _ O
밑에서 _ _ O
신민당 _ _ O
대변인을 _ _ O
지냈고 _ _ O
, _ _ O
신민당 _ _ O
정책심의위원회 _ _ O
의장과 _ _ O
신민당 _ _ O
부총재를 _ _ O
지냈다 _ _ O
. _ _ O

# id 8dee4db0-bcf5-40f4-acb9-dc458ea113bc	domain=train
루안다에는 _ _ O
항구가 _ _ O
있고 _ _ O
, _ _ O
주요한 _ _ O
수출품목에는 _ _ O
커피 _ _ B-PROD
, _ _ O
면화 _ _ O
, _ _ O
설탕 _ _ O
, _ _ O
다이아몬드 _ _ O
, _ _ O
철 _ _ O
, _ _ O
소금이 _ _ O
있다 _ _ O
. _ _ O

# id 3dcba820-eb96-4293-b64c-4956aaf936ed	domain=train
지도자에 _ _ O
대해 _ _ O
어려운 _ _ O
평가를 _ _ O
하는 _ _ O
것으로 _ _ O
알려진 _ _ O
히로오카 _ _ B-PER
다쓰로 _ _ I-PER
자신의 _ _ O
저서 _ _ O
《 _ _ O
의식혁명의 _ _ O
진행 _ _ O
》 _ _ O
에서 _ _ O
니시모토를 _ _ O
그 _ _ O
높은 _ _ O
육성 _ _ O
능력에 _ _ O
대해 _ _ O
‘ _ _ O
프로 _ _ O
야구 _ _ O
역사상 _ _ O
최고의 _ _ O
감독 _ _ O
’ _ _ O
이라고 _ _ O
평가했다 _ _ O
. _ _ O

# id 3d27c0d1-68bc-409e-bcda-5eb1c577d597	domain=train
칼피스 _ _ B-CORP
「 _ _ O
웹 _ _ O
무비 _ _ O
나의 _ _ O
가장 _ _ O
더웠던 _ _ O
여름 _ _ O
완전판 _ _ O
」 _ _ O
( _ _ O
2007년 _ _ O
) _ _ O
이케마츠 _ _ B-PER
소스케 _ _ I-PER
공동 _ _ O
출연 _ _ O

# id a84a5929-8534-49e8-b893-5c81b8b6f6d6	domain=train
마찬가지로 _ _ O
, _ _ O
《 _ _ O
캡틴 _ _ B-CW
아메리카: _ _ I-CW
시빌 _ _ I-CW
워 _ _ I-CW
》 _ _ O
에서도 _ _ O
스티브 _ _ O
로저스를 _ _ O
연기했다 _ _ O
. _ _ O
. _ _ O

# id f9777872-9302-4de8-b3f0-738fc9279d52	domain=train
포켓몬스터 _ _ B-CW
루비·사파이어 _ _ I-CW
를 _ _ O
모티브로 _ _ O
한 _ _ O
스토리 _ _ O
. _ _ O

# id f4d57466-f6ab-401b-81ee-7900e88e58c8	domain=train
4월 _ _ O
28일 _ _ O
일본 _ _ B-LOC
독립 _ _ O
. _ _ O
( _ _ O
미국점령기간 _ _ O
: _ _ O
1945년 _ _ O
9월 _ _ O
1일 _ _ O
~ _ _ O
1952년 _ _ O
4월 _ _ O
27일 _ _ O
) _ _ O

# id 943f72ec-8016-4e94-b507-b31a53ce0431	domain=train
2005년 _ _ O
1월 _ _ O
~ _ _ O
2006년 _ _ O
5월 _ _ O
대통령비서실 _ _ B-GRP
민정수석비서관 _ _ O

# id e3b47a19-7e96-4557-b87e-da9538e96063	domain=train
현재는 _ _ O
영화관 _ _ O
등도 _ _ O
들어가있는 _ _ O
주신 _ _ O
지방 _ _ O
최대급의 _ _ O
쇼핑센터인 _ _ O
아이시티 _ _ O
21 _ _ O
과 _ _ O
이온 _ _ B-CORP
사라다 _ _ O
가도 _ _ O
쇼핑센터 _ _ O
가 _ _ O
마을내에 _ _ O
있다 _ _ O
. _ _ O

# id 65b7b794-4977-469a-b86f-3ff9d433fcaa	domain=train
《 _ _ O
만추 _ _ B-CW
》 _ _ O
는 _ _ O
김태용 _ _ O
감독의 _ _ O
영화이다 _ _ O
. _ _ O

# id 1624e99b-8467-4e9f-83e5-843b8b8f30f1	domain=train
또 _ _ O
bbc _ _ B-CORP
만화를 _ _ O
묘사하기로 _ _ O
만화가 _ _ O
성장한 _ _ O
순간 _ _ O
이라 _ _ O
하였다 _ _ O
. _ _ O

# id 66f7c275-da0f-440d-9822-f93007ceaeee	domain=train
인천교통공사 _ _ B-PROD
2000호대 _ _ I-PROD
전동차 _ _ I-PROD
입 _ _ O
· _ _ O
출고 _ _ O
검수관리 _ _ O
및 _ _ O
주박 _ _ O

# id 70637608-47d2-46f7-960b-c127d7c09ae8	domain=train
워싱턴 _ _ B-CORP
포스트 _ _ I-CORP
기자 _ _ O
블레인 _ _ O
하든은 _ _ O
다음과 _ _ O
같이 _ _ O
묘사했다 _ _ O
. _ _ O

# id a32d2509-c817-4a06-a483-6db51b0634b8	domain=train
장소와 _ _ O
크기를 _ _ O
자유롭고 _ _ O
선택하여 _ _ O
장기간의 _ _ O
광고 _ _ B-CW
수 _ _ O
있는 _ _ O
한정된 _ _ O
공간이므로 _ _ O
광고의 _ _ O
도달 _ _ O
빈도와 _ _ O
효과가 _ _ O
매우 _ _ O
높다 _ _ O
. _ _ O

# id 192c7c64-42d2-43f9-b6dd-f59797c6e3fa	domain=train
스왈로우 _ _ B-CORP
소속으로 _ _ O
효고현 _ _ B-LOC
출신이다 _ _ O
. _ _ O
2016년 _ _ O
가을 _ _ O
, _ _ O
키즈나 _ _ B-PER
아이 _ _ I-PER
목소리를 _ _ O
제공하고있다 _ _ O
. _ _ O

# id da8d3258-237f-4cb4-acc1-f30085026a17	domain=train
조선 _ _ B-LOC
왕조의 _ _ O
궁중애사 _ _ O
( _ _ O
宮中哀史 _ _ O
) _ _ O
를 _ _ O
창극화한 _ _ O
것이다 _ _ O
. _ _ O

# id 7631e9c1-4539-499e-9c2c-f64d51e177f3	domain=train
또 _ _ O
자동광고 _ _ B-CW
넣어 _ _ O
게시자와 _ _ O
유튜브 _ _ O
사의 _ _ O
수익을 _ _ O
올린다 _ _ O
. _ _ O

# id ed778698-62ee-47a6-a10d-c57555afbff1	domain=train
먹이는 _ _ O
잔가지 _ _ O
· _ _ O
나뭇잎 _ _ O
· _ _ O
과일 _ _ B-PROD
· _ _ O
채소 _ _ B-PROD
등이다 _ _ O
. _ _ O

# id 011e122e-7691-4d28-b90c-121dc87e5512	domain=train
아연 _ _ B-PROD
매장되어 _ _ O
있어 _ _ O
, _ _ O
아연 _ _ O
채굴과 _ _ O
제련을 _ _ O
주산업으로 _ _ O
하는 _ _ O
광산 _ _ O
취락이다 _ _ O
. _ _ O

# id 41e8dafd-e864-47f7-aa3c-b08aebb32cb4	domain=train
국도 _ _ B-LOC
제25호선 _ _ I-LOC
: _ _ O
베트남 _ _ B-LOC
일반 _ _ O
국도 _ _ O

# id 20f951f2-34b3-4284-ad35-8a2811ed105a	domain=train
마고자 _ _ O
또는 _ _ O
마괘자 _ _ O
( _ _ O
馬褂子 _ _ O
) _ _ O
는 _ _ O
저고리 _ _ B-PROD
위에 _ _ O
덧입는 _ _ O
방한복 _ _ B-PROD
하나로 _ _ O
저고리와 _ _ O
비슷하나 _ _ O
깃과 _ _ O
고름이 _ _ O
없고 _ _ O
앞을 _ _ O
여미지 _ _ O
않는다 _ _ O
. _ _ O

# id 640422ca-2bf3-4400-8ac6-fd4c9efdaa40	domain=train
2016년 _ _ O
1월 _ _ O
20일 _ _ O
미국 _ _ B-LOC
캘리포니아 _ _ B-GRP
공과대학교 _ _ I-GRP
마이클 _ _ O
브라운과 _ _ O
콘스탄틴 _ _ O
바티긴 _ _ O
교수는 _ _ O
천문학 _ _ O
저널에 _ _ O
명왕성 _ _ O
너머에 _ _ O
아홉 _ _ O
번째 _ _ O
행성이 _ _ O
존재한다는 _ _ O
증거를 _ _ O
찾아냈다고 _ _ O
발표했다 _ _ O
. _ _ O

# id d3456d0d-7f47-4161-ac7f-9ed9f50b6184	domain=train
wii _ _ B-PROD
버라이어티 _ _ O
게임 _ _ O
시리즈 _ _ O
중 _ _ O
제일 _ _ O
높은 _ _ O
리뷰 _ _ O
점수를 _ _ O
받은 _ _ O
게임이기도 _ _ O
하다 _ _ O
. _ _ O

# id 8221fb18-580c-4e83-9847-36d302956891	domain=train
류진은 _ _ O
2018년 _ _ O
jtbc _ _ B-CORP
서바이벌 _ _ O
프로그램 _ _ O
믹스나인 _ _ B-CW
참가하여 _ _ O
여성 _ _ O
조 _ _ O
가운데 _ _ O
1위를 _ _ O
차지했으나 _ _ O
, _ _ O
9명의 _ _ O
남성 _ _ O
조와 _ _ O
9명의 _ _ O
여성 _ _ O
조 _ _ O
간의 _ _ O
대결이었던 _ _ O
최종회에서 _ _ O
남성 _ _ O
조가 _ _ O
우승하면서 _ _ O
데뷔하지 _ _ O
못하였다 _ _ O
. _ _ O

# id ab041d54-362c-4ba2-9f33-263789ccf71d	domain=train
2006년 _ _ O
롯데제과 _ _ B-CORP
찰떡와플 _ _ O
( _ _ O
이계인 _ _ B-PER
함께 _ _ O
출연 _ _ O
) _ _ O

# id 57e3ab3e-94e4-4331-a7ff-868963154264	domain=train
올스테이트 _ _ O
( _ _ O
allstate _ _ O
) _ _ O
은 _ _ O
미국 _ _ B-LOC
일리노이주 _ _ B-LOC
본사를 _ _ O
두고 _ _ O
있는 _ _ O
보험 _ _ B-PROD
회사 _ _ B-GRP
. _ _ O

# id 2a592c59-35f2-4fb1-8162-683fddec5955	domain=train
신장 _ _ O
193 _ _ O
cm _ _ O
, _ _ O
체중 _ _ O
92 _ _ O
kg _ _ O
, _ _ O
구두 _ _ B-PROD
사이즈는 _ _ O
28.5 _ _ O
cm _ _ O
. _ _ O

# id c00b8560-fba0-44ce-8755-8955c05061e9	domain=train
18일 _ _ O
: _ _ O
핏불 _ _ O
featuring _ _ O
니요 _ _ B-PER
, _ _ O
아프로잭 _ _ B-PER
, _ _ O
네이어 _ _ B-PER
— _ _ O
give _ _ B-CW
me _ _ I-CW
everything _ _ I-CW

# id 2f9b35f6-20fc-4484-99fa-ec77dab040e7	domain=train
이곳에 _ _ O
있는 _ _ O
기업체 _ _ O
중에서 _ _ O
제일 _ _ O
큰 _ _ O
인텔 _ _ B-CORP
( _ _ O
intel _ _ O
) _ _ O
은 _ _ O
6800여명의 _ _ O
직원을 _ _ O
가졌고 _ _ O
다음가는 _ _ O
기관으로 _ _ O
리오랜초 _ _ O
공립학교가 _ _ O
1410명 _ _ O
, _ _ O
그 _ _ O
다음으로는 _ _ O
휴렛 _ _ B-CORP
팩커드 _ _ I-CORP
( _ _ O
hp _ _ O
) _ _ O
에 _ _ O
1100명의 _ _ O
직원이 _ _ O
근무하고 _ _ O
있다 _ _ O
. _ _ O

# id 3a7faddb-d3e7-4e9d-ad85-e93f5d29eec1	domain=train
헤이메즈 _ _ O
산밑에 _ _ O
있는 _ _ O
네 _ _ O
개의 _ _ O
메사 _ _ B-LOC
언덕 _ _ O
위에 _ _ O
연구소와 _ _ O
주택지가 _ _ O
자리 _ _ O
잡고 _ _ O
있다 _ _ O
. _ _ O

# id a0b93317-7f0d-467b-b44c-10ad7cf04465	domain=train
맛있는 _ _ B-CW
섹스, _ _ I-CW
그리고 _ _ I-CW
사랑 _ _ I-CW
: _ _ O
강도 _ _ O
높은 _ _ O
선정성 _ _ O
때문에 _ _ O
금지되었다 _ _ O
. _ _ O

# id 45dad21b-1d91-4c65-966c-8983dee4dbc1	domain=train
공화당 _ _ B-GRP
윤보선을 _ _ O
구속 _ _ O
, _ _ O
처벌하라고 _ _ O
비난하였으나 _ _ O
처벌받지는 _ _ O
않고 _ _ O
비난은 _ _ O
곧 _ _ O
가라앉았다 _ _ O
. _ _ O

# id f59b9c03-6845-4fd9-9488-cb15b01e2cc8	domain=train
광주광역시 _ _ B-LOC
전라남도 _ _ B-LOC
일부 _ _ O
( _ _ O
진도 _ _ O
, _ _ O
완도 _ _ O
, _ _ O
강진 _ _ O
, _ _ O
함평 _ _ O
, _ _ O
해남 _ _ O
, _ _ O
화순 _ _ O
제외 _ _ O
) _ _ O
전라북도 _ _ B-LOC

# id 1953743e-5b9c-493c-aeec-27cf77869b60	domain=train
저잡음 _ _ O
증폭기 _ _ O
( _ _ O
low _ _ O
noise _ _ O
amplifier _ _ O
) _ _ O
는 _ _ O
증폭 _ _ B-PROD
회로 _ _ I-PROD
한 _ _ O
종류로 _ _ O
, _ _ O
통신 _ _ O
시스템에서 _ _ O
안테나가 _ _ O
잡은 _ _ O
미약한 _ _ O
신호를 _ _ O
증폭시키는 _ _ O
역할을 _ _ O
한다 _ _ O
. _ _ O

# id b195909d-2ec1-4131-b5b2-86e6d1d8fed9	domain=train
《 _ _ O
하이스쿨 _ _ B-CW
러브온 _ _ I-CW
》 _ _ O
( _ _ O
2014년 _ _ O
, _ _ O
kbs2 _ _ O
) _ _ O
하동근 _ _ O
역 _ _ O

# id b3f28b14-786b-4eef-a77b-5a9528659f61	domain=train
백민희 _ _ O
( _ _ O
문화방송 _ _ B-CORP
보도국 _ _ O
뉴스편집 _ _ O
1부 _ _ O
보도 _ _ O
그래픽 _ _ O
차장 _ _ O
) _ _ O

# id a01dd97a-d6da-4ccb-b10b-597f03ca34ac	domain=train
포드 _ _ B-CORP
익스플로러 _ _ B-PROD
, _ _ O
플렉스 _ _ O

# id 84dfb10d-984a-42ab-811f-4499c77e1f63	domain=train
겔라티 _ _ O
수도원에는 _ _ O
굉장히 _ _ O
많은 _ _ O
수의 _ _ O
12 _ _ O
~ _ _ O
17세기로 _ _ O
시대를 _ _ O
거슬러 _ _ O
올라가는 _ _ O
벽화 _ _ B-CW
필사본 _ _ B-CW
보존되어 _ _ O
있다 _ _ O
. _ _ O

# id 38295bfe-7109-4c1a-ac7a-6c321daf290c	domain=train
1993년 _ _ O
kbs2 _ _ B-CORP
《 _ _ O
드라마게임 _ _ O
가벼운 _ _ O
이야기 _ _ O
》 _ _ O

# id f755a70d-930e-4e12-95e9-5e5d13dc7f5b	domain=train
: _ _ O
코펜하겐 _ _ B-LOC
( _ _ O
대사관 _ _ O
) _ _ O
, _ _ O
누크 _ _ B-LOC
· _ _ O
토르스하운 _ _ B-LOC
( _ _ O
총영사관 _ _ O
) _ _ O

# id f49b8ff2-e286-4079-9052-40fd074eaad0	domain=train
호노리오 _ _ O
3세의 _ _ O
요청에도 _ _ O
불구하고 _ _ O
프리드리히 _ _ O
2세는 _ _ O
아직도 _ _ O
십자군 _ _ O
원정을 _ _ O
망설였으며 _ _ O
, _ _ O
1221년 _ _ O
9월 _ _ O
8일 _ _ O
이집트 _ _ O
원정은 _ _ O
다미에타 _ _ B-LOC
상실로 _ _ O
처참하게 _ _ O
실패했다 _ _ O
. _ _ O

# id a66a4c08-9f3e-48f8-b996-3ea42e6c3e8f	domain=train
프레더릭 _ _ B-PER
메디슨 _ _ I-PER
로버츠 _ _ I-PER
: _ _ O
흑인 _ _ O
출신 _ _ O
최초의 _ _ O
미국 _ _ O
주 _ _ O
의회 _ _ O
의원이자 _ _ O
, _ _ O
미국의 _ _ O
신문인이자 _ _ O
편집자 _ _ O
, _ _ O
교육자 _ _ O
, _ _ O
기업인 _ _ O

# id 2e1bb23e-eb8c-4d4d-b018-89be1f22b12c	domain=train
타카하시 _ _ B-PER
아이 _ _ I-PER
: _ _ O
일본의 _ _ O
여성 _ _ O
아이돌 _ _ O
가수 _ _ O
겸 _ _ O
배우 _ _ O

# id 54a77646-56df-4b3c-acdf-74b4554ee419	domain=train
파나마 _ _ B-LOC
공화국 _ _ I-LOC
( _ _ O
) _ _ O
은 _ _ O
중앙아메리카 _ _ O
최남단에 _ _ O
있는 _ _ O
나라이다 _ _ O
. _ _ O

# id 60bebecf-c194-4203-96fc-5fb159bf7c1c	domain=train
그 _ _ O
뒤로 _ _ O
아나스타스 _ _ B-PER
미코얀 _ _ I-PER
, _ _ O
이오시프 _ _ B-PER
스탈린 _ _ I-PER
보인다 _ _ O
. _ _ O
] _ _ O
] _ _ O

# id 0b53d5c7-59f9-4e14-91eb-45069bbf69ab	domain=train
레인보우 _ _ O
식스 _ _ O
: _ _ O
베가스 _ _ O
( _ _ O
psp _ _ B-CW
, _ _ O
2006 _ _ O
) _ _ O

# id 0efc2d1a-b80d-453d-bff6-7f2c03707c1d	domain=train
동광중학교 _ _ O
( _ _ O
東光中學校 _ _ O
) _ _ O
는 _ _ O
강원도 _ _ B-LOC
고성군 _ _ B-LOC
토성면 _ _ B-LOC
백촌리에 _ _ O
있는 _ _ O
공립 _ _ O
중학교이다 _ _ O
. _ _ O

# id 15060913-9ce2-4ed0-8d90-034a22c82ea6	domain=train
한국어에서 _ _ O
다이콘 _ _ O
은 _ _ O
주로 _ _ O
왜무 _ _ B-PROD
일컫는다 _ _ O
. _ _ O

# id af4b2979-df9c-4b3c-bc63-85c8402f7874	domain=train
보파 _ _ O
( _ _ O
bopha _ _ O
) _ _ O
는 _ _ O
캄보디아 _ _ B-LOC
제출하였으며 _ _ O
꽃을 _ _ O
의미한다 _ _ O
. _ _ O

# id 90f79ac7-3a36-4e59-a328-5fa439e850bf	domain=train
스칸센 _ _ O
( _ _ O
) _ _ O
은 _ _ O
스웨덴 _ _ B-LOC
스톡홀름주 _ _ B-LOC
유르고르덴 _ _ B-LOC
위치한 _ _ O
야외 _ _ O
박물관 _ _ O
, _ _ O
동물원이다 _ _ O
. _ _ O

# id 01dd83ec-ca02-4a8f-94ca-b974ec76d085	domain=train
다카하시 _ _ B-PER
요시노부 _ _ I-PER
( _ _ O
, _ _ O
1975년 _ _ O
~ _ _ O
) _ _ O
는 _ _ O
일본의 _ _ O
전 _ _ O
프로 _ _ O
야구 _ _ O
선수이자 _ _ O
야구 _ _ O
지도자이며 _ _ O
, _ _ O
1998년부터 _ _ O
2015년까지 _ _ O
요미우리 _ _ B-GRP
자이언츠 _ _ I-GRP
소속 _ _ O
선수로 _ _ O
활약했다 _ _ O
. _ _ O

# id df509c47-1185-4446-acd8-33748fd9e5b0	domain=train
이 _ _ O
사업은 _ _ O
금 _ _ O
탐사를 _ _ O
하던 _ _ O
지주 _ _ O
회사 _ _ O
런던 _ _ O
버지니아 _ _ B-CORP
회사 _ _ I-CORP
자금을 _ _ O
제공하고 _ _ O
정리했다 _ _ O
. _ _ O

# id e50da69f-de57-4a62-a25e-556a29dc5532	domain=train
현재 _ _ O
윈도 _ _ B-CW
, _ _ O
매킨토시 _ _ B-PROD
, _ _ O
리눅스 _ _ B-CW
, _ _ O
유닉스 _ _ B-CW
사용가능하다 _ _ O
. _ _ O

# id 710f4abc-f907-4d35-aeab-fe2d824856e6	domain=train
중세시대의 _ _ O
전설중 _ _ O
일부는 _ _ O
세루기오 _ _ O
바울로를 _ _ O
나르본 _ _ B-LOC
바울과 _ _ O
동일시하는데 _ _ O
, _ _ O
이는 _ _ O
시대착오적인 _ _ O
것으로 _ _ O
나르본의 _ _ O
바울은 _ _ O
3세기경 _ _ O
사람이다 _ _ O
. _ _ O

# id 501f15a8-7985-4aab-a847-c5f7c1afefd6	domain=train
장기하의 _ _ O
말에 _ _ O
따르면 _ _ O
, _ _ O
대부분의 _ _ O
녹음 _ _ O
작업은 _ _ O
서울특별시 _ _ O
쑥고개에 _ _ O
위치한 _ _ O
술탄 _ _ B-GRP
오브 _ _ I-GRP
더 _ _ I-GRP
디스코 _ _ I-GRP
멤버 _ _ O
나잠 _ _ O
수의 _ _ O
방에서 _ _ O
진행되었고 _ _ O
예외적으로 _ _ O
톤 _ _ O
스튜디오에서 _ _ O
드럼 _ _ O
소스와 _ _ O
일부 _ _ O
보컬 _ _ O
소스로 _ _ O
몇 _ _ O
곡을 _ _ O
작업했다고 _ _ O
한다 _ _ O
. _ _ O

# id 474665b9-1b79-4ef4-89c4-8744befacc65	domain=train
2005년에 _ _ O
, _ _ O
코넬 _ _ B-GRP
대학교 _ _ I-GRP
피터 _ _ O
토머스는 _ _ O
세레스가 _ _ O
분화된 _ _ O
내부구조를 _ _ O
가지고 _ _ O
있을 _ _ O
것이라고 _ _ O
주창했다 _ _ O
. _ _ O

# id fb31afe5-488d-438f-9bda-29e7ee8088ca	domain=train
하나은행 _ _ B-CORP
광화문역점 _ _ O
( _ _ O
서울특별시 _ _ O
종로구 _ _ O
새문안로5길 _ _ O
19 _ _ O
) _ _ O

# id 44426881-4dae-4c38-a9a5-84d9ad0aac6d	domain=train
교황 _ _ B-PER
우르바노 _ _ I-PER
8세 _ _ I-PER
, _ _ O
235대 _ _ O
로마 _ _ O
교황 _ _ O
. _ _ O

# id 02169f9c-811e-4bfd-97c0-34cf0229b7f8	domain=train
대산면 _ _ B-LOC
( _ _ O
大山面 _ _ O
) _ _ O
은 _ _ O
전라북도 _ _ B-LOC
남원시 _ _ B-LOC
면 _ _ B-LOC
. _ _ O

# id 00bc8c86-4958-4e1a-a8e7-cc19404de8a0	domain=train
이후 _ _ O
이 _ _ O
유물이 _ _ O
단순히 _ _ O
포도주 _ _ B-PROD
담는 _ _ O
단지라는 _ _ O
설이 _ _ O
제기되었다 _ _ O
. _ _ O

# id 6e4cf294-7b35-4887-8da5-656d13b1569a	domain=train
왕보경 _ _ O
은 _ _ O
대한민국 _ _ B-LOC
前 _ _ O
kbs _ _ B-CORP
방송작가이며 _ _ O
, _ _ O
前 _ _ O
방송인 _ _ O
, _ _ O
현 _ _ O
정치인이다 _ _ O
. _ _ O

# id b1523981-3e45-4557-aae0-75b71e273a87	domain=train
사랑에 _ _ B-CW
관한 _ _ I-CW
짧은 _ _ I-CW
필름 _ _ I-CW
( _ _ O
kbs _ _ O
) _ _ O
토멕 _ _ O
( _ _ O
올라프 _ _ B-PER
루바젠코 _ _ I-PER
) _ _ O
역 _ _ O

# id 56c80a50-9146-464f-a03e-6da5c973faf6	domain=train
ga _ _ B-CW
예술과 _ _ I-CW
아트 _ _ I-CW
디자인 _ _ I-CW
클래스 _ _ I-CW
( _ _ O
오오미치 _ _ O
미야비 _ _ O
( _ _ O
교수 _ _ O
) _ _ O
) _ _ O

# id 53e1da31-5e7e-4ef0-8213-dec8091ac8b2	domain=train
예전에 _ _ O
sk _ _ B-GRP
와이번스 _ _ I-GRP
방출된 _ _ O
외국인 _ _ O
타자인 _ _ O
루크 _ _ B-PER
스캇 _ _ I-PER
이름이 _ _ O
같고 _ _ O
4월 _ _ O
초 _ _ O
아내의 _ _ O
출산으로 _ _ O
인해 _ _ O
출국하면서 _ _ O
공백이 _ _ O
생기자 _ _ O
sk _ _ B-GRP
와이번스 _ _ I-GRP
팬들의 _ _ O
불안감을 _ _ O
조성했고 _ _ O
, _ _ O
시즌 _ _ O
초반 _ _ O
트레이 _ _ B-PER
힐만 _ _ I-PER
감독이 _ _ O
투구수 _ _ O
관리 _ _ O
및 _ _ O
이닝 _ _ O
제한을 _ _ O
하면서 _ _ O
불안감은 _ _ O
더더욱 _ _ O
급증했다 _ _ O
. _ _ O

# id fdfe5a74-7440-4da8-b865-686a0e4033ef	domain=train
세인트 _ _ B-CW
오브 _ _ I-CW
뉴욕 _ _ I-CW
( _ _ O
1993년 _ _ O
) _ _ O
로사리오 _ _ O
역 _ _ O

# id da042410-0092-42d2-9b91-463d175df9c1	domain=train
가와사키정 _ _ O
( _ _ O
가와사키마치 _ _ O
) _ _ O
( _ _ O
, _ _ O
가와사키마치 _ _ O
라고 _ _ O
읽음 _ _ O
) _ _ O
은 _ _ O
일본 _ _ B-LOC
미야기현 _ _ B-LOC
남부 _ _ O
시바타군 _ _ B-LOC
정이다 _ _ O
. _ _ O

# id 4f49811b-35ef-4279-a27f-dcc9b8d6d206	domain=train
《 _ _ O
스티브 _ _ B-CW
지소와의 _ _ I-CW
해저 _ _ I-CW
생활 _ _ I-CW
》 _ _ O
이 _ _ O
상업적으로 _ _ O
, _ _ O
그리고 _ _ O
평론에서도 _ _ O
실망스러운 _ _ O
반응을 _ _ O
얻은 _ _ O
후 _ _ O
, _ _ O
2006년 _ _ O
9월 _ _ O
, _ _ O
스틸리 _ _ B-GRP
댄 _ _ I-GRP
월터 _ _ O
베커와 _ _ O
도널드 _ _ O
페이건은 _ _ O
조롱하듯 _ _ O
웨스 _ _ O
앤더슨의 _ _ O
예술적 _ _ O
문제 _ _ O
에 _ _ O
대한 _ _ O
반성의 _ _ O
편지 _ _ O
를 _ _ O
발매했다 _ _ O
. _ _ O

# id fdb3cccc-cf3e-4d5d-bf66-cb44d3b8d50c	domain=train
성거초등학교 _ _ O
( _ _ O
聖居初等學校 _ _ O
) _ _ O
는 _ _ O
대한민국 _ _ B-LOC
충청남도 _ _ B-LOC
천안시 _ _ B-LOC
서북구 _ _ B-LOC
성거읍 _ _ B-LOC
송남리에 _ _ O
있는 _ _ O
공립 _ _ O
초등학교 _ _ B-GRP
. _ _ O

# id e77bd916-3534-486e-9140-02173bf57cf8	domain=train
전 _ _ O
세계 _ _ O
각국의 _ _ O
누리꾼들은 _ _ O
이 _ _ O
게임기가 _ _ O
닌텐도 _ _ B-CORP
wii _ _ B-PROD
표절했다며 _ _ O
비판하였고 _ _ O
게다가 _ _ O
차이나 _ _ O
( _ _ O
china _ _ O
) _ _ O
와 _ _ O
닌텐도 _ _ O
( _ _ O
nintendo _ _ O
) _ _ O
의 _ _ O
합성어로 _ _ O
친텐도 _ _ O
( _ _ O
chintendo _ _ O
/ _ _ O
chintendo _ _ O
vii _ _ O
) _ _ O
라는 _ _ O
별명까지 _ _ O
붙여졌다 _ _ O
. _ _ O

# id ca30289d-55fd-4791-b654-ebd83ed3ed56	domain=train
파일 _ _ O
: _ _ O
korail _ _ O
ubo _ _ O
station _ _ O
poetry _ _ O
. _ _ O
jpg _ _ O
| _ _ O
우보역 _ _ O
시비 _ _ O
( _ _ O
박해수 _ _ B-PER
시인 _ _ O
) _ _ O

# id 71ebc992-66fd-4069-b19f-66be09f3d7da	domain=train
현재는 _ _ O
척 _ _ B-PER
그래슬리 _ _ I-PER
2019년 _ _ O
1월부터 _ _ O
상원 _ _ O
임시의장직을 _ _ O
맡게 _ _ O
되었다 _ _ O
. _ _ O

# id f7d89520-8a87-4957-a9f7-75a9e15dc3c8	domain=train
토요타 _ _ O
벨파이어 _ _ O
( _ _ O
toyota _ _ O
vellfire _ _ O
) _ _ O
는 _ _ O
토요타 _ _ B-CORP
자동차 _ _ I-CORP
미니밴 _ _ B-PROD
, _ _ O
알파드 _ _ B-PROD
형제 _ _ O
차종이다 _ _ O
. _ _ O

# id 4a9c1cd8-6e00-47c0-a373-018a8df07ee6	domain=train
독일 _ _ O
해적당은 _ _ O
스웨덴 _ _ B-GRP
해적당 _ _ I-GRP
영향을 _ _ O
받아 _ _ O
스스로를 _ _ O
정보화사회 _ _ O
정당으로 _ _ O
규정하고 _ _ O
있다 _ _ O
. _ _ O

# id ed2fee1a-4995-4641-a50a-1a50b21841b0	domain=train
18세기에는 _ _ O
프랜시스 _ _ B-PER
베이컨 _ _ I-PER
데카르트 _ _ B-PER
, _ _ O
뉴턴 _ _ B-PER
, _ _ O
로크 _ _ B-PER
, _ _ O
버크리 _ _ B-PER
등의 _ _ O
계몽주의 _ _ O
철학자들이 _ _ O
당시 _ _ O
영국의 _ _ O
식민지였던 _ _ O
미국에 _ _ O
소개되었다 _ _ O
. _ _ O

# id ff667230-043a-4507-8f9b-9c24596afd98	domain=train
동시에 _ _ O
일본 _ _ B-GRP
기상청 _ _ I-GRP
이 _ _ O
열대 _ _ O
저기압에 _ _ O
대해 _ _ O
태풍 _ _ O
발생 _ _ O
예보를 _ _ O
발령하기 _ _ O
시작했다 _ _ O
. _ _ O

# id 502f3920-42f2-40c9-b3fc-e98a690315ac	domain=train
그 _ _ O
이유는 _ _ O
날씨와 _ _ O
경기장 _ _ O
조건에 _ _ O
따른 _ _ O
타이어 _ _ B-PROD
선택이 _ _ O
매우 _ _ O
중요하기 _ _ O
때문이다 _ _ O
. _ _ O

# id 84718961-cbbe-4aae-9b27-ba9cc3ffcecb	domain=train
《 _ _ O
여곡성 _ _ B-CW
》 _ _ O
( _ _ O
2018년 _ _ O
) _ _ O
호위무사 _ _ O
1 _ _ O
역 _ _ O

# id acc0f399-6328-4719-b9cf-68142627f9c3	domain=train
신드리는 _ _ O
돼지 _ _ O
가죽을 _ _ O
로 _ _ O
( _ _ O
爐 _ _ O
) _ _ O
에 _ _ O
집어넣고 _ _ O
동생에게 _ _ O
자기가 _ _ O
그만하라고 _ _ O
할 _ _ O
때까지 _ _ O
계속 _ _ O
풀무 _ _ B-PROD
하라고 _ _ O
지시한다 _ _ O
. _ _ O

# id 914ea4b9-238c-4e12-8e35-8184211b1230	domain=train
# _ _ O
연세 _ _ O
한국어 _ _ O
말뭉치 _ _ O
( _ _ O
1987 _ _ O
) _ _ O
: _ _ O
1960년대 _ _ O
이후의 _ _ O
한국어 _ _ O
: _ _ O
4200만 _ _ O
어절 _ _ O
: _ _ O
연세한국어사전을 _ _ O
만드는 _ _ O
데 _ _ O
활용 _ _ O
: _ _ O
연세대학교 _ _ B-GRP
언어정보연구원 _ _ O

# id ab07ccc2-a6c0-4a0c-9825-cd98af5be17c	domain=train
# _ _ O
차오스 _ _ B-PER
( _ _ O
乔石 _ _ O
) _ _ O
: _ _ O
1989년 _ _ O
1993년 _ _ O

# id 41851ac3-8b26-4e21-81e4-1c0e3f1f2e46	domain=train
청송 _ _ O
보광사는 _ _ O
신라 _ _ O
문무왕 _ _ B-PER
8년 _ _ O
의상대사 _ _ B-PER
( _ _ O
義湘大師 _ _ O
) _ _ O
가 _ _ O
창건하였다고 _ _ O
전하지만 _ _ O
, _ _ O
정확한 _ _ O
근거자료는 _ _ O
없다 _ _ O
. _ _ O

# id 9767f65a-e7e6-4076-8f13-baf01fccc11f	domain=train
원래는 _ _ O
두루넷 _ _ O
( _ _ O
현 _ _ O
sk브로드밴드 _ _ B-CORP
) _ _ O
의 _ _ O
등록상표였으나 _ _ O
등록료 _ _ O
미납으로 _ _ O
등록 _ _ O
포기 _ _ O
처분되었다 _ _ O
. _ _ O

# id 1ae0a791-7023-4fe5-a5c2-ba3440ba5476	domain=train
강원대학교 _ _ O
백령아트센터 _ _ O
( _ _ O
江原大學校 _ _ O
栢領아트센터 _ _ O
, _ _ O
) _ _ O
는 _ _ O
강원대학교 _ _ B-GRP
운영하는 _ _ O
강원도 _ _ B-LOC
춘천시 _ _ B-LOC
문화예술 _ _ O
공간이다 _ _ O
. _ _ O

# id 160b8540-6679-4c68-ac5a-35fcba4f95d8	domain=train
위만의 _ _ O
손자 _ _ O
우거왕 _ _ B-PER
( _ _ O
右渠王 _ _ O
) _ _ O
때는 _ _ O
남쪽의 _ _ O
진국 _ _ B-LOC
( _ _ O
辰國 _ _ O
) _ _ O
을 _ _ O
비롯한 _ _ O
여러 _ _ O
나라가 _ _ O
한나라에 _ _ O
조공하는 _ _ O
것을 _ _ O
막고 _ _ O
중계무역의 _ _ O
이익을 _ _ O
독점하였다 _ _ O
. _ _ O

# id 28481d07-ea1c-4cdd-abcf-ee017929e3d7	domain=train
2017년 _ _ O
《 _ _ O
사랑하기 _ _ B-CW
때문에 _ _ I-CW
》 _ _ O
. _ _ O
. _ _ O
. _ _ O

# id 1607aa83-a956-4223-b24b-a35b2c6fb4a8	domain=train
넷플릭스 _ _ B-CORP
마인크래프트 _ _ O
: _ _ O
스토리모드 _ _ O
가 _ _ O
있지만 _ _ O
아직 _ _ O
5편밖에 _ _ O
안나왔다 _ _ O
. _ _ O

# id 2099e5d6-02fe-40c0-a714-57986de6d288	domain=train
세실 _ _ O
뎀프시 _ _ O
, _ _ O
에드 _ _ B-PER
가이니 _ _ I-PER
, _ _ O
리 _ _ O
매지데이 _ _ O
, _ _ O
요르고스 _ _ B-PER
란티모스 _ _ I-PER

# id 313b2a88-40b9-4bee-9aaa-027118b8a14a	domain=train
前 _ _ O
새정치국민회의 _ _ B-GRP
문화예술행정특보위원 _ _ O
( _ _ O
1995년 _ _ O
12월 _ _ O
~ _ _ O
1996년 _ _ O
6월 _ _ O
) _ _ O

# id 4d76a3fe-6bfb-40ad-9812-329af33fa52c	domain=train
한밭종합운동장 _ _ O
( _ _ O
한밭綜合運動場 _ _ O
, _ _ O
) _ _ O
은 _ _ O
대한민국 _ _ B-LOC
대전광역시 _ _ B-LOC
있는 _ _ O
스포츠 _ _ O
시설이다 _ _ O
. _ _ O

# id 5167c7b8-5486-4bd1-9c26-7d550f148fbe	domain=train
프레데리크 _ _ B-PER
쇼팽 _ _ I-PER
작곡한 _ _ O
연습곡 _ _ B-CW
크게 _ _ O
세 _ _ O
부분으로 _ _ O
나뉜다 _ _ O
. _ _ O

# id a8efd2ee-483a-459c-ba8e-53dd3aef45ae	domain=train
장병무기 _ _ O
( _ _ O
長柄武器 _ _ O
, _ _ O
) _ _ O
는 _ _ O
근접전투용 _ _ O
무기 _ _ B-PROD
일종으로서 _ _ O
, _ _ O
상대에게 _ _ O
데미지를 _ _ O
입힐 _ _ O
수 _ _ O
있는 _ _ O
부위 _ _ O
( _ _ O
날 _ _ O
, _ _ O
가시 _ _ O
, _ _ O
갈고리 _ _ O
등 _ _ O
) _ _ O
에 _ _ O
비하여 _ _ O
매우 _ _ O
긴 _ _ O
[ _ _ O
長 _ _ O
] _ _ O
자루 _ _ O
[ _ _ O
柄 _ _ O
] _ _ O
끝에 _ _ O
그 _ _ O
부위가 _ _ O
부착된 _ _ O
무기이다 _ _ O
. _ _ O

# id 12dfc7de-5f8e-4cb1-8722-9e54884be68e	domain=train
2006년 _ _ O
1월 _ _ O
화장품 _ _ O
기업 _ _ O
가네보 _ _ B-CORP
인수 _ _ O
, _ _ O
자회사가 _ _ O
됨 _ _ O
. _ _ O

# id d6c8f526-3086-4607-b644-dee30b639b01	domain=train
007 _ _ B-CW
죽느냐 _ _ I-CW
사느냐 _ _ I-CW
( _ _ O
1973년 _ _ O
) _ _ O
위스퍼 _ _ O
역 _ _ O

# id e437e387-daaa-48e1-9bd3-5269b9404262	domain=train
sdio _ _ B-PROD
카드 _ _ I-PROD
: _ _ O
입출력 _ _ O
기능을 _ _ O
포함하기 _ _ O
위한 _ _ O
sd _ _ B-PROD
사양 _ _ I-PROD
확장 _ _ O

# id 9598cbc9-230e-40f2-bed6-19246fad46f0	domain=train
2016년 _ _ O
장쑤 _ _ B-CORP
위성 _ _ I-CORP
텔레비전 _ _ I-CORP
행복극장 _ _ O
《 _ _ O
호선생 _ _ O
》 _ _ O
강호곤 _ _ O
역 _ _ O

# id 16b3fe5d-9307-4c2a-86c9-ff15eb487fd3	domain=train
천사의 _ _ O
나이프 _ _ O
( _ _ O
2015년 _ _ O
2월 _ _ O
~ _ _ O
3월 _ _ O
, _ _ O
wowow _ _ B-CORP
) _ _ O
사와무라 _ _ O
카즈야 _ _ O
역 _ _ O

# id e6fe4f7a-6b8a-420a-a348-60a1fbb6624d	domain=train
올해의 _ _ O
예능인상 _ _ O
: _ _ O
이영자 _ _ B-PER
, _ _ O
전현무 _ _ B-PER

# id be78753e-1613-46fa-a83d-e6c3ab398c56	domain=train
제 _ _ O
18대 _ _ O
대선에서 _ _ O
문재인 _ _ B-PER
지지하는 _ _ O
내용이 _ _ O
담긴 _ _ O
만화를 _ _ O
그렸다 _ _ O
. _ _ O

# id da1c9d20-b7b4-45fb-9129-42293e464e67	domain=train
이의선 _ _ O
은 _ _ O
대한민국 _ _ B-LOC
kbs강릉방송국 _ _ B-CORP
아나운서다 _ _ O
. _ _ O

# id d00e1d84-4ff2-4a53-99a6-82fd568a24bd	domain=train
1998년 _ _ O
02월 _ _ O
28일 _ _ O
: _ _ O
민주평화통일자문회의 _ _ O
사무처를 _ _ O
통일부 _ _ B-GRP
소속 _ _ O
민주평화통일자문회의 _ _ O
사무국으로 _ _ O
개편 _ _ O
. _ _ O

# id f4307156-f4db-4c5d-9dc1-c8a7ad74a4d4	domain=train
상대 _ _ O
: _ _ O
이민 _ _ B-GRP
탈락 _ _ O

# id 070d6c88-cef1-468b-839c-41a354eadc26	domain=train
애프터스쿨 _ _ B-GRP
레이나 _ _ B-PER
닮은꼴로 _ _ O
알려져 _ _ O
있다 _ _ O
. _ _ O

# id bc9301e8-9510-4925-b6de-db51282096a8	domain=train
남성의 _ _ O
경우에는 _ _ O
일반적으로 _ _ O
단추가 _ _ O
달린 _ _ O
셔츠와 _ _ O
하계때 _ _ O
입는 _ _ O
회색 _ _ O
반바지 _ _ B-PROD
긴바지를 _ _ O
착용한다 _ _ O
. _ _ O

